{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "VenetoAgricoltu", "id": "404759307"}, {"start": 161, "end": 175, "username": "AgriculturaIT", "id": "307976751"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "Veneto"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TdtqXFU77F", "expanded_url": "https://www.agricultura.it/2019/09/27/gasolio-agricolo-pan-veneto-tagli-agevolazioni-e-scelta-suicida-porteremo-trattori-e-trebbie-a-roma/", "display_url": "agricultura.it/2019/09/27/gas\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177533637115424770"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:41:11.000Z", "text": "Gasolio agricolo. Giuseppe Pan ( #Veneto @VenetoAgricoltu ): tagli agevolazioni \u00e8 scelta suicida. Porteremo trattori e trebbie a Roma https://t.co/TdtqXFU77F di @AgriculturaIT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307976751", "id": "1177533637115424770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177533446987616257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177533448640241664"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:40:26.000Z", "text": "Lo adulto ya no es vivir en una falsa equidistancia que cree que combinar izquierda y derecha (pero sobre todo derecha) en medidas de falso reformismo que no son m\u00e1s que toquetear en los m\u00e1rgenes de lo que toleren los grandes intereses econ\u00f3micos.\nEso no es serio, es suicida.", "in_reply_to_user_id": "294037841", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294037841", "id": "1177533448640241664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177533366037557249"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:40:06.000Z", "text": "Clima: assessore veneto, 'taglio agevolazioni gasolio agricolo scelta suicida' (2) - https://t.co/MOSYdRAkQI -", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392192845", "id": "1177533366037557249", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/MOSYdRAkQI", "expanded_url": "http://bit.ly/2lA5ZjT", "display_url": "bit.ly/2lA5ZjT"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177533360496939008"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:40:05.000Z", "text": "Clima: assessore veneto, 'taglio agevolazioni gasolio agricolo scelta suicida' - https://t.co/JqZcUgTULr -", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392192845", "id": "1177533360496939008", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JqZcUgTULr", "expanded_url": "http://bit.ly/2lF3Cwm", "display_url": "bit.ly/2lF3Cwm"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7459, "type": "Other", "normalized_text": "Salaberry"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8074, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "atav"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 136, "tag": "atav"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177533348291518466"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:40:02.000Z", "text": "Le\u00ed en ig que Salaberry se suicida y por ello Raquel vuelve al burdel, pero no entiendo el por qu\u00e9, si est\u00e1 estudiando enfermer\u00eda\ud83d\udc94 #atav", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2821594427", "id": "1177533348291518466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177533232776142852"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:39:34.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134851310", "id": "1177533232776142852"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177533208017166337"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:39:28.000Z", "text": "2 d\u00edas sin dormir es el reto suicida \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120816941", "id": "1177533208017166337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177533183820214272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:39:23.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560379978", "id": "1177533183820214272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177533152006459392"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:39:15.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239663954", "id": "1177533152006459392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Santana"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.3619, "type": "Place", "normalized_text": "Sula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177533079889612800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:38:58.000Z", "text": "Defendi o Santana muitas vezes (aqui e no wpp com amigos), mas jogo ap\u00f3s jogo ele tem errado nas substitui\u00e7\u00f5es.  Nos dois \u00faltimos jogos da Sula ele MATOU o time com suas substitui\u00e7\u00f5es...\n\nInsustent\u00e1vel. Que se mantenha como auxiliar do time.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "4704373756", "id": "1177533079889612800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.8698, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177533067608637445"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:38:55.000Z", "text": "Janot o \"QUASE\": quase matou o Gilmar e se suicidou. Eduardo quase invadiu a sua casa. Quase foi vice na chapa do A\u00e9cio.Quase Palocci dedurou 5 ministro do STF.  Um ex-atormentado que vomita mem\u00f3rias em momentos de quase Justi\u00e7a no pa\u00eds que quase deu certo! \u00c9 a 'cenoura' do dia!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "42282855", "id": "1177533067608637445"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177428133777162241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JaneValverde1a", "id": "104201027"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "custode_nonato", "id": "984925927770648578"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177533042430267392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:38:49.000Z", "text": "@JaneValverde1a @CarlaZambelli17 @custode_nonato @gilmarmendes Aquele canalha que bateu na amante gr\u00e1vida e depois em ato de covardia se matou? Os her\u00f3is de vcs s\u00e3o bem question\u00e1veis. \ud83e\udd2e", "in_reply_to_user_id": "104201027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1103409426457915396", "id": "1177533042430267392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177487376874012672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532989166759936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:38:36.000Z", "text": "@safadelIi O Janot confessou em uma entrevista que \u201cpor pouco\u201d n\u00e3o assassinou o Gilmar Mendes e se suicidou.", "in_reply_to_user_id": "69020042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17984064", "id": "1177532989166759936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177418796744814593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5795, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc's"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532974486708224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:38:33.000Z", "text": "@cynaramenezes \"Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou\".\nRacionais Mc's", "in_reply_to_user_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263950084", "id": "1177532974486708224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532900209778688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:38:15.000Z", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791998974878253056", "id": "1177532900209778688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177517822068445189"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ppaodemonio", "id": "3392144548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532855834034177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:38:04.000Z", "text": "RT @ppaodemonio: Por acaso concordo, matou a identidade do clube \"diferente\" do \"importa \u00e9 participar\" e do \"ao menos ningu\u00e9m se aleijou\" h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61588167", "id": "1177532855834034177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9208, "type": "Other", "normalized_text": "wikiHow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532758547140608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:37:41.000Z", "text": "Como n\u00e3o ser o gatilho para o pr\u00f3prio pensamento suicida wikiHow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961288696556412929", "id": "1177532758547140608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 130, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6465, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VbyVJy5rPS", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532606956605441"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:37:05.000Z", "text": "El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/VbyVJy5rPS v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131994859634659328", "id": "1177532606956605441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177516230313312258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532497850224640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:36:39.000Z", "text": "RT @Florisrs: O instinto assassino e suicida do Janot \u00e9 a maior prova de que ele era um desqualificado para o cargo que ocupava.\nEst\u00e1 revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404225913", "id": "1177532497850224640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532390601887744"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:36:14.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871979461", "id": "1177532390601887744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532282703360000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:35:48.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128730443405234177", "id": "1177532282703360000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177517822068445189"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ppaodemonio", "id": "3392144548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532255599812609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:35:41.000Z", "text": "RT @ppaodemonio: Por acaso concordo, matou a identidade do clube \"diferente\" do \"importa \u00e9 participar\" e do \"ao menos ningu\u00e9m se aleijou\" h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3404863006", "id": "1177532255599812609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532206241189889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:35:30.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161257996481118213", "id": "1177532206241189889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177349700346949632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "Titanio"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.3493, "type": "Place", "normalized_text": "Hist"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/AYT94TkBbj", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1177532144366903296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYT94TkBbj", "media_key": "3_1177532142567510016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532144366903296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:35:15.000Z", "text": "@noticiAmerica Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Pleno siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/AYT94TkBbj", "in_reply_to_user_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "id": "1177532144366903296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393452465700864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "Jan\u00f3"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.7943, "type": "Place", "normalized_text": "Parquetchys"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532077400571905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:34:59.000Z", "text": "RT @IngridVianaC: Sobre as declara\u00e7\u00f5es de Jan\u00f3, que \u00e9 aclamado como melhor procurador de todos os tempos pelos Parquetchys, em que iria mat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225431190", "id": "1177532077400571905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177532047063228416"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:34:52.000Z", "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791686041510051840", "id": "1177532047063228416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177462591150362627"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "btvnoticies", "id": "41583102"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177531958148108290"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T10:34:30.000Z", "text": "RT @btvnoticies: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA | El presumpte autor de l\u2019apunyalament del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida quan estaven a punt de detenir-lo \n\nhttps\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924244920109592576", "id": "1177531958148108290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177531945733042176"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:34:28.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826055754276864000", "id": "1177531945733042176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177326639379824641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "emilzapa", "id": "883021944785960961"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177531830540668928"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:34:00.000Z", "text": "@emilzapa @VittorioSgarbi Il suicida \u00e8 colui che di toglie la vita da solo, a casa mia. Senza il concorso di terzi. Se il suicida decide che si suicidi. Non \u00e8 in grado di farlo. Esiste la palliazione profonda. Ma che cazzo volete? Non capite che i pi\u00f9 vulnerabili saranno i primi?", "in_reply_to_user_id": "883021944785960961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485485288", "id": "1177531830540668928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177531786571767814"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:33:50.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033712619545354240", "id": "1177531786571767814"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177531641704701953"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:33:15.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293713167", "id": "1177531641704701953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177531126627414016"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:31:12.000Z", "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085758750722482176", "id": "1177531126627414016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177531062869798913"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:30:57.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421483451", "id": "1177531062869798913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177530842056450051"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:30:04.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104155241", "id": "1177530842056450051"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177528958260264965"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatusInsanus", "id": "301963843"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177530808241967104"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:29:56.000Z", "text": "RT @CatusInsanus: Ojala cunda el ejemplo, as\u00ed nos ahorramos pagarles la prisi\u00f3n y volver a tener a esta gentuza en las calles cuando termin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902496646130528257", "id": "1177530808241967104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177516230313312258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177530729493880833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:29:38.000Z", "text": "RT @Florisrs: O instinto assassino e suicida do Janot \u00e9 a maior prova de que ele era um desqualificado para o cargo que ocupava.\nEst\u00e1 revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22735093", "id": "1177530729493880833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177530702130270208"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:29:31.000Z", "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826540340349919232", "id": "1177530702130270208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177530564854915072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:28:58.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119934907", "id": "1177530564854915072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177521714869264384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177530347661213696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:28:06.000Z", "text": "@Estadao @EstadaoPolitica O potencial assassino-suicida na \u00e2nsia de continuar em evid\u00eancia e vender livros estimula, com palavras, algum outro doido a fazer o q ele n\u00e3o fez.", "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85319933", "id": "1177530347661213696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177526823196012545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177530200499900416"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:27:31.000Z", "text": "Menos mal que hay una noticia alentadora, no divisionista y no suicida. https://t.co/jTekudtiZ6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "165365385", "id": "1177530200499900416", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jTekudtiZ6", "expanded_url": "https://twitter.com/carlossmato/status/1177526823196012545", "display_url": "twitter.com/carlossmato/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3614, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177530141456642049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:27:17.000Z", "text": "S\u00f3 uma pergunta, seu Janot: quem matou Teori Zavascki? \n\nSe \u00e9 com mortes que se resolvem quest\u00f5es com desafetos, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1082037545658126337", "id": "1177530141456642049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177216812720775168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177530117372993537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:27:12.000Z", "text": "RT @anarcomiguxos: Se n\u00e3o conseguiram concluir nada com a per\u00edcia - como NUNCA conseguem - ent\u00e3o temos a palavra das testemunhas:\n\nFOI A PM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124706699389091841", "id": "1177530117372993537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177530070614851584"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:27:00.000Z", "text": "Clima: assessore veneto taglio agevolazioni gasolio agricolo scelta suicida -  #Clima: #assessore #veneto #taglio  https://t.co/4OVrCANBny", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Clima"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "assessore"}, {"start": 98, "end": 105, "tag": "veneto"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "taglio"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/4OVrCANBny", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-09-27/clima-assessore-veneto-taglio-agevolazioni-gasolio-agricolo-scelta-suicida/5832137/", "display_url": "zazoom.it/2019-09-27/cli\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084", "id": "1177530070614851584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177530050838765568"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:26:56.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4458653776", "id": "1177530050838765568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176952851823845377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LACALERAFM", "id": "104507182"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Qlil0g0K0s", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/bogota/distrito-ofrece-lineas-telefonicas-para-ayudar-a-personas-con-trastornos-mentales-o-ideacion-suicida-416302?cid=SOC_PRP_POS-MAR_ET_FACEBOOK", "display_url": "eltiempo.com/bogota/distrit\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177529999907180544"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:26:44.000Z", "text": "RT @LACALERAFM: \u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo https://t.co/Qlil0g0K0s", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110725290", "id": "1177529999907180544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177529865437876224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:26:12.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122757872", "id": "1177529865437876224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177529698269708288"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T10:25:32.000Z", "text": "L'assass\u00ed del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida a Badalona https://t.co/vvLUzdTOGC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629531453", "id": "1177529698269708288", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/vvLUzdTOGC", "expanded_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/barcelona/20190927/els-mossos-investiguen-si-un-suicida-de-badalona-es-lassassi-del-port-olimpic-7653895?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.cat/ca/barcelona/2\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177512178158424065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "El__Yayo", "id": "306377367"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8281, "type": "Place", "normalized_text": "Ol\u00edmpic"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6001, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3OGxJn8M9c", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177529582611771392"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:25:04.000Z", "text": "RT @El__Yayo: El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/3OGxJn8M9c v\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404797421", "id": "1177529582611771392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177198898168967170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeandroOubina", "id": "1418035694618939393"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177529429666467840"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:24:28.000Z", "text": "RT @LeandroOubina: Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser pers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208684720", "id": "1177529429666467840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177417498456657921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 75, "end": 80, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 139, "end": 152, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.6618, "type": "Organization", "normalized_text": "Golpe 2016"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177529374813409280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:24:15.000Z", "text": "@VEJA Lunatico assassino suicida.  Este \u00e9 um dos mentores do Golpe 2016 .. @VEJA Janot ajudou a destruir o Brasil e agora amea\u00e7a a vida de @gilmarmendes", "in_reply_to_user_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117025415875518464", "id": "1177529374813409280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177498365447168003"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.6063, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9187, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "asesino"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177529359969787905"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:24:11.000Z", "text": "RT @cronicaglobal: El supuesto #asesino del Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona se quit\u00f3 la vida al verse rodeado por la polic\u00eda https://t.co/sMy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293837533", "id": "1177529359969787905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177529355054002176"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:24:10.000Z", "text": "\"L'affermazione che ci\u00f2 che c'\u00e8 da conoscere \u00e8 gi\u00e0 stato detto, al massimo pu\u00f2 essere accettata solo come dogma di fede di una religione suicida.\"\n\nDali\nC.F.77", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308093190", "id": "1177529355054002176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177529338876452864"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:24:06.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88249996", "id": "1177529338876452864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457933094752262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agenciaacn", "id": "57682494"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177529268286492672"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T10:23:49.000Z", "text": "RT @agenciaacn: Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo. Els fets han tingut l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924244920109592576", "id": "1177529268286492672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177529212531564544"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:23:36.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038909791966572549", "id": "1177529212531564544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177529045728280577"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:22:56.000Z", "text": "@EstebanNavarroS Siempre digo lo mismo cada vez k veo k alguien hace algo y se suicida son unos cobardes d mierda y no merecen vivir", "in_reply_to_user_id": "393694008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "723946669340020736", "id": "1177529045728280577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 202, "probability": 0.8938, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/K9sVLRd1wJ", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177528958260264965"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:22:35.000Z", "text": "Ojala cunda el ejemplo, as\u00ed nos ahorramos pagarles la prisi\u00f3n y volver a tener a esta gentuza en las calles cuando terminen la condena.\n\nSe suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/K9sVLRd1wJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "301963843", "id": "1177528958260264965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177528414254915591"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elperiodico_cat", "id": "348751829"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/4UVT7hV39w", "expanded_url": "http://elperiodi.co/l_frn1", "display_url": "elperiodi.co/l_frn1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/barcelona/20190927/els-mossos-investiguen-si-un-suicida-de-badalona-es-lassassi-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter-dogtrack&utm_medium=social&utm_campaign=elperiodico_cat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177528940212170755"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T10:22:31.000Z", "text": "RT @elperiodico_cat: L'assass\u00ed del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida a Badalona https://t.co/4UVT7hV39w", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960644564548800512", "id": "1177528940212170755"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177487503852363777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4637, "type": "Place", "normalized_text": "catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Mossos"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Badalona"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 124, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "FelizViernes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177528897237323776"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:22:21.000Z", "text": "RT @policiah50: \ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037585844251643906", "id": "1177528897237323776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177528692060413952"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:21:32.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112684471", "id": "1177528692060413952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177528637597331456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:21:19.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111289623", "id": "1177528637597331456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177528602532995072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:21:10.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130210900", "id": "1177528602532995072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177528414254915591"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T10:20:26.000Z", "text": "L'assass\u00ed del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida a Badalona https://t.co/4UVT7hV39w", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "348751829", "id": "1177528414254915591", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/4UVT7hV39w", "expanded_url": "http://elperiodi.co/l_frn1", "display_url": "elperiodi.co/l_frn1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/barcelona/20190927/els-mossos-investiguen-si-un-suicida-de-badalona-es-lassassi-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter-dogtrack&utm_medium=social&utm_campaign=elperiodico_cat"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177528300308238336"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:19:58.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138190106", "id": "1177528300308238336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Char\u00e1"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "Vina"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177528264228777985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:19:50.000Z", "text": "Futebol se decide nos detalhes, Char\u00e1 perdeu um gol debaixo das traves, Elias fez um p\u00eanalti infantil. Pra acabar de fuder a entrada do Vina (deslocando o Cazares pra ponta) matou o time.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76940641", "id": "1177528264228777985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177528022280364034"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:18:52.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162431730495762438", "id": "1177528022280364034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177527937375121408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:18:32.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516898100", "id": "1177527937375121408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177268389187923974"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177527855594508288"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:18:12.000Z", "text": "RT @Giodecer61: @RadioSavana Un immigrato che si suicida? Che si aprano le porte ed entrino nani e ballerine del (falso) buonismo di casa n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099826691", "id": "1177527855594508288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5098, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 218, "tag": "LulaLivre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177527848669777920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:18:11.000Z", "text": "Um lunatico suicida e pontencial assasina comandava a PGR e a Lava Jato . Isso explica muita coisa . Um Procurador evang\u00e9lico lunatico , um Juiz com psicose = destrui\u00e7\u00e3o de uma Na\u00e7\u00e3o.  Vivemos em um Hosp\u00edcio #LulaLivre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117025415875518464", "id": "1177527848669777920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177527715148304386"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:17:39.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308197394", "id": "1177527715148304386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177527581207355392"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:17:07.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765908003384127488", "id": "1177527581207355392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177527216487505921"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T10:15:40.000Z", "text": "Un malparit menys.\nhttps://t.co/8cbCKw2aQH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284588097", "id": "1177527216487505921", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/8cbCKw2aQH", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?_ga=2.211701075.794690693.1569560949-674264089.1569560949", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177527202537234434"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:15:37.000Z", "text": "#Accoltellamento a Tiburtina, si suicida giovane congolese di 21 anni\n\n#Tiburtina #pistola #suicidio\n#guardia giurata https://t.co/wTy5vsP6fO", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Accoltellamento"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "pistola"}, {"start": 91, "end": 100, "tag": "suicidio"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "guardia"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/wTy5vsP6fO", "expanded_url": "https://www.metropolitanmagazine.it/lite-a-tiburtina-si-suicida-giovane-congolese-con-la-pistola-di-un-vigilante/", "display_url": "metropolitanmagazine.it/lite-a-tiburti\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822158015726059522", "id": "1177527202537234434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177527172954607616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:15:30.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083371533064646656", "id": "1177527172954607616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.7153, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.642, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1GrmkvxryL", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesino-joven-puerto-olimpico-barcelona-suicida-antes-ser-detenido-4620137?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569575590", "display_url": "okdiario.com/sociedad/asesi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesino-joven-puerto-olimpico-barcelona-suicida-antes-ser-detenido-4620137?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569575590"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177527162892685313"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:15:27.000Z", "text": "El asesino de una joven en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se suicida antes de ser detenido https://t.co/1GrmkvxryL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3439292716", "id": "1177527162892685313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177526326489767937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177526837695660033"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:14:10.000Z", "text": "As\u00ed que v\u00e1yanse a la s\u00faper chucha \u00bfUn rico y famoso est\u00e1 triste? \u00bfQui\u00e9n MIERDA son ustedes para decidir qui\u00e9n puede estar triste? \u00bfQui\u00e9n les dio el poder de decidir qui\u00e9n se lo merece? Mientras, en el mundo se suicida una persona cada 40 segundos pero dale, algunos lo ten\u00edan todo", "in_reply_to_user_id": "17368553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "17368553", "id": "1177526837695660033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177521720737107969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Agricolae1", "id": "960666673"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "GiuseppePan1", "id": "529496155"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "RegioneVeneto", "id": "14292901"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "GASOLIO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177526707093495808"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:13:39.000Z", "text": "RT @Agricolae1: #GASOLIO AGRICOLO @GiuseppePan1 @RegioneVeneto TAGLIO AGEVOLAZIONI SUICIDA, PORTEREMO TRATTORI E TREBBIE A ROMA https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3114933725", "id": "1177526707093495808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177526428851757056"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:12:32.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382391581", "id": "1177526428851757056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177526359532429312"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-27T10:12:16.000Z", "text": "https://t.co/a3ioWUIbTw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235349318", "id": "1177526359532429312", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/a3ioWUIbTw", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177526327911616512"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:12:08.000Z", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540148926", "id": "1177526327911616512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177269273020043266"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177526325978046464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:12:08.000Z", "text": "@Jornalismo2018 Se matou, o canalha. Fica a dica para quem estiver sendo comparado a ele. Mas, pq vc mudou de assunto?", "in_reply_to_user_id": "983577717579898880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732987151529414656", "id": "1177526325978046464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177526086739144706"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:11:11.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584785911", "id": "1177526086739144706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "kayle"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.3567, "type": "Other", "normalized_text": "kayle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525871881662464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:10:19.000Z", "text": "Caralho brother q raiva de jg ruim, eu tava de gp x kayle amassando ela , meu jg foi top se matou na torre deu blue, o mlk espamou cura, ficou full, perdi toda pressao na lane sendo q eu TENHO q stompar na lane pq kayle me da outscale.\nQue odio mano vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090816013036388352", "id": "1177525871881662464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.738, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dQfonIiDFB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525825295585280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:10:08.000Z", "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/dQfonIiDFB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861867565", "id": "1177525825295585280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525754084712448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:09:51.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826714292", "id": "1177525754084712448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476830149758976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "RTVEV", "id": "147537724"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525733314502656"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T10:09:46.000Z", "text": "RT @RTVEV: El suposat autor de l\u2019apunyalament mortal a la Sara se su\u00efcida en veure's atrapat pel dispositiu que l'anava a detenir\nM\u00c9S INFO:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635624406", "id": "1177525733314502656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 111, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Sa5byl2QXv", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525715866193922"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:09:42.000Z", "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/Sa5byl2QXv v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583249824", "id": "1177525715866193922", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525686883508229"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:09:35.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812142914", "id": "1177525686883508229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177298831391768582"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GHINODITACCO18", "id": "1085667131910483968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525465164238849"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:08:42.000Z", "text": "@GHINODITACCO18 Appunto CADE E MUORE non si suicida...\nQuindi strage evitata per miracolo.\nMiracolo vero  e non come quelli di Giuseppi ....", "in_reply_to_user_id": "1085667131910483968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055073387134050304", "id": "1177525465164238849", "geo": {"place_id": "1103fd23b496d2d0"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/kufrHgLzFx", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-fala-sobre-quais-fases-das-hqs-ele-levara-para-o-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525458105069568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:08:41.000Z", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn fala sobre quais fases das HQs ele levar\u00e1 para o filme! https://t.co/kufrHgLzFx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606372136", "id": "1177525458105069568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525387116630016"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:08:24.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083979306978721792", "id": "1177525387116630016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525306384629761"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:08:05.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68830209", "id": "1177525306384629761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7549, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos d'Esquadra"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/fhXZJD5MEp", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share//", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525300844027904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:08:03.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/fhXZJD5MEp El otro implicado en este crimen se entreg\u00f3 a los Mossos d'Esquadra pocos d\u00edas despu\u00e9s del homicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1696951386", "id": "1177525300844027904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525259307749377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:07:53.000Z", "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959221419136770049", "id": "1177525259307749377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177523795923472384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.8269, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525255365115904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:07:52.000Z", "text": "RT @elcorreo_com: Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil \ud83d\udc47https://t.co/MJ7iO2g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128574764", "id": "1177525255365115904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525190147936256"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:07:37.000Z", "text": "@EstebanNavarroS No es dureza, es lo que pensamos todos cuando un h.d.p. mata a alguien y despu\u00e9s se suicida. \u00bfPor qu\u00e9 no lo hizo antes?", "in_reply_to_user_id": "393694008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "139398195", "id": "1177525190147936256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486783006662656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenaseuropa", "id": "171434218"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 101, "probability": 0.7871, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.5375, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/s1pbt1QSZa", "expanded_url": "http://eufm.red/5duzq2", "display_url": "eufm.red/5duzq2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177525011629912064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:06:54.000Z", "text": "RT @cardenaseuropa: Se suicida el autor del asesinato de una joven de 26 a\u00f1os en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/s1pbt1QSZa", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151156276", "id": "1177525011629912064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 201, "username": "RSilvaRomero", "id": "56599191"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ss5AyVtxtC", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/ricardo-silva-romero/contramovimiento-columna-de-ricardo-silva-romero-416848", "display_url": "eltiempo.com/opinion/column\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177524838614876161"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:06:13.000Z", "text": "\"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticismo ecol\u00f3gico: la negaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico\" - @RSilvaRomero\n\nhttps://t.co/ss5AyVtxtC\nV\u00eda @eltiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "221559286", "id": "1177524838614876161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177524723997126656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:05:46.000Z", "text": "Anoche sal\u00ed y volv\u00ed \na mi casa temprano ahora me arrepiento un poco si hubiera vuelto m\u00e1s tarde tal vez no me despertaba a las 7am /quien me suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4002938183", "id": "1177524723997126656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177517822068445189"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ppaodemonio", "id": "3392144548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177524703990300672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:05:41.000Z", "text": "RT @ppaodemonio: Por acaso concordo, matou a identidade do clube \"diferente\" do \"importa \u00e9 participar\" e do \"ao menos ningu\u00e9m se aleijou\" h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3200811893", "id": "1177524703990300672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177524509726973953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xWhiteSoxl__", "id": "942874316097638400"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 186, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "Cuchillea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177524576135368706"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:05:10.000Z", "text": "@xWhiteSoxl__ &lt; preferido actuar y despu\u00e9s calibrar las consecuencias de su acci\u00f3n, pero hoy no. Porque no es una suicida y porque el cupo de actos heroicos se van cubriendo. Cuchillea, parece que nada se escucha ah\u00ed arriba y siente que hacen demasiado ruido, \u2014 \u00bflos desarmamos, &gt;", "in_reply_to_user_id": "883298462279847936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883298462279847936", "id": "1177524576135368706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177516230313312258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177524258534281221"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:03:55.000Z", "text": "RT @Florisrs: O instinto assassino e suicida do Janot \u00e9 a maior prova de que ele era um desqualificado para o cargo que ocupava.\nEst\u00e1 revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258746102", "id": "1177524258534281221"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177524238909083650"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:03:50.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068143629066223616", "id": "1177524238909083650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177524203274342401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:03:42.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844085474", "id": "1177524203274342401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177444959214919681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177524195271544835"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:03:40.000Z", "text": "RT @JorHoLa: Solo te falta pedir un gobierno que saque los tanques a la calle.\nSois muy de guerra civil vosotros...\nParece que la derecha t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723241016", "id": "1177524195271544835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177524049125265408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:03:05.000Z", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170461703", "id": "1177524049125265408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177516230313312258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177524044805095425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T10:03:04.000Z", "text": "RT @Florisrs: O instinto assassino e suicida do Janot \u00e9 a maior prova de que ele era um desqualificado para o cargo que ocupava.\nEst\u00e1 revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856193765614260226", "id": "1177524044805095425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177523926748016641"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:02:36.000Z", "text": "Clima: assessore veneto, 'taglio agevolazioni gasolio agricolo scelta suicida' (2)...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130806238", "id": "1177523926748016641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177523922314629120"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T10:02:35.000Z", "text": "Clima: assessore veneto, 'taglio agevolazioni gasolio agricolo scelta suicida'...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130806238", "id": "1177523922314629120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.5857, "type": "Place", "normalized_text": "PuertoOl\u00edmpico"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8351, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "autor"}, {"start": 14, "end": 21, "tag": "crimen"}, {"start": 26, "end": 41, "tag": "PuertoOl\u00edmpico"}, {"start": 45, "end": 55, "tag": "Barcelona"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "suicida"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "presi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EVBw8MguOU", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177523855910416384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:02:19.000Z", "text": "El #autor del #crimen del #PuertoOl\u00edmpico de #Barcelona se #suicida por la #presi\u00f3n https://t.co/EVBw8MguOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83639977", "id": "1177523855910416384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7783, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8532, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/MJ7iO2gQ2d", "expanded_url": "http://dozz.es/thqk12", "display_url": "dozz.es/thqk12", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=tw&vmc=social"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177523795923472384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:02:04.000Z", "text": "Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil \ud83d\udc47https://t.co/MJ7iO2gQ2d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15442630", "id": "1177523795923472384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177514891445329923"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariateresagc12", "id": "1055155855736344576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177523413881118720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:00:33.000Z", "text": "RT @mariateresagc12: Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836990633394982912", "id": "1177523413881118720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7332, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7198, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/KkGMB7WmAi", "expanded_url": "http://dozz.es/l8bnj2", "display_url": "dozz.es/l8bnj2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177523277633376256"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:00:01.000Z", "text": "Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona tras robarle el m\u00f3vil\n\u2b07 https://t.co/KkGMB7WmAi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "14304620", "id": "1177523277633376256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177504810142064641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177523247761547265"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:59:54.000Z", "text": "RT @elcomerciodigit: \ud83d\udd34Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/Dbh1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157928374372884482", "id": "1177523247761547265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177327950338887682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rafaraf11444872", "id": "1057981861320974336"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "_Fabiteixeira_", "id": "736552548711161856"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Al Gore"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177523098037489664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:59:18.000Z", "text": "@rafaraf11444872 @_Fabiteixeira_ Muito bom mesmo. S\u00f3 acho que ele deveria ter dito que o Al Gore tbm pode ser um suic\u00edda que comprou uma casa a beira-mar para ver o mundo acabar mais de perto. Hehe", "in_reply_to_user_id": "1057981861320974336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301128895", "id": "1177523098037489664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177523057499475968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:59:08.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "id": "1177523057499475968", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177523047378669568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:59:06.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840897231758753793", "id": "1177523047378669568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172623300394196992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "l Port Ol\u00edmp"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": " #Barcelo"}, {"start": 139, "end": -2, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": " #Catalu\ufffd"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.6248, "type": "Place", "normalized_text": " #Moss"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 139, "tag": "Barcelona"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "Mossos"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/K5voFP0uFw", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/gB6kGCGkFy", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177522984464068609"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:58:51.000Z", "text": "\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fACTUALIZADO: Se suicida peg\u00e1ndose un tiro el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado #Barcelona #Catalu\u00f1a #Mossos \n\nhttps://t.co/K5voFP0uFw\n\nhttps://t.co/gB6kGCGkFy", "in_reply_to_user_id": "994693789267750913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994693789267750913", "id": "1177522984464068609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177522308627554304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177522311613820928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:56:11.000Z", "text": "E tem gente que se suicida por viver num relacionamento abusivo e em nenhum dos dois casos \u00e9 besteira, \u00e9 apenas falta de saber como lidar com a situa\u00e7\u00e3o para sair dela.\nSetembro amarelo t\u00e1 a\u00ed pra mostrar que nem tudo gira em torno de um umbigo, mas tem gente que ainda n\u00e3o notou", "in_reply_to_user_id": "963962590874529793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963962590874529793", "id": "1177522311613820928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177437845012668418"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177522308627554304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:56:10.000Z", "text": "Empatia \u00e9 saber que cada um reage de um jeito diferente (\u00e0s vezes diferente de vc) \u00e0 determinadas situa\u00e7\u00f5es. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 se colocar no lugar das pessoas mas saber que cada um \u00e9 cada um. Tem gente que se suicida por n\u00e3o conseguir lidar com a dor de perder algu\u00e9m emocionalmente+ https://t.co/E9r1IexSFh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "963962590874529793", "id": "1177522308627554304", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/E9r1IexSFh", "expanded_url": "https://twitter.com/bru_amb00/status/1177437845012668418", "display_url": "twitter.com/bru_amb00/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177522042956107777"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:55:06.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126469621", "id": "1177522042956107777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177521720737107969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Agricolae1", "id": "960666673"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "GiuseppePan1", "id": "529496155"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "RegioneVeneto", "id": "14292901"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "GASOLIO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521984093089792"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T09:54:52.000Z", "text": "RT @Agricolae1: #GASOLIO AGRICOLO @GiuseppePan1 @RegioneVeneto TAGLIO AGEVOLAZIONI SUICIDA, PORTEREMO TRATTORI E TREBBIE A ROMA https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158108866", "id": "1177521984093089792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177386462934904832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521944901619712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:54:43.000Z", "text": "@PMERJ Parab\u00e9ns, matou foi pouco! N\u00e3o se atira contra a pol\u00edcia.", "in_reply_to_user_id": "1436024858", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "74100140", "id": "1177521944901619712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521876433887232"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:54:27.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087517736421474304", "id": "1177521876433887232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521753574268928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:53:58.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726788233527480321", "id": "1177521753574268928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177512876791062528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "mrctrdsh", "id": "50355444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521746796306432"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T09:53:56.000Z", "text": "@MammaAnnoiata @mrctrdsh Il reato di chiama \"aiuto al suicidio\" e non ha nulla a che fare con l'omicidio (580 c.penale). Il medico pu\u00f2 essere accusato di questo reato. La sentenza della Corte Costituzionale dice che, in alcuni casi molto ristretti, chi presta aiuto al suicida non \u00e8 punibile. Medico o no.", "in_reply_to_user_id": "959071063433822208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9067092", "id": "1177521746796306432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177519376834187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "contaneves", "id": "2850437519"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521724549734400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:53:51.000Z", "text": "RT @contaneves: O bicho incendeia o pa\u00eds falando que quase matou o Gilmar Mendes e comenta futebol como se n\u00e3o tivesse nada acontecendo htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363131628", "id": "1177521724549734400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "GiuseppePan1", "id": "529496155"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "RegioneVeneto", "id": "14292901"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "GASOLIO"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/IJJ3GlI4S1", "expanded_url": "https://www.agricolae.eu/gasolio-agricolo-assessore-pan-taglio-agevolazioni-scelta-suicida-pronti-a-portare-trattori-e-trebbie-a-roma/", "display_url": "agricolae.eu/gasolio-agrico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agricolae.eu/gasolio-agricolo-assessore-pan-taglio-agevolazioni-scelta-suicida-pronti-a-portare-trattori-e-trebbie-a-roma/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521720737107969"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T09:53:50.000Z", "text": "#GASOLIO AGRICOLO @GiuseppePan1 @RegioneVeneto TAGLIO AGEVOLAZIONI SUICIDA, PORTEREMO TRATTORI E TREBBIE A ROMA https://t.co/IJJ3GlI4S1", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "960666673", "id": "1177521720737107969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521470878232576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:52:50.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35508432", "id": "1177521470878232576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521385859702784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:52:30.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62281997", "id": "1177521385859702784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521373050298368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:52:27.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825577350", "id": "1177521373050298368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521136923566080"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:51:30.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142447241", "id": "1177521136923566080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521037107486720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:51:07.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381111253", "id": "1177521037107486720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.9755, "type": "Other", "normalized_text": "The Last Kingdom"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "razons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177520907289538560"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:50:36.000Z", "text": "Termin\u00e9 \"The Last Kingdom\" y ahora estoy empezando \"13 razons Why...\". Cambio de ver vikingos asesinando sajones y luchas de poder, por una serie sobre una adolescente que se suicida. No es mi tema preferido pero vamos a darle una oportunidad a ver que tal...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115439799", "id": "1177520907289538560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177520887731556352"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:50:31.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130454145", "id": "1177520887731556352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "CosmeeDami\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "CosmeeDami\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177520412059549696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:48:38.000Z", "text": "A uma hora dessas j\u00e1 deve ter crian\u00e7a procurando bombom pelas ruas. Sim, hoje \u00e9 dia de #CosmeeDami\u00e3o. Se voc\u00ea  quase n\u00e3o se matou por um saco de doce nesse dia, n\u00e3o fez isso direito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "35547733", "id": "1177520412059549696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177516568495788033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_borges", "id": "14073052"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ScottMorrisonMP", "id": "34116377"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177519968205733888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:46:52.000Z", "text": "@alex_borges @ScottMorrisonMP Voc\u00eas viram a crian\u00e7a que se suicidou no reino unido por conta do alarmismo do clima ?", "in_reply_to_user_id": "14073052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "37697877", "id": "1177519968205733888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8347, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/NXImk046VD", "expanded_url": "http://bit.ly/2maweh2", "display_url": "bit.ly/2maweh2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177519749581787138"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:46:00.000Z", "text": "El chico se habr\u00eda disparado un tiro al ser descubierto por los Mossos \nhttps://t.co/NXImk046VD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250", "id": "1177519749581787138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177519516231692290"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T09:45:04.000Z", "text": "L\u2019assass\u00ed del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida a\u00a0Badalona https://t.co/150HCknapD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4896318689", "id": "1177519516231692290", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/150HCknapD", "expanded_url": "https://catzona.com/lassassi-del-port-olimpic-se-suicida-a-badalona", "display_url": "catzona.com/lassassi-del-p\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177519497848262661"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T09:45:00.000Z", "text": "El noi s'hauria disparat un tret en ser descobert pels Mossos \nhttps://t.co/nlsGVoiRKl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488", "id": "1177519497848262661", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/nlsGVoiRKl", "expanded_url": "http://bit.ly/2meuPGr", "display_url": "bit.ly/2meuPGr"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177519461986779137"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T09:44:51.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805047768309972993", "id": "1177519461986779137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177519404096974855"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:44:37.000Z", "text": "ai sla o jeito q eu acumulo miss\u00e3o suicida nas costas...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1146504432122814466", "id": "1177519404096974855"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177416295815495680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/kTZKO8X85M", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodrigo_Janot/status/1177416295815495680", "display_url": "twitter.com/Rodrigo_Janot/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177519376834187264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:44:31.000Z", "text": "O bicho incendeia o pa\u00eds falando que quase matou o Gilmar Mendes e comenta futebol como se n\u00e3o tivesse nada acontecendo https://t.co/kTZKO8X85M", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "2850437519", "id": "1177519376834187264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177516230313312258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177519293954543621"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:44:11.000Z", "text": "RT @Florisrs: O instinto assassino e suicida do Janot \u00e9 a maior prova de que ele era um desqualificado para o cargo que ocupava.\nEst\u00e1 revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211489456", "id": "1177519293954543621"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177518680965431297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "SousaGus_", "id": "3063613371"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "joaoaranha15", "id": "277211667"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "T_Independente", "id": "53057066"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.459, "type": "Organization", "normalized_text": "CAP"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177519186920132608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:43:46.000Z", "text": "@NathanHenriqu3 @SousaGus_ @joaoaranha15 @T_Independente Diniz tem P\u00c9SSIMO aproveitamento. No CAP ele tamb\u00e9m tinha aproveitamento de time rebaixado. No Fluminense ganhou s\u00f3 1 cl\u00e1ssico de 9 disputados. S\u00f3 fala da merda de posse de bola e essas frescuras, aquele futebol suicida que em qualquer momento pode ser goleado.", "in_reply_to_user_id": "477070593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477070593", "id": "1177519186920132608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177370801571553280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177519163587252224"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:43:40.000Z", "text": "@aldairllani_ Pensamientos suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1330196052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3888202763", "id": "1177519163587252224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175692714287030272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "microcuentoES", "id": "3304948457"}, {"start": 77, "end": 85, "username": "Se_Roce", "id": "871599082027929604"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Prosa Po\u00e9tica"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "LoMejordelaSemana"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Hz2kcWEDDS", "expanded_url": "https://microcuento.es/nota-suicida/", "display_url": "microcuento.es/nota-suicida/", "status": 200, "unwound_url": "http://microcuento.es/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177519089528393728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:43:22.000Z", "text": "RT @microcuentoES: \ud83d\udc95 #LoMejordelaSemana | \u00a1No te pierdas \u00abNota suicida\u00bb,  de @Se_Roce,Prosa Po\u00e9tica \u23ec \u23ec \u23ec https://t.co/Hz2kcWEDDS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085367415326892032", "id": "1177519089528393728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177518905692057602"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:42:39.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403548298", "id": "1177518905692057602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177518060283940865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DavidEbcn1979", "id": "408012089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177518491148017664"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T09:41:00.000Z", "text": "@DavidEbcn1979 No s\u00f3c tant suicida\ud83d\ude02 per\u00f2 es veu for\u00e7a clar qie ho s\u00f3n. \u00c9s que amb tants km de difer\u00e8ncia prefereixo ser prudent per\u00f2 ja els he tallat i ara en 20 mn m\u2019hi poso", "in_reply_to_user_id": "408012089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250407378", "id": "1177518491148017664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177518446981959680"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:40:49.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974854552339013637", "id": "1177518446981959680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177512817294884864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nortecastilla", "id": "45544223"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8314, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177518338999607297"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:40:23.000Z", "text": "RT @nortecastilla: Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/31dbm5y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75727592", "id": "1177518338999607297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177518163140833296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:39:41.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382547775", "id": "1177518163140833296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177397044287332352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "ivan", "id": "3911"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177517946626723840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:38:50.000Z", "text": "RT @ivan: E agora mais essa: Janot pr\u00e9 homicida e futuro suicida.\n\nCom certeza estamos vivendo o mundo invertido de Stranger Things. S\u00f3 pod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058206605932683265", "id": "1177517946626723840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177517822068445189"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:38:20.000Z", "text": "Por acaso concordo, matou a identidade do clube \"diferente\" do \"importa \u00e9 participar\" e do \"ao menos ningu\u00e9m se aleijou\" https://t.co/tul8je6ECZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3392144548", "id": "1177517822068445189", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/tul8je6ECZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CRDB18/status/1177331884453433349", "display_url": "twitter.com/CRDB18/status/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177517816389308417"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:38:19.000Z", "text": "Se suicida cuando van a detenerle por la muerte de una mujer  https://t.co/FPM2JUVeh6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165691080", "id": "1177517816389308417", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/FPM2JUVeh6", "expanded_url": "https://ift.tt/2m5TGwb", "display_url": "ift.tt/2m5TGwb"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177517775234854912"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:38:09.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105779961", "id": "1177517775234854912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.5942, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177517697262743552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:37:50.000Z", "text": "Pelo amor de Deus gente, faz quanto tempo que estamos nessa e \"se der certo\" olha o hist\u00f3rico do cara.... Esse estilo de Guardiola do Paraguai dele, precisa no m\u00ednimo de tempo para implantar esse estilo de jogo suicida.... O cara j\u00e1 pega o Flamengo AMANH\u00c3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3365079227", "id": "1177517697262743552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pH7NDe04a0", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177517602605658112"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:37:28.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/pH7NDe04a0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161599718054617088", "id": "1177517602605658112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177517463019257856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:36:55.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123212104507568128", "id": "1177517463019257856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486698202025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EPbadalona", "id": "717967740"}, {"start": 119, "end": 126, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.7658, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.778, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "Badalona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177517407432130561"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:36:41.000Z", "text": "RT @EPbadalona: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en #Badalona. El otro implicado en este crimen se entreg\u00f3 a los @mossos pocos d\u00edas d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173340417301065729", "id": "1177517407432130561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177517163264929792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:35:43.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889985493", "id": "1177517163264929792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177517061607550981"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:35:19.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701319440", "id": "1177517061607550981"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177517043341377538"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T09:35:14.000Z", "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354778269", "id": "1177517043341377538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177517016636198914"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:35:08.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120573943", "id": "1177517016636198914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177516966333931521"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T09:34:56.000Z", "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan l'estaven a punt de detenir https://t.co/G4LPdLV6hI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448356387", "id": "1177516966333931521", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/G4LPdLV6hI", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/#.XY3XvYo_ezw.twitter", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177516939201015808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:34:50.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82176789", "id": "1177516939201015808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177516924038598661"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:34:46.000Z", "text": "Como \u00e9 essa hist\u00f3ria de Janot assassino e suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30701670", "id": "1177516924038598661", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177516563458453504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:33:20.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1610052156", "id": "1177516563458453504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177516525051232256"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:33:11.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052779626", "id": "1177516525051232256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177516415340859394"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:32:45.000Z", "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166093656127877121", "id": "1177516415340859394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177516300127457286"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:32:17.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307549658", "id": "1177516300127457286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177514891445329923"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariateresagc12", "id": "1055155855736344576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177516282654031874"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:32:13.000Z", "text": "RT @mariateresagc12: Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946069910907752448", "id": "1177516282654031874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177516230313312258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:32:01.000Z", "text": "O instinto assassino e suicida do Janot \u00e9 a maior prova de que ele era um desqualificado para o cargo que ocupava.\nEst\u00e1 revela\u00e7\u00e3o dele \u00e9 assustadora.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "404225913", "id": "1177516230313312258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177516035659796481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:31:14.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67987490", "id": "1177516035659796481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177397044287332352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "ivan", "id": "3911"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177516030123372544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:31:13.000Z", "text": "RT @ivan: E agora mais essa: Janot pr\u00e9 homicida e futuro suicida.\n\nCom certeza estamos vivendo o mundo invertido de Stranger Things. S\u00f3 pod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54621912", "id": "1177516030123372544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.3793, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/9e0clh1Zew", "expanded_url": "https://www.que.es/ultimas-noticias/el-asesino-de-una-joven-de-26-anos-en-una-discoteca-de-barcelona-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-los-mossos.html", "display_url": "que.es/ultimas-notici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177515749729918976"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:30:06.000Z", "text": "El asesino de una joven de 26 a\u00f1os en una discoteca de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos - Qu\u00e9! https://t.co/9e0clh1Zew", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28076939", "id": "1177515749729918976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7447, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wP5Q1EilSm", "expanded_url": "http://www.eicyc.com", "display_url": "eicyc.com", "unwound_url": "https://www.eicyc.com/"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/AOTVRARN3q", "expanded_url": "https://www.elnortedecastilla.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html", "display_url": "elnortedecastilla.es/nacional/suici\u2026"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/RSFbr0khWE", "expanded_url": "https://twitter.com/ESCCRIMINOLOGIA/status/1177515547065339904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RSFbr0khWE", "media_key": "3_1177515545077280768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177515547065339904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:29:18.000Z", "text": "Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona tras robarle el m\u00f3vil.\n\nhttps://t.co/wP5Q1EilSm\n\nhttps://t.co/AOTVRARN3q https://t.co/RSFbr0khWE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848598876298891264", "id": "1177515547065339904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177515359907135488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:28:33.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098520956849528832", "id": "1177515359907135488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177441256877592582"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "helenaleandraaa", "id": "863918642244849664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177515151227944961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:27:43.000Z", "text": "RT @helenaleandraaa: ****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007289437871595520", "id": "1177515151227944961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177515103651893253"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:27:32.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723559403979456517", "id": "1177515103651893253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177487503852363777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4637, "type": "Place", "normalized_text": "catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Mossos"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Badalona"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 124, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "FelizViernes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177515093099044871"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:27:30.000Z", "text": "RT @policiah50: \ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233679075", "id": "1177515093099044871"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "JavierBeret", "id": "539445820"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177514891445329923"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:26:41.000Z", "text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez\n   \u2013 @JavierBeret \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1055155855736344576", "id": "1177514891445329923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.5738, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc de"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3051, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/VV4y07D6wC", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177514843043053575"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:26:30.000Z", "text": "El presunto autor del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado en el barrio de Sant Roc de Badalona https://t.co/VV4y07D6wC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17619254", "id": "1177514843043053575"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177490584371515393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/AUgBpsh2ia", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177514728345571332"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:26:03.000Z", "text": "RT @Cuerpospolicia1: Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/AUgBpsh2ia v\u00eda @policiah50", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169537827245371392", "id": "1177514728345571332"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177514602755584001"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:25:33.000Z", "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2838035632", "id": "1177514602755584001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177514593100296192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:25:30.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125141332", "id": "1177514593100296192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177514569855422464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:25:25.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161685839", "id": "1177514569855422464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177455303018737669"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NDroghe", "id": "1084569071918690304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177514472694407168"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T09:25:02.000Z", "text": "@NDroghe Ma nemmeno per idea...\u00e8 sempre contribuire direttamente alla morte di qualcuno. Moralmente parlando dire ad un aspirante suicida che fa bene e porgergli una pistola o sparargli su sua richiesta sono atti sovrapponibili.", "in_reply_to_user_id": "1084569071918690304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495011205", "id": "1177514472694407168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177514250924781568"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T09:24:09.000Z", "text": "Se su\u00efcida quan van a detenir-lo per la mort d'una dona https://t.co/VhFRGFgby4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165691080", "id": "1177514250924781568", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/VhFRGFgby4", "expanded_url": "https://www.catalunyapress.cat/texto-diario/mostrar/1538747/sucida-quan-detenir-per-mort-duna-dona", "display_url": "catalunyapress.cat/texto-diario/m\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177514141176565761"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:23:43.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379319146", "id": "1177514141176565761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "Line of sight"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/FZamIUi4qu", "expanded_url": "http://bit.ly/2fNwxFW", "display_url": "bit.ly/2fNwxFW"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/s5EGmoNtK1", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1177513880672587776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s5EGmoNtK1", "media_key": "3_1177513878231498752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177513880672587776"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:22:40.000Z", "text": "[VIDEO] Line of sight. Ciclismo suicida por las calles de la ciudad https://t.co/FZamIUi4qu https://t.co/s5EGmoNtK1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178362805", "id": "1177513880672587776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.811, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/tAQJqlkI9y", "expanded_url": "https://twitter.com/padilhando/status/1177513813983150080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAQJqlkI9y", "media_key": "3_1177513811714035714"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177513813983150080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:22:25.000Z", "text": "H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plano assassino-suicida,no dia de uma dura derrota da Lava-Jato no STF,\u00e9 um est\u00edmulo para que algu\u00e9m o fa\u00e7a. https://t.co/tAQJqlkI9y", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 148, "quote_count": 6}, "author_id": "58065771", "id": "1177513813983150080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177511578985324546"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tiagogeordani", "id": "228011005"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177513688703459328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:21:55.000Z", "text": "RT @tiagogeordani: Janot alega que por pouco matou Gilmar. N\u00e3o seria de tudo ruim se n\u00e3o fosse por pouco.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071983304", "id": "1177513688703459328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177513630033514502"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:21:41.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953412111", "id": "1177513630033514502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177250230737219585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "let_me_breathe1", "id": "1172187016685117446"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/nvWtNny4HH", "expanded_url": "http://papageno.es", "display_url": "papageno.es"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177513299455332352"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:20:22.000Z", "text": "RT @let_me_breathe1: https://t.co/nvWtNny4HH es una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Sirve tanto para consulta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148007782", "id": "1177513299455332352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177513120316583937"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:19:39.000Z", "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498203565", "id": "1177513120316583937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.786, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8575, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/31dbm5ypGY", "expanded_url": "http://dozz.es/qovin1", "display_url": "dozz.es/qovin1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177512817294884864"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:18:27.000Z", "text": "Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/31dbm5ypGY", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "45544223", "id": "1177512817294884864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177512321746210825"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T09:16:29.000Z", "text": "Cap pena! Per\u00f2 aix\u00f2 ho tenies que haver fet abans de matar a la pobre noia. https://t.co/jjkTvUyZYc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019639898624679936", "id": "1177512321746210825", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/jjkTvUyZYc", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicida-autor-apunyalament-mortal-sara-port-olimpic_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177512229970644993"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:16:07.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911940669224210432", "id": "1177512229970644993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 130, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6465, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3OGxJn8M9c", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177512178158424065"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:15:55.000Z", "text": "El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/3OGxJn8M9c v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306377367", "id": "1177512178158424065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177453070810107905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elpuntavui", "id": "12723412"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RXL9LFxXrz", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/punt-divers/article/4-divers/1671555-se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo.html?utm_source=twitter&utm_medium=xarxes&utm_campaign=xarxes", "display_url": "elpuntavui.cat/punt-divers/ar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177512082029170689"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T09:15:32.000Z", "text": "RT @elpuntavui: Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/RXL9LFxXrz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270961587", "id": "1177512082029170689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177493422547951616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pacomarhuenda", "id": "301949958"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "MasDeUno", "id": "3114509938"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.3612, "type": "Organization", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Chavez"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177511788482420737"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:14:22.000Z", "text": "@pacomarhuenda @MasDeUno Usted se equivoca. Quien se suicida es Iglesias, defendiendo sistemas como el Venezolano, aceptando dinero de Chavez y Maduro", "in_reply_to_user_id": "301949958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103998747", "id": "1177511788482420737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486698202025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EPbadalona", "id": "717967740"}, {"start": 119, "end": 126, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.7658, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.778, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "Badalona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177511696354537472"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:14:00.000Z", "text": "RT @EPbadalona: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en #Badalona. El otro implicado en este crimen se entreg\u00f3 a los @mossos pocos d\u00edas d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191434913", "id": "1177511696354537472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177511617736523776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:13:41.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039308786656272385", "id": "1177511617736523776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Janot alega"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177511578985324546"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:13:32.000Z", "text": "Janot alega que por pouco matou Gilmar. N\u00e3o seria de tudo ruim se n\u00e3o fosse por pouco.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228011005", "id": "1177511578985324546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177378175543848960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ivar_SiTo", "id": "1094215164625338369"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8105, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177511383761481728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:12:45.000Z", "text": "@ivar_SiTo Esto no tiene nada que ver, pero es real. En el norte de Europa, en los pa\u00edses con menos sol, suelen haber m\u00e1s suicidios que en el suer de Europa, donde hay m\u00e1s horas de sol. Eso significa que por haber m\u00e1s o \u2014 sol la gente se suicida m\u00e1s o menos? Parece indicar que si, pero no,+", "in_reply_to_user_id": "1094215164625338369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041066495", "id": "1177511383761481728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8369, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/E7bsbtFNaB", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177511319672504321"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:12:30.000Z", "text": "El autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven para robar un m\u00f3vil en Barcelona se suicida antes de ser detenido https://t.co/E7bsbtFNaB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "406431171", "id": "1177511319672504321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177511311942438912"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T09:12:28.000Z", "text": "\u00abLa donna ha ammesso i suoi errori\u00bb: l\u2019ultimo referto\u00a0 5 giorni prima che si lanciasse dall\u2019ottavo piano con la figlia https://t.co/Sf8faVMZGw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136920216", "id": "1177511311942438912", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Sf8faVMZGw", "expanded_url": "https://milano.corriere.it/notizie/cronaca/19_settembre_27/milano-madre-suicida-viale-regina-margherita-bambina-ultimo-referto-servizi-sociali-ha-ammesso-suoi-errori-a4d246c6-e0eb-11e9-a633-17aa10b50ecf.shtml", "display_url": "milano.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177510943359549440"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:11:00.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131794683", "id": "1177510943359549440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8587, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/dRcGWap7Po", "expanded_url": "https://www.elimparcial.es/noticia/205257/sociedad/el-presunto-autor-del-crimen-de-port-olimpic-se-suicida-cuando-iba-a-ser-detenido.html", "display_url": "elimparcial.es/noticia/205257\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177510769669263361"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:10:19.000Z", "text": "#Barcelona Se suicida el presunto autor del crimen de Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser detenido https://t.co/dRcGWap7Po", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32333056", "id": "1177510769669263361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177500348044300289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alexis69836135", "id": "1107546222569631744"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "UltimaHora"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.7202, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Olimpico"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "UltimaHora"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177510314696331264"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:08:30.000Z", "text": "RT @Alexis69836135: #UltimaHora #Noticias\nSe suicida el autor del asesinato de la joven del Puerto Olimpico de Barcelona cuando iba a ser d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138783080", "id": "1177510314696331264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7893, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/d6m8U3iHCI", "expanded_url": "http://lavoz.gal/qqudh3", "display_url": "lavoz.gal/qqudh3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/09/27/hallado-muerto-autor-apunalamiento-joven-puerto-olimpico-barcelona/00031569568874555348809.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177510306345447432"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:08:28.000Z", "text": "Se suicida en #Barcelona cuando le iban a detener el presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven en el Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/d6m8U3iHCI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "38640768", "id": "1177510306345447432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177436326666260480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LeoSPFC14", "id": "251339277"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Marcelo_Maspfc", "id": "438352714"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "andrehernan", "id": "19285159"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "Os\u00f3rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177510215224156160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:08:07.000Z", "text": "@LeoSPFC14 @Marcelo_Maspfc @andrehernan Os\u00f3rio eu apoiaria de volta\nEle \u00e9 meio suicida mas \u00e9 mto bom t\u00e9cnico", "in_reply_to_user_id": "251339277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130100391729860609", "id": "1177510215224156160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344281457168385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3836, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7039, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177510195066392576"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:08:02.000Z", "text": "RT @guillem_sm: Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2215525010", "id": "1177510195066392576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8943, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "mossos"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/eokI7nMN55", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177510155241455616"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:07:52.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/eokI7nMN55 #mossos #Catalunya \nVeamos, \u00bf\u00bfuno se entrega y el otro se pega un tiro??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2215525010", "id": "1177510155241455616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Susan Schneider Williams"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/6EDYoFR7ay", "expanded_url": "https://www.psicologiasdobrasil.com.br/viuva-de-robin-williams-escreve-comovente-relato-sobre-ultimo-ano-de-vida-do-ator/", "display_url": "psicologiasdobrasil.com.br/viuva-de-robin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177509713350553601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:06:07.000Z", "text": "Susan Schneider Williams, vi\u00fava do ator Robin Williams, escreveu um relato devastador sobre o \u00faltimo ano de vida do marido, que se suicidou em 2014. https://t.co/6EDYoFR7ay", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445867987", "id": "1177509713350553601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ENpVjj4rQU", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177509232624599040"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:04:12.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/ENpVjj4rQU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471339143", "id": "1177509232624599040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7309, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7294, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oJs9ebRAZw", "expanded_url": "http://dozz.es/lg5kk2", "display_url": "dozz.es/lg5kk2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177509226849026050"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:04:11.000Z", "text": "Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/oJs9ebRAZw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302873614", "id": "1177509226849026050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177507136152068096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EarlWagnerYo", "id": "209692728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177509200785592321"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:04:05.000Z", "text": "@EarlWagnerYo spoiler alert, volves de la \"reuni\u00f3n\" y te denunciaron el tuit por suicida.", "in_reply_to_user_id": "209692728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "504637811", "id": "1177509200785592321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177508990030233600"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-27T09:03:14.000Z", "text": "https://t.co/cTVBz3MKQ5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1122477116791173120", "id": "1177508990030233600", "geo": {"place_id": "59d08c41f3229755"}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cTVBz3MKQ5", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 72, "username": "EPExtremadura", "id": "194202717"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2S9XkWC7PC", "expanded_url": "https://www.elperiodicoextremadura.com/noticias/sociedad/asesino-puerto-olimpico-suicida-badalona_1188814.html", "display_url": "elperiodicoextremadura.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177508642343415808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:01:52.000Z", "text": "El asesino del Puerto Ol\u00edmpico se suicida en Badalona v\u00eda @EPExtremadura https://t.co/2S9XkWC7PC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194202717", "id": "1177508642343415808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344281457168385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3836, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7039, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177508593890811904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:01:40.000Z", "text": "RT @guillem_sm: Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706243214240583680", "id": "1177508593890811904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177487422394789889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ARA_fotografia", "id": "581070494"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/owkoFnQqP6", "expanded_url": "http://ara.cat/_89feab1f?s=t", "display_url": "ara.cat/_89feab1f?s=t"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177508424436764674"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T09:01:00.000Z", "text": "RT @ARA_fotografia: Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic al veure's atrapat per la policia https://t.co/owkoFnQqP6 https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528625137", "id": "1177508424436764674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177498365447168003"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.6063, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9187, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "asesino"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177507967337287680"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:59:11.000Z", "text": "RT @cronicaglobal: El supuesto #asesino del Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona se quit\u00f3 la vida al verse rodeado por la polic\u00eda https://t.co/sMy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261234494", "id": "1177507967337287680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177507934747512832"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T08:59:03.000Z", "text": "ACTUALITAT: \"Se su\u00efcida el presumpte autor de la mort d'una jove del Vendrell al Port Ol\u00edmpic de Barcelona\" https://t.co/0VhKgOjDJf https://t.co/4HfRw1IiUS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150572752", "id": "1177507934747512832", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0VhKgOjDJf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF0Zxy", "display_url": "dlvr.it/RF0Zxy"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/4HfRw1IiUS", "expanded_url": "https://twitter.com/tarragonaradio/status/1177507934747512832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HfRw1IiUS", "media_key": "3_1177507933107544066"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177503942718062594"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/c9lgsL9D7D", "expanded_url": "http://ondace.ro/2snvr2", "display_url": "ondace.ro/2snvr2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177507800022315010"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:58:31.000Z", "text": "RT @OndaCero_es: El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/c9lgsL9D7D", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275681295", "id": "1177507800022315010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177507760851734531"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:58:21.000Z", "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290721329", "id": "1177507760851734531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177507679075332096"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:58:02.000Z", "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783626090", "id": "1177507679075332096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177507050646986754"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:55:32.000Z", "text": "Se suicida octogenario, se lanz\u00f3 desde un puente peatonal https://t.co/q5VHxqPBWe https://t.co/32XB22wOeq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "234088034", "id": "1177507050646986754", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/q5VHxqPBWe", "expanded_url": "http://elinformante.mx/?p=34886", "display_url": "elinformante.mx/?p=34886"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/32XB22wOeq", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1177507050646986754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/32XB22wOeq", "media_key": "3_1177507047006302210"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344281457168385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3836, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7039, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177506995772936192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:55:19.000Z", "text": "RT @guillem_sm: Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377908727", "id": "1177506995772936192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177506760971575296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:54:23.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26228204", "id": "1177506760971575296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.7424, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/D82DApIVrO", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF0ZQl", "display_url": "dlvr.it/RF0ZQl"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/T9SZ0iiPVf", "expanded_url": "https://twitter.com/RombodiTuono80/status/1177506550664982529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9SZ0iiPVf", "media_key": "3_1177506549092143107"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177506550664982529"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:53:33.000Z", "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/D82DApIVrO https://t.co/T9SZ0iiPVf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2865246881", "id": "1177506550664982529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394295323729922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177506017929617409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T08:51:26.000Z", "text": "@zehdeabreu Mas acho que esta publicidade de potencial assassino e quase suicida n\u00e3o \u00e9 muito legal para quem ocupou um cargo t\u00e3o importante na Rep\u00fablica.", "in_reply_to_user_id": "206222507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53237423", "id": "1177506017929617409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5905, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vhWusbegsz", "expanded_url": "http://www.ideal.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html", "display_url": "ideal.es/nacional/suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505986371702784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:51:18.000Z", "text": "#Nacional  Se habr\u00eda disparado cuando los agentes han ido a detenerle  https://t.co/vhWusbegsz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704978023", "id": "1177505986371702784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505908110217223"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:51:00.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323283422", "id": "1177505908110217223"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bbqnfIVht4", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=sucesos", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505894445092866"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:50:56.000Z", "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado https://t.co/bbqnfIVht4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903637923", "id": "1177505894445092866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496546268463104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josecdiez", "id": "117341231"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4182, "type": "Place", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505812375191552"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:50:37.000Z", "text": "RT @josecdiez: El deterioro de la percepci\u00f3n econ\u00f3mica en el CIS es BRUTAL y vuelve a niveles de 2013...\n\nLo incre\u00edble de Espa\u00f1a es que sig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142779694", "id": "1177505812375191552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505720926760960"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:50:15.000Z", "text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377908727", "id": "1177505720926760960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505687334600707"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T08:50:07.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12356422", "id": "1177505687334600707"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177504810142064641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505648826707968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:49:58.000Z", "text": "RT @elcomerciodigit: \ud83d\udd34Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/Dbh1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731232706869202945", "id": "1177505648826707968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177474935452659712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElMundoEspana", "id": "3117812344"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/BJguUNOaCD", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505626047401987"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:49:52.000Z", "text": "RT @ElMundoEspana: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/BJguUNOaCD", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318452322", "id": "1177505626047401987"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505492202995713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T08:49:20.000Z", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48757691", "id": "1177505492202995713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505366206083073"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:48:50.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814062380602761216", "id": "1177505366206083073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459375067127814"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlertaZeta", "id": "1145788376718745600"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4832, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Badalona"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/q17cMkBd5w", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaZeta/status/1177459375067127814/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q17cMkBd5w", "media_key": "3_1177459365013405697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505317116006407"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:48:39.000Z", "text": "RT @AlertaZeta: Los Mossos montan un operativo para dar caza al asesino del Port Ol\u00edmpic y se suicida en #Badalona https://t.co/q17cMkBd5w", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4265161960", "id": "1177505317116006407"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177503323923963906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NEVENKAWARNING", "id": "329361015"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/RLkAazzkEi", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505214686883840"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:48:14.000Z", "text": "RT @NEVENKAWARNING: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/RLkAazzkEi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128574764", "id": "1177505214686883840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486475165724672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/rGYl3PtVJU", "expanded_url": "http://lrzn.es/telft1", "display_url": "lrzn.es/telft1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177505101860048896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:47:47.000Z", "text": "RT @larazon_es: #Catalu\u00f1a | El hombre se ha pegado un tiro en la cabeza tras verse rodeado por los Mossos\n https://t.co/rGYl3PtVJU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887352331578298368", "id": "1177505101860048896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177482938516033536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7829, "type": "Place", "normalized_text": "PortOl\u00edmpic"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}, {"start": 68, "end": 80, "tag": "PortOl\u00edmpic"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Sucesos"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/WzL23ggH8Z", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569568491", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569568491"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177504846309576704"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:46:46.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Se #suicida el presunto autor del asesinato en el #PortOl\u00edmpic \nhttps://t.co/WzL23ggH8Z #Sucesos #Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709986997906055169", "id": "1177504846309576704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177504829364563968"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T08:46:42.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891879969", "id": "1177504829364563968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.7871, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dbh17IywIA", "expanded_url": "http://dozz.es/oupgw2", "display_url": "dozz.es/oupgw2", "status": 502, "unwound_url": "http://dozz.es/oupgw2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177504810142064641"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:46:38.000Z", "text": "\ud83d\udd34Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/Dbh17IywIA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "14225088", "id": "1177504810142064641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177504665480527873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T08:46:03.000Z", "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72849180", "id": "1177504665480527873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177250230737219585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "let_me_breathe1", "id": "1172187016685117446"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/nvWtNny4HH", "expanded_url": "http://papageno.es", "display_url": "papageno.es"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177504636506230784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:45:56.000Z", "text": "RT @let_me_breathe1: https://t.co/nvWtNny4HH es una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Sirve tanto para consulta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481971243", "id": "1177504636506230784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177504516310069250"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T08:45:28.000Z", "text": "El presumpte autor de l'homicidi al Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida quan anaven a detenir-lo https://t.co/CZe54T685e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494215493", "id": "1177504516310069250", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/CZe54T685e", "expanded_url": "https://www.aldia.cat/gent/noticia-presumpte-autor-lhomicidi-port-olimpic-suicida-quan-anaven-detenir-20190927103817.html", "display_url": "aldia.cat/gent/noticia-p\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177501672383205376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mibrujula", "id": "78855784"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7583, "type": "Place", "normalized_text": "Ol\u00edmpic"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8708, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/danX9e7r7A", "expanded_url": "https://www.mibrujula.com/el-asesino-del-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-cuando-iba-a-ser-detenido-por-los-mossos/", "display_url": "mibrujula.com/el-asesino-del\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mibrujula.com/el-asesino-del-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-cuando-iba-a-ser-detenido-por-los-mossos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177504466079121408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:45:16.000Z", "text": "RT @mibrujula: El asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido por los Mossos https://t.co/danX9e7r7A", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300156767", "id": "1177504466079121408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177504434001047552"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T08:45:08.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2396984987", "id": "1177504434001047552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.4937, "type": "Place", "normalized_text": "Malveira da Serra"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/eqQcZNq9rZ", "expanded_url": "https://buff.ly/2nElTKS", "display_url": "buff.ly/2nElTKS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177504403084853248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T08:45:01.000Z", "text": "Empreiteiro falido matou mulher e suicidou-se na Malveira da Serra https://t.co/eqQcZNq9rZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107562560", "id": "1177504403084853248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4428, "type": "Other", "normalized_text": "dest\u00ed"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/VKtyjTOXMj", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicida-autor-apunyalament-mortal-sara-port-olimpic_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177504123710631939"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:43:54.000Z", "text": "Justicia del dest\u00ed justa. @elcasocat \nhttps://t.co/VKtyjTOXMj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1487435197", "id": "1177504123710631939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177504060422778882"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:43:39.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856059260", "id": "1177504060422778882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177504030181822466"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T08:43:32.000Z", "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30840150", "id": "1177504030181822466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177503960933883904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:43:15.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367562208", "id": "1177503960933883904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/c9lgsL9D7D", "expanded_url": "http://ondace.ro/2snvr2", "display_url": "ondace.ro/2snvr2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177503942718062594"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:43:11.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/c9lgsL9D7D", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "196572692", "id": "1177503942718062594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177262137481289729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DraCarolinaEMS", "id": "857245139122745348"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177503910484819969"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:43:03.000Z", "text": "RT @DraCarolinaEMS: Una interesante plataforma para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Entra y curiosea. Creo que te gustar\u00e1. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442709171", "id": "1177503910484819969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 266, "end": 270, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 129, "probability": 0.5421, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.5393, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/7wHuPVY3pJ", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177503427187769344"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:41:08.000Z", "text": "El presunto asesino de\u00a0la pu\u00f1alada mortal a una joven de 26 a\u00f1os el 4 de septiembre pasado en una discoteca\u00a0del Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona\nse ha suicidado esta noche cuando estaba a punto de ser detenido\u00a0en una operaci\u00f3n de los mossos. https://t.co/7wHuPVY3pJ v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "812579027668111360", "id": "1177503427187769344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/RLkAazzkEi", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177503323923963906"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:40:44.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/RLkAazzkEi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329361015", "id": "1177503323923963906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177503314943991808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:40:41.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807213337608159232", "id": "1177503314943991808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177503156046979073"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:40:04.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190998501", "id": "1177503156046979073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177503091010105346"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:39:48.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908620815909949440", "id": "1177503091010105346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177447777783222272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "superdeporte_es", "id": "92023578"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177503044587491331"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:39:37.000Z", "text": "@superdeporte_es Yo estoy mas indignado por el maximo acionista que tenemos y el entrenador suicida que ha puesto.", "in_reply_to_user_id": "92023578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70404471", "id": "1177503044587491331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177497403504521216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "majimeno", "id": "18971067"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/otCoPVtg3w", "expanded_url": "https://twitter.com/majimeno/status/1177497403504521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/otCoPVtg3w", "media_key": "3_1177497396445499394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177502527085924352"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:37:34.000Z", "text": "RT @majimeno: Asesino o presunto asesino.\nSe suicida al ser arrestado o antes del arresto. https://t.co/otCoPVtg3w", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198265230", "id": "1177502527085924352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177502476552957954"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:37:22.000Z", "text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303651266", "id": "1177502476552957954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177502406348722184"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T08:37:05.000Z", "text": "Se su\u00efcida l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic poc abans de ser detingut https://t.co/b5sAPUDxFM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042168769068642304", "id": "1177502406348722184", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/b5sAPUDxFM", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/poc/abans/ser/detingut#.XY3KLTY2JxR.twitter", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177487503852363777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4637, "type": "Place", "normalized_text": "catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Mossos"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Badalona"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 124, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "FelizViernes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177502295564505089"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:36:38.000Z", "text": "RT @policiah50: \ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143510418", "id": "1177502295564505089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177501982040281088"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T08:35:24.000Z", "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003891004028739584", "id": "1177501982040281088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177368653337116672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177501922175021056"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:35:09.000Z", "text": "RT @wannabe_suicida: A ver si me muero o algo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784775856", "id": "1177501922175021056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177153372073406464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177501751705886726"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:34:29.000Z", "text": "RT @54cero571: @psyqueshake Occidente se suicida, hagan algo all\u00ed en Espa\u00f1a xq los van a pasar x arriba, empiezan de a poquito con buenos m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371914549", "id": "1177501751705886726"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177501687994441729"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T08:34:13.000Z", "text": "Se su\u00efcida l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic poc abans de ser detingut https://t.co/PeI4yqjy9x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513736915", "id": "1177501687994441729", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/PeI4yqjy9x", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/poc/abans/ser/detingut#.XY3Jg4zZMBQ.twitter", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6569, "type": "Place", "normalized_text": "Ol\u00edmpic"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8948, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/danX9e7r7A", "expanded_url": "https://www.mibrujula.com/el-asesino-del-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-cuando-iba-a-ser-detenido-por-los-mossos/", "display_url": "mibrujula.com/el-asesino-del\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mibrujula.com/el-asesino-del-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-cuando-iba-a-ser-detenido-por-los-mossos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177501672383205376"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:34:10.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido por los Mossos https://t.co/danX9e7r7A", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "78855784", "id": "1177501672383205376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177426489836482560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7433, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177501585699524610"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T08:33:49.000Z", "text": "@camila_abdo Se tiver est\u00f4mago pra ver, na \u00faltima Live, perguntam pra ele no chat...qm matou Marielli...veja a explica\u00e7\u00e3o...", "in_reply_to_user_id": "965104559453589504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80475048", "id": "1177501585699524610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476830149758976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "RTVEV", "id": "147537724"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177501229502492673"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T08:32:24.000Z", "text": "RT @RTVEV: El suposat autor de l\u2019apunyalament mortal a la Sara se su\u00efcida en veure's atrapat pel dispositiu que l'anava a detenir\nM\u00c9S INFO:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3102312063", "id": "1177501229502492673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177501066016878592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:31:45.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541508352", "id": "1177501066016878592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177498365447168003"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.6063, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9187, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "asesino"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177500992796942338"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:31:28.000Z", "text": "RT @cronicaglobal: El supuesto #asesino del Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona se quit\u00f3 la vida al verse rodeado por la polic\u00eda https://t.co/sMy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902496646130528257", "id": "1177500992796942338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177500976950853633"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:31:24.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560294079", "id": "1177500976950853633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177498365447168003"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.6063, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9187, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "asesino"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177500736017424384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:30:27.000Z", "text": "RT @cronicaglobal: El supuesto #asesino del Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona se quit\u00f3 la vida al verse rodeado por la polic\u00eda https://t.co/sMy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434193468", "id": "1177500736017424384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177500684758831105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T08:30:14.000Z", "text": "J\u00e1 pararam pra pensar se na verdade as pessoas ruins do mundo s\u00e3o a reencarna\u00e7\u00e3o dos insetos/animais  que o ser  humanos matou \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163629449121816581", "id": "1177500684758831105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8709, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5063, "type": "Organization", "normalized_text": "d'Esquadra"}, {"start": 231, "end": 251, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "BarcelonaCiudadSinLey"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 252, "tag": "BarcelonaCiudadSinLey"}, {"start": 253, "end": 272, "tag": "SeguridadCiudadana"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/GEeSQR5Zy7", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qAIDdBnQ79", "expanded_url": "https://twitter.com/MqGuardiaCivil/status/1177500576835227649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAIDdBnQ79", "media_key": "3_1177500568601817089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177500576835227649"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:29:49.000Z", "text": "Se suicida el presunto autor del asesinato en el Port Ol\u00edmpic.\n\nLos Mossos d'Esquadra rodearon al sospechoso de acabar con la vida de una joven de 26 a\u00f1os que, al no ver escapatoria, se habr\u00eda disparado.\n\nhttps://t.co/GEeSQR5Zy7\n\n#BarcelonaCiudadSinLey #SeguridadCiudadana https://t.co/qAIDdBnQ79", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3608294541", "id": "1177500576835227649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177469391916564481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177500408496787457"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:29:08.000Z", "text": "RT @20m: El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven por el robo de un movil se suicida antes de ser detenido https://t.co/SE7rolOU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166588438", "id": "1177500408496787457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.7064, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Olimpico"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "UltimaHora"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "Noticias"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3rNTf2qIH7", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177500348044300289"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:28:54.000Z", "text": "#UltimaHora #Noticias\nSe suicida el autor del asesinato de la joven del Puerto Olimpico de Barcelona cuando iba a ser detenido. \nQue mejor manera de despertar podemos tener? Asi deber\u00eda de ser siempre! \n\nhttps://t.co/3rNTf2qIH7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1107546222569631744", "id": "1177500348044300289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177500214254395394"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:28:22.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034613251374555136", "id": "1177500214254395394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177500170868543489"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T08:28:12.000Z", "text": "Se su\u00efcida l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic poc abans de ser detingut https://t.co/tyFoeIcAnd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "912718492134199296", "id": "1177500170868543489", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tyFoeIcAnd", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/poc/abans/ser/detingut#.XY3IF1uQMX8.twitter", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177500157140557826"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:28:09.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004111456", "id": "1177500157140557826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177499980069654528"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-27T08:27:26.000Z", "text": "https://t.co/ngOwSlGM47", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123201050641620992", "id": "1177499980069654528", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ngOwSlGM47", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/poc/abans/ser/detingut", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177499765195468800"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:26:35.000Z", "text": "\u2606SE SUICIDA OCTOGENARIO SE LANZ\u00d3 DESDE UN PUENTE PEATONAL FRENTE AL TEMPLO DE CRISTO REDENTOR DE LA CIUDAD DE AGUAS CALIENTES\n\nAPESAR DE QUE RECIBI\u00d3  ATENCI\u00d3N M\u00c9DICA EL HOMBRE FALLECIO, POR EL FUERTE IMPACTO EN LA CABEZA. https://t.co/XCLnSxsxnv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2958715893", "id": "1177499765195468800", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/XCLnSxsxnv", "expanded_url": "https://twitter.com/luizalane76/status/1177499765195468800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XCLnSxsxnv", "media_key": "3_1177499754961362944"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/XCLnSxsxnv", "expanded_url": "https://twitter.com/luizalane76/status/1177499765195468800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XCLnSxsxnv", "media_key": "3_1177499759952584704"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/XCLnSxsxnv", "expanded_url": "https://twitter.com/luizalane76/status/1177499765195468800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XCLnSxsxnv", "media_key": "3_1177499763437998081"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177499733461356544"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:26:28.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470384674", "id": "1177499733461356544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177497403504521216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "majimeno", "id": "18971067"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/otCoPVtg3w", "expanded_url": "https://twitter.com/majimeno/status/1177497403504521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/otCoPVtg3w", "media_key": "3_1177497396445499394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177499417009475584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:25:12.000Z", "text": "RT @majimeno: Asesino o presunto asesino.\nSe suicida al ser arrestado o antes del arresto. https://t.co/otCoPVtg3w", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125359666", "id": "1177499417009475584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177495463085236225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ERIKEO5555", "id": "260270441"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/5HLFyjdyR4", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177499342686441472"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:24:54.000Z", "text": "RT @ERIKEO5555: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/5HLFyjdyR4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187290050", "id": "1177499342686441472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.6934, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6839, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.4989, "type": "Place", "normalized_text": "MossosdEsquadra"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.8881, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 116, "tag": "MossosdEsquadra"}, {"start": 117, "end": 127, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/D0Cb3ZFx2i", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html#vca=todonoticias&vso=rrss-fb&vmc=on&vli=todonoticias&1569572686", "display_url": "diariosur.es/nacional/suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177499307945033728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:24:46.000Z", "text": "Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona tras robarle el m\u00f3vil \n#MossosdEsquadra #Barcelona https://t.co/D0Cb3ZFx2i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1164494447943606273", "id": "1177499307945033728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496546268463104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josecdiez", "id": "117341231"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4182, "type": "Place", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177499149509332993"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:24:08.000Z", "text": "RT @josecdiez: El deterioro de la percepci\u00f3n econ\u00f3mica en el CIS es BRUTAL y vuelve a niveles de 2013...\n\nLo incre\u00edble de Espa\u00f1a es que sig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364195612", "id": "1177499149509332993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177496279615602694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "Depresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177498874782441476"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T08:23:03.000Z", "text": "@MassMing1 Depresso e quindi suicida", "in_reply_to_user_id": "503344516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "521642886", "id": "1177498874782441476"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177498854142296064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:22:58.000Z", "text": "NACIONAL Se habr\u00eda disparado cuando los agentes han ido a detenerle https://t.co/OiARzNpNIW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38291639", "id": "1177498854142296064", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OiARzNpNIW", "expanded_url": "http://dozz.es/mwuro2", "display_url": "dozz.es/mwuro2"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177498761808904192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:22:36.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151422132284510208", "id": "1177498761808904192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177498491171426307"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:21:31.000Z", "text": "Y que? Si tu amor hacia m\u00ed dura un d\u00eda\nY que? Si ese amor en verdad me asesina\nY que? si el tocarte al infierno me env\u00eda\nSi probarte es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565638327", "id": "1177498491171426307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.631, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.81, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "asesino"}, {"start": 44, "end": 54, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/sMyCQp48HJ", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177498365447168003"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:21:01.000Z", "text": "El supuesto #asesino del Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona se quit\u00f3 la vida al verse rodeado por la polic\u00eda https://t.co/sMyCQp48HJ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "81081065", "id": "1177498365447168003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177498260203683845"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:20:36.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67977000", "id": "1177498260203683845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177498104850862080"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:19:59.000Z", "text": "Se ten\u00eda que haber pegado el tiro antes el hijo de... https://t.co/0jEINvbA9k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245505308", "id": "1177498104850862080", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/0jEINvbA9k", "expanded_url": "https://espanadiario.es/cataluna/suicida-autor-asesinato-joven-barcelona-detenido?fb", "display_url": "espanadiario.es/cataluna/suici\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177328682685337606"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "apuente", "id": "103841173"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "tableroglobal", "id": "409892360"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177498048731070464"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:19:46.000Z", "text": "@apuente @tableroglobal Desde lo del 3% lo de Catalu\u00f1a no es f\u00e1cil de explicar. \u00bfC\u00f3mo se explica la deriva suicida de ambos bandos por capitalizar (l\u00e9ase manipular) electoralmente un conflicto cuidadosamente alimentado?\nSi hubiese un conflicto real entre espa\u00f1oles, la situaci\u00f3n ser\u00eda muy distinta.", "in_reply_to_user_id": "103841173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174971439478239238", "id": "1177498048731070464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177348334203342850"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177497661148037120"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:18:13.000Z", "text": "Jeje, un t\u00edo que mata por un tel\u00e9fono m\u00f3vil no se suicida pq vaya a entrar en la c\u00e1rcel, en cualquier caso me alegro de la noticia y mucho. https://t.co/MyHdGbqv45", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034726600", "id": "1177497661148037120", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/MyHdGbqv45", "expanded_url": "https://twitter.com/BCNHelpers/status/1177348334203342850", "display_url": "twitter.com/BCNHelpers/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177497625697734656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:18:05.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787280322257911808", "id": "1177497625697734656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/IHjw7Xw19B", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/09/27/presunto-autor-asesinato-joven-port/2190877.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177497527517511680"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:17:42.000Z", "text": "El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/IHjw7Xw19B", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "92002486", "id": "1177497527517511680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177497403504521216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:17:12.000Z", "text": "Asesino o presunto asesino.\nSe suicida al ser arrestado o antes del arresto. https://t.co/otCoPVtg3w", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18971067", "id": "1177497403504521216", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/otCoPVtg3w", "expanded_url": "https://twitter.com/majimeno/status/1177497403504521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/otCoPVtg3w", "media_key": "3_1177497396445499394"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177497377193611265"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:17:06.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2211049341", "id": "1177497377193611265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177473578893070337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RadioCRC_Napoli", "id": "337314556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177497282326888448"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T08:16:43.000Z", "text": "@matteosalvinimi @RadioCRC_Napoli Se sei un mentecatto suicida non \u00e8 colpa di Conte. Sei tu che volevi pi\u00f9 poltrone andando al voto... ma hai perso anche la tua. Genio", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842442280296431616", "id": "1177497282326888448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177497146909548545"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:16:11.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426292979", "id": "1177497146909548545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177496848602263553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177497132950904833"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:16:07.000Z", "text": "RT @feminicidio: #Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593814825", "id": "1177497132950904833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177497091402133511"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T08:15:58.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824215230846791680", "id": "1177497091402133511"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177485775832793088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 92, "probability": 0.8014, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6916, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177497054223814657"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:15:49.000Z", "text": "RT @telecincoes: El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se ha quitado la vida cuando iba a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945370075523055617", "id": "1177497054223814657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 145, "username": "updayESP", "id": "788018010887954432"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/00FERMfYbW", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/v24U8o", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/v24U8o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177496958069460993"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:15:26.000Z", "text": "Se suicida cuando iba a ser arrestado el presunto autor de matar a una joven en el Port Ol\u00edmpic\n\nhttps://t.co/00FERMfYbW\n\nEnviado desde @updayESP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837049996121882624", "id": "1177496958069460993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/wYWyYWxwk2", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/sucesos/2019/09/27/presunto-autor-asesinato-joven-port/1451780.html?utm_source=rss", "display_url": "diariodemallorca.es/sucesos/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/sucesos/2019/09/27/autor-homicidio-port-olimpic-suicida-2840745.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177496848602263553"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:15:00.000Z", "text": "#Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre apu\u00f1al\u00f3 a una mujer de 26 a\u00f1os en una discoteca de la ciudad condal para robar su m\u00f3vil\nhttps://t.co/wYWyYWxwk2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "249112212", "id": "1177496848602263553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9949, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sXfHs3ESqc", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/09/27/cual-es-la-profesion-mas-suicida-en-eeuu-y-como-nueva-york-esta-evitando-el-riesgo/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/09/27/cua\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/SYrHVJvIdv", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1177496693681487873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SYrHVJvIdv", "media_key": "3_1177496691735318528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177496693681487873"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:14:23.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1l es la profesi\u00f3n m\u00e1s suicida en EEUU y c\u00f3mo Nueva York est\u00e1 evitando el\u00a0riesgo? https://t.co/sXfHs3ESqc https://t.co/SYrHVJvIdv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3112035659", "id": "1177496693681487873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4757, "type": "Place", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 259, "tag": "econom\u00eda"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zG5pL9Okhh", "expanded_url": "https://twitter.com/josecdiez/status/1177496546268463104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zG5pL9Okhh", "media_key": "3_1177496534801235970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177496546268463104"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:13:48.000Z", "text": "El deterioro de la percepci\u00f3n econ\u00f3mica en el CIS es BRUTAL y vuelve a niveles de 2013...\n\nLo incre\u00edble de Espa\u00f1a es que sigue funcionando a pesar de sus pol\u00edticos, lo cual tiene mucho m\u00e9rito. Pero nadar con el viento en contra es agotador y suicida #econom\u00eda https://t.co/zG5pL9Okhh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "117341231", "id": "1177496546268463104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177496399576911872"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:13:13.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118825406436663296", "id": "1177496399576911872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177496388625551360"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T08:13:10.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211061112", "id": "1177496388625551360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177351056616898560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177496384179585030"], "lang": "ja", "created_at": "2019-09-27T08:13:09.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1177496384179585030"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177496358405595137"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:13:03.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2718104429", "id": "1177496358405595137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/njuLosNhGe", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20190613/guardia-civil-suicida-disparar-resulto-herida-ceuta/405959576_0.html", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177496282660659200"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:12:45.000Z", "text": "13/06/2019 Un @guardiacivil se suicida tras disparar a su mujer, que result\u00f3 herida, en Ceuta https://t.co/njuLosNhGe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921845863726624769", "id": "1177496282660659200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177496147629244422"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T08:12:13.000Z", "text": "Milano, madre si getta dall\u2019ottavo piano con la bimba, l\u2019ultimo referto: \u00abHa ammesso i suoi errori\u00bb https://t.co/X7ax9lTOVG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980642760", "id": "1177496147629244422", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/X7ax9lTOVG", "expanded_url": "https://milano.corriere.it/notizie/cronaca/19_settembre_27/milano-madre-suicida-viale-regina-margherita-bambina-ultimo-referto-servizi-sociali-ha-ammesso-suoi-errori-a4d246c6-e0eb-11e9-a633-17aa10b50ecf.shtml", "display_url": "milano.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177495783039361025"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:10:46.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033811936327217152", "id": "1177495783039361025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/x6TjT18pAY", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177495696540200961"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:10:25.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/x6TjT18pAY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99370245", "id": "1177495696540200961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177495684330614785"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:10:22.000Z", "text": "Por un lado me da coraje que no haya ido a la c\u00e1rcel por muchos a\u00f1os, pero viendo las leyes que tenemos, seguramente estar\u00eda en la calle en 6 o 7 a\u00f1os, y con riesgo de volver a delinquir. \n\nAs\u00ed que... dinero que nos ahorramos.\n\n#LeyesJustasYa\n https://t.co/dvReQXPp3p", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 242, "tag": "LeyesJustasYa"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/dvReQXPp3p", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "211655109", "id": "1177495684330614785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177495463085236225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ERIKEO5555", "id": "260270441"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/5HLFyjdyR4", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177495644392476673"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:10:13.000Z", "text": "RT @ERIKEO5555: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/5HLFyjdyR4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260270441", "id": "1177495644392476673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6586, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/rRC2EHMxF0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF0QrQ", "display_url": "dlvr.it/RF0QrQ"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xUTIuEBKfS", "expanded_url": "https://twitter.com/TimisBCN/status/1177495603292471297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xUTIuEBKfS", "media_key": "3_1177495601707024384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177495603292471297"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:10:03.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida al verse acorralado https://t.co/rRC2EHMxF0 https://t.co/xUTIuEBKfS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985813226544947202", "id": "1177495603292471297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6278, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/5HLFyjdyR4", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177495463085236225"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:09:29.000Z", "text": "V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/5HLFyjdyR4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "260270441", "id": "1177495463085236225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.4513, "type": "Organization", "normalized_text": "d'Esquadra"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6863, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4807, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": " #Badalo"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.3355, "type": "Other", "normalized_text": "\n#portolimp"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 82, "tag": "Badalona"}, {"start": 84, "end": 96, "tag": "portolimpic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "homicidio"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/RfxFhuQUOE", "expanded_url": "https://eltaquigrafo.com/se-suicida-en-badalona-el-presunto-autor-del-crimen-del-port-olimpic/7500/", "display_url": "eltaquigrafo.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177495374237294593"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:09:08.000Z", "text": "Los Mossos d'Esquadra. Generalitat de Catalunya\u200b le hab\u00edan localizado en #Badalona.\n#portolimpic #homicidio\nhttps://t.co/RfxFhuQUOE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1054825729911939072", "id": "1177495374237294593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177495232125911040"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-27T08:08:34.000Z", "text": "https://t.co/hSyTmRfDcv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217779492", "id": "1177495232125911040", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hSyTmRfDcv", "expanded_url": "https://espanadiario.es/cataluna/suicida-autor-asesinato-joven-barcelona-detenido?bot=esp", "display_url": "espanadiario.es/cataluna/suici\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177495098797379585"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:08:03.000Z", "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967881905751412738", "id": "1177495098797379585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177495021651546116"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T08:07:44.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497360789", "id": "1177495021651546116"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177333236323749912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jpiresf", "id": "2812936934"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177494820161384449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T08:06:56.000Z", "text": "RT @jpiresf: \"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz j\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855730078705217536", "id": "1177494820161384449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177494740981256192"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T08:06:37.000Z", "text": "Ascoltiamo i giovani e sosteniamoli. Girarsi dall'altra parte o giudicarli \u00e8 il nostro ultimo atto suicida https://t.co/PqFGhRGVXo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "361748780", "id": "1177494740981256192", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PqFGhRGVXo", "expanded_url": "http://www.fimminatv.it/ascoltiamo-i-giovani-e-sosteniamoli-girarsi-dallaltra-parte-o-giudicarli-e-il-nostro-ultimo-atto-suicida/", "display_url": "fimminatv.it/ascoltiamo-i-g\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177487503852363777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4637, "type": "Place", "normalized_text": "catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Mossos"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Badalona"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 124, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "FelizViernes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177494567727140865"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:05:56.000Z", "text": "RT @policiah50: \ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404159770", "id": "1177494567727140865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177494420645539842"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T08:05:21.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893362397", "id": "1177494420645539842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177494374621429761"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T08:05:10.000Z", "text": "...non ho quasi voglia di andare domenica allo stadio nonostante un abbonamento li bello fatto..a questo ha portato anni di gestione suicida prima e incompetente poi..vedevo un po' di luce qst anno ma le scelte DRASTICHE che dovevano essere non sono state fatte..stanco e deluso..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "385862676", "id": "1177494374621429761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177487503852363777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4637, "type": "Place", "normalized_text": "catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Mossos"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Badalona"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 124, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "FelizViernes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177494258627964928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:04:42.000Z", "text": "RT @policiah50: \ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484687005", "id": "1177494258627964928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.8562, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/579jLxuHu8", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/sociedad/suicidio-mata-chica-punalada-barcelona-movil_18_2825820019.html", "display_url": "cuatro.com/cuatroaldia/so\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/sociedad/suicidio-mata-chica-punalada-barcelona-movil_18_2825820019.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177494247282315264"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:04:39.000Z", "text": "El presunto asesino del Puerto Ol\u00edmpico se suicida cuando iba a ser detenido en Badalona https://t.co/579jLxuHu8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106397073", "id": "1177494247282315264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177470090612072448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "CDRCatOficial", "id": "926833096397410304"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177494192362115074"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:04:26.000Z", "text": "@DaniPlusUltra1 @CDRCatOficial @guardiacivil Debe ser frustrante ser cornudo y aceptarlo\nPorque cada semana se suicida un guardia civil en Espa\u00f1a?????", "in_reply_to_user_id": "1176528468898717705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1003512899527208960", "id": "1177494192362115074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Mussulini"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FrBqkPXhZV", "expanded_url": "https://twitter.com/j_bordiu/status/1177493840774619138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FrBqkPXhZV", "media_key": "16_1177493830897041409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177493840774619138"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:03:03.000Z", "text": "NoticiA:Un asesino se suicida al verse acorralado por la poli.\u00bfY porqu\u00e9 no se expone el cad\u00e1ver para  que lo ultrajen los ciudadanos,...\u00bfO no qu\u00e9 barbaridad?.Pues lo dem\u00f3cratas ultrajaron los cad\u00e1veres de Mussulini y su \"querida\" y el populacho aplaud\u00eda a rabiar..,Ah bueno ya! https://t.co/FrBqkPXhZV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176774249564057602", "id": "1177493840774619138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177351056616898560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177493798504386561"], "lang": "ja", "created_at": "2019-09-27T08:02:52.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960439078503133184", "id": "1177493798504386561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8598, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/j3MU61qXU1", "expanded_url": "https://ift.tt/2mdOGFI", "display_url": "ift.tt/2mdOGFI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177493426104745984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:01:24.000Z", "text": "El autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/j3MU61qXU1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5107341", "id": "1177493426104745984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177493361571139591"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:01:08.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892351513393328128", "id": "1177493361571139591"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 87, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8605, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oAmpi7pG11", "expanded_url": "http://bit.ly/2maweh2", "display_url": "bit.ly/2maweh2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177493325592629248"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:01:00.000Z", "text": "El chico se habr\u00eda disparado un tiro al ser descubierto por los Mossos | V\u00eda @elcasocom\nhttps://t.co/oAmpi7pG11", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504318874", "id": "1177493325592629248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 78, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9u3p5HueJS", "expanded_url": "http://bit.ly/2meuPGr", "display_url": "bit.ly/2meuPGr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177493077616988160"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T08:00:01.000Z", "text": "El noi s'hauria disparat un tret en ser descobert pels Mossos | Via @elcasocat\nhttps://t.co/9u3p5HueJS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "3374563353", "id": "1177493077616988160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177463952726360065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diariARA", "id": "169538164"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177493068435488768"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:59:58.000Z", "text": "RT @diariARA: Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic en veure's atrapat per la policia. Els Mossos havien localitzat el se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364318894", "id": "1177493068435488768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177492220435263488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CDRReus", "id": "921845863726624769"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9139, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "Ourense"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177493015356559362"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:59:46.000Z", "text": "RT @CDRReus: 12/06/2019 Un @guardiacivil se suicida tras disparar a su mujer en Ceuta - Espa\u00f1a - La Regi\u00f3n | Diario de Ourense y su provinc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359314002", "id": "1177493015356559362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476844523667461"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6931, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177492736376619011"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:58:39.000Z", "text": "RT @laSextaTV: Estaba escondido en una casa del barrio badalon\u00e9s de Sant Roc desde el crimen de Port Ol\u00edmpic el 3 de septiembre https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478579082", "id": "1177492736376619011"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177467815856500736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7304, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/e470D3NrBp", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/se-suicida-poco-antes-de-su-detencion-el-sospechoso-de-matar-a-una-joven-en-el-port-olimpic_es_5d8da763e4b0ac3cdda6636b?fe", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/se-suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/se-suicida-poco-antes-de-su-detencion-el-sospechoso-de-matar-a-una-joven-en-el-port-olimpic_es_5d8da763e4b0ac3cdda6636b?fe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177492469904109569"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:57:36.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: Tras verse rodeado por los Mossos d\u00b4Escuadra https://t.co/e470D3NrBp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132861583", "id": "1177492469904109569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177307450095165440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "C_Irreverencias", "id": "394391195"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177492338668474374"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:57:04.000Z", "text": "@C_Irreverencias Seguramente t\u00fa prefieres que un grupete reconocido como organizaci\u00f3n criminal lo decida u otro grupete con un cobarde suicida tambi\u00e9n... miles de veces esos que mencionas que los que te lideran y paran la olla \ud83d\ude09", "in_reply_to_user_id": "394391195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "id": "1177492338668474374"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177479373923860480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "el3devuit", "id": "48297388"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177492240958029825"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:56:41.000Z", "text": "RT @el3devuit: L'home era el presumpte autor de la punyalada mortal a una jove vendrellenca de 26 anys, el passat 4 de setembre https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140268363", "id": "1177492240958029825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8826, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.4353, "type": "Other", "normalized_text": "La Regi\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Diario"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ourense"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/8TYir3fOZv", "expanded_url": "https://www.laregion.es/articulo/espanha/guardia-civil-suicida-disparar-mujer-ceuta/20190612213412877155.html", "display_url": "laregion.es/articulo/espan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177492220435263488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:56:36.000Z", "text": "12/06/2019 Un @guardiacivil se suicida tras disparar a su mujer en Ceuta - Espa\u00f1a - La Regi\u00f3n | Diario de Ourense y su provincia, fundado en 1910. https://t.co/8TYir3fOZv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921845863726624769", "id": "1177492220435263488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177492200797556740"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-27T07:56:32.000Z", "text": "Obo\u017eavam miris suicida u zraku ujutro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "824716033856598021", "id": "1177492200797556740"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459375067127814"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlertaZeta", "id": "1145788376718745600"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4832, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Badalona"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/q17cMkBd5w", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaZeta/status/1177459375067127814/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q17cMkBd5w", "media_key": "3_1177459365013405697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177492184779481088"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:56:28.000Z", "text": "RT @AlertaZeta: Los Mossos montan un operativo para dar caza al asesino del Port Ol\u00edmpic y se suicida en #Badalona https://t.co/q17cMkBd5w", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942790468710133760", "id": "1177492184779481088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177492055754334208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T07:55:57.000Z", "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33653503", "id": "1177492055754334208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177489435853590532"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.7081, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.8971, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177491699838283779"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:54:32.000Z", "text": "RT @El_Plural: Cuando estaban a punto de coger al asesino de la joven que falleci\u00f3 en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona, \u00e9ste se ha disparado en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142022220941877249", "id": "1177491699838283779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177480490804137984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naciodigital", "id": "14088938"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177491472637034498"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:53:38.000Z", "text": "RT @naciodigital: Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/dLdbfPo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358893151", "id": "1177491472637034498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177491268126965760"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:52:49.000Z", "text": "Joder... El presumpte autor de l\u2019apunyalament del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida  https://t.co/sxGZ7FaI2L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236907816", "id": "1177491268126965760", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sxGZ7FaI2L", "expanded_url": "https://beteve.cat/societat/autor-apunyalament-port-olimpic-suicida/", "display_url": "beteve.cat/societat/autor\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177474199524278273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7304, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177491234891300865"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:52:41.000Z", "text": "RT @publico_es: El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido\n\nhttps://t.co/RiTpQDLU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252", "id": "1177491234891300865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4678, "type": "Other", "normalized_text": "Esposo"}, {"start": 14, "end": 23, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "dominicana"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/bcoCoOK0rv", "expanded_url": "http://bit.ly/2nvBKuZ", "display_url": "bit.ly/2nvBKuZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177491117102616582"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:52:13.000Z", "text": "Esposo mata a dominicana, al novio de ella y luego se suicida https://t.co/bcoCoOK0rv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410282570", "id": "1177491117102616582"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177490983216246784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:51:41.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970630645784436738", "id": "1177490983216246784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 111, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Pvl0oEE2pi", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177490902832402432"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:51:22.000Z", "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/Pvl0oEE2pi v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409808586", "id": "1177490902832402432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 84, "username": "BCNmetropoli", "id": "816600493044670465"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7552, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9elo"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iDHRbLBVKW", "expanded_url": "https://www.metropoliabierta.com/el-pulso-de-la-ciudad/sucesos/suicida-asesino-port-olimpic-adetenido_20057_102.html", "display_url": "metropoliabierta.com/el-pulso-de-la\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177490857957576711"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:51:11.000Z", "text": "Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic antes de ser detenido L\u00e9elo en: @BCNmetropoli https://t.co/iDHRbLBVKW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1298836806", "id": "1177490857957576711"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486739159408643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrimaveraCNpe", "id": "834192504"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8445, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RpKlnY8OdA", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177490757634023424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:50:47.000Z", "text": "RT @PrimaveraCNpe: Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/RpKlnY8OdA v\u00eda @policiah50 @_@", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942372773984337920", "id": "1177490757634023424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177490584371515393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/AUgBpsh2ia", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177490745357324289"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:50:45.000Z", "text": "RT @Cuerpospolicia1: Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/AUgBpsh2ia v\u00eda @policiah50", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147658790130651143", "id": "1177490745357324289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177490021684666368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177490698406285315"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T07:50:33.000Z", "text": "@moibanshee espero q realmente nao mudem em quadros graves pq uns dias atras me confundi e acabei tomando metade do meu remedio mais fraco por 4 dias... fiquei surtadona suicida desesperada", "in_reply_to_user_id": "1158047005660372995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981760833", "id": "1177490698406285315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177490645289553920"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:50:21.000Z", "text": "Maldito mierda. https://t.co/GyfYdboYj4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2396167527", "id": "1177490645289553920", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GyfYdboYj4", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 78, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8304, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/AUgBpsh2ia", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177490584371515393"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:50:06.000Z", "text": "Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/AUgBpsh2ia v\u00eda @policiah50", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561", "id": "1177490584371515393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177487503852363777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4637, "type": "Place", "normalized_text": "catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Mossos"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Badalona"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 124, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "FelizViernes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177490580718288896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:50:05.000Z", "text": "RT @policiah50: \ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2396167527", "id": "1177490580718288896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486475165724672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/rGYl3PtVJU", "expanded_url": "http://lrzn.es/telft1", "display_url": "lrzn.es/telft1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177490405232758787"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:49:23.000Z", "text": "RT @larazon_es: #Catalu\u00f1a | El hombre se ha pegado un tiro en la cabeza tras verse rodeado por los Mossos\n https://t.co/rGYl3PtVJU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2809823927", "id": "1177490405232758787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jGLrF6saj6", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-27/presunto-autor-homicidio-port-olimpic-se-suicida_2257639/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=NacionalDiarioAutomatico", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177490190891225090"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:48:32.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Puerto Ol\u00edmpico se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/jGLrF6saj6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957487907", "id": "1177490190891225090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489967267794945"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T07:47:39.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103748006", "id": "1177489967267794945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177474199524278273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7304, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489896518213632"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:47:22.000Z", "text": "RT @publico_es: El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido\n\nhttps://t.co/RiTpQDLU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563194896", "id": "1177489896518213632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489893242523648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:47:21.000Z", "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293539561", "id": "1177489893242523648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486235390005248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "linformatiu_tve", "id": "1385531264476798977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489873680224257"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:47:17.000Z", "text": "RT @linformatiu_tve: Se su\u00efcida el presumpte autor de l'apunyalament mortal d'una jove al Port Ol\u00edmpic de Barcelona. Ha passat aquesta mati\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57778853", "id": "1177489873680224257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177487503852363777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4637, "type": "Place", "normalized_text": "catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Mossos"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Badalona"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 124, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "FelizViernes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489716121235456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:46:39.000Z", "text": "RT @policiah50: \ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237694164", "id": "1177489716121235456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177489435853590532"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.7081, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.8971, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489605982949376"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:46:13.000Z", "text": "RT @El_Plural: Cuando estaban a punto de coger al asesino de la joven que falleci\u00f3 en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona, \u00e9ste se ha disparado en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268960299", "id": "1177489605982949376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486739159408643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrimaveraCNpe", "id": "834192504"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8445, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RpKlnY8OdA", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489597120442369"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:46:11.000Z", "text": "RT @PrimaveraCNpe: Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/RpKlnY8OdA v\u00eda @policiah50 @_@", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010974011868753922", "id": "1177489597120442369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.7695, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8805, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/WPi5isW14A", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/presunto-asesino-de-una-chica-en-el-port-olimpic-se-suicida-cuando-iba-a-ser-detenido-sucesos_224726102", "display_url": "elplural.com/sociedad/presu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489435853590532"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:45:32.000Z", "text": "Cuando estaban a punto de coger al asesino de la joven que falleci\u00f3 en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona, \u00e9ste se ha disparado en la cabeza https://t.co/WPi5isW14A", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "158313996", "id": "1177489435853590532"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177487041547784192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7202, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "Badalona"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/sMyCQp48HJ", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489350390534144"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:45:12.000Z", "text": "RT @cronicaglobal: Los @mossos localizaron al sospechoso en #Badalona y, anoche, intentaron capturarlo https://t.co/sMyCQp48HJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109489373744164864", "id": "1177489350390534144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489314998939648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:45:04.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4301351777", "id": "1177489314998939648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177485775832793088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 92, "probability": 0.8014, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6916, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489267645247488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:44:52.000Z", "text": "RT @telecincoes: El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se ha quitado la vida cuando iba a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836232384", "id": "1177489267645247488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 130, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6465, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/AQJVEffoQw", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489204856512516"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:44:37.000Z", "text": "El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/AQJVEffoQw v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094564484021211137", "id": "1177489204856512516"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486235390005248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "linformatiu_tve", "id": "1385531264476798977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489148262805509"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:44:24.000Z", "text": "RT @linformatiu_tve: Se su\u00efcida el presumpte autor de l'apunyalament mortal d'una jove al Port Ol\u00edmpic de Barcelona. Ha passat aquesta mati\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252528584", "id": "1177489148262805509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CWrRBCokSr", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489114670620677"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:44:16.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/CWrRBCokSr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780174847", "id": "1177489114670620677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476252111798272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Q25hvAj1Jn", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq2", "display_url": "atres.red/lwbaq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489061436485633"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:44:03.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido https://t.co/Q25hvAj1Jn", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122558784038146050", "id": "1177489061436485633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489032915210242"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T07:43:56.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719436488094650368", "id": "1177489032915210242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177483685206953984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ourenase", "id": "1509285945111109633"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489002846289921"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:43:49.000Z", "text": "RT @ourenase: El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado - A tomar por culo, lo pod\u00edas haber hec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926151425582878721", "id": "1177489002846289921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "JURI"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/SsdZOqtBcc", "expanded_url": "https://www.msn.com/pt-br/noticias/brasil/advogado-de-pais-de-%C3%A1gatha-diz-que-testemunhas-n%C3%A3o-sabem-se-tiro-partiu-de-pm/ar-AAHPMYl?ocid=spartandhp&fbclid=IwAR0SPdL6nQyfUYeboIIjgXySxQFpH_lRXnHt0H3vcnd_MuH6KQneKPXLz6A", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177488838404407296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T07:43:10.000Z", "text": "Mas  a narrativa dos esquerdistas era que a PM matou, esquerdista \u00e9 tudo FDP! N\u00e3o sabe, n\u00e3o quer saber, e j\u00e1 quer ser JURI e JUIZ! https://t.co/SsdZOqtBcc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18818881", "id": "1177488838404407296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177484432694886400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MJesusCanizares", "id": "227090031"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.6524, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8658, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Zpg030ojH6", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177488818129125378"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:43:05.000Z", "text": "RT @MJesusCanizares: Se suicida el presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona https://t.co/Zpg030ojH6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088573955353522176", "id": "1177488818129125378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177488750525345792"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:42:49.000Z", "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199030772", "id": "1177488750525345792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177488584451883009"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:42:09.000Z", "text": "Vaja...\n\nSe su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan l'estaven a punt de detenir https://t.co/yidpcYvCD4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973482299177259008", "id": "1177488584451883009", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/yidpcYvCD4", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476252111798272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Q25hvAj1Jn", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq2", "display_url": "atres.red/lwbaq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177488373973303296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:41:19.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido https://t.co/Q25hvAj1Jn", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3980583742", "id": "1177488373973303296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177484643538358272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Carmen10P", "id": "229239112"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 120, "end": 137, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 138, "tag": "TerrorismoMachista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177488352322277376"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:41:14.000Z", "text": "RT @Carmen10P: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado | Catalu\u00f1a #TerrorismoMachista\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983330778", "id": "1177488352322277376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486783006662656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenaseuropa", "id": "171434218"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 101, "probability": 0.7871, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.5375, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/s1pbt1QSZa", "expanded_url": "http://eufm.red/5duzq2", "display_url": "eufm.red/5duzq2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177488269455413249"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:40:54.000Z", "text": "RT @cardenaseuropa: Se suicida el autor del asesinato de una joven de 26 a\u00f1os en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/s1pbt1QSZa", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87666970", "id": "1177488269455413249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177488242507042817"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:40:48.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483465504", "id": "1177488242507042817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177488108872318976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 215, "end": 227, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Panam\u00e1 Papers"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177488210449948673"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:40:40.000Z", "text": "* Nisman se suicida y se cae la causa de las escuchas ilegales. Asum\u00eds la presidencia procesado y a la semana te dictan el sobreseimiento. Todos somos Nisman.\n* Asum\u00eds la presidencia y aparec\u00e9s en 40 cuentas en los Panam\u00e1 Papers. No constituye en s\u00ed un delito.", "in_reply_to_user_id": "1148500719407902720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148500719407902720", "id": "1177488210449948673", "geo": {"place_id": "017c34650c2dd3d7"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177488036981956608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8471, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177488108872318976"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:40:16.000Z", "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.", "in_reply_to_user_id": "1148500719407902720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148500719407902720", "id": "1177488108872318976", "geo": {"place_id": "017c34650c2dd3d7"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175663463663833093"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fla_fsp", "id": "143646836"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "judeu"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Gulags"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177488053826281472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T07:40:03.000Z", "text": "@fla_fsp Ver esquerdista falando de \u00f3dio \u00e9o mesmo que  ver nazista dizendo que ama judeu, isso se chama hipocrisia, justamente o idealismo que matou em torno de 200 milh\u00f5es de pessoas ou de fome ou nos Gulags fazendo trabalho escravo... S\u00f3 a verdade", "in_reply_to_user_id": "143646836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "899794700877561857", "id": "1177488053826281472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177479373923860480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "el3devuit", "id": "48297388"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177487953293000705"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:39:39.000Z", "text": "RT @el3devuit: L'home era el presumpte autor de la punyalada mortal a una jove vendrellenca de 26 anys, el passat 4 de setembre https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967723915", "id": "1177487953293000705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476252111798272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Q25hvAj1Jn", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq2", "display_url": "atres.red/lwbaq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177487706605019137"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:38:40.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido https://t.co/Q25hvAj1Jn", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852044620024356864", "id": "1177487706605019137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.3293, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177487615697682434"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:38:18.000Z", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148500719407902720", "id": "1177487615697682434", "geo": {"place_id": "017c34650c2dd3d7"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7569, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6853, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "Mossos"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "Badalona"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 89, "end": 108, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/uBHQvhKSjU", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177487503852363777"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:37:52.000Z", "text": "\ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\n#Sucesos\nhttps://t.co/uBHQvhKSjU", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1015715521961103360", "id": "1177487503852363777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177486235390005248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "linformatiu_tve", "id": "1385531264476798977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177487458402856960"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:37:41.000Z", "text": "RT @linformatiu_tve: Se su\u00efcida el presumpte autor de l'apunyalament mortal d'una jove al Port Ol\u00edmpic de Barcelona. Ha passat aquesta mati\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1485548804", "id": "1177487458402856960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177487422394789889"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:37:32.000Z", "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic al veure's atrapat per la policia https://t.co/owkoFnQqP6 https://t.co/ZOYcMaRNQm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581070494", "id": "1177487422394789889", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/owkoFnQqP6", "expanded_url": "http://ara.cat/_89feab1f?s=t", "display_url": "ara.cat/_89feab1f?s=t"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ZOYcMaRNQm", "expanded_url": "https://twitter.com/ARA_fotografia/status/1177487422394789889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOYcMaRNQm", "media_key": "3_1177487412244566016"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 11, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6439, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Badalona"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sMyCQp48HJ", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177487041547784192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:36:02.000Z", "text": "Los @mossos localizaron al sospechoso en #Badalona y, anoche, intentaron capturarlo https://t.co/sMyCQp48HJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "81081065", "id": "1177487041547784192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 154, "username": "opiniondemalaga", "id": "85804066"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/7stFPLOPt9", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/sucesos/2019/09/27/presunto-autor-asesinato-joven-port/1116757.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/sucesos/2019/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486879656046593"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:35:23.000Z", "text": "#Barcelona El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/7stFPLOPt9 v\u00eda @opiniondemalaga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417307842", "id": "1177486879656046593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 78, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/RpKlnY8OdA", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486739159408643"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:34:49.000Z", "text": "Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/RpKlnY8OdA v\u00eda @policiah50 @_@", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "834192504", "id": "1177486739159408643"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 149, "end": 160, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7786, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.807, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "Badalona"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/OkcMFcomfB", "expanded_url": "http://elperiodi.co/qsmq110", "display_url": "elperiodi.co/qsmq110", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter-dogtrack&utm_medium=social&utm_campaign=cm-locales-EPbadalona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486698202025985"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:34:40.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en #Badalona. El otro implicado en este crimen se entreg\u00f3 a los @mossos pocos d\u00edas despu\u00e9s del homicidio. Por @guillem_sm https://t.co/OkcMFcomfB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717967740", "id": "1177486698202025985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486662152015873"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:34:31.000Z", "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147220116", "id": "1177486662152015873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7032, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rGYl3PtVJU", "expanded_url": "http://lrzn.es/telft1", "display_url": "lrzn.es/telft1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486475165724672"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:33:46.000Z", "text": "#Catalu\u00f1a | El hombre se ha pegado un tiro en la cabeza tras verse rodeado por los Mossos\n https://t.co/rGYl3PtVJU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "112694236", "id": "1177486475165724672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486433314979840"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:33:36.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820055535294808064", "id": "1177486433314979840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 189, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/VqgvioMPVw", "expanded_url": "https://twitter.com/linformatiu_tve/status/1177486235390005248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VqgvioMPVw", "media_key": "3_1177486175570817024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486235390005248"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:32:49.000Z", "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor de l'apunyalament mortal d'una jove al Port Ol\u00edmpic de Barcelona. Ha passat aquesta matinada quan l'anaven a detenir al barri de Sant Roc de Badalona | @mossos @tve_catalunya https://t.co/VqgvioMPVw", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271861442", "id": "1177486235390005248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486184395595776"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:32:37.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324874429", "id": "1177486184395595776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.7301, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/bByxYTAfD8", "expanded_url": "http://bit.ly/2me8Y1H", "display_url": "bit.ly/2me8Y1H", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177485775832793088"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:31:00.000Z", "text": "El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se ha quitado la vida cuando iba a ser detenido. Defend\u00eda su inocencia y dec\u00eda que prefer\u00eda morir a pasar 30 a\u00f1os en la c\u00e1rcel, seg\u00fan sus vecinos https://t.co/bByxYTAfD8", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "20013148", "id": "1177485775832793088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476252111798272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Q25hvAj1Jn", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq2", "display_url": "atres.red/lwbaq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177485740227170306"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:30:51.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido https://t.co/Q25hvAj1Jn", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96528440", "id": "1177485740227170306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177485697634037760"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:30:41.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795400248", "id": "1177485697634037760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177462120645967872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "namiyamoto", "id": "51072053"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177485695759175681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T07:30:41.000Z", "text": "@namiyamoto Entendo o seu argumento que Gilmar n\u00e3o presta. Mas o Janot n\u00e3o presta porque? Porque n\u00e3o matou Gilmar? Ou porque n\u00e3o conseguiu se matar?", "in_reply_to_user_id": "51072053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045962883543314433", "id": "1177485695759175681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177485645201072128"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:30:29.000Z", "text": "El suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/eK5cx5XmXK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "261400852", "id": "1177485645201072128", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/eK5cx5XmXK", "expanded_url": "https://twitter.com/atr_ahre/status/1176635776882348033", "display_url": "twitter.com/atr_ahre/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177485553421258753"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:30:07.000Z", "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182506310", "id": "1177485553421258753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177485063975358464"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:28:10.000Z", "text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915107461815816192", "id": "1177485063975358464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6468, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8874, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lvNCY7M9jv", "expanded_url": "https://www.topviralnet.es/el-presunto-asesino-del-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-los-mossos/", "display_url": "topviralnet.es/el-presunto-as\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/1adxxBxUcO", "expanded_url": "https://twitter.com/blade2626/status/1177484970849230849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1adxxBxUcO", "media_key": "3_1177484969012187137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177484970849230849"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:27:48.000Z", "text": "El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los\u00a0Mossos https://t.co/lvNCY7M9jv https://t.co/1adxxBxUcO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95112566", "id": "1177484970849230849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476252111798272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Q25hvAj1Jn", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq2", "display_url": "atres.red/lwbaq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177484790095695873"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:27:05.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido https://t.co/Q25hvAj1Jn", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292839613", "id": "1177484790095695873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.792, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/q4NuysZEoh", "expanded_url": "https://www.republica.com/2019/09/27/el-presunto-autor-del-crimen-del-port-olimpic-se-suicida-antes-de-ser-detenido/", "display_url": "republica.com/2019/09/27/el-\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/njc9pzsXqu", "expanded_url": "https://twitter.com/Republica_com/status/1177484773855395840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/njc9pzsXqu", "media_key": "3_1177484771267469312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177484773855395840"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:27:01.000Z", "text": "El presunto autor del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/q4NuysZEoh https://t.co/njc9pzsXqu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119410870", "id": "1177484773855395840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9095, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.584, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 123, "tag": "TerrorismoMachista"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/lYKEqsMj6U", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177484643538358272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:26:30.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado | Catalu\u00f1a #TerrorismoMachista https://t.co/lYKEqsMj6U", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "229239112", "id": "1177484643538358272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.661, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9063, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Zpg030ojH6", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177484432694886400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:25:40.000Z", "text": "Se suicida el presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona https://t.co/Zpg030ojH6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "227090031", "id": "1177484432694886400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177241505624416256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "terca_livre", "id": "1534303372542722058"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5706, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177484421961670656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T07:25:37.000Z", "text": "@terca_livre N\u00e3o me diga. Foto maneira essa heim... liga da Justi\u00e7a ou esquadr\u00e3o suicida?", "in_reply_to_user_id": "1014015146514100224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167149272430764032", "id": "1177484421961670656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.738, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/b7D9okxXgh", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483826307534850"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:23:15.000Z", "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido\nhttps://t.co/b7D9okxXgh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998202283", "id": "1177483826307534850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177453070810107905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elpuntavui", "id": "12723412"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RXL9LFxXrz", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/punt-divers/article/4-divers/1671555-se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo.html?utm_source=twitter&utm_medium=xarxes&utm_campaign=xarxes", "display_url": "elpuntavui.cat/punt-divers/ar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483717360513024"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:22:49.000Z", "text": "RT @elpuntavui: Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/RXL9LFxXrz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3259686729", "id": "1177483717360513024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/6VMoHDgXCK", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483685206953984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:22:41.000Z", "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado - A tomar por culo, lo pod\u00edas haber hecho antes de asesinar HIJOPUTA https://t.co/6VMoHDgXCK", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1720203932", "id": "1177483685206953984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476844523667461"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6931, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483549655498753"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:22:09.000Z", "text": "RT @laSextaTV: Estaba escondido en una casa del barrio badalon\u00e9s de Sant Roc desde el crimen de Port Ol\u00edmpic el 3 de septiembre https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331947932", "id": "1177483549655498753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177483357979996160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T07:21:23.000Z", "text": "04:00h da manh\u00e3 e vc j\u00e1 se matou 2vzs e 1 vez quase te matam\nMds, eu s\u00f3 queria dormir \ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "922647297728614400", "id": "1177483357979996160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483348261752833"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T07:21:21.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909763630522077184", "id": "1177483348261752833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177469391916564481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483255559311360"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:20:59.000Z", "text": "RT @20m: El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven por el robo de un movil se suicida antes de ser detenido https://t.co/SE7rolOU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252", "id": "1177483255559311360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476830149758976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "RTVEV", "id": "147537724"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483197535289345"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:20:45.000Z", "text": "RT @RTVEV: El suposat autor de l\u2019apunyalament mortal a la Sara se su\u00efcida en veure's atrapat pel dispositiu que l'anava a detenir\nM\u00c9S INFO:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219606395", "id": "1177483197535289345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483197174538243"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:20:45.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743184110194135040", "id": "1177483197174538243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sLeido"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7948, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLeido"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/cOm4kA07BP", "expanded_url": "https://ift.tt/2mfyqEb", "display_url": "ift.tt/2mfyqEb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483194423099394"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:20:44.000Z", "text": "#LoM\u00e1sLeido El autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/cOm4kA07BP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70525013", "id": "1177483194423099394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177482938516033536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7829, "type": "Place", "normalized_text": "PortOl\u00edmpic"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}, {"start": 68, "end": 80, "tag": "PortOl\u00edmpic"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Sucesos"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/WzL23ggH8Z", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569568491", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569568491"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483151876079616"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:20:34.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Se #suicida el presunto autor del asesinato en el #PortOl\u00edmpic \nhttps://t.co/WzL23ggH8Z #Sucesos #Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497889775", "id": "1177483151876079616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483128438312961"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T07:20:29.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745699605942312960", "id": "1177483128438312961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177186370542067712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "De51Fra", "id": "934467465551269894"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483128266342400"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T07:20:29.000Z", "text": "@De51Fra @a_meluzzi La povera Italia si suicida!", "in_reply_to_user_id": "934467465551269894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "id": "1177483128266342400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483097341693954"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:20:21.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082250634718601216", "id": "1177483097341693954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483001451577345"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:19:58.000Z", "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3259686729", "id": "1177483001451577345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "PortOl\u00edmpic"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "PortOl\u00edmpic"}, {"start": 88, "end": 96, "tag": "Sucesos"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WzL23ggH8Z", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569568491", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569568491"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177482938516033536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:19:43.000Z", "text": "Se #suicida el presunto autor del asesinato en el #PortOl\u00edmpic \nhttps://t.co/WzL23ggH8Z #Sucesos #Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2905232597", "id": "1177482938516033536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177464761669210112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vince7914", "id": "1016257891270094848"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Bea23025612", "id": "724945301484765185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177482834010763270"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T07:19:18.000Z", "text": "@Vince7914 @Bea23025612 La povera Italia si suicida.  Vanno via gli invasori africani!", "in_reply_to_user_id": "1016257891270094848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "id": "1177482834010763270"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457959615418368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177482774980153344"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:19:04.000Z", "text": "RT @La_SER: Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182506310", "id": "1177482774980153344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177467344936783874"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7NnAQ8PKt2", "expanded_url": "http://csera.it/4be88558QV", "display_url": "csera.it/4be88558QV"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/F04Gie8Wx5", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1177467344936783874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F04Gie8Wx5", "media_key": "3_1177467343636578304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177482761130504199"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T07:19:01.000Z", "text": "RT @Corriere: Madre suicida, l\u2019ultimo referto: \u00abHa ammesso i suoi errori\u00bb https://t.co/7NnAQ8PKt2 https://t.co/F04Gie8Wx5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030533474", "id": "1177482761130504199"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476844523667461"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6931, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177482645254524929"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:18:33.000Z", "text": "RT @laSextaTV: Estaba escondido en una casa del barrio badalon\u00e9s de Sant Roc desde el crimen de Port Ol\u00edmpic el 3 de septiembre https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781226662792990720", "id": "1177482645254524929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4889, "type": "Place", "normalized_text": "CATALU\u00d1A"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5284, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177482429738541057"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:17:42.000Z", "text": "CATALU\u00d1A\nSe suicida el presunto autor del asesinato de una joven en Barcelona cuando iba a ser detenido\nLos Mossos hab\u00edan desplegado un amplio dispositivo para proceder con su detenci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397259054", "id": "1177482429738541057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177482332975951875"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T07:17:19.000Z", "text": "Accoltella un vigilante e poi si suicida nel tunnel della metro https://t.co/DeOLDNx9Lj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720186039860609024", "id": "1177482332975951875", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/DeOLDNx9Lj", "expanded_url": "https://www.cosenzachannel.it/2019/09/26/accoltella-un-vigilante-e-poi-si-suicida-nel-tunnel-della-metro/", "display_url": "cosenzachannel.it/2019/09/26/acc\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177482085746933760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T07:16:20.000Z", "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33995767", "id": "1177482085746933760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177467344936783874"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7NnAQ8PKt2", "expanded_url": "http://csera.it/4be88558QV", "display_url": "csera.it/4be88558QV"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/F04Gie8Wx5", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1177467344936783874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F04Gie8Wx5", "media_key": "3_1177467343636578304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177482023490838528"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T07:16:05.000Z", "text": "RT @Corriere: Madre suicida, l\u2019ultimo referto: \u00abHa ammesso i suoi errori\u00bb https://t.co/7NnAQ8PKt2 https://t.co/F04Gie8Wx5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2649703709", "id": "1177482023490838528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177481984072802305"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:15:56.000Z", "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865297442", "id": "1177481984072802305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177481634041327616"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:14:32.000Z", "text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996854975979577345", "id": "1177481634041327616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177481168494555137"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-27T07:12:41.000Z", "text": "https://t.co/Kv0rjiz5Bh #suicidioassistito #DjFabo #eutanasia", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 42, "tag": "suicidioassistito"}, {"start": 43, "end": 50, "tag": "DjFabo"}, {"start": 51, "end": 61, "tag": "eutanasia"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Kv0rjiz5Bh", "expanded_url": "https://www.lapressa.it/rubriche/le_vignette_di_paride/nessuno-si-suicida-perch-vuole-morire", "display_url": "lapressa.it/rubriche/le_vi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386096774", "id": "1177481168494555137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8667, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.348, "type": "Place", "normalized_text": "elpais_espana"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YGA1MzoToL", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177481098575507456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:12:25.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/YGA1MzoToL v\u00eda elpais_espana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1305504234", "id": "1177481098575507456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472170672320512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/z3d4lYnkKq", "expanded_url": "http://ver.abc.es/k2vk52", "display_url": "ver.abc.es/k2vk52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=azJ2azUy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177480891993481217"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:11:35.000Z", "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #URGENTE El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/z3d4lYnkKq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182506310", "id": "1177480891993481217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177473477894275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jgalbalat", "id": "382213454"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.7342, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UvEXvMUb0J", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177480878181666816"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:11:32.000Z", "text": "RT @jgalbalat: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/UvEXvMUb0J", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302605407", "id": "1177480878181666816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.7726, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/umVVlbHKCw", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177480865460260864"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:11:29.000Z", "text": "Uno menos. Nos quedan cientos de miles.\n\nEl asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/umVVlbHKCw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "607941707", "id": "1177480865460260864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jUsHaH0Kby", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-27/presunto-autor-homicidio-port-olimpic-se-suicida_2257639/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ECDiarioManual", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-27/presunto-autor-homicidio-port-olimpic-se-suicida_2257639/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ECDiarioManual"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177480742454079488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:11:00.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Puerto Ol\u00edmpico se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/jUsHaH0Kby", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17229160", "id": "1177480742454079488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177477272841809923"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7394, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8853, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/MIhGuIaUuf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF0Fs1", "display_url": "dlvr.it/RF0Fs1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177480619531522049"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:10:30.000Z", "text": "RT @jatirado_oc: El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/MIhGuIaUuf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138772960", "id": "1177480619531522049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177480492045619201"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:10:00.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2380103418", "id": "1177480492045619201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177480490804137984"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:10:00.000Z", "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/dLdbfPoVOv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14088938", "id": "1177480490804137984", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/dLdbfPoVOv", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/quan/mossos/estaven/punt/detenir-lo", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476252111798272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Q25hvAj1Jn", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq2", "display_url": "atres.red/lwbaq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177480304358936576"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:09:15.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido https://t.co/Q25hvAj1Jn", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917811388411727873", "id": "1177480304358936576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177480170409615360"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T07:08:43.000Z", "text": "Madre suicida, l\u2019ultimo referto: \u00abHa ammesso i suoi errori\u00bb https://t.co/2aJaq7as78 https://t.co/MzDs61te8h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807548858901340160", "id": "1177480170409615360", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/2aJaq7as78", "expanded_url": "http://csera.it/4be88558QV", "display_url": "csera.it/4be88558QV"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MzDs61te8h", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1177467344936783874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MzDs61te8h", "media_key": "3_1177467343636578304"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177480130043625472"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:08:34.000Z", "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716235347512987648", "id": "1177480130043625472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459361175617538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qti1bSsgyZ", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicida-autor-apunyalament-mortal-sara-port-olimpic_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177480121533419520"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:08:32.000Z", "text": "RT @elcasocat: Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament mortal a la Sara al Port Ol\u00edmpic https://t.co/qti1bSsgyZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774285889220513792", "id": "1177480121533419520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6698, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7853, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/LCnaEk7LuU", "expanded_url": "http://www.extremadura7dias.com/noticia/el-presunto-autor-de-la-punalada-en-el-puerto-olimpico-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado", "display_url": "extremadura7dias.com/noticia/el-pre\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/fEBmkRGBgN", "expanded_url": "https://twitter.com/Extremadura7D/status/1177480060594376704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fEBmkRGBgN", "media_key": "3_1177480043552858112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177480060594376704"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:08:17.000Z", "text": "El presunto autor de la pu\u00f1alada en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se suicida justo antes de ser capturado\nhttps://t.co/LCnaEk7LuU https://t.co/fEBmkRGBgN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "232605882", "id": "1177480060594376704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177480040218423296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:08:12.000Z", "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857267214310834176", "id": "1177480040218423296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QBd9Eiwr1X", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177479968235802624"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:07:55.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado | Catalu\u00f1a https://t.co/QBd9Eiwr1X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15592174", "id": "1177479968235802624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177478948516556802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177479862509948929"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:07:30.000Z", "text": "Ojal\u00e1 el pueblo catal\u00e1n vea las cosas como son. A  pol\u00edticos no los mueve ni la virtud, ni el honor. Han llegado hasta ah\u00ed con conductas concretas que todos conocemos y que se resumen en el 3%. Apoyar a esa casta pol\u00edtica es SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "307500208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307500208", "id": "1177479862509948929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177479653776211969"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:06:40.000Z", "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778658742132932608", "id": "1177479653776211969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177479587090952193"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:06:24.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608639995", "id": "1177479587090952193"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "AgriculturaIT", "id": "307976751", "name": "Agricultura.it", "public_metrics": {"followers_count": 9474, "following_count": 1375, "tweet_count": 14055, "listed_count": 127}}, {"verified": false, "username": "Dalek_fan", "id": "294037841", "name": "Average depression haver", "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 4683, "tweet_count": 665138, "listed_count": 135}, "location": "Asturias, de momento"}, {"verified": false, "username": "laleggepertutti", "id": "392192845", "name": "laleggepertutti", "public_metrics": {"followers_count": 6866, "following_count": 1253, "tweet_count": 45287, "listed_count": 137}, "location": "Cosenza, Calabria"}, {"verified": false, "username": "laliter_inlove", "id": "2821594427", "name": "Miriii \ud83d\udc9a\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 7774, "following_count": 3392, "tweet_count": 513125, "listed_count": 26}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "malupedroso", "id": "134851310", "name": "Malu Pedroso", "public_metrics": {"followers_count": 6257, "following_count": 5110, "tweet_count": 65159, "listed_count": 30}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": true, "username": "padilhando", "id": "58065771", "name": "Alexandre Padilha", "public_metrics": {"followers_count": 221764, "following_count": 5125, "tweet_count": 51432, "listed_count": 1042}, "location": "S\u00e3o Paulo/ SP"}, {"verified": false, "username": "amejia__", "id": "120816941", "name": "zu.", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 295, "tweet_count": 33946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tibybas", "id": "560379978", "name": "Tibisay Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 371, "tweet_count": 3229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emiliailq", "id": "152090407", "name": "Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "leyrereticular", "id": "1239663954", "name": "On Dal", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 261, "tweet_count": 65151, "listed_count": 3}, "location": "Islas del Eco.Azeroth"}, {"verified": false, "username": "feminicidio", "id": "249112212", "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91358, "following_count": 3573, "tweet_count": 82622, "listed_count": 1000}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "TraxSGD", "id": "4704373756", "name": "Trax Machado", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1644, "tweet_count": 57541, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, MG"}, {"verified": false, "username": "beatrizfagundes", "id": "42282855", "name": "Beatriz  Fagundes", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 1427, "tweet_count": 7831, "listed_count": 21}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "Ed61897233", "id": "1103409426457915396", "name": "Luto pelo Brasil #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4925, "tweet_count": 87936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crisvector", "id": "17984064", "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 71600, "following_count": 1152, "tweet_count": 73736, "listed_count": 298}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "fadelandia", "id": "69020042", "name": "joice fadelli\ud83d\udc1a\u26cf", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 458, "tweet_count": 65560, "listed_count": 14}, "location": "55.676098, 12.568337"}, {"verified": false, "username": "Wesney_Monteiro", "id": "263950084", "name": "Wesney Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 859, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991", "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328387, "following_count": 11403, "tweet_count": 285733, "listed_count": 1181}}, {"verified": false, "username": "biablumtritt", "id": "791998974878253056", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1333, "tweet_count": 10409, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": true, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186", "name": "Nayara Felizardo", "public_metrics": {"followers_count": 52577, "following_count": 1325, "tweet_count": 19481, "listed_count": 253}, "location": "Teresina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MindoSCP", "id": "61588167", "name": "Mindo", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 1312, "tweet_count": 152886, "listed_count": 28}, "location": "Luxemburg"}, {"verified": false, "username": "ppaodemonio", "id": "3392144548", "name": "p\u00e3o-dem\u00f3nio", "public_metrics": {"followers_count": 4001, "following_count": 1833, "tweet_count": 171113, "listed_count": 20}, "location": "Perpetual Disappointment"}, {"verified": false, "username": "YungTechnology", "id": "961288696556412929", "name": "YungTechnology", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 716, "tweet_count": 10220, "listed_count": 0}, "location": "Vondervotteimittiss"}, {"verified": false, "username": "JoeMart51201288", "id": "1131994859634659328", "name": "Joe Martins", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 51, "tweet_count": 1777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Florisrs", "id": "404225913", "name": "Florisvaldo Raimundo", "public_metrics": {"followers_count": 12729, "following_count": 5245, "tweet_count": 26408, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "eltontoderafae", "id": "871979461", "name": "Rafa\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 442, "tweet_count": 76503, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "dmzcs1", "id": "1128730443405234177", "name": "Damazio", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1650, "tweet_count": 27816, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Goncalo1906", "id": "3404863006", "name": "Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 544, "tweet_count": 53821, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "EliTole1", "id": "1161257996481118213", "name": "Lula Presidente HOJE #marcotemporalnao\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 642, "tweet_count": 51817, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3233142, "following_count": 1240, "tweet_count": 295955, "listed_count": 3519}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Psvpaulo", "id": "225431190", "name": "voto \u00fatil derrota o in\u00fatil", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2801, "tweet_count": 214998, "listed_count": 8}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "auguriba", "id": "47163004", "name": "auguriba", "public_metrics": {"followers_count": 6635, "following_count": 4648, "tweet_count": 124025, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "todoxpatria2016", "id": "791686041510051840", "name": "\u00bfTodo por la patria?", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656", "name": "\u00c1ngeles Azul y Verde", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 419, "tweet_count": 4553, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Jomat02", "id": "924244920109592576", "name": "Jomat", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 113, "tweet_count": 37624, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "btvnoticies", "id": "41583102", "name": "btv not\u00edcies", "public_metrics": {"followers_count": 176604, "following_count": 7463, "tweet_count": 194473, "listed_count": 1869}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "sarahmx17", "id": "826055754276864000", "name": "Sarah", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 713, "tweet_count": 44826, "listed_count": 0}, "location": "en este pa\u00eds,tu pa\u00eds,mi pa\u00eds"}, {"verified": false, "username": "enribea62", "id": "485485288", "name": "Enrico Maestri", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 49, "tweet_count": 2352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emilzapa", "id": "883021944785960961", "name": "ALLONSANFAN", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 291, "tweet_count": 17837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dramaily", "id": "1033712619545354240", "name": "\ub098\ud0a4\uc218 \ud83c\udf5c", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 441, "tweet_count": 23452, "listed_count": 28}, "location": "   \u2942 advogada de han seojun "}, {"verified": false, "username": "acherbree", "id": "4421287576", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "location": "an ember in the ashes \u269c"}, {"verified": false, "username": "librevioleta", "id": "3293713167", "name": "Violeta Libre \ud83e\uddd9\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 422, "tweet_count": 71572, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "pripyatpic", "id": "1085758750722482176", "name": "@pripyatpic", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 206, "tweet_count": 24789, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "elconsejomx", "id": "65797233", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "location": "Mexico, D. F."}, {"verified": false, "username": "QuijoteChevere", "id": "2421483451", "name": "Quijote Ch\u00e9vere", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1043, "tweet_count": 105267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "katz22br", "id": "104155241", "name": "Katia Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 4993, "tweet_count": 82998, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "pablovillaca", "id": "13653812", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "public_metrics": {"followers_count": 290253, "following_count": 369, "tweet_count": 195253, "listed_count": 1015}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "Loliaguilar8", "id": "902496646130528257", "name": "Cordobesa", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1692, "tweet_count": 190172, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CatusInsanus", "id": "301963843", "name": "CrazyCat \ud83d\ude3c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5792, "following_count": 6076, "tweet_count": 21826, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "FernandoCesar77", "id": "22735093", "name": "Fernando Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 4886, "tweet_count": 753016, "listed_count": 93}, "location": "Brasilty"}, {"verified": false, "username": "giovannella58", "id": "826540340349919232", "name": "Giovannella", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1634, "tweet_count": 103268, "listed_count": 3}, "location": "Milano"}, {"verified": false, "username": "doluccia16", "id": "490139250", "name": "Doluccia \ud83e\udd8b #credicisempre", "public_metrics": {"followers_count": 13635, "following_count": 4957, "tweet_count": 152587, "listed_count": 34}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "bobjackk", "id": "119934907", "name": "Bob Jack", "public_metrics": {"followers_count": 46285, "following_count": 45749, "tweet_count": 231090, "listed_count": 89}, "location": "Sou Minas Gerais"}, {"verified": false, "username": "emerson2anjos", "id": "85319933", "name": "Emerson", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 521, "tweet_count": 9774, "listed_count": 2}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil"}, {"verified": true, "username": "Estadao", "id": "9317502", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7440099, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "miguelgilcasado", "id": "165365385", "name": "miguel gil", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3466, "tweet_count": 24277, "listed_count": 176}, "location": "Madrid - Spain"}, {"verified": false, "username": "carlossmato", "id": "1270776432", "name": "Carlos S\u00e1nchez Mato\ud83d\udd3b\u2733\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 72210, "following_count": 2678, "tweet_count": 39548, "listed_count": 558}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Naopera4", "id": "1082037545658126337", "name": "Naopera", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "location": "Hellcife"}, {"verified": false, "username": "LedBass", "id": "1124706699389091841", "name": "LedBass", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 130, "tweet_count": 4739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637", "name": "Anarcomiguxos", "public_metrics": {"followers_count": 15998, "following_count": 486, "tweet_count": 20579, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "zazoomblog", "id": "231726084", "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180211, "listed_count": 2191}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "marcomorini72", "id": "4458653776", "name": "Marco Morini", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 9, "tweet_count": 236427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418", "name": "Donatella Chiodi", "public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Yazzopenmain", "id": "110725290", "name": "Yazmin S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 474, "tweet_count": 570, "listed_count": 1}, "location": "La Calera, Colombia"}, {"verified": false, "username": "LACALERAFM", "id": "104507182", "name": "LA CALERAfm RADIO\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 4995, "tweet_count": 16388, "listed_count": 25}, "location": "la calera, Colombia"}, {"verified": false, "username": "dionianjos", "id": "122757872", "name": "Dioni", "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 847, "tweet_count": 667974, "listed_count": 0}, "location": "Canoas/RS"}, {"verified": false, "username": "77Corbera77", "id": "629531453", "name": "Josep", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 609, "tweet_count": 7009, "listed_count": 7}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "joseisllanio", "id": "404797421", "name": "JM Is llanio", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 599, "tweet_count": 64108, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "El__Yayo", "id": "306377367", "name": "Jorge Mat\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 12572, "following_count": 999, "tweet_count": 330234, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "username": "pvcos", "id": "208684720", "name": "Paola Cosentino", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 391, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Caipira51", "id": "295924033", "name": "Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 4065, "tweet_count": 65183, "listed_count": 0}, "location": "Isla de los Estados"}, {"verified": false, "username": "LaraFer86550422", "id": "1117025415875518464", "name": "Lara Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 4491, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "location": "Bahia"}, {"verified": true, "username": "VEJA", "id": "17715048", "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8980119, "following_count": 26, "tweet_count": 360239, "listed_count": 17935}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "navdiman1", "id": "293837533", "name": "navdiman", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 456, "tweet_count": 24552, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065", "name": "Cr\u00f3nica Global", "public_metrics": {"followers_count": 40648, "following_count": 9827, "tweet_count": 387433, "listed_count": 761}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "GiampieroGiglio", "id": "308093190", "name": "Giampiero Giglio", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1292, "tweet_count": 5513, "listed_count": 1}, "location": "Bolzano, Trentino-South Tyrol"}, {"verified": false, "username": "marimarron", "id": "88249996", "name": "Mar\u00eda Eugenia Marron", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 503, "tweet_count": 91630, "listed_count": 9}, "location": "Puerto Ordaz, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "agenciaacn", "id": "57682494", "name": "ACN", "public_metrics": {"followers_count": 70622, "following_count": 1055, "tweet_count": 104573, "listed_count": 1841}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "Elisabe94838092", "id": "1038909791966572549", "name": "Elisabetta Varatta", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 118, "tweet_count": 98047, "listed_count": 0}, "location": "Alexandria, Piemonte"}, {"verified": false, "username": "damadefuego1974", "id": "723946669340020736", "name": "Dama de Fuego", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1016, "tweet_count": 55334, "listed_count": 6}, "location": "Elche, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008", "name": "Esteban Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 42022, "following_count": 22096, "tweet_count": 123205, "listed_count": 238}, "location": "Huesca, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "UltimesNoticies", "id": "960644564548800512", "name": "\u00daltimesNot\u00edcies.cat", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 484, "tweet_count": 217850, "listed_count": 3}, "location": "Catalunya"}, {"verified": true, "username": "elperiodico_cat", "id": "348751829", "name": "El Peri\u00f3dico", "public_metrics": {"followers_count": 79857, "following_count": 7471, "tweet_count": 261900, "listed_count": 1863}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "Manudocalin", "id": "1037585844251643906", "name": "Manudo", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1493, "tweet_count": 355588, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "h50digital", "id": "1015715521961103360", "name": "h50.es", "public_metrics": {"followers_count": 20412, "following_count": 2796, "tweet_count": 13822, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "warao5", "id": "112684471", "name": "alejo yaguarin", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 2362, "tweet_count": 33166, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "javiertres", "id": "111289623", "name": "Javier Garcia Gri\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 227, "tweet_count": 78336, "listed_count": 0}, "location": "BARCELONA"}, {"verified": false, "username": "leona_brasil", "id": "130210900", "name": "LULA PRESIDENTE 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 4468, "tweet_count": 48243, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "LuisQuijadan", "id": "138190106", "name": "Luis Quijada", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 467, "tweet_count": 6181, "listed_count": 0}, "location": "Maturin, Monagas "}, {"verified": false, "username": "O_GaloGanhou", "id": "76940641", "name": "E o Galo? \ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1375, "tweet_count": 28436, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MaraEug59554751", "id": "1162431730495762438", "name": "Mar\u00eda Eugenia", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 905, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rmsdp", "id": "516898100", "name": "Rosa Mogna de Paris", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 205, "tweet_count": 75742, "listed_count": 0}, "location": "\u00bfEn qu\u00e9 parte del mundo est\u00e1s?"}, {"verified": false, "username": "GRETA1SGARBO", "id": "3099826691", "name": "GRETA SGARBO", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 5007, "tweet_count": 185141, "listed_count": 5}, "location": "GENOVA,ITALIA!!!\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee"}, {"verified": false, "username": "ils0vranista", "id": "1157543779311718400", "name": "Nebrius", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1875, "tweet_count": 16808, "listed_count": 2}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "FaCESUCVActiva", "id": "1308197394", "name": "Faces UCV", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 2292, "tweet_count": 28835, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JosCarreo3", "id": "765908003384127488", "name": "Josep Carpan", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 661, "tweet_count": 105446, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Marc_VdG", "id": "284588097", "name": "Marc Trav\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 757, "tweet_count": 61357, "listed_count": 10}, "location": "Euskal Herria"}, {"verified": false, "username": "MMagazineItalia", "id": "822158015726059522", "name": "Metropolitan Magazine", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 288, "tweet_count": 15207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Emerson23530291", "id": "1083371533064646656", "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1650, "tweet_count": 72976, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "okdiario", "id": "3439292716", "name": "okdiario.com", "public_metrics": {"followers_count": 368569, "following_count": 433, "tweet_count": 350147, "listed_count": 2353}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "unaconsu", "id": "17368553", "name": "Consu", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 214, "tweet_count": 38785, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "giuseppe_nini", "id": "3114933725", "name": "Giuseppe Ninivaggi", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 221, "tweet_count": 162, "listed_count": 1}, "location": "Altamura(BA) Italy"}, {"verified": false, "username": "Agricolae1", "id": "960666673", "name": "Agricolae", "public_metrics": {"followers_count": 7514, "following_count": 134, "tweet_count": 64474, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "username": "ene8a", "id": "382391581", "name": "Eneida Ochoa", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 350, "tweet_count": 1107, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "angsimpa", "id": "235349318", "name": "\u03b2\u0394\u0158\u03b2\u0394\u0158\u039e\u0394\u0147", "public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 3796, "tweet_count": 495645, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "username": "nerea__004", "id": "540148926", "name": "Nerea \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 915, "tweet_count": 91243, "listed_count": 158}, "location": "Seville, Spain"}, {"verified": false, "username": "felipebastoreal", "id": "732987151529414656", "name": "Felipe Basto", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 4999, "tweet_count": 29786, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DifusaoNacional", "id": "983577717579898880", "name": "Jornalismo Reagan \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 476, "tweet_count": 964, "listed_count": 1}, "location": "127.0.0.1"}, {"verified": false, "username": "RodriguezOlvi", "id": "584785911", "name": "\u2586 \u2587 \u2588 \u3020Cesar Rodr\u00edguez\u3020 \u2588 \u2587 \u2586", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1112, "tweet_count": 6650, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663", "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 15487, "following_count": 16127, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "leohkk", "id": "1090816013036388352", "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 360, "tweet_count": 6995, "listed_count": 0}, "location": "S \u2661"}, {"verified": false, "username": "CristoFeliz1", "id": "861867565", "name": "Crist\u00f3bal Delatorre", "public_metrics": {"followers_count": 5858, "following_count": 3713, "tweet_count": 336614, "listed_count": 488}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria"}, {"verified": false, "username": "om_caroline", "id": "2826714292", "name": "Caroline LULA de Oliveira Haddad \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 5279, "tweet_count": 16850, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MontseSendra", "id": "635624406", "name": "Montse Sendra", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 995, "tweet_count": 17719, "listed_count": 35}, "location": "El Vendrell, Catalonia"}, {"verified": false, "username": "RTVEV", "id": "147537724", "name": "RTV EL VENDRELL", "public_metrics": {"followers_count": 6315, "following_count": 640, "tweet_count": 31855, "listed_count": 116}, "location": "El Vendrell, Tarragona"}, {"verified": false, "username": "JoseLui56432410", "id": "583249824", "name": "Jose Luis Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 890, "tweet_count": 76631, "listed_count": 13}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "MariaTubos05", "id": "812142914", "name": "Maria Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 151, "tweet_count": 87036, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "beppe06677233", "id": "1055073387134050304", "name": "beppecav", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 984, "tweet_count": 23323, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "barbudaonerd", "id": "606372136", "name": "Barbud\u00e3o Nerd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2211, "tweet_count": 54347, "listed_count": 11}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "eliasquijada5", "id": "1083979306978721792", "name": "eliasquijada", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 150, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eangulo99", "id": "68830209", "name": "eangulo99", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 510, "tweet_count": 39906, "listed_count": 0}, "location": "venezuela"}, {"verified": false, "username": "ramsoc47_Acrata", "id": "1696951386", "name": "Marcos Gar/ @ramsoc47_Acrata", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 868, "tweet_count": 27270, "listed_count": 11}, "location": "Gerona/Girona, Catalu\u00f1a/Catalunya"}, {"verified": false, "username": "_euhelenaSEP", "id": "959221419136770049", "name": "Helena de Avalor", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 978, "tweet_count": 29297, "listed_count": 5}, "location": "Monaco"}, {"verified": true, "username": "Palmeiras", "id": "46104914", "name": "SE Palmeiras", "public_metrics": {"followers_count": 3687724, "following_count": 57, "tweet_count": 94631, "listed_count": 5523}, "location": "S\u00e3o Paulo/Brazil"}, {"verified": false, "username": "Teymenfer", "id": "128574764", "name": "Teresa M. \ud83c\udf40\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc2e\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 1032, "tweet_count": 214022, "listed_count": 63}, "location": "Madrid. Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630", "name": "El Correo", "public_metrics": {"followers_count": 171285, "following_count": 645, "tweet_count": 188194, "listed_count": 1986}, "location": "Bilbao"}, {"verified": false, "username": "bcnlola", "id": "139398195", "name": "Lola Marin\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 8314, "following_count": 3950, "tweet_count": 79722, "listed_count": 201}, "location": "Barcelona (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "BaRaDeOliVo", "id": "151156276", "name": "H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1333, "tweet_count": 35126, "listed_count": 35}, "location": "Catalunya Barcelona Rub\u00ed "}, {"verified": false, "username": "cardenaseuropa", "id": "171434218", "name": "Lev\u00e1ntate y C\u00e1rdenas", "public_metrics": {"followers_count": 77515, "following_count": 115, "tweet_count": 29286, "listed_count": 310}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Guillermo_Yori", "id": "221559286", "name": "Guillermo Yori Parra", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 50, "tweet_count": 111680, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "AutumnDandeli0n", "id": "4002938183", "name": "dd", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 282, "tweet_count": 4722, "listed_count": 1}, "location": "Autumn "}, {"verified": false, "username": "maxileoa", "id": "3200811893", "name": "Maxileoa", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1119, "tweet_count": 116434, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mxcmuffin", "id": "883298462279847936", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc9a \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc85", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 250, "tweet_count": 26813, "listed_count": 3}, "location": "En el hombro de Marlene | #mes"}, {"verified": false, "username": "carlosffrank", "id": "258746102", "name": "CARLOS F.FRANK RESIST\u00caNCIA DE ABREU.", "public_metrics": {"followers_count": 6150, "following_count": 6835, "tweet_count": 326646, "listed_count": 48}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo"}, {"verified": false, "username": "anaia_aiana_13", "id": "1068143629066223616", "name": "anaia_aiana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 176, "tweet_count": 23580, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "luizhsrodrigues", "id": "844085474", "name": "Luiz Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 3803, "tweet_count": 506917, "listed_count": 25}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "meme_montero", "id": "1723241016", "name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 4569, "following_count": 4442, "tweet_count": 588441, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "JorHoLa", "id": "107744879", "name": "JHL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2254, "tweet_count": 39888, "listed_count": 12}, "location": "Espa\u00f1a - Sevilla"}, {"verified": false, "username": "yaeulv", "id": "170461703", "name": "body ari ari ari", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 611, "tweet_count": 19892, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": true, "username": "marcogomes", "id": "1629241", "name": "marcogomes vota 13", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "location": "Gama, Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "KennyPimentelS1", "id": "856193765614260226", "name": "Kenny", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 884, "tweet_count": 42673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TV7Benevento", "id": "1130806238", "name": "TV7", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 63, "tweet_count": 186262, "listed_count": 0}, "location": "Benevento, Campania"}, {"verified": false, "username": "detectiveoliver", "id": "83639977", "name": "Detectives Oliver", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 105, "tweet_count": 3644, "listed_count": 13}, "location": "info@detectivesoliver.com"}, {"verified": false, "username": "albaalzn", "id": "836990633394982912", "name": "a\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 760, "tweet_count": 48692, "listed_count": 0}, "location": "Jaen"}, {"verified": false, "username": "mariateresagc12", "id": "1055155855736344576", "name": "mayte\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 509, "tweet_count": 12604, "listed_count": 0}, "location": "Arjona, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "diariovasco", "id": "14304620", "name": "El Diario Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 94488, "following_count": 893, "tweet_count": 306118, "listed_count": 1397}, "location": "San Sebastian Spain"}, {"verified": false, "username": "FarrasJose", "id": "1157928374372884482", "name": "Jos\u00e9 Francisco Farras P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1918, "tweet_count": 24703, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088", "name": "EL COMERCIO", "public_metrics": {"followers_count": 146031, "following_count": 516, "tweet_count": 320746, "listed_count": 1468}, "location": "Asturias - Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "tamiecristie", "id": "301128895", "name": "Prajnaparamita \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1589, "tweet_count": 71713, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rafaraf11444872", "id": "1057981861320974336", "name": "rafa rafa", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1155, "tweet_count": 41028, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia "}, {"verified": false, "username": "antirojo4", "id": "840897231758753793", "name": "antirojo", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 414, "tweet_count": 147706, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "info288", "id": "994693789267750913", "name": "Info 288", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 4, "tweet_count": 48392, "listed_count": 31}, "location": "En Telegram "}, {"verified": false, "username": "JudeAndrade9", "id": "963962590874529793", "name": "Ju(rupinga)", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 168, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bru_amb00", "id": "767492201471479809", "name": "Bruninha", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 726, "tweet_count": 37189, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AKANTOPOLIS", "id": "126469621", "name": "Raul Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 214, "tweet_count": 2598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "granduro", "id": "1158108866", "name": "Granduro", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 227, "tweet_count": 5534, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "OttoVonCifuder", "id": "74100140", "name": "M\u00fa Bolsomoro de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 969, "tweet_count": 55795, "listed_count": 23}, "location": "RJ"}, {"verified": true, "username": "PMERJ", "id": "1436024858", "name": "@pmerj", "public_metrics": {"followers_count": 280085, "following_count": 122, "tweet_count": 116419, "listed_count": 531}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Jorge_OK78", "id": "1087517736421474304", "name": "Jorge \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 118, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "location": "Granada, Spain"}, {"verified": false, "username": "Adriian1407", "id": "726788233527480321", "name": "Adri\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4520, "following_count": 2825, "tweet_count": 115670, "listed_count": 3}, "location": "Reino de Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "andcoz", "id": "9067092", "name": "andcoz", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 267, "tweet_count": 1279, "listed_count": 1}, "location": "Lombardy, Italy"}, {"verified": false, "username": "bethovilas", "id": "363131628", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udde8\ud83c\uddfaBetho Vilas \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 4466, "tweet_count": 2735, "listed_count": 6}, "location": "Maria da F\u00e9, MG"}, {"verified": false, "username": "contaneves", "id": "2850437519", "name": "Rafael Neves", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 859, "tweet_count": 2215, "listed_count": 40}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "maxnpm1988", "id": "35508432", "name": "Max Nepomuceno", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 950, "tweet_count": 60716, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro/RJ - Brazil"}, {"verified": false, "username": "greeneaglenelso", "id": "62281997", "name": "Nelson", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3320, "tweet_count": 135149, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "MilaBelitardo", "id": "2825577350", "name": "Emilia Andrade Belitardo", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 866, "tweet_count": 195194, "listed_count": 28}, "location": "Salvador"}, {"verified": false, "username": "monchorfr", "id": "142447241", "name": "RAMON F. RODRIGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 659, "tweet_count": 175605, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AristhonJC", "id": "381111253", "name": "Aristhon J. C.", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 307, "tweet_count": 70651, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Miguel7CP", "id": "115439799", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 867, "tweet_count": 26548, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Inmapaleo", "id": "130454145", "name": "Inma \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1186, "tweet_count": 78539, "listed_count": 16}, "location": "Nunca Mais"}, {"verified": false, "username": "p_aragao", "id": "35547733", "name": "Pedro Arag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4991, "following_count": 4994, "tweet_count": 2832, "listed_count": 5}, "location": "Maranh\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "victormasc", "id": "37697877", "name": "\ud83c\udfa9Viktor L\u00ebiketivi\u010d \ud83e\udd5b\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PS\ud83c\udf4aL\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 707, "tweet_count": 67176, "listed_count": 2}, "location": "timbaktu"}, {"verified": true, "username": "alex_borges", "id": "14073052", "name": "Alexandre Borges", "public_metrics": {"followers_count": 172921, "following_count": 6741, "tweet_count": 73755, "listed_count": 446}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250", "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27649, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "CATzona_com", "id": "4896318689", "name": "CATzona", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 310, "tweet_count": 543884, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "Christi37058216", "id": "805047768309972993", "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 34, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "nico_aka_gaspar", "id": "1146504432122814466", "name": "uNICOrn busone solace", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 54, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "location": "t\u00e1rtaro"}, {"verified": true, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656", "name": "Rodrigo Janot", "public_metrics": {"followers_count": 53472, "following_count": 234, "tweet_count": 3613, "listed_count": 173}, "location": "Brasilia "}, {"verified": false, "username": "anisionogueira", "id": "211489456", "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 15173, "following_count": 10004, "tweet_count": 650187, "listed_count": 126}, "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL"}, {"verified": false, "username": "DanielFantaC3", "id": "477070593", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 201169, "listed_count": 0}, "location": "Pindamonhangaba-SP "}, {"verified": false, "username": "gamuzita1996", "id": "3888202763", "name": "Merin \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 142, "tweet_count": 4493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thedoop_", "id": "1330196052", "name": "Aldair Llani", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1253, "tweet_count": 3660, "listed_count": 0}, "location": "GT"}, {"verified": false, "username": "GarozLeah", "id": "1085367415326892032", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc21 \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 96, "tweet_count": 9474, "listed_count": 10}, "location": "Asgard"}, {"verified": false, "username": "microcuentoES", "id": "3304948457", "name": "Microcuento", "public_metrics": {"followers_count": 50422, "following_count": 39584, "tweet_count": 12275, "listed_count": 256}}, {"verified": false, "username": "Albert0jcb", "id": "403548298", "name": "Albertico Limonta", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 555, "tweet_count": 57747, "listed_count": 3}, "location": "venezurla"}, {"verified": false, "username": "tocael2", "id": "250407378", "name": "JoJo", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 400, "tweet_count": 237417, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "DavidEbcn1979", "id": "408012089", "name": "David79", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 757, "tweet_count": 3200, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "americanofiel1", "id": "974854552339013637", "name": "Eduardo diaz", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 335, "tweet_count": 29122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OrsoPolareA10A", "id": "973311110123347973", "name": "El Arqui-Teto.", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}, "location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "arturotaxi", "id": "75727592", "name": "arturtoextaxi\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 4992, "following_count": 4962, "tweet_count": 48767, "listed_count": 56}, "location": "Burgos, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "nortecastilla", "id": "45544223", "name": "elnortedecastilla.es", "public_metrics": {"followers_count": 147221, "following_count": 172, "tweet_count": 124456, "listed_count": 1484}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "bettymmontero", "id": "1382547775", "name": "Betty Marina Montero", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 817, "tweet_count": 124509, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "CarreIvaneide", "id": "1058206605932683265", "name": "Carr\u00e9 Ivaneide", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 818, "tweet_count": 2916, "listed_count": 0}, "location": "Toulouse, France"}, {"verified": false, "username": "ivan", "id": "3911", "name": "Ivan \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 16109, "following_count": 185, "tweet_count": 27960, "listed_count": 224}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"verified": false, "username": "Catalunya_Press", "id": "165691080", "name": "Catalunyapress", "public_metrics": {"followers_count": 10570, "following_count": 2176, "tweet_count": 272088, "listed_count": 531}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "linaresleobardo", "id": "105779961", "name": "Leobardo Linares", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 341, "tweet_count": 25796, "listed_count": 1}, "location": "Tinaquillo"}, {"verified": false, "username": "tarcisiopansani", "id": "3365079227", "name": "Tarc\u00edsio Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 708, "tweet_count": 12790, "listed_count": 2}, "location": "Franca, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Putoplankalerg1", "id": "1161599718054617088", "name": "Putoplankalergiiiii...... LADRAN lu3go CABALGAMOSS", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1026, "tweet_count": 56306, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "justdontbby", "id": "1123212104507568128", "name": "M \u00a6\u00a6 BIm \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 218, "tweet_count": 22498, "listed_count": 2}, "location": "Bi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "Noray80073490", "id": "1173340417301065729", "name": "Noray", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 68, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EPbadalona", "id": "717967740", "name": "EL PERI\u00d3DICO Badalona", "public_metrics": {"followers_count": 6429, "following_count": 1000, "tweet_count": 8314, "listed_count": 81}, "location": "Badalona"}, {"verified": false, "username": "Tobias_vireaEsq", "id": "2889985493", "name": "Tobias", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 668, "tweet_count": 46301, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MatosJoari", "id": "701319440", "name": "ALGO SOBRENATURAL\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1586, "tweet_count": 53289, "listed_count": 1}, "location": "Cear\u00e1 "}, {"verified": false, "username": "iucunde_docet", "id": "354778269", "name": "Raoul", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 4211, "tweet_count": 73371, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "verortiz2023", "id": "120573943", "name": "Veronica Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 644, "tweet_count": 3606, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "kikupipo", "id": "448356387", "name": "N\u00faria \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 10244, "tweet_count": 598752, "listed_count": 190}}, {"verified": false, "username": "JuanAndMorenoDC", "id": "82176789", "name": "JuanMorenoDC", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 950, "tweet_count": 5822, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.443324,-66.861377"}, {"verified": false, "username": "CamaradaGama", "id": "30701670", "name": "seu jorge", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 4998, "tweet_count": 126340, "listed_count": 5}, "location": "Recife "}, {"verified": false, "username": "ehuerta44", "id": "1610052156", "name": "Enrique Huerta", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 481, "tweet_count": 150973, "listed_count": 22}, "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CARLOS81ROMERO", "id": "1052779626", "name": "CARLOS ROMERO", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1830, "tweet_count": 31962, "listed_count": 4}, "location": "venezuela"}, {"verified": false, "username": "RafaelA18809906", "id": "1166093656127877121", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 2102, "tweet_count": 9162, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658", "name": "Rafael Poleo", "public_metrics": {"followers_count": 812084, "following_count": 9005, "tweet_count": 81367, "listed_count": 2220}, "location": "Miami, FL"}, {"verified": false, "username": "miiguelangelps", "id": "946069910907752448", "name": "Miiguelangel", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 400, "tweet_count": 2535, "listed_count": 0}, "location": "Esca\u00f1uela, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "angeherrmann", "id": "67987490", "name": "angelita herrmann", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 869, "tweet_count": 42679, "listed_count": 8}, "location": "Vacaria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "raldido", "id": "54621912", "name": "Robson A \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ELENAO", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 3063, "tweet_count": 150626, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "quediario", "id": "28076939", "name": "Diario Qu\u00e9!", "public_metrics": {"followers_count": 38876, "following_count": 17612, "tweet_count": 205409, "listed_count": 829}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "ESCCRIMINOLOGIA", "id": "848598876298891264", "name": "EICYC", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 76, "tweet_count": 3255, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Remanguill1", "id": "1098520956849528832", "name": "Remanguill\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 675, "tweet_count": 49885, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "_biancaadias", "id": "1007289437871595520", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 187, "tweet_count": 11687, "listed_count": 0}, "location": "+5521"}, {"verified": false, "username": "helenaleandraaa", "id": "863918642244849664", "name": "leandra helena", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 852, "tweet_count": 30408, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e9rie a "}, {"verified": false, "username": "CunhaOtilia", "id": "723559403979456517", "name": "Maria Otilia Cunha\ud83d\udea9MEU VOTO \u00c9 LULA", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 3248, "tweet_count": 123001, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "legiacoria", "id": "233679075", "name": "juan miguel baquero", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1511, "tweet_count": 132043, "listed_count": 2}, "location": "Sevilha, Espanha"}, {"verified": false, "username": "JosepMariaDamas", "id": "17619254", "name": "Tigris", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1723, "tweet_count": 109406, "listed_count": 69}, "location": "LA GOMERA,TENERIFE, Canarias"}, {"verified": false, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392", "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 16832, "following_count": 17034, "tweet_count": 175187, "listed_count": 16}, "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561", "name": "CIU Cuerpos Institucionales y Ciudadanos Unidos.", "public_metrics": {"followers_count": 11691, "following_count": 1003, "tweet_count": 105194, "listed_count": 21}, "location": "Madrid."}, {"verified": false, "username": "antoniopana87", "id": "2838035632", "name": "MAR1O", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 162, "tweet_count": 13720, "listed_count": 15}, "location": "Toledo, Spain"}, {"verified": true, "username": "A3Noticias", "id": "145992645", "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065896, "following_count": 644, "tweet_count": 379980, "listed_count": 9347}}, {"verified": false, "username": "caayalag", "id": "125141332", "name": "Carlos Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 401, "tweet_count": 6530, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "fvieira_nut", "id": "3161685839", "name": "maria de fatima alves vieira", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1053, "tweet_count": 8215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nozze89", "id": "495011205", "name": "Annarosa \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 413, "tweet_count": 151137, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "NDroghe", "id": "1084569071918690304", "name": "Notiziario Droghe", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2401, "tweet_count": 35913, "listed_count": 11}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "Mendrinosvski", "id": "379319146", "name": "El Div\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 8915, "tweet_count": 324923, "listed_count": 126}, "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Videospremium", "id": "178362805", "name": "Videospremium", "public_metrics": {"followers_count": 24937, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "fernandor159", "id": "1071983304", "name": "Fernando Eustaquio", "public_metrics": {"followers_count": 3893, "following_count": 4909, "tweet_count": 157278, "listed_count": 7}, "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a"}, {"verified": false, "username": "tiagogeordani", "id": "228011005", "name": "Tiago Geordani \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1343, "tweet_count": 6279, "listed_count": 22}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "marcioleonel10", "id": "2953412111", "name": "M\u00e1rcio Leonel", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 697, "tweet_count": 17773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maitepsi", "id": "148007782", "name": "Maite M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 40, "tweet_count": 381, "listed_count": 1}, "location": "Sevilla"}, {"verified": false, "username": "let_me_breathe1", "id": "1172187016685117446", "name": "Let Me Breathe", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 223, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "buenocarallo", "id": "498203565", "name": "s\u00ed o qu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 213, "tweet_count": 77625, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AlgieWaters", "id": "1019639898624679936", "name": "Algie Waters", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 569, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CmarcaFederal", "id": "911940669224210432", "name": "Eduardo Carvajal \ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 6574, "following_count": 7232, "tweet_count": 562138, "listed_count": 6}, "location": "La Bodega de Petro"}, {"verified": false, "username": "davidmarcet", "id": "270961587", "name": "David Marcet", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 280, "tweet_count": 2286, "listed_count": 18}, "location": "Terrassa (Catalunya)"}, {"verified": false, "username": "elpuntavui", "id": "12723412", "name": "El Punt Avui \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 269564, "following_count": 1297, "tweet_count": 335724, "listed_count": 3305}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "avalassidis", "id": "103998747", "name": "Antonio Valassidis", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1113, "tweet_count": 5141, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "pacomarhuenda", "id": "301949958", "name": "Francisco Marhuenda", "public_metrics": {"followers_count": 285318, "following_count": 67, "tweet_count": 47482, "listed_count": 2257}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Juanchorro5", "id": "191434913", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 731, "tweet_count": 6168, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "cris_daum_", "id": "1039308786656272385", "name": "\ud835\udd88 \ud835\udd97 \ud835\udd8e \ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 86, "tweet_count": 12321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xLueBlair", "id": "3041066495", "name": "Lue Blair", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 382, "tweet_count": 21142, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "robertomarin101", "id": "406431171", "name": "Rober", "public_metrics": {"followers_count": 11608, "following_count": 11300, "tweet_count": 158134, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Italia_Notizie", "id": "136920216", "name": "Notizie Italiane", "public_metrics": {"followers_count": 17837, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "location": "Notizie da tutti i Quotidiani "}, {"verified": false, "username": "elevalldigna", "id": "131794683", "name": "ElenaSerraCerd\u00e0 \ud83d\udcda\ud83c\udfac\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 4988, "tweet_count": 252472, "listed_count": 36}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 25/Febr/1980"}, {"verified": false, "username": "elimparciales", "id": "32333056", "name": "Elimparcial.es", "public_metrics": {"followers_count": 11441, "following_count": 585, "tweet_count": 67449, "listed_count": 508}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "DiegoATMCG9", "id": "138783080", "name": "Diego \ud83d\udd79\ufe0f\ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 329, "tweet_count": 103643, "listed_count": 10}, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Alexis69836135", "id": "1107546222569631744", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 514, "tweet_count": 3542, "listed_count": 2}, "location": "Valencia"}, {"verified": true, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768", "name": "La Voz de Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 405938, "following_count": 189, "tweet_count": 351781, "listed_count": 3489}, "location": "Galicia | Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MeloAfroPrince", "id": "1130100391729860609", "name": "\ud808\udf10 Haddad e lula \u00e9 13 \ud808\udf10 \u262d\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 865, "tweet_count": 8996, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LeoSPFC14", "id": "251339277", "name": "Leonardo gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 2187, "tweet_count": 1535, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Mfedorral", "id": "2215525010", "name": "M Socorro", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 269, "tweet_count": 97189, "listed_count": 51}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "guillem_sm", "id": "257472867", "name": "Guillem S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 6399, "following_count": 1866, "tweet_count": 6254, "listed_count": 101}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "Brasileirinhobu", "id": "445867987", "name": "Brasileirinho Bus", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 9, "tweet_count": 19650, "listed_count": 1}, "location": "Porto Seguro - Bahia - Brasil"}, {"verified": false, "username": "tamieventos1", "id": "2471339143", "name": "tamieventos", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 104, "tweet_count": 4103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "burgosconecta", "id": "2302873614", "name": "BURGOSconecta", "public_metrics": {"followers_count": 13351, "following_count": 787, "tweet_count": 92880, "listed_count": 194}, "location": "Burgos"}, {"verified": false, "username": "NebulAsgard", "id": "504637811", "name": "\u028d\u01df\u0586\u0236\u025b\u0280 \u0585\u0284 \u0236\u0266\u025b \u028a\u057c\u0586\u025b\u025b\u057c \ud83d\udd90 \u0585\u0284 \u0236\u028f\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 227, "tweet_count": 274861, "listed_count": 49}, "location": "Arkham \u2118\u2200\u2135\u02213\u019c\u2297\u2115\u219f\u1ef1\u20a5"}, {"verified": false, "username": "EarlWagnerYo", "id": "209692728", "name": "Dougie Jones \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 12980, "following_count": 519, "tweet_count": 361347, "listed_count": 120}, "location": "Reino Unido (UK)"}, {"verified": false, "username": "Loli77313131", "id": "1122477116791173120", "name": "Loli", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1670, "tweet_count": 10931, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EPExtremadura", "id": "194202717", "name": "El Peri\u00f3dico Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 82486, "following_count": 142, "tweet_count": 123332, "listed_count": 541}, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "cristianbcn1", "id": "706243214240583680", "name": "Cristian cul\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 4991, "tweet_count": 52362, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "enomatx", "id": "1528625137", "name": "(A)", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 23, "tweet_count": 188274, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "username": "ARA_fotografia", "id": "581070494", "name": "ARA fotografia", "public_metrics": {"followers_count": 10325, "following_count": 3680, "tweet_count": 31004, "listed_count": 251}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "ConsolConlluvia", "id": "261234494", "name": "Consol", "public_metrics": {"followers_count": 4774, "following_count": 3208, "tweet_count": 459698, "listed_count": 11}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "tarragonaradio", "id": "150572752", "name": "Tarragona R\u00e0dio \ud83d\udfe3", "public_metrics": {"followers_count": 16475, "following_count": 6495, "tweet_count": 140663, "listed_count": 312}, "location": "Tarragona"}, {"verified": false, "username": "huertaff", "id": "275681295", "name": "Ferm\u00edn Huerta \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 835, "tweet_count": 276132, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692", "name": "Onda Cero", "public_metrics": {"followers_count": 587858, "following_count": 820, "tweet_count": 190574, "listed_count": 4086}}, {"verified": false, "username": "pekapepa", "id": "290721329", "name": "Pepa", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1335, "tweet_count": 85146, "listed_count": 54}, "location": "Estado p\u00fatrido espa\u00f1ol"}, {"verified": true, "username": "elperiodico", "id": "198829810", "name": "El Peri\u00f3dico", "public_metrics": {"followers_count": 732624, "following_count": 17783, "tweet_count": 609995, "listed_count": 7952}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "ucha16judith", "id": "2783626090", "name": "ucha", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1217, "tweet_count": 216093, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034", "name": "EL INFORMANTE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 252245, "following_count": 221022, "tweet_count": 307507, "listed_count": 1063}, "location": "#CDMX"}, {"verified": false, "username": "manelrawal", "id": "377908727", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fManel Rastafari Zen II*II \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1321, "tweet_count": 276844, "listed_count": 32}, "location": "Raval (Barcelona)"}, {"verified": false, "username": "pistilo77", "id": "26228204", "name": "sitting bull", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 63, "tweet_count": 46597, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RombodiTuono80", "id": "2865246881", "name": "Rombo di Tuono", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 434, "tweet_count": 27987, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ricardocunhapf", "id": "53237423", "name": "Ricardo Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 621, "tweet_count": 2390, "listed_count": 3}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TiaoMarreta13", "id": "206222507", "name": "tiao marreta", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "ManuelBr3", "id": "704978023", "name": "Manuel Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 74, "tweet_count": 4856, "listed_count": 0}, "location": "Og\u00edjares, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SerocrSebas", "id": "1323283422", "name": "Thormenta", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 444, "tweet_count": 110504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElGanspo", "id": "2903637923", "name": "Fabiano Gasparini", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 4731, "tweet_count": 211292, "listed_count": 85}, "location": "Garrucha(Almeria)"}, {"verified": false, "username": "graciameana", "id": "142779694", "name": "Olvido Gracia Muniz", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 3042, "tweet_count": 111000, "listed_count": 31}}, {"verified": true, "username": "josecdiez", "id": "117341231", "name": "Jos\u00e9 Carlos D\u00edez", "public_metrics": {"followers_count": 108076, "following_count": 4398, "tweet_count": 195615, "listed_count": 2530}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248", "name": "Raval Sud \ud83d\udc3e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2642", "public_metrics": {"followers_count": 25269, "following_count": 25586, "tweet_count": 148608, "listed_count": 35}, "location": "Raval Sud, Barcelona"}, {"verified": false, "username": "marcof", "id": "12356422", "name": "marcof \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 416, "tweet_count": 18207, "listed_count": 18}, "location": "Arcore"}, {"verified": false, "username": "martin_bp3", "id": "731232706869202945", "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 63, "tweet_count": 7335, "listed_count": 0}, "location": "Gij\u00f3n, Spain"}, {"verified": false, "username": "mjesustm", "id": "318452322", "name": "M\u00aa Jes\u00fas Trapiello", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 350, "tweet_count": 75781, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "ElMundoEspana", "id": "3117812344", "name": "El Mundo Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 26372, "following_count": 681, "tweet_count": 65948, "listed_count": 419}}, {"verified": false, "username": "avabraraujonl", "id": "48757691", "name": "Lula \u00c9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\ude01\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 4970, "tweet_count": 62928, "listed_count": 1}, "location": "Holanda (Pa\u00edses Baixos)"}, {"verified": false, "username": "dejamestenombre", "id": "814062380602761216", "name": "VIVI\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 124, "tweet_count": 18926, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Boscorelli092", "id": "4265161960", "name": "BOSCO 092 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc6e\ud83d\ude94", "public_metrics": {"followers_count": 5238, "following_count": 4275, "tweet_count": 1743, "listed_count": 3}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "AlertaZeta", "id": "1145788376718745600", "name": "Alerta Zeta | Sucesos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 28889, "following_count": 59, "tweet_count": 10324, "listed_count": 49}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "NEVENKAWARNING", "id": "329361015", "name": "Nevenka Warning", "public_metrics": {"followers_count": 13127, "following_count": 11341, "tweet_count": 322049, "listed_count": 191}}, {"verified": false, "username": "MaraLui98260924", "id": "887352331578298368", "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 288, "tweet_count": 48528, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": true, "username": "larazon_es", "id": "112694236", "name": "La Raz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 583243, "following_count": 2980, "tweet_count": 513225, "listed_count": 7171}, "location": "Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "TudelaNOTICIAS", "id": "709986997906055169", "name": "Tudela NOTICIAS", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 299, "tweet_count": 2146, "listed_count": 0}, "location": "Tudela"}, {"verified": true, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "public_metrics": {"followers_count": 475476, "following_count": 745, "tweet_count": 329295, "listed_count": 5584}}, {"verified": false, "username": "marcodilecce", "id": "2891879969", "name": "Marco Di Lecce \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 494, "tweet_count": 44198, "listed_count": 11}, "location": "Ravenna, Emilia Romagna"}, {"verified": false, "username": "amilcarodrigues", "id": "72849180", "name": "Am\u00edlcar Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 562, "tweet_count": 277525, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "xicosa", "id": "45447020", "name": "xico s\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1706025, "following_count": 15486, "tweet_count": 144842, "listed_count": 2492}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AlbertoTubio", "id": "481971243", "name": "Atr", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 422, "tweet_count": 8241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlDiaCat", "id": "2494215493", "name": "AlDia", "public_metrics": {"followers_count": 5191, "following_count": 4961, "tweet_count": 153426, "listed_count": 161}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "Schnauzicom", "id": "300156767", "name": "Schnauzi.com", "public_metrics": {"followers_count": 7442, "following_count": 5, "tweet_count": 23661, "listed_count": 92}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "mibrujula", "id": "78855784", "name": "miBrujula", "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 33, "tweet_count": 18957, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "Lella2021", "id": "2396984987", "name": "Lella2021", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1985, "tweet_count": 32881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jallima", "id": "107562560", "name": "jallima", "public_metrics": {"followers_count": 3848, "following_count": 629, "tweet_count": 262857, "listed_count": 85}, "location": "S\u00e3o Miguel - A\u00e7ores"}, {"verified": false, "username": "juanito_mama", "id": "1487435197", "name": "Juanito Mama", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 88, "tweet_count": 16757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bettyfuny", "id": "856059260", "name": "BettyFuny \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1244, "tweet_count": 72808, "listed_count": 28}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "marcusfidelis", "id": "30840150", "name": "Marcus Fidelis", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 533, "tweet_count": 52688, "listed_count": 12}, "location": "Goi\u00e2nia (GO) "}, {"verified": false, "username": "fcarlosdecastro", "id": "2367562208", "name": "Carlos de Castro", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 2143, "tweet_count": 104643, "listed_count": 72}, "location": "Zamora, Spain"}, {"verified": true, "username": "elmundoes", "id": "14436030", "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4417099, "following_count": 1402, "tweet_count": 390266, "listed_count": 32270}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "str782", "id": "442709171", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1990, "tweet_count": 7963, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "DraCarolinaEMS", "id": "857245139122745348", "name": "Dra. Carolina P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2621, "tweet_count": 5200, "listed_count": 37}, "location": "Ceuta, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "gramuag21", "id": "812579027668111360", "name": "Gracia Mu\u00f1oz Aguirre\ud83c\udf0e\ud83d\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 7318, "following_count": 4223, "tweet_count": 178149, "listed_count": 18}, "location": "Pensar Sin Permiso"}, {"verified": false, "username": "sebingomez1", "id": "807213337608159232", "name": "sebatian", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1300, "tweet_count": 179881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DeirAmeba", "id": "190998501", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf4aDeirdre\ud83c\udf4a\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 478, "tweet_count": 309521, "listed_count": 111}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "FemMoratalaz", "id": "908620815909949440", "name": "feminismosmoratalaz", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 278, "tweet_count": 12017, "listed_count": 6}, "location": "Moratalaz"}, {"verified": false, "username": "raul79", "id": "70404471", "name": "El Rac\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 5725, "following_count": 5650, "tweet_count": 37181, "listed_count": 13}, "location": "Poliny\u00e0 de X\u00faquer, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "superdeporte_es", "id": "92023578", "name": "Superdeporte", "public_metrics": {"followers_count": 172640, "following_count": 568, "tweet_count": 197548, "listed_count": 1178}, "location": "Valencia"}, {"verified": false, "username": "silviapadronll", "id": "198265230", "name": "silvia padron \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 #NoMateisLaSanidad", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 2734, "tweet_count": 129927, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "majimeno", "id": "18971067", "name": "MAJ", "public_metrics": {"followers_count": 16827, "following_count": 61, "tweet_count": 77382, "listed_count": 644}}, {"verified": false, "username": "Barcelonio", "id": "303651266", "name": "Eduardo Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 729, "tweet_count": 6232, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "RosaCB12", "id": "1042168769068642304", "name": "RosaCB \ud83c\udf39\ud83d\udcab\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 626, "tweet_count": 181110, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya "}, {"verified": false, "username": "imanolgomez", "id": "143510418", "name": "A KEMARROPA", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 162, "tweet_count": 80188, "listed_count": 10}, "location": "Bilbao / EuskalHerria "}, {"verified": false, "username": "Angelo27414084", "id": "1003891004028739584", "name": "Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 367, "tweet_count": 13207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monigl8", "id": "784775856", "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 907, "tweet_count": 31300, "listed_count": 4}, "location": "\u2640"}, {"verified": false, "username": "MALESYX", "id": "3123644872", "name": "jenn.", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "location": "paradise."}, {"verified": false, "username": "JavierCastao2", "id": "371914549", "name": "Panchblack", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 904, "tweet_count": 94782, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "54cer0571", "id": "2671239595", "name": "\ud83c\udf97hiPatIA\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 4572, "tweet_count": 240892, "listed_count": 18}, "location": "me fui al carajo..."}, {"verified": false, "username": "salvadorpastorb", "id": "513736915", "name": "sapabla", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 4996, "tweet_count": 233581, "listed_count": 54}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "mcrisgo", "id": "80475048", "name": "Maria Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 672, "tweet_count": 38643, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"verified": false, "username": "camilaabdo_", "id": "965104559453589504", "name": "Camila Abdo", "public_metrics": {"followers_count": 82203, "following_count": 777, "tweet_count": 14223, "listed_count": 144}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "quiroji_", "id": "3102312063", "name": "\u00c1lvaro Quir\u00f3s Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 54, "tweet_count": 3987, "listed_count": 3}, "location": "El Vendrell"}, {"verified": false, "username": "geritons67", "id": "2541508352", "name": "Chiqui", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1612, "tweet_count": 39967, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "miscagris_JRRey", "id": "560294079", "name": "miscagris_JRRey", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1185, "tweet_count": 71115, "listed_count": 18}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "maccamcend", "id": "2434193468", "name": "Manuel Camacho Cendr", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 5002, "tweet_count": 194335, "listed_count": 5}, "location": "En er Mundo como el Pasodoble "}, {"verified": false, "username": "MarlanEverson", "id": "1163629449121816581", "name": "Marlan Everson", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MqGuardiaCivil", "id": "3608294541", "name": "M\u00e1s q Guardia Civil", "public_metrics": {"followers_count": 13836, "following_count": 299, "tweet_count": 55457, "listed_count": 81}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Corral_diego", "id": "166588438", "name": "MEIRELES", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 557, "tweet_count": 8120, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "20m", "id": "31090827", "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503563, "following_count": 51572, "tweet_count": 577278, "listed_count": 14228}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "josgacol", "id": "1034613251374555136", "name": "Josga Garces", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 2247, "tweet_count": 31461, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "laMayte57", "id": "912718492134199296", "name": "Mayte L. *X Consell x Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2773, "tweet_count": 113896, "listed_count": 0}, "location": "Berga"}, {"verified": false, "username": "AnaBPeCa2", "id": "3004111456", "name": "Ana B.", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 777, "tweet_count": 96222, "listed_count": 7}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "laureta62088088", "id": "1123201050641620992", "name": "laureta", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 377, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LordSalmon11", "id": "2958715893", "name": "LordSalm\u00f3n11_Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 217, "tweet_count": 10805, "listed_count": 26}, "location": "En El Infierno "}, {"verified": false, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674", "name": "Mar\u00eda de Tabarnia \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 20642, "following_count": 22192, "tweet_count": 81171, "listed_count": 48}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a, ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "ph_imhof", "id": "125359666", "name": "Raphael Im Hof", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1136, "tweet_count": 33729, "listed_count": 20}, "location": "Pozuelo (Madrid)"}, {"verified": false, "username": "PERIODISMO123", "id": "187290050", "name": "PERIODISMO-LIBRE", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 3016, "tweet_count": 73683, "listed_count": 30}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ERIKEO5555", "id": "260270441", "name": "ERIK ENCINAS ORTEGA", "public_metrics": {"followers_count": 20089, "following_count": 20582, "tweet_count": 141998, "listed_count": 131}, "location": "Barcelona,Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "TodoNoticiasWeb", "id": "1164494447943606273", "name": "TodoNoticiasWeb", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 40, "tweet_count": 30753, "listed_count": 5}, "location": "Tercer planeta desde el Sol"}, {"verified": false, "username": "MyrStarknnister", "id": "2364195612", "name": "Jaina Meow-Solo", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 856, "tweet_count": 14922, "listed_count": 3}, "location": "Narnia"}, {"verified": false, "username": "walterino70", "id": "521642886", "name": "Walter Dorigo", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 4993, "tweet_count": 21494, "listed_count": 15}, "location": "Floren\u00e7a, Toscana"}, {"verified": false, "username": "leonoticias_", "id": "38291639", "name": "Leonoticias", "public_metrics": {"followers_count": 51654, "following_count": 2894, "tweet_count": 459641, "listed_count": 531}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "sheiilaaguilera", "id": "1151422132284510208", "name": "sheila aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 68, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "enlachingadera", "id": "565638327", "name": "S\u2600\ufe0fL", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 280, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "location": "Guate"}, {"verified": false, "username": "cuchacucha", "id": "67977000", "name": "Hannah Arendt", "public_metrics": {"followers_count": 10684, "following_count": 2585, "tweet_count": 958273, "listed_count": 143}, "location": "NO se admiten machistas!"}, {"verified": false, "username": "sarapastorseija", "id": "245505308", "name": "Sara Pastor Seijas", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 237, "tweet_count": 14135, "listed_count": 4}, "location": "Entre Ca\u00ed-Sevilla. Canad\u00e117/07"}, {"verified": false, "username": "JuanAngelArMor", "id": "1174971439478239238", "name": "Juan \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1426, "tweet_count": 18326, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "apuente", "id": "103841173", "name": "Arturo Puente", "public_metrics": {"followers_count": 45326, "following_count": 1053, "tweet_count": 41882, "listed_count": 576}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "CidBermejo", "id": "1034726600", "name": "javipeye", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 2123, "tweet_count": 100342, "listed_count": 5}, "location": "Vamos pa arriba"}, {"verified": false, "username": "BCNHelpers", "id": "1127632947912351746", "name": "Helpers [BCN]", "public_metrics": {"followers_count": 30949, "following_count": 11, "tweet_count": 4225, "listed_count": 106}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "sanduhadah", "id": "787280322257911808", "name": "sanduhada", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1930, "tweet_count": 54941, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "informacion_es", "id": "92002486", "name": "INFORMACION.es", "public_metrics": {"followers_count": 164804, "following_count": 942, "tweet_count": 195350, "listed_count": 1269}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "carlosher1808", "id": "2211049341", "name": "Carlos Losada / \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8071, "following_count": 5231, "tweet_count": 88187, "listed_count": 20}, "location": "Ferrol, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "WTR_282", "id": "842442280296431616", "name": "\ud83c\udf0dWalter\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 177, "tweet_count": 10645, "listed_count": 1}, "location": "Milano"}, {"verified": true, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498599, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3229}}, {"verified": false, "username": "cristianxidols", "id": "3426292979", "name": "\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\uddd5\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\uddd9\ud835\udddf\ud835\uddec \ud83e\udd8b/ T-32", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 2895, "tweet_count": 57138, "listed_count": 18}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Yolanda80659113", "id": "1593814825", "name": "Yolanda#8MRguez Ma", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1128, "tweet_count": 80098, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Enki2270", "id": "824215230846791680", "name": "Paolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 958, "tweet_count": 199300, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ana37454709", "id": "945370075523055617", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 402, "tweet_count": 373828, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "telecincoes", "id": "20013148", "name": "Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 1758434, "following_count": 1352, "tweet_count": 164225, "listed_count": 3953}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "wualaswold1", "id": "837049996121882624", "name": "@Lluis....\ud83d\ude09\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 5000, "tweet_count": 161334, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona, Catalunya "}, {"verified": false, "username": "DominicanosNYC", "id": "3112035659", "name": "DominicanosNYC", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}, "location": "New York City"}, {"verified": false, "username": "csb_carlo", "id": "1118825406436663296", "name": "carlos", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 928, "tweet_count": 14712, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "tenshi355", "id": "211061112", "name": "Tenshi355\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 193, "tweet_count": 24549, "listed_count": 2}, "location": "42.607988,12.235194"}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19796, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "Fro2301", "id": "2718104429", "name": "Fro \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1398, "tweet_count": 66020, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "CDRReus", "id": "921845863726624769", "name": "CDR Reus", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 982, "tweet_count": 13980, "listed_count": 40}, "location": "Reus, Rep\u00fablica Catalana"}, {"verified": false, "username": "chicca517", "id": "980642760", "name": "Chicca517", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 977, "tweet_count": 43110, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MamiEnSuNave", "id": "1033811936327217152", "name": "Mami en su nave \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 3159, "tweet_count": 705, "listed_count": 1}, "location": "En \u00f3rbita"}, {"verified": false, "username": "stratocasteruss", "id": "99370245", "name": "\u17db\u0e2f@\u0413\u00a9\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 605, "tweet_count": 12468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrStrangeisback", "id": "211655109", "name": "Dr.Strange is Back.\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 950, "tweet_count": 32303, "listed_count": 2}, "location": "Kamar-taj (\u0915\u092e\u093e\u0930-\u0924\u093e\u091c)Multiverso"}, {"verified": false, "username": "TimisBCN", "id": "985813226544947202", "name": "Timis Local News", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 56, "tweet_count": 5424, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "el_taquigrafo", "id": "1054825729911939072", "name": "El Taqu\u00edgrafo", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 191, "tweet_count": 5676, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "jcuecam", "id": "217779492", "name": "Jos\u00e9 Antonio Cuenca", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2462, "tweet_count": 98064, "listed_count": 111}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "desmontaespanya", "id": "967881905751412738", "name": "Desmuntant Espanya #ElPoderDelPoble", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 498, "tweet_count": 8523, "listed_count": 0}, "location": "Republica de Catalunya"}, {"verified": false, "username": "qrzcris", "id": "497360789", "name": "Cris_qrz\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc19 \ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 752, "tweet_count": 21438, "listed_count": 1}, "location": "Chateau Limonada - Gyn City "}, {"verified": false, "username": "jlgcorreia1964", "id": "855730078705217536", "name": "Por este rio acima", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 511, "tweet_count": 48571, "listed_count": 2}, "location": "Amadora, Portugal"}, {"verified": false, "username": "jpiresf", "id": "2812936934", "name": "Jos\u00e9 Pires F", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 1619, "tweet_count": 49748, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "RoccisanoF", "id": "361748780", "name": "Federica Roccisano", "public_metrics": {"followers_count": 6610, "following_count": 6935, "tweet_count": 43455, "listed_count": 70}, "location": "Calabria, Italia"}, {"verified": false, "username": "knktlw", "id": "404159770", "name": "Katsuata Nikotesa", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1282, "tweet_count": 26457, "listed_count": 20}, "location": "Entre pinzas y trampas"}, {"verified": false, "username": "calzelunghe17", "id": "4893362397", "name": "pippi calzelunghe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 169, "tweet_count": 129475, "listed_count": 21}, "location": "Belluno, Veneto"}, {"verified": false, "username": "Roby848484", "id": "385862676", "name": "Roby\ud83d\uddef\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1119, "tweet_count": 50161, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "OrdenyLey_ORG", "id": "484687005", "name": "OrdenyLey", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1637, "tweet_count": 41550, "listed_count": 3}, "location": "Madrid"}, {"verified": true, "username": "cuatro", "id": "106397073", "name": "Cuatro", "public_metrics": {"followers_count": 1199641, "following_count": 649, "tweet_count": 138236, "listed_count": 2927}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MfCarles", "id": "1003512899527208960", "name": "Joan Carles MF", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 34, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Testiculador", "id": "1176528468898717705", "name": "\u274c TE\u1515TI\u1455\u144c\u14aa\u15e9\u15eaO\u1587 \u274c", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 948, "tweet_count": 11678, "listed_count": 3}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MerkelMengele13", "id": "1176774249564057602", "name": "MerkelMengele13:@Me\\\\\\@LC/@Mov/@TK/@Jm/@ET/@12/@De", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 32, "tweet_count": 780, "listed_count": 1}, "location": "GREENLAND,SAHAR,MEX,SPAI,MONAC"}, {"verified": false, "username": "aytk_pw", "id": "960439078503133184", "name": "\u30a2\u30e4\u30c4\u30ad *Ayatsuki", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 249, "tweet_count": 54118, "listed_count": 0}, "location": "\u55aa\u4e2d\u306b\u3064\u304d\u6295\u7a3f\u505c\u6b62\u4e2d"}, {"verified": true, "username": "eldia", "id": "5107341", "name": "eldia.es", "public_metrics": {"followers_count": 67224, "following_count": 401, "tweet_count": 467708, "listed_count": 629}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Sergio176885", "id": "892351513393328128", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 3138, "tweet_count": 14454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874", "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426532, "listed_count": 195}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": true, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353", "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185239, "following_count": 710, "tweet_count": 561470, "listed_count": 1531}}, {"verified": false, "username": "manu0572", "id": "3364318894", "name": "Lette72\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd96\ud83c\udffc\ud83e\udd9c\u26a1\u2649\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u24dc", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 859, "tweet_count": 44633, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "diariARA", "id": "169538164", "name": "diariARA", "public_metrics": {"followers_count": 558843, "following_count": 3672, "tweet_count": 483886, "listed_count": 6533}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "CADCI", "id": "359314002", "name": "CADCI", "public_metrics": {"followers_count": 9575, "following_count": 2448, "tweet_count": 174184, "listed_count": 79}, "location": "Rambla Santa M\u00f2nica, Barcelona"}, {"verified": false, "username": "MisterFimia", "id": "478579082", "name": "Mr. Fimia", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1361, "tweet_count": 18940, "listed_count": 39}, "location": "Barcelona"}, {"verified": true, "username": "laSextaTV", "id": "22954354", "name": "laSexta", "public_metrics": {"followers_count": 1131192, "following_count": 630, "tweet_count": 296951, "listed_count": 6536}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "ngarciacasarejo", "id": "132861583", "name": "Nieves Garc\u00eda Casarejos", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1190, "tweet_count": 36343, "listed_count": 31}, "location": "Zaragoza"}, {"verified": true, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766", "name": "El HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 580329, "following_count": 2177, "tweet_count": 634151, "listed_count": 8434}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "JoseEstrellajos", "id": "939294554", "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "C_Irreverencias", "id": "394391195", "name": "MariaCeciliaVillegas", "public_metrics": {"followers_count": 21983, "following_count": 940, "tweet_count": 18997, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "RicardVinyals", "id": "1140268363", "name": "Ricard Vinyals", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 971, "tweet_count": 9360, "listed_count": 26}, "location": "Pened\u00e8s"}, {"verified": false, "username": "el3devuit", "id": "48297388", "name": "el3devuit", "public_metrics": {"followers_count": 10821, "following_count": 1036, "tweet_count": 24451, "listed_count": 217}, "location": "Setmanari i digital al Pened\u00e8s"}, {"verified": false, "username": "mf_toomp", "id": "824716033856598021", "name": "Tompa", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 371, "tweet_count": 55289, "listed_count": 2}, "location": "Zdenci Brdove\u010dki"}, {"verified": false, "username": "HZG1980", "id": "942790468710133760", "name": "Cabo 1\u00b0 Zeta", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 92, "tweet_count": 77684, "listed_count": 2}, "location": "Territorio Nacional del Reino de Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "derbyblue", "id": "33653503", "name": "chicoshiko", "public_metrics": {"followers_count": 34449, "following_count": 1900, "tweet_count": 12827, "listed_count": 165}, "location": "jo\u00e3o pessoa"}, {"verified": false, "username": "JesusFe21010785", "id": "1142022220941877249", "name": "Jesus Fernandez Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 4767, "tweet_count": 67721, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "El_Plural", "id": "158313996", "name": "El Plural", "public_metrics": {"followers_count": 101067, "following_count": 1637, "tweet_count": 220004, "listed_count": 2234}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "RibasEspinalt", "id": "358893151", "name": "L\u00eddia Ribas", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1097, "tweet_count": 53253, "listed_count": 4}, "location": "Catalunya"}, {"verified": true, "username": "naciodigital", "id": "14088938", "name": "Naci\u00f3Digital", "public_metrics": {"followers_count": 225780, "following_count": 2596, "tweet_count": 557172, "listed_count": 2399}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "ruben_parisien", "id": "236907816", "name": "Rub\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1170, "tweet_count": 8300, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "RosaKempin", "id": "3387499252", "name": "Amaya51", "public_metrics": {"followers_count": 10406, "following_count": 10045, "tweet_count": 383139, "listed_count": 70}, "location": "D\u00e8nia - Madrid"}, {"verified": true, "username": "publico_es", "id": "17676713", "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1149040, "following_count": 1582, "tweet_count": 549167, "listed_count": 15488}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "jluismurray", "id": "410282570", "name": "Jos\u00e9 Luis Murray", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1823, "tweet_count": 9786, "listed_count": 1}, "location": "Santo Domingo, R. D."}, {"verified": false, "username": "ATENEASXXI", "id": "970630645784436738", "name": "Eckhart Tolle Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1356, "tweet_count": 69122, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PIbarrondo", "id": "409808586", "name": "El Ant\u00eddoto", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 3766, "tweet_count": 74199, "listed_count": 28}, "location": "Barriada filos\u00f3fica"}, {"verified": false, "username": "GBaratech", "id": "1298836806", "name": "Gonzalo Baratech", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 200, "tweet_count": 59230, "listed_count": 19}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Bisto_16", "id": "942372773984337920", "name": "Bisto_16", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 232, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "PrimaveraCNpe", "id": "834192504", "name": "PrimaveraCNpe \ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 9164, "following_count": 118, "tweet_count": 37037, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "JUANAN07754907", "id": "1147658790130651143", "name": "JUANAN .", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 3665, "tweet_count": 19971, "listed_count": 0}, "location": "(En las TABERNAS)Chamber\u00ed  "}, {"verified": false, "username": "someIoneIyghost", "id": "2981760833", "name": "arremesso de bolinha pesada longe \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3899, "following_count": 3100, "tweet_count": 313944, "listed_count": 29}, "location": "joinville, brasil"}, {"verified": false, "username": "CoffeeWaka", "id": "2396167527", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6CoffeeWaka\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 2159, "tweet_count": 32947, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Idotiquides", "id": "2809823927", "name": "Hector Mistral", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 3091, "tweet_count": 75209, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Capital"}, {"verified": false, "username": "ECEspana", "id": "3957487907", "name": "ECEspa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 71, "tweet_count": 64327, "listed_count": 84}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "peppiniellopz", "id": "3103748006", "name": "Peppiniello Maria Natale", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1008, "tweet_count": 207978, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "podemosLaZubia", "id": "2563194896", "name": "@podemosLaZubia", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 391, "tweet_count": 104421, "listed_count": 47}, "location": "La Zubia (Granada)"}, {"verified": false, "username": "ALEX_LHDP", "id": "293539561", "name": "ALEJANDRO MJ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 322, "tweet_count": 42904, "listed_count": 4}, "location": "SPAIN, U.E \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": true, "username": "radio4_rne", "id": "57778853", "name": "radio4_rne", "public_metrics": {"followers_count": 18654, "following_count": 711, "tweet_count": 66109, "listed_count": 390}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "rtvenoticies", "id": "271861442", "name": "RTVE Not\u00edcies", "public_metrics": {"followers_count": 9280, "following_count": 509, "tweet_count": 101881, "listed_count": 246}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "Murdockmaiz", "id": "237694164", "name": "Gerardo Granda", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 2284, "tweet_count": 25077, "listed_count": 44}, "location": "Madrid "}, {"verified": false, "username": "MBCSANJUAN", "id": "268960299", "name": "Miguel B Casanova", "public_metrics": {"followers_count": 8591, "following_count": 9368, "tweet_count": 56762, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Jim08583120", "id": "1010974011868753922", "name": "Jim", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 391, "tweet_count": 2608, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ETERNIDADYMAS", "id": "1109489373744164864", "name": "ETERNIDAD.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 163, "tweet_count": 1773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Operah3Maria", "id": "4301351777", "name": "Maria Luisa HS", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 127, "tweet_count": 395533, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "Dulce_Laughter", "id": "836232384", "name": "Dulce", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 480, "tweet_count": 36618, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ClintKorunho", "id": "1094564484021211137", "name": "Clint Koru\u00f1o (LCG)", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 496, "tweet_count": 7330, "listed_count": 4}, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia"}, {"verified": false, "username": "RTVECatalunya", "id": "252528584", "name": "RTVE Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 14827, "following_count": 284, "tweet_count": 54849, "listed_count": 310}, "location": "St Cugat del Vall\u00e8s, Barcelona"}, {"verified": false, "username": "RamonVillota", "id": "780174847", "name": "Ramon Villota", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 136, "tweet_count": 63963, "listed_count": 35}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Cibeles61", "id": "1122558784038146050", "name": "Cibeles", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1410, "tweet_count": 233197, "listed_count": 7}, "location": "MADRID"}, {"verified": true, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630", "name": "laSexta Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1242365, "following_count": 319, "tweet_count": 324625, "listed_count": 8030}}, {"verified": false, "username": "febo287", "id": "719436488094650368", "name": "Fabio \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1276, "tweet_count": 15325, "listed_count": 2}, "location": "Roma Italia"}, {"verified": false, "username": "Hgoebb1", "id": "926151425582878721", "name": "Xavi. Hg \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2441, "tweet_count": 27104, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya  ESPA\u00d1A "}, {"verified": false, "username": "logaiterbaetulo", "id": "1720203932", "name": "Lo Gaiter de Baetulo", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 1644, "tweet_count": 47438, "listed_count": 13}, "location": "Badalona City, Espanya"}, {"verified": false, "username": "ferreira_f_h", "id": "18818881", "name": "Fl\u00e1vio - O #STF \u00e9 vergonhoso #Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4267, "tweet_count": 208247, "listed_count": 76}, "location": "Restinga, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ElSenala", "id": "1088573955353522176", "name": "ElQueSe\u00f1alaConElDedo", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 4193, "tweet_count": 161315, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "MJesusCanizares", "id": "227090031", "name": "Mar\u00edaJes\u00fasCa\u00f1izares", "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 1692, "tweet_count": 69585, "listed_count": 127}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "82_ray", "id": "199030772", "name": "Ra\u00fal L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 5001, "tweet_count": 36938, "listed_count": 46}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "CatalansaMurcia", "id": "973482299177259008", "name": "CatalansFentVia", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3053, "tweet_count": 14037, "listed_count": 4}, "location": "M\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "LegionI_Italica", "id": "3980583742", "name": "Legion I Italica\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 351, "tweet_count": 5461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cclementeg", "id": "983330778", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 430, "tweet_count": 86694, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Carmen10P", "id": "229239112", "name": "Carmen P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 11737, "following_count": 10752, "tweet_count": 124627, "listed_count": 93}, "location": "Madrid"}, {"verified": true, "username": "europa_fm", "id": "87666970", "name": "Europa FM", "public_metrics": {"followers_count": 553060, "following_count": 2018, "tweet_count": 92848, "listed_count": 948}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "TxioCRUZ", "id": "2483465504", "name": "Roc\u00edo Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1658, "tweet_count": 5268, "listed_count": 8}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "BrunoLuzbelito", "id": "1148500719407902720", "name": "Bruuno", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 134, "tweet_count": 5170, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Punk_Xbox", "id": "899794700877561857", "name": "Punk Xbox", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 42, "tweet_count": 684, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "fla_fsp", "id": "143646836", "name": "Flavia", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 385, "tweet_count": 19583, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xavifreidom", "id": "967723915", "name": "xavier freixedas", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1030, "tweet_count": 45860, "listed_count": 7}, "location": "vilafranca del penedes"}, {"verified": false, "username": "Xuscruz", "id": "852044620024356864", "name": "Xus", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 187, "tweet_count": 42082, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "RTVEComunicacio", "id": "1485548804", "name": "RTVE Comunicaci\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 306, "tweet_count": 27219, "listed_count": 77}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "Alexgonsan", "id": "417307842", "name": "Alejandro Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 955, "tweet_count": 11147, "listed_count": 31}, "location": "M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "guadalonso", "id": "147220116", "name": "GAlonso", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 96, "tweet_count": 110260, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "YCastler", "id": "820055535294808064", "name": "Yca", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 393, "tweet_count": 5646, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "erJuanfran", "id": "324874429", "name": "Juanfran", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 466, "tweet_count": 114903, "listed_count": 15}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "JMdeS90", "id": "96528440", "name": "Juansito", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1010, "tweet_count": 457650, "listed_count": 31}, "location": "Segovia-Cabra"}, {"verified": false, "username": "manuocam", "id": "795400248", "name": "Manolo", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2658, "tweet_count": 55482, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dtcx7", "id": "1045962883543314433", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 482, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "namiyamoto", "id": "51072053", "name": "Ney A. Miyamoto", "public_metrics": {"followers_count": 7972, "following_count": 651, "tweet_count": 660, "listed_count": 98}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP | Brasil"}, {"verified": false, "username": "gbunjeil", "id": "261400852", "name": "Gamal Bunjeil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 382, "tweet_count": 4427, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "llemj", "id": "182506310", "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 3273, "tweet_count": 1426907, "listed_count": 456}, "location": "Canary Islands (Spain)"}, {"verified": false, "username": "karma30796578", "id": "915107461815816192", "name": "karma\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 372, "tweet_count": 25051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blade2626", "id": "95112566", "name": "Elsebas Trader Senior", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 9, "tweet_count": 194110, "listed_count": 4}, "location": "barcelona"}, {"verified": false, "username": "CrisAzparren", "id": "292839613", "name": "Cristina Azparren", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1075, "tweet_count": 591305, "listed_count": 157}, "location": "Bilbao/Bilbo, Bizkaia"}, {"verified": false, "username": "Republica_com", "id": "119410870", "name": "Republica.com", "public_metrics": {"followers_count": 10152, "following_count": 1251, "tweet_count": 216849, "listed_count": 456}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ThiagoS50168267", "id": "1167149272430764032", "name": "Thiago Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 83, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alav2012", "id": "998202283", "name": "pep alava", "public_metrics": {"followers_count": 10950, "following_count": 12058, "tweet_count": 195322, "listed_count": 21}, "location": "Vitoria-Alava-Pais Vasco-Spain"}, {"verified": false, "username": "gueromex100", "id": "3259686729", "name": "Gueromex", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2804, "tweet_count": 185401, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "arromuoz", "id": "331947932", "name": "Pmifer \u2764\u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 621, "tweet_count": 5871, "listed_count": 0}, "location": "Madrid-Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Will_2_4", "id": "922647297728614400", "name": "Will 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 336, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vioricabruma564", "id": "909763630522077184", "name": "viorica", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 73, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059", "name": "Vito Mancuso", "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "username": "jmupe", "id": "219606395", "name": "Jose Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 158, "tweet_count": 3332, "listed_count": 10}, "location": "El Vendrell, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ArroyoTell", "id": "743184110194135040", "name": "CA", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 91, "tweet_count": 330506, "listed_count": 20}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": true, "username": "laprovincia_es", "id": "70525013", "name": "La Provincia", "public_metrics": {"followers_count": 122347, "following_count": 654, "tweet_count": 408776, "listed_count": 986}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria"}, {"verified": false, "username": "manufernandezba", "id": "497889775", "name": "manufernandez", "public_metrics": {"followers_count": 5987, "following_count": 5292, "tweet_count": 383917, "listed_count": 363}, "location": "vigo. pontevedra. espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "guig73", "id": "745699605942312960", "name": "Ministero della Verit\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 175, "tweet_count": 113080, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121", "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}, "location": "Citizen of the world"}, {"verified": false, "username": "De51Fra", "id": "934467465551269894", "name": "Franci", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 1526, "tweet_count": 37232, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "juanarriero8", "id": "1082250634718601216", "name": "juanarriero", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1385, "tweet_count": 43509, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "La_SER", "id": "43910684", "name": "Cadena SER", "public_metrics": {"followers_count": 1402608, "following_count": 1009, "tweet_count": 346819, "listed_count": 11565}}, {"verified": false, "username": "angiuoniluigi", "id": "3030533474", "name": "angiuoniluigi", "public_metrics": {"followers_count": 7863, "following_count": 8633, "tweet_count": 330390, "listed_count": 100}, "location": "Mercato San Severino, Campania"}, {"verified": true, "username": "Corriere", "id": "395218906", "name": "Corriere della Sera", "public_metrics": {"followers_count": 2688737, "following_count": 242, "tweet_count": 527576, "listed_count": 8963}, "location": "Milano"}, {"verified": false, "username": "PacobermuM", "id": "781226662792990720", "name": "FRANCISCO BERMUDEZ M", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 331, "tweet_count": 9564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "canchaca", "id": "397259054", "name": "Xavi Iceman", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1770, "tweet_count": 179620, "listed_count": 108}, "location": "Torrent-Valencia_SPAIN"}, {"verified": false, "username": "cschannel_news", "id": "720186039860609024", "name": "Cs Channel-Attualit\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 951, "tweet_count": 17426, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "lucrjviola", "id": "33995767", "name": "Luc", "public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 3280, "tweet_count": 568533, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "egitto86", "id": "2649703709", "name": "Giancarla Beria", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 7, "tweet_count": 75543, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Faraoneta", "id": "865297442", "name": "Pilar Roldan", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 924, "tweet_count": 8970, "listed_count": 1}, "location": "Valencia (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "luaeve40", "id": "996854975979577345", "name": "luaeve", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1528, "tweet_count": 80193, "listed_count": 11}, "location": "G\u00d2TIC Ciutat Vella, Barcelona"}, {"verified": false, "username": "paridepuglia", "id": "386096774", "name": "Paride Puglia vignettista", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1623, "tweet_count": 19409, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "noticia_365", "id": "1305504234", "name": "Noticias de la red", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 330, "tweet_count": 372650, "listed_count": 45}}, {"verified": true, "username": "abc_es", "id": "19923515", "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262808, "following_count": 14655, "tweet_count": 565272, "listed_count": 19198}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "fryca1977", "id": "302605407", "name": "Inca\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 286, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jgalbalat", "id": "382213454", "name": "Jes\u00fas G. ALBALAT", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 3496, "tweet_count": 32329, "listed_count": 118}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "RafaelSolsOrtiz", "id": "607941707", "name": "Rafael Sol\u00eds Ortiz.", "public_metrics": {"followers_count": 10124, "following_count": 8295, "tweet_count": 60183, "listed_count": 15}, "location": "La Carihuela, Torremolinos."}, {"verified": true, "username": "elconfidencial", "id": "17229160", "name": "El Confidencial", "public_metrics": {"followers_count": 998302, "following_count": 242, "tweet_count": 350050, "listed_count": 12495}, "location": "moderador(@)elconfidencial.com"}, {"verified": false, "username": "GomezLuisE", "id": "138772960", "name": "Luis Enrique G\u00f3mez Osorio", "public_metrics": {"followers_count": 4543, "following_count": 4994, "tweet_count": 206220, "listed_count": 38}, "location": "VENEZUELA!!!"}, {"verified": false, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352", "name": "Juan Antonio Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 889171, "listed_count": 27}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "ANTONIOEZQUERRA", "id": "2380103418", "name": "ANTONIO EZQUERRA", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1895, "tweet_count": 69547, "listed_count": 0}, "location": "Arag\u00e3o, Espanha"}, {"verified": false, "username": "rev_i00", "id": "917811388411727873", "name": "Irene", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 133, "tweet_count": 13237, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "AvvMennillo", "id": "807548858901340160", "name": "Francesco Mennillo", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 648, "tweet_count": 183647, "listed_count": 4}, "location": "Marigliano, Campania"}, {"verified": false, "username": "Violet_Zafra", "id": "716235347512987648", "name": "Violet", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 473, "tweet_count": 17727, "listed_count": 0}, "location": "Alaquas, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MCR1886", "id": "774285889220513792", "name": "MCR", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 274, "tweet_count": 49060, "listed_count": 1}, "location": "Tarragona"}, {"verified": false, "username": "Extremadura7D", "id": "232605882", "name": "Extremadura 7 D\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 24107, "following_count": 58, "tweet_count": 104454, "listed_count": 208}, "location": "info@extremadura7dias.com"}, {"verified": false, "username": "Naaaatyyy10", "id": "857267214310834176", "name": "LadyNaat *\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 147, "tweet_count": 14032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jipascualg", "id": "15592174", "name": "Nacho Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1014, "tweet_count": 51423, "listed_count": 25}, "location": "43.444753,-3.862473"}, {"verified": false, "username": "MarcosSanscrito", "id": "307500208", "name": "Marcos Sanscrito", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1306, "tweet_count": 27534, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "InSitgesWeTrust", "id": "778658742132932608", "name": "InSitgesWeTrust \ud83e\udd21\ud83d\udc79\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 12844, "following_count": 12516, "tweet_count": 80479, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "r1150rtbarna", "id": "608639995", "name": "\u2605\u2605\u2605\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 4726, "tweet_count": 71838, "listed_count": 17}, "location": "BCN Spain"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1177533446987616257"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:40:25.000Z", "text": "El cambio clim\u00e1tico es tambi\u00e9n una amenaza para el culto al centrismo pseudo-reformista, para ese fetichismo del incrementalismo vac\u00edo en el que se ha instalado nuestra clase pol\u00edtica y tambi\u00e9n la period\u00edstica.  https://t.co/rL1nIcvCkN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294037841", "id": "1177533446987616257", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/rL1nIcvCkN", "expanded_url": "http://nymag.com/intelligencer/amp/2019/09/naomi-klein-on-reckoning-with-the-reality-of-climate-change.html", "display_url": "nymag.com/intelligencer/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.811, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/tAQJqlkI9y", "expanded_url": "https://twitter.com/padilhando/status/1177513813983150080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAQJqlkI9y", "media_key": "3_1177513811714035714"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177513813983150080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:22:25.000Z", "text": "H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plano assassino-suicida,no dia de uma dura derrota da Lava-Jato no STF,\u00e9 um est\u00edmulo para que algu\u00e9m o fa\u00e7a. https://t.co/tAQJqlkI9y", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 148, "quote_count": 6}, "author_id": "58065771", "id": "1177513813983150080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "author_id": "152090407", "id": "1177342353343991808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/wYWyYWxwk2", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/sucesos/2019/09/27/presunto-autor-asesinato-joven-port/1451780.html?utm_source=rss", "display_url": "diariodemallorca.es/sucesos/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/sucesos/2019/09/27/autor-homicidio-port-olimpic-suicida-2840745.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177496848602263553"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:15:00.000Z", "text": "#Barcelona: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle\nEl hombre apu\u00f1al\u00f3 a una mujer de 26 a\u00f1os en una discoteca de la ciudad condal para robar su m\u00f3vil\nhttps://t.co/wYWyYWxwk2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "249112212", "id": "1177496848602263553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177401417507770369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crisvector", "id": "17984064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177487376874012672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T07:37:21.000Z", "text": "@crisvector n\u00e3o vi essa tour", "in_reply_to_user_id": "17984064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69020042", "id": "1177487376874012672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177418796744814593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T03:04:51.000Z", "text": "inten\u00e7\u00e3o de matar n\u00e3o \u00e9 crime?", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 264, "like_count": 1223, "quote_count": 111}, "author_id": "74763991", "id": "1177418796744814593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390203935346689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T01:11:14.000Z", "text": "Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e depois se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "author_id": "134122186", "id": "1177390203935346689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177517822068445189"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:38:20.000Z", "text": "Por acaso concordo, matou a identidade do clube \"diferente\" do \"importa \u00e9 participar\" e do \"ao menos ningu\u00e9m se aleijou\" https://t.co/tul8je6ECZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3392144548", "id": "1177517822068445189", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/tul8je6ECZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CRDB18/status/1177331884453433349", "display_url": "twitter.com/CRDB18/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177516230313312258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:32:01.000Z", "text": "O instinto assassino e suicida do Janot \u00e9 a maior prova de que ele era um desqualificado para o cargo que ocupava.\nEst\u00e1 revela\u00e7\u00e3o dele \u00e9 assustadora.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "404225913", "id": "1177516230313312258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Perito"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9056, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 126, "end": 148, "probability": 0.4041, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Unidad"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/pgP0ojcRl7", "expanded_url": "http://ow.ly/UerM30pCbyC", "display_url": "ow.ly/UerM30pCbyC"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/wf6tMFsxku", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1177349700346949632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wf6tMFsxku", "media_key": "3_1177349698832785408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177349700346949632"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T22:30:17.000Z", "text": "Perito se\u00f1ala que no existe montaje en el audio de los congresistas de Fuerza Popular y del Apra en el que hablan respecto al Tribunal Constitucional (TC). Mira el revelador informe de nuestra Unidad de Investigaci\u00f3n \u25ba https://t.co/pgP0ojcRl7 https://t.co/wf6tMFsxku", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 23, "like_count": 54, "quote_count": 5}, "author_id": "65549291", "id": "1177349700346949632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "Jan\u00f3,"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Parquetchys"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393452465700864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T01:24:08.000Z", "text": "Sobre as declara\u00e7\u00f5es de Jan\u00f3, que \u00e9 aclamado como melhor procurador de todos os tempos pelos Parquetchys, em que iria matar um ministro do supremo e suicidar-se, acho que \u00e9 coisa pra vender seu livro. Falta coragem ali at\u00e9 pra ser criminoso e suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "47163004", "id": "1177393452465700864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 190, "username": "ZeroSuicidioPol", "id": "986231508171198464"}, {"start": 192, "end": 205, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "FFCCSE"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "polic\u00edanacional"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "guardiacivil"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "movimientoang"}, {"start": 252, "end": 275, "tag": "protegeaquienteprotege"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/O8bTvC5pGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/A_azulyverde/status/1177150251293184000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8bTvC5pGQ", "media_key": "3_1177150245291139072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177150251293184000"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T09:17:44.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCCSE! Nos representar\u00e1 M\u00f3nica, PN y psic\u00f3loga. Gracias @ZeroSuicidioPol! @A_azulyverde #polic\u00edanacional #guardiacivil #movimientoang #protegeaquienteprotege \ud83d\udc99\ud83d\udc9a https://t.co/O8bTvC5pGQ", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "3661865656", "id": "1177150251293184000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177462591150362627"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T05:58:52.000Z", "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA | El presumpte autor de l\u2019apunyalament del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida quan estaven a punt de detenir-lo \n\nhttps://t.co/xJvvxTIxyf", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xJvvxTIxyf", "expanded_url": "https://beteve.cat/societat/autor-apunyalament-port-olimpic-suicida/", "display_url": "beteve.cat/societat/autor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "41583102", "id": "1177462591150362627"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177166997244850176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177326639379824641"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-26T20:58:39.000Z", "text": "@VittorioSgarbi E se invece decide il \n\"suicida\" si pu\u00f2 \no no?\nPensaci e facci sapere!", "in_reply_to_user_id": "201658727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883021944785960961", "id": "1177326639379824641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "author_id": "4421287576", "id": "1177192363585880065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177307259136872449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.6986, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "ValorPolicial"}, {"start": 175, "end": 192, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 209, "end": 225, "tag": "ChatDeconfianza"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ms6gLCgBok", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusOrtaMtz/status/1177307259136872449", "display_url": "twitter.com/JesusOrtaMtz/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410820449476609"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T02:33:09.000Z", "text": "Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida? Llama a la #L\u00edneaDeSeguridad o escr\u00edbenos al #ChatDeconfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1 Damos primeros auxilios psicol\u00f3gicos \ud83d\ude4c https://t.co/Ms6gLCgBok", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "65797233", "id": "1177410820449476609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419457897074689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177420343826440199"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T03:11:00.000Z", "text": "E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"macho\" desse pessoal) e ponderado (afinal, n\u00e3o matou) - Janot autoriza por subtexto o impulso de todo tipo de \"cidad\u00e3o de bem\" contra o j\u00e1 pressionado STF.", "in_reply_to_user_id": "13653812", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "author_id": "13653812", "id": "1177420343826440199"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 202, "probability": 0.8938, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/K9sVLRd1wJ", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177528958260264965"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:22:35.000Z", "text": "Ojala cunda el ejemplo, as\u00ed nos ahorramos pagarles la prisi\u00f3n y volver a tener a esta gentuza en las calles cuando terminen la condena.\n\nSe suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/K9sVLRd1wJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "301963843", "id": "1177528958260264965"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348008914165761"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-26T22:23:34.000Z", "text": "I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che l'autore del gesto \u00e8 un migrante.\nSe \u00e8 vero, diranno che aveva problemi psichici. Allora doveva stare in manicomio (in Africa), non in Italia a fare danni.", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "Roma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "490139250", "id": "1177348008914165761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 125, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8003, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5428, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yXKjcC1rzh", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgWEh9", "display_url": "bit.ly/2mgWEh9"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/CY1u3fmmxt", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1177521714869264384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CY1u3fmmxt", "media_key": "3_1177521708963631104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521714869264384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:53:48.000Z", "text": "Gilmar x Janot: relembre os recentes embates entre o ministro do STF e o ex-PGR https://t.co/yXKjcC1rzh -via @EstadaoPolitica https://t.co/CY1u3fmmxt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "9317502", "id": "1177521714869264384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.8494, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.7989, "type": "Organization", "normalized_text": "IU"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/2Z4Lvk1x1S", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/20190926/direccion-iu-ratifica-presentarse-elecciones-unidas-podemos/1980220.shtml", "display_url": "rtve.es/noticias/20190\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtve.es/noticias/20190926/direccion-iu-ratifica-presentarse-elecciones-unidas-podemos/1980220.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177526823196012545"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:14:06.000Z", "text": "Ayer en @iunida aprobamos ir a las elecciones con Unidas Podemos.\nFrente a quienes buscan dar un par de brochazos y hacer alianzas con los de arriba, IU pelear\u00e1 en el \u00fanico espacio pol\u00edtico que incomoda y quita el sue\u00f1o a quienes destrozan a los de abajo.\nhttps://t.co/2Z4Lvk1x1S", "public_metrics": {"retweet_count": 1395, "reply_count": 128, "like_count": 3187, "quote_count": 34}, "author_id": "1270776432", "id": "1177526823196012545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177170951403913217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.3793, "type": "Other", "normalized_text": "PMERJ"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1GATHA F\u00c9LIX"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 164, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bhnCsAJMpi", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1177170951403913217", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177216812720775168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-26T13:42:14.000Z", "text": "Se n\u00e3o conseguiram concluir nada com a per\u00edcia - como NUNCA conseguem - ent\u00e3o temos a palavra das testemunhas:\n\nFOI A PMERJ QUE MATOU \u00c1GATHA F\u00c9LIX\n\n#aculpa\u00e9dowitzel https://t.co/bhnCsAJMpi", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "3521488637", "id": "1177216812720775168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "author_id": "3155682418", "id": "1177270837646413830"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176952851823845377"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T20:13:21.000Z", "text": "\u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo https://t.co/Qlil0g0K0s", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104507182", "id": "1176952851823845377", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Qlil0g0K0s", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/bogota/distrito-ofrece-lineas-telefonicas-para-ayudar-a-personas-con-trastornos-mentales-o-ideacion-suicida-416302?cid=SOC_PRP_POS-MAR_ET_FACEBOOK", "display_url": "eltiempo.com/bogota/distrit\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 130, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6465, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3OGxJn8M9c", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177512178158424065"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:15:55.000Z", "text": "El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/3OGxJn8M9c v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306377367", "id": "1177512178158424065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 247, "end": 265, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 266, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198898168967170"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T12:31:03.000Z", "text": "Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser persistente en la verdad y la honestidad.\nNo votes al mismo que vota el narco, el chorro, el malandra.\nVotar enojado es suicida.\n\n#MM2019ListaCompleta", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "295924033", "id": "1177198898168967170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XgY4lDVuLm", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/janot-gilmar-ia-dar-um-tiro-na-cara-dele/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/janot\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1FDYK0ble9", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177417498456657921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1FDYK0ble9", "media_key": "3_1177417036961669122"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177417498456657921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T02:59:41.000Z", "text": "'Tirei, engatilhei e fui pra cima dele', diz Janot sobre Gilmar Mendes\n\nhttps://t.co/XgY4lDVuLm https://t.co/1FDYK0ble9", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 76, "like_count": 157, "quote_count": 30}, "author_id": "17715048", "id": "1177417498456657921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.631, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.81, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "asesino"}, {"start": 44, "end": 54, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/sMyCQp48HJ", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177498365447168003"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:21:01.000Z", "text": "El supuesto #asesino del Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona se quit\u00f3 la vida al verse rodeado por la polic\u00eda https://t.co/sMyCQp48HJ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "81081065", "id": "1177498365447168003"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177457933094752262"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T05:40:22.000Z", "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo. Els fets han tingut lloc cap a les deu de la nit al barri de Sant Roc de Badalona https://t.co/RMtWWinMn2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57682494", "id": "1177457933094752262", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/RMtWWinMn2", "expanded_url": "http://ow.ly/zo3Y30pCfsx", "display_url": "ow.ly/zo3Y30pCfsx"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177472520355627008"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T06:38:19.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero ya pod\u00eda haberlo hecho antes de matar a la chica, y no despu\u00e9s. Perdonad la dureza, pero es lo que siento.", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 39, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "author_id": "393694008", "id": "1177472520355627008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177528414254915591"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T10:20:26.000Z", "text": "L'assass\u00ed del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida a Badalona https://t.co/4UVT7hV39w", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "348751829", "id": "1177528414254915591", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/4UVT7hV39w", "expanded_url": "http://elperiodi.co/l_frn1", "display_url": "elperiodi.co/l_frn1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/barcelona/20190927/els-mossos-investiguen-si-un-suicida-de-badalona-es-lassassi-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter-dogtrack&utm_medium=social&utm_campaign=elperiodico_cat"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7569, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6853, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "Mossos"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "Badalona"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 89, "end": 108, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/uBHQvhKSjU", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177487503852363777"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:37:52.000Z", "text": "\ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\n#Sucesos\nhttps://t.co/uBHQvhKSjU", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1015715521961103360", "id": "1177487503852363777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177260815801573378"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177268389187923974"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-26T17:07:11.000Z", "text": "@RadioSavana Un immigrato che si suicida? Che si aprano le porte ed entrino nani e ballerine del (falso) buonismo di casa nostra. Scommettere che non spenderanno neanche una parola per il vigilante quasi ammazzato e derubato dell'arma?", "in_reply_to_user_id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157543779311718400", "id": "1177268389187923974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177526121878970375"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177526326489767937"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:12:08.000Z", "text": "Me cost\u00f3 mucho tiempo aprender a no sentirme culpable por mi salud mental. A que no me diera verg\u00fcenza. A no quitarle el peso ante mis doctores por miedo a que me juzgaran. A contarle a personas en mi vida sin miedo a que ELLOS me juzgaran.", "in_reply_to_user_id": "17368553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17368553", "id": "1177526326489767937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "GiuseppePan1", "id": "529496155"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "RegioneVeneto", "id": "14292901"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "GASOLIO"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/IJJ3GlI4S1", "expanded_url": "https://www.agricolae.eu/gasolio-agricolo-assessore-pan-taglio-agevolazioni-scelta-suicida-pronti-a-portare-trattori-e-trebbie-a-roma/", "display_url": "agricolae.eu/gasolio-agrico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agricolae.eu/gasolio-agricolo-assessore-pan-taglio-agevolazioni-scelta-suicida-pronti-a-portare-trattori-e-trebbie-a-roma/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521720737107969"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T09:53:50.000Z", "text": "#GASOLIO AGRICOLO @GiuseppePan1 @RegioneVeneto TAGLIO AGEVOLAZIONI SUICIDA, PORTEREMO TRATTORI E TREBBIE A ROMA https://t.co/IJJ3GlI4S1", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "960666673", "id": "1177521720737107969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177447817297530881"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T05:00:10.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 125, "quote_count": 4}, "author_id": "3067949663", "id": "1177447817297530881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177476830149758976"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T06:55:27.000Z", "text": "El suposat autor de l\u2019apunyalament mortal a la Sara se su\u00efcida en veure's atrapat pel dispositiu que l'anava a detenir\nM\u00c9S INFO: https://t.co/kAyYw5ZauC https://t.co/ECSJyWYGGd", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147537724", "id": "1177476830149758976", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/kAyYw5ZauC", "expanded_url": "http://www.rtvelvendrell.cat/se-suicida-el-suposat-autor-de-lapunyalament-mortal-a-la-sara/", "display_url": "rtvelvendrell.cat/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ECSJyWYGGd", "expanded_url": "https://twitter.com/RTVEV/status/1177476830149758976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ECSJyWYGGd", "media_key": "3_1177476824546197508"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 215, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.3669, "type": "Other", "normalized_text": "PALxCSA"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 155, "tag": "32Vidas"}, {"start": 252, "end": 267, "tag": "AvantiPalestra"}, {"start": 268, "end": 276, "tag": "PALxCSA"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KTU0aOQzUZ", "expanded_url": "http://cvv.org.br", "display_url": "cvv.org.br"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177357452876111873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-26T23:01:05.000Z", "text": "1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tirou a pr\u00f3pria vida. S\u00e3o #32Vidas por dia que se v\u00e3o. Se voc\u00ea precisar de ajuda, procure o CVV: 188 ou https://t.co/KTU0aOQzUZ \ud83c\udf97\n\n#AvantiPalestra #PALxCSA", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 5}, "author_id": "46104914", "id": "1177357452876111873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7783, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8532, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/MJ7iO2gQ2d", "expanded_url": "http://dozz.es/thqk12", "display_url": "dozz.es/thqk12", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=tw&vmc=social"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177523795923472384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:02:04.000Z", "text": "Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil \ud83d\udc47https://t.co/MJ7iO2gQ2d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15442630", "id": "1177523795923472384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.7026, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5959, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/s1pbt1QSZa", "expanded_url": "http://eufm.red/5duzq2", "display_url": "eufm.red/5duzq2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486783006662656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:35:00.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una joven de 26 a\u00f1os en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/s1pbt1QSZa", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "171434218", "id": "1177486783006662656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177524429603127296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xWhiteSoxl__", "id": "942874316097638400"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 265, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177524509726973953"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T10:04:55.000Z", "text": "@xWhiteSoxl__ &lt; mismas agarrarse a los salientes, se apea, le resbala un pie pero controla la situaci\u00f3n. Cuando llega a su lado se agarra a la capa contrario con dos deditos y a pesar de todo se asoma para ver lo mismo que el. \n\n\u2014 \u00bfCon que excusa entramos? \u2014 Mary no es de pensar, siempre ha &gt;", "in_reply_to_user_id": "883298462279847936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883298462279847936", "id": "1177524509726973953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177444959214919681"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T04:48:48.000Z", "text": "Solo te falta pedir un gobierno que saque los tanques a la calle.\nSois muy de guerra civil vosotros...\nParece que la derecha trifachista, aprovechando la imbecilidad suicida de un independentismo dividido y desesperado, anda a la b\u00fasqueda de cunetas que llenar. https://t.co/Gd2Rstw7OV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "107744879", "id": "1177444959214919681", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Gd2Rstw7OV", "expanded_url": "https://t.co/Gd2Rstw7OV", "display_url": "t.co/Gd2Rstw7OV"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "author_id": "1629241", "id": "1175460438085120000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "JavierBeret", "id": "539445820"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177514891445329923"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:26:41.000Z", "text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez\n   \u2013 @JavierBeret \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1055155855736344576", "id": "1177514891445329923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.7871, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dbh17IywIA", "expanded_url": "http://dozz.es/oupgw2", "display_url": "dozz.es/oupgw2", "status": 502, "unwound_url": "http://dozz.es/oupgw2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177504810142064641"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:46:38.000Z", "text": "\ud83d\udd34Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/Dbh17IywIA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "14225088", "id": "1177504810142064641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177301625146359808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_Fabiteixeira_", "id": "736552548711161856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177327950338887682"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-26T21:03:51.000Z", "text": "@_Fabiteixeira_ Muito bom!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "in_reply_to_user_id": "736552548711161856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1057981861320974336", "id": "1177327950338887682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172253948973129733"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8266, "type": "Place", "normalized_text": "l Port Ol\u00edmp"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.6871, "type": "Place", "normalized_text": " #Barcelo"}, {"start": 107, "end": -2, "probability": 0.894, "type": "Place", "normalized_text": " #Catalu\ufffd"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4955, "type": "Organization", "normalized_text": " #Moss"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "Barcelona"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Mossos"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/WD4b3pOeUw", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3762361/0/buscan-al-autor-del-apunalamiento-del-port-olimpic-tras-entregarse-su-complice/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376236\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172623300394196992"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T21:29:15.000Z", "text": "\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fACTUALIZADO: Buscan al autor del apu\u00f1alamiento del Port Ol\u00edmpic tras entregarse su c\u00f3mplice #Barcelona #Catalu\u00f1a #Mossos \n\nhttps://t.co/WD4b3pOeUw", "in_reply_to_user_id": "994693789267750913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994693789267750913", "id": "1172623300394196992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177437845012668418"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177522308627554304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:56:10.000Z", "text": "Empatia \u00e9 saber que cada um reage de um jeito diferente (\u00e0s vezes diferente de vc) \u00e0 determinadas situa\u00e7\u00f5es. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 se colocar no lugar das pessoas mas saber que cada um \u00e9 cada um. Tem gente que se suicida por n\u00e3o conseguir lidar com a dor de perder algu\u00e9m emocionalmente+ https://t.co/E9r1IexSFh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "963962590874529793", "id": "1177522308627554304", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/E9r1IexSFh", "expanded_url": "https://twitter.com/bru_amb00/status/1177437845012668418", "display_url": "twitter.com/bru_amb00/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175953588033609730"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 147, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge e Mateus"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/5U4DmKKOrh", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabryellt/status/1175953588033609730", "display_url": "twitter.com/Gabryellt/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177437845012668418"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T04:20:32.000Z", "text": "Tanto relacionamento t\u00f3xico por a\u00ed e vcs falando q \u00e9 tortura psicol\u00f3gica estar apaixonado e n ser correspondido\nAh gente vai ouvir um Jorge e Mateus e chorar as pitangas que uma hora passa https://t.co/5U4DmKKOrh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "767492201471479809", "id": "1177437845012668418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.5576, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.2976, "type": "Person", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 56, "tag": "12BPM"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OQ4RhsT0RP", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1177386462934904832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQ4RhsT0RP", "media_key": "3_1177386455448137729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386462934904832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T00:56:22.000Z", "text": "Comunidade Santa Rosa (Niter\u00f3i) \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o do #12BPM.\nLogo na chegada, a equipe policial foi recebida a tiros por criminosos armados. Houve confronto e tr\u00eas fac\u00ednoras foram feridos, sendo que um deles n\u00e3o resistiu.\nDuas pistolas, drogas e r\u00e1dio comunicador foram apreendidos. https://t.co/OQ4RhsT0RP", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 23, "like_count": 348, "quote_count": 3}, "author_id": "1436024858", "id": "1177386462934904832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177416295815495680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/kTZKO8X85M", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodrigo_Janot/status/1177416295815495680", "display_url": "twitter.com/Rodrigo_Janot/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177519376834187264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:44:31.000Z", "text": "O bicho incendeia o pa\u00eds falando que quase matou o Gilmar Mendes e comenta futebol como se n\u00e3o tivesse nada acontecendo https://t.co/kTZKO8X85M", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "2850437519", "id": "1177519376834187264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177416758468071425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 62, "username": "ScottMorrisonMP", "id": "34116377"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Scott Morrison"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/JCyAKmIXIl", "expanded_url": "https://twitter.com/RealSaavedra/status/1177416758468071425", "display_url": "twitter.com/RealSaavedra/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177516568495788033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:33:21.000Z", "text": "Primeiro-ministro australiano Scott Morrison (@ScottMorrisonMP) critica os an\u00f4nimos que exploram a \u201cansiedade das crian\u00e7as\u201d sobre o clima para empurrar agendas de extrema-esquerda: \u201cacima de tudo, deixem nossas crian\u00e7as serem crian\u00e7as\u201d.\nH\u00e1 esperan\u00e7as. https://t.co/JCyAKmIXIl", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 24, "like_count": 2525, "quote_count": 12}, "author_id": "14073052", "id": "1177516568495788033", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177413324054679552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "Pecado"}], "urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/TmMkKR9x2c", "expanded_url": "https://twitter.com/Atletico/status/1177413324054679552", "display_url": "twitter.com/Atletico/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177416295815495680"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T02:54:54.000Z", "text": "Pecado https://t.co/TmMkKR9x2c", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 232, "like_count": 457, "quote_count": 131}, "author_id": "924752308776390656", "id": "1177416295815495680", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177428732568592384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "SousaGus_", "id": "3063613371"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "joaoaranha15", "id": "277211667"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "T_Independente", "id": "53057066"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177518680965431297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:41:45.000Z", "text": "@NathanHenriqu3 @SousaGus_ @joaoaranha15 @T_Independente Voc\u00ea prefere o SPFC jogando bem e perdendo? Voc\u00ea \u00e9 um man\u00e9 ent\u00e3o! N\u00e3o \u00e9 torcedor, \u00e9 simpatizante. Eu prefiro que n\u00e3o jogue nada mas que some pontos. \nSPFC t\u00e1 na fila de t\u00edtulos, SPFC tem que ganhar seja como for! Quer espet\u00e1culo? vai pro teatro!", "in_reply_to_user_id": "205817764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477070593", "id": "1177518680965431297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177365123280904194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gamuzita1996", "id": "3888202763"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177370801571553280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T23:54:08.000Z", "text": "@gamuzita1996 Hasta los malos pensamientos salieron jaja", "in_reply_to_user_id": "3888202763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1330196052", "id": "1177370801571553280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 66, "username": "Se_Roce", "id": "871599082027929604"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "Prosa Po\u00e9tica"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 20, "tag": "LoMejordelaSemana"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Hz2kcWEDDS", "expanded_url": "https://microcuento.es/nota-suicida/", "display_url": "microcuento.es/nota-suicida/", "status": 200, "unwound_url": "http://microcuento.es/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175692714287030272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-22T08:46:01.000Z", "text": "\ud83d\udc95 #LoMejordelaSemana | \u00a1No te pierdas \u00abNota suicida\u00bb,  de @Se_Roce,Prosa Po\u00e9tica \u23ec \u23ec \u23ec https://t.co/Hz2kcWEDDS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3304948457", "id": "1175692714287030272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177506266517630976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Joanjob", "id": "1507265896166965261"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177518060283940865"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T09:39:17.000Z", "text": "@joanjob Tu proba. Si t\u2019intoxiques et donar\u00e0 material per un fil dels teus! \ud83d\ude2d I si esta bo, tot aixo que has guanyat. Win-Win clarissim!", "in_reply_to_user_id": "250407378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "408012089", "id": "1177518060283940865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "973311110123347973", "id": "1177386685090414592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.786, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8575, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/31dbm5ypGY", "expanded_url": "http://dozz.es/qovin1", "display_url": "dozz.es/qovin1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177512817294884864"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T09:18:27.000Z", "text": "Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/31dbm5ypGY", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "45544223", "id": "1177512817294884864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177385198192926721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/MdX0XJfWNh", "expanded_url": "https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1177385198192926721", "display_url": "twitter.com/EstadaoPolitic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397044287332352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T01:38:24.000Z", "text": "E agora mais essa: Janot pr\u00e9 homicida e futuro suicida.\n\nCom certeza estamos vivendo o mundo invertido de Stranger Things. S\u00f3 pode. https://t.co/MdX0XJfWNh", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "3911", "id": "1177397044287332352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 149, "end": 160, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7786, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.807, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "Badalona"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/OkcMFcomfB", "expanded_url": "http://elperiodi.co/qsmq110", "display_url": "elperiodi.co/qsmq110", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter-dogtrack&utm_medium=social&utm_campaign=cm-locales-EPbadalona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486698202025985"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:34:40.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en #Badalona. El otro implicado en este crimen se entreg\u00f3 a los @mossos pocos d\u00edas despu\u00e9s del homicidio. Por @guillem_sm https://t.co/OkcMFcomfB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717967740", "id": "1177486698202025985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177441256877592582"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T04:34:06.000Z", "text": "****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDEUS AMA VOC\u00ca\nN\u00c3O DESISTA \nDEUS N\u00c3O DESISTIU DE VOC\u00ca\nEU N\u00c3O DESISTI DE VOC\u00ca\nEEEEEIIII, PODE CONTAR COMIGO.\nestou aqui pra cuidar de voc\u00ea!!!\nEU TE AMO!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "863918642244849664", "id": "1177441256877592582"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 78, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8304, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/AUgBpsh2ia", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177490584371515393"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:50:06.000Z", "text": "Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/AUgBpsh2ia v\u00eda @policiah50", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561", "id": "1177490584371515393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6278, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177456624962691073"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T05:35:10.000Z", "text": "V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 34, "like_count": 79, "quote_count": 7}, "author_id": "145992645", "id": "1177456624962691073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177352248843755521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nozze89", "id": "495011205"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177455303018737669"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T05:29:54.000Z", "text": "@nozze89 Suicidio assistito ed eutanasia sono pratiche BEN diverse !", "in_reply_to_user_id": "495011205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084569071918690304", "id": "1177455303018737669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Janot alega"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177511578985324546"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T09:13:32.000Z", "text": "Janot alega que por pouco matou Gilmar. N\u00e3o seria de tudo ruim se n\u00e3o fosse por pouco.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228011005", "id": "1177511578985324546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177250230737219585"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T15:55:01.000Z", "text": "https://t.co/nvWtNny4HH es una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Sirve tanto para consulta propia como para personas preocupadas por familiares y amigos.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1172187016685117446", "id": "1177250230737219585", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nvWtNny4HH", "expanded_url": "http://papageno.es", "display_url": "papageno.es"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177453070810107905"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T05:21:02.000Z", "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/RXL9LFxXrz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "12723412", "id": "1177453070810107905", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/RXL9LFxXrz", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/punt-divers/article/4-divers/1671555-se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo.html?utm_source=twitter&utm_medium=xarxes&utm_campaign=xarxes", "display_url": "elpuntavui.cat/punt-divers/ar\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 232, "end": 241, "username": "MasDeUno", "id": "3114509938"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9211, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Podemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177493422547951616"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:01:23.000Z", "text": "#Podemos En su origen Podemos cometi\u00f3 el error de no crear una estructura organizada cl\u00e1sica, creci\u00f3 con rapidez por agregaci\u00f3n y enseguida hubo varios intentos, promovidos siempre por Errej\u00f3n, de asesinar pol\u00edticamente a Iglesias. @MasDeUno", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "author_id": "301949958", "id": "1177493422547951616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.7064, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Olimpico"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "UltimaHora"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "Noticias"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3rNTf2qIH7", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177500348044300289"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:28:54.000Z", "text": "#UltimaHora #Noticias\nSe suicida el autor del asesinato de la joven del Puerto Olimpico de Barcelona cuando iba a ser detenido. \nQue mejor manera de despertar podemos tener? Asi deber\u00eda de ser siempre! \n\nhttps://t.co/3rNTf2qIH7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1107546222569631744", "id": "1177500348044300289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177432411971305474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marcelo_Maspfc", "id": "438352714"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "andrehernan", "id": "19285159"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Os\u00f3rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177436326666260480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T04:14:30.000Z", "text": "@Marcelo_Maspfc @andrehernan O foda q o \u00faltimo q eu gostava das ideias a diretoria fritou..q era o Os\u00f3rio. Baita t\u00e9cnico ideias q eu era Fan..pena n ter tido o respaldo da diretoria", "in_reply_to_user_id": "438352714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251339277", "id": "1177436326666260480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4305, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7808, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Vg3qp7miBy", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177344281457168385"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T22:08:45.000Z", "text": "Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/Vg3qp7miBy", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "257472867", "id": "1177344281457168385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177507136152068096"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:55:52.000Z", "text": "Tengo una llamada con un cliente espa\u00f1ol y estoy considerando pegarme un tiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "209692728", "id": "1177507136152068096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177487422394789889"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:37:32.000Z", "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic al veure's atrapat per la policia https://t.co/owkoFnQqP6 https://t.co/ZOYcMaRNQm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581070494", "id": "1177487422394789889", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/owkoFnQqP6", "expanded_url": "http://ara.cat/_89feab1f?s=t", "display_url": "ara.cat/_89feab1f?s=t"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ZOYcMaRNQm", "expanded_url": "https://twitter.com/ARA_fotografia/status/1177487422394789889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOYcMaRNQm", "media_key": "3_1177487412244566016"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/c9lgsL9D7D", "expanded_url": "http://ondace.ro/2snvr2", "display_url": "ondace.ro/2snvr2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177503942718062594"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:43:11.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/c9lgsL9D7D", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "196572692", "id": "1177503942718062594"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 171, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7669, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5766, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/D1veDvBK6f", "expanded_url": "http://elperiodi.co/qsmq18", "display_url": "elperiodi.co/qsmq18", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177457132049797120"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T05:37:11.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener al individuo. Lo cuenta la cr\u00f3nica de @guillem_sm  https://t.co/D1veDvBK6f", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 30, "quote_count": 12}, "author_id": "198829810", "id": "1177457132049797120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394295323729922"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T01:27:29.000Z", "text": "Janot est\u00e1 para lan\u00e7ar um livro: ganhou uma publicidade gratuita IMENSA. De bobo n\u00e3o tem nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 68, "like_count": 2528, "quote_count": 17}, "author_id": "206222507", "id": "1177394295323729922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4757, "type": "Place", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 259, "tag": "econom\u00eda"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zG5pL9Okhh", "expanded_url": "https://twitter.com/josecdiez/status/1177496546268463104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zG5pL9Okhh", "media_key": "3_1177496534801235970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177496546268463104"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:13:48.000Z", "text": "El deterioro de la percepci\u00f3n econ\u00f3mica en el CIS es BRUTAL y vuelve a niveles de 2013...\n\nLo incre\u00edble de Espa\u00f1a es que sigue funcionando a pesar de sus pol\u00edticos, lo cual tiene mucho m\u00e9rito. Pero nadar con el viento en contra es agotador y suicida #econom\u00eda https://t.co/zG5pL9Okhh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "117341231", "id": "1177496546268463104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 106, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177471023320461317"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T06:32:22.000Z", "text": "Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "author_id": "776269374801973248", "id": "1177471023320461317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/BJguUNOaCD", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177474935452659712"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T06:47:55.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/BJguUNOaCD", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3117812344", "id": "1177474935452659712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6582, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8397, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "Badalona"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/q17cMkBd5w", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaZeta/status/1177459375067127814/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q17cMkBd5w", "media_key": "3_1177459365013405697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177459375067127814"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T05:46:05.000Z", "text": "Los Mossos montan un operativo para dar caza al asesino del Port Ol\u00edmpic y se suicida en #Badalona https://t.co/q17cMkBd5w", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1145788376718745600", "id": "1177459375067127814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/RLkAazzkEi", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177503323923963906"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:40:44.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/RLkAazzkEi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329361015", "id": "1177503323923963906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7032, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rGYl3PtVJU", "expanded_url": "http://lrzn.es/telft1", "display_url": "lrzn.es/telft1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486475165724672"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:33:46.000Z", "text": "#Catalu\u00f1a | El hombre se ha pegado un tiro en la cabeza tras verse rodeado por los Mossos\n https://t.co/rGYl3PtVJU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "112694236", "id": "1177486475165724672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "PortOl\u00edmpic"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "PortOl\u00edmpic"}, {"start": 88, "end": 96, "tag": "Sucesos"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WzL23ggH8Z", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569568491", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569568491"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177482938516033536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:19:43.000Z", "text": "Se #suicida el presunto autor del asesinato en el #PortOl\u00edmpic \nhttps://t.co/WzL23ggH8Z #Sucesos #Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2905232597", "id": "1177482938516033536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177399445052428288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4968, "type": "Person", "normalized_text": "Data"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4194, "type": "Place", "normalized_text": "faroeste"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177431767608897537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T03:56:23.000Z", "text": "Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "author_id": "45447020", "id": "1177431767608897537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6569, "type": "Place", "normalized_text": "Ol\u00edmpic"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8948, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/danX9e7r7A", "expanded_url": "https://www.mibrujula.com/el-asesino-del-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-cuando-iba-a-ser-detenido-por-los-mossos/", "display_url": "mibrujula.com/el-asesino-del\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mibrujula.com/el-asesino-del-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-cuando-iba-a-ser-detenido-por-los-mossos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177501672383205376"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:34:10.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido por los Mossos https://t.co/danX9e7r7A", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "78855784", "id": "1177501672383205376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177352396961472512"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T22:41:00.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "14436030", "id": "1177352396961472512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177250230737219585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177262137481289729"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T16:42:20.000Z", "text": "Una interesante plataforma para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Entra y curiosea. Creo que te gustar\u00e1. https://t.co/4VqlWSm4go", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "857245139122745348", "id": "1177262137481289729", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/4VqlWSm4go", "expanded_url": "https://twitter.com/let_me_breathe1/status/1177250230737219585", "display_url": "twitter.com/let_me_breathe\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "superdeporte_es", "id": "92023578"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 68, "tag": "FelizViernes"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/rGU2CuO8hM", "expanded_url": "https://www.superdeporte.es/media/portadas/2019/09/27//superdeporte_1.pdf", "display_url": "superdeporte.es/media/portadas\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YnHbyIEzlu", "expanded_url": "https://twitter.com/superdeporte_es/status/1177447777783222272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YnHbyIEzlu", "media_key": "3_1177353205329616897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177447777783222272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T05:00:00.000Z", "text": "Buenos d\u00edas | Bon dia \ud83d\ude42\nLa portada de @superdeporte_es #FelizViernes\nhttps://t.co/rGU2CuO8hM https://t.co/YnHbyIEzlu", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "author_id": "92023578", "id": "1177447777783222272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177497403504521216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:17:12.000Z", "text": "Asesino o presunto asesino.\nSe suicida al ser arrestado o antes del arresto. https://t.co/otCoPVtg3w", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18971067", "id": "1177497403504521216", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/otCoPVtg3w", "expanded_url": "https://twitter.com/majimeno/status/1177497403504521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/otCoPVtg3w", "media_key": "3_1177497396445499394"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177368653337116672"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T23:45:36.000Z", "text": "A ver si me muero o algo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3123644872", "id": "1177368653337116672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177120101356773377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7793, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177153372073406464"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T09:30:09.000Z", "text": "@psyqueshake Occidente se suicida, hagan algo all\u00ed en Espa\u00f1a xq los van a pasar x arriba, empiezan de a poquito con buenos modos, te corren con argumentos bonitos de paz y amor de inclusi\u00f3n y flores de colores, un d\u00eda te hacen aceptar el velo, ma\u00f1ana la burka, pasado la circuncisi\u00f3n femenina", "in_reply_to_user_id": "849350355934642179", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2671239595", "id": "1177153372073406464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Leudo Costa"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7059, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.9243, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177426489836482560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T03:35:25.000Z", "text": "Leudo Costa disse q JB deixou o Supremo acabar com a Lava Jato. S\u00f3 pra esclarecer: os poderes s\u00e3o independentes. Um Pa\u00eds em que o Executivo se mete no Judici\u00e1rio \u00e9 ditadura. E eu n\u00e3o entendi como isso beneficia o Fl\u00e1vio se ele n\u00e3o est\u00e1 julgado pelo STF e nem est\u00e1 na Lava Jato...", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 24, "like_count": 268, "quote_count": 4}, "author_id": "965104559453589504", "id": "1177426489836482560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177469391916564481"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T06:25:54.000Z", "text": "El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven por el robo de un movil se suicida antes de ser detenido https://t.co/SE7rolOUXI", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "31090827", "id": "1177469391916564481", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/SE7rolOUXI", "expanded_url": "http://ver.20m.es/ijv3a2", "display_url": "ver.20m.es/ijv3a2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6278, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/5HLFyjdyR4", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177495463085236225"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T08:09:29.000Z", "text": "V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/5HLFyjdyR4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "260270441", "id": "1177495463085236225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177328682685337606"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T21:06:46.000Z", "text": "La situaci\u00f3n hoy en Catalunya es que hay 16 personas encarceladas en dos casos diferentes, todas ellas por delitos que conllevan la violencia m\u00e1s grave que se puede cometer. Pero cero v\u00edctimas, cero atentados y cero armas. Lo mires por donde lo mires no es f\u00e1cil de explicar.", "public_metrics": {"retweet_count": 8486, "reply_count": 493, "like_count": 15445, "quote_count": 181}, "author_id": "103841173", "id": "1177328682685337606"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348334203342850"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-26T22:24:51.000Z", "text": "\ud83d\udd37 #ALERTA L'autor de l'apunyalament mortal de la Sara, la noia assassinada per un tel\u00e8fon m\u00f2bil al Port Ol\u00edmpic, s'ha su\u00efcidat en ser descobert per Mossos d\u2019Esquadra en un pis amagatall al barri de\ud83d\udccdSant Roc. https://t.co/DkBk5CFxQi", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 9, "tag": "ALERTA"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/DkBk5CFxQi", "expanded_url": "https://twitter.com/BCNHelpers/status/1177348334203342850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DkBk5CFxQi", "media_key": "3_1177348325726720001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 162, "like_count": 447, "quote_count": 57}, "author_id": "1127632947912351746", "id": "1177348334203342850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 155, "username": "RadioCRC_Napoli", "id": "337314556"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177473578893070337"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T06:42:32.000Z", "text": "#Salvini: Conte si \u00e8 dimostrato piccolo piccolo. Ha preferito la sua poltrona agli interessi degli italiani. Come cambiano le persone...\n\ud83d\udcfb @RadioCRC_Napoli", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 101, "like_count": 773, "quote_count": 9}, "author_id": "270839361", "id": "1177473578893070337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.7301, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/bByxYTAfD8", "expanded_url": "http://bit.ly/2me8Y1H", "display_url": "bit.ly/2me8Y1H", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177485775832793088"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:31:00.000Z", "text": "El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se ha quitado la vida cuando iba a ser detenido. Defend\u00eda su inocencia y dec\u00eda que prefer\u00eda morir a pasar 30 a\u00f1os en la c\u00e1rcel, seg\u00fan sus vecinos https://t.co/bByxYTAfD8", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "20013148", "id": "1177485775832793088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 38, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 157, "tag": "njpw"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Aa2HnuTkOy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12320", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12320", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177351056616898560"], "lang": "ja", "created_at": "2019-09-26T22:35:40.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Aa2HnuTkOy\n\n#njpw #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 3}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1177351056616898560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177333236323749912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-26T21:24:51.000Z", "text": "\"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz jornalista.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "author_id": "2812936934", "id": "1177333236323749912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177335215557087244"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CDRCatOficial", "id": "926833096397410304"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 102, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "GuardiaCivil"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 103, "tag": "GuardiaCivil"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/fqdp0h73j0", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPlusUltra1/status/1177470090612072448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fqdp0h73j0", "media_key": "3_1177470082638761984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177470090612072448"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T06:28:40.000Z", "text": "@CDRCatOficial Notais ese aliento en la nuca? Acostumbraros, los catalanes estamos con la #GuardiaCivil @guardiacivil \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/fqdp0h73j0", "in_reply_to_user_id": "926833096397410304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1176528468898717705", "id": "1177470090612072448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177463952726360065"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T06:04:17.000Z", "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic en veure's atrapat per la policia. Els Mossos havien localitzat el seu amagatall al barri de Sant Roc de Badalona https://t.co/7vEtoN8oU6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169538164", "id": "1177463952726360065", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/7vEtoN8oU6", "expanded_url": "https://www.ara.cat/societat/Se-presumpte-del-Port-Olimpic_0_2315168543.html?utm_campaign=T-Twitter&utm_medium=echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569564257", "display_url": "ara.cat/societat/Se-pr\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8826, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.4353, "type": "Other", "normalized_text": "La Regi\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Diario"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ourense"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/8TYir3fOZv", "expanded_url": "https://www.laregion.es/articulo/espanha/guardia-civil-suicida-disparar-mujer-ceuta/20190612213412877155.html", "display_url": "laregion.es/articulo/espan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177492220435263488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:56:36.000Z", "text": "12/06/2019 Un @guardiacivil se suicida tras disparar a su mujer en Ceuta - Espa\u00f1a - La Regi\u00f3n | Diario de Ourense y su provincia, fundado en 1910. https://t.co/8TYir3fOZv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921845863726624769", "id": "1177492220435263488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4796, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/p9LcchWajv", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq3", "display_url": "atres.red/lwbaq3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177476844523667461"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T06:55:30.000Z", "text": "Estaba escondido en una casa del barrio badalon\u00e9s de Sant Roc desde el crimen de Port Ol\u00edmpic el 3 de septiembre https://t.co/p9LcchWajv", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "22954354", "id": "1177476844523667461"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8516, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/e470D3NrBp", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/se-suicida-poco-antes-de-su-detencion-el-sospechoso-de-matar-a-una-joven-en-el-port-olimpic_es_5d8da763e4b0ac3cdda6636b?fe", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/se-suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/se-suicida-poco-antes-de-su-detencion-el-sospechoso-de-matar-a-una-joven-en-el-port-olimpic_es_5d8da763e4b0ac3cdda6636b?fe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177467815856500736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T06:19:38.000Z", "text": "Tras verse rodeado por los Mossos d\u00b4Escuadra https://t.co/e470D3NrBp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364528766", "id": "1177467815856500736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177273200910225409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald Gamarra"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Rocio Silva"}, {"start": 72, "end": 89, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "la"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4882, "type": "Person", "normalized_text": "Vero"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "Cura Arana"}, {"start": 126, "end": 140, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/6yvwOHY5ul", "expanded_url": "https://twitter.com/ronaldgamarra/status/1177273200910225409", "display_url": "twitter.com/ronaldgamarra/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177307450095165440"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T19:42:24.000Z", "text": "Devuelvo la pregunta: vamos a permitir que Ronald Gamarra, Rocio Silva, Salvador del Solar, Gorriti, la Vero, el Cura Arana y Mart\u00edn Vizcarra decidan el destino del Peru? https://t.co/6yvwOHY5ul", "public_metrics": {"retweet_count": 734, "reply_count": 561, "like_count": 1910, "quote_count": 111}, "author_id": "394391195", "id": "1177307450095165440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177479373923860480"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:05:33.000Z", "text": "L'home era el presumpte autor de la punyalada mortal a una jove vendrellenca de 26 anys, el passat 4 de setembre https://t.co/z3f3qNqwmb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48297388", "id": "1177479373923860480", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/z3f3qNqwmb", "expanded_url": "https://el3devuit.cat/2019/09/27/66361/actualitat/actualitat-baix-penedes/actualitat-el-vendrell/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo/", "display_url": "el3devuit.cat/2019/09/27/663\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.7695, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8805, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/WPi5isW14A", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/presunto-asesino-de-una-chica-en-el-port-olimpic-se-suicida-cuando-iba-a-ser-detenido-sucesos_224726102", "display_url": "elplural.com/sociedad/presu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177489435853590532"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:45:32.000Z", "text": "Cuando estaban a punto de coger al asesino de la joven que falleci\u00f3 en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona, \u00e9ste se ha disparado en la cabeza https://t.co/WPi5isW14A", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "158313996", "id": "1177489435853590532"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177480490804137984"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:10:00.000Z", "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/dLdbfPoVOv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14088938", "id": "1177480490804137984", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/dLdbfPoVOv", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/quan/mossos/estaven/punt/detenir-lo", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/RiTpQDLUrL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-machista-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-barcelona-suicida-iban-detenerle.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-machista-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-barcelona-suicida-iban-detenerle.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177474199524278273"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T06:45:00.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido\n\nhttps://t.co/RiTpQDLUrL", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "17676713", "id": "1177474199524278273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 78, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/RpKlnY8OdA", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486739159408643"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:34:49.000Z", "text": "Se suicida el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/RpKlnY8OdA v\u00eda @policiah50 @_@", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "834192504", "id": "1177486739159408643"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 189, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/VqgvioMPVw", "expanded_url": "https://twitter.com/linformatiu_tve/status/1177486235390005248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VqgvioMPVw", "media_key": "3_1177486175570817024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177486235390005248"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T07:32:49.000Z", "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor de l'apunyalament mortal d'una jove al Port Ol\u00edmpic de Barcelona. Ha passat aquesta matinada quan l'anaven a detenir al barri de Sant Roc de Badalona | @mossos @tve_catalunya https://t.co/VqgvioMPVw", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271861442", "id": "1177486235390005248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 11, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6439, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Badalona"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sMyCQp48HJ", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177487041547784192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:36:02.000Z", "text": "Los @mossos localizaron al sospechoso en #Badalona y, anoche, intentaron capturarlo https://t.co/sMyCQp48HJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "81081065", "id": "1177487041547784192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Q25hvAj1Jn", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq2", "display_url": "atres.red/lwbaq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177476252111798272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T06:53:09.000Z", "text": "El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido https://t.co/Q25hvAj1Jn", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "82084630", "id": "1177476252111798272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/6VMoHDgXCK", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177483685206953984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:22:41.000Z", "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado - A tomar por culo, lo pod\u00edas haber hecho antes de asesinar HIJOPUTA https://t.co/6VMoHDgXCK", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1720203932", "id": "1177483685206953984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.661, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9063, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Zpg030ojH6", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177484432694886400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:25:40.000Z", "text": "Se suicida el presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona https://t.co/Zpg030ojH6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "227090031", "id": "1177484432694886400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9095, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.584, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 123, "tag": "TerrorismoMachista"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/lYKEqsMj6U", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177484643538358272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:26:30.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado | Catalu\u00f1a #TerrorismoMachista https://t.co/lYKEqsMj6U", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "229239112", "id": "1177484643538358272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177488036981956608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8471, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177488108872318976"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:40:16.000Z", "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.", "in_reply_to_user_id": "1148500719407902720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148500719407902720", "id": "1177488108872318976", "geo": {"place_id": "017c34650c2dd3d7"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177487748418035712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Juez Perrota"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.4171, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177488036981956608"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:39:59.000Z", "text": "El Juez Perrota suspende TODO el f\u00fatbol argentino y ordena instalar c\u00e1maras de seguridad que s\u00f3lo vos representabas. Casualidades de la vida\n*Te convert\u00eds en Jefe de Gobierno de CABA y \"le vend\u00e9s\" la empresa constructora proveedora de la Ciudad a tu primo. Absoluta transparencia", "in_reply_to_user_id": "1148500719407902720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148500719407902720", "id": "1177488036981956608", "geo": {"place_id": "017c34650c2dd3d7"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177462118599151618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "guiomar"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "eike"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.6736, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177462120645967872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T05:57:00.000Z", "text": "O argumento de guiomar era que filha do pgr advogou para oas. Resultado: gilmar n\u00e3o foi impedido de julgar hc de eike. janot n\u00e3o matou e nem morreu. gilmar, nomeado por fhc, segue poderoso. Ningu\u00e9m dessa est\u00f3ria presta.", "in_reply_to_user_id": "51072053", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "51072053", "id": "1177462120645967872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "author_id": "359357059", "id": "1177112756975276032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177090967129735169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177186370542067712"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-26T11:41:16.000Z", "text": "Non erano stati distribuiti in Europa? Siamo cos\u00ec sfortunati che ci sono rimasti proprio questi 3 bei ceffi? https://t.co/VrT4OKJuib", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 15, "like_count": 207, "quote_count": 2}, "author_id": "934467465551269894", "id": "1177186370542067712", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/VrT4OKJuib", "expanded_url": "https://twitter.com/marco_gervasoni/status/1177090967129735169", "display_url": "twitter.com/marco_gervason\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4494, "type": "Place", "normalized_text": "ol\u00edmpico"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KTuhpouCI6", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/27/radio_barcelona/1569562602_315795.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/27/radio_barcelona/1569562602_315795.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177457959615418368"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T05:40:28.000Z", "text": "Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouCI6", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "43910684", "id": "1177457959615418368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177467344936783874"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-27T06:17:45.000Z", "text": "Madre suicida, l\u2019ultimo referto: \u00abHa ammesso i suoi errori\u00bb https://t.co/7NnAQ8PKt2 https://t.co/F04Gie8Wx5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "395218906", "id": "1177467344936783874", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/7NnAQ8PKt2", "expanded_url": "http://csera.it/4be88558QV", "display_url": "csera.it/4be88558QV"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/F04Gie8Wx5", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1177467344936783874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F04Gie8Wx5", "media_key": "3_1177467343636578304"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169160727552307200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8879, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/z3d4lYnkKq", "expanded_url": "http://ver.abc.es/k2vk52", "display_url": "ver.abc.es/k2vk52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=azJ2azUy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177472170672320512"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T06:36:56.000Z", "text": "\ud83d\udd34 #URGENTE El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/z3d4lYnkKq", "in_reply_to_user_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "19923515", "id": "1177472170672320512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/UvEXvMUb0J", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177473477894275072"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T06:42:08.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/UvEXvMUb0J", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382213454", "id": "1177473477894275072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.7769, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MIhGuIaUuf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF0Fs1", "display_url": "dlvr.it/RF0Fs1"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/wIzr8QyE7O", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1177477272841809923/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wIzr8QyE7O", "media_key": "3_1177477271021449216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177477272841809923"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T06:57:12.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/MIhGuIaUuf https://t.co/wIzr8QyE7O", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034559695808356352", "id": "1177477272841809923"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177459361175617538"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-27T05:46:02.000Z", "text": "Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament mortal a la Sara al Port Ol\u00edmpic https://t.co/qti1bSsgyZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488", "id": "1177459361175617538", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qti1bSsgyZ", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicida-autor-apunyalament-mortal-sara-port-olimpic_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176820879860338688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Montesquieu"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/DydQfjSFbc", "expanded_url": "https://twitter.com/QuimTorraiPla/status/1176820879860338688", "display_url": "twitter.com/QuimTorraiPla/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177478948516556802"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-27T07:03:52.000Z", "text": "Montesquieu dec\u00eda que la Rep\u00fablica (democracia) se basa (se sostiene) en la virtud, la aristocracia en el honor y la tiran\u00eda en el terror. \u00bfSon virtuosos los pol\u00edticos independentistas? \u00bfHan actuado con honor los pujoles y puigdemones de turno? Entonces \u00bfqu\u00e9 queda? https://t.co/DydQfjSFbc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307500208", "id": "1177478948516556802"}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "San Giovanni in Persiceto, Emilia Romagna", "id": "1103fd23b496d2d0"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Badalona, Espa\u00f1a", "id": "59d08c41f3229755"}, {"full_name": "Z\u00e1rate, Argentina", "id": "017c34650c2dd3d7"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "104201027", "value": "104201027", "detail": "User has been suspended: [104201027].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177428133777162241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177428133777162241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177428133777162241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177269273020043266", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177269273020043266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177269273020043266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085667131910483968", "value": "1085667131910483968", "detail": "User has been suspended: [1085667131910483968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177298831391768582", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177298831391768582", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177298831391768582].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "959071063433822208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [959071063433822208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "959071063433822208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177512876791062528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177512876791062528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177512876791062528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094215164625338369", "value": "1094215164625338369", "detail": "User has been suspended: [1094215164625338369].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177378175543848960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177378175543848960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177378175543848960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "503344516", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [503344516].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "503344516", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177496279615602694", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177496279615602694].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177496279615602694", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158047005660372995", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158047005660372995].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158047005660372995", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177490021684666368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177490021684666368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177490021684666368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175663463663833093", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175663463663833093", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175663463663833093].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014015146514100224", "value": "1014015146514100224", "detail": "User has been suspended: [1014015146514100224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177241505624416256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177241505624416256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177241505624416256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016257891270094848", "value": "1016257891270094848", "detail": "User has been suspended: [1016257891270094848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177464761669210112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177464761669210112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177464761669210112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1177533637115424770", "oldest_id": "1177479587090952193", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61b0apczdn3rpkbcz86frgfgyv1"}}