{"data": [{"created_at": "2019-11-14T01:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194790236343226368"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194790236343226368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "202725520"}, {"created_at": "2019-11-14T01:31:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789918121353216"], "in_reply_to_user_id": "322362606", "text": "@Sabuli_2007 @NriKeRoKKa @SFP_mx Su esposo Germ\u00e1n Segovia (Liga de Comunistas armados) secuestr\u00f3 un jet de Mexicana en 1972 que volaba de Monterrey al DF, y lo desv\u00edo a Cuba donde encarcelado.Fue amnistiado por L\u00f3pez \nPortillo en 1978 y se suicida en 1981.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194789918121353216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sabuli_2007", "id": "322362606"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "NriKeRoKKa", "id": "936622279269773313"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.5086, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.5218, "type": "Organization", "normalized_text": "DF"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 211, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez \nPortillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194785330286727171"}], "author_id": "187566326"}, {"created_at": "2019-11-14T01:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789915130826752"], "in_reply_to_user_id": "1109220291186696198", "text": "@hero_laf Ah sim verdade, mas eles \"seguiram em frente\" com Esquadr\u00e3o Suicida. Muito sem sentido. Fora que Gal, Margot e Jason continua. E Henry \u00e9 t\u00e3o dedicado. Mesmo que n\u00e3o lancem um MOS 2, seria bom que mantivessem ele no papel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194789915130826752", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Gal"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "MOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194789222600904704"}], "author_id": "2279249857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/o3c750JBCN", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 66, "probability": 0.6062, "type": "Place", "normalized_text": "Pal\u00e1cio  do Planalto"}]}, "created_at": "2019-11-14T01:31:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789860726464512"], "text": "Comentei sobre isso hoje \u00e0 tarde. Considerar o Pal\u00e1cio  do Planalto um Hosp\u00edcio \u00e9 uma tremenda  ofensa ao loucos de  pedra. https://t.co/o3c750JBCN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194789860726464512", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "author_id": "1454836800"}, {"created_at": "2019-11-14T01:31:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789857270358017"], "text": "saque entradas para ver a wos en campo y mido 1.50 chicos fue la acci\u00f3n m\u00e1s suicida que pude haber hecho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194789857270358017", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}]}, "author_id": "3330671157"}, {"created_at": "2019-11-14T01:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789827142733824"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194789827142733824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "718184189871435776"}, {"created_at": "2019-11-14T01:30:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789741230727168"], "in_reply_to_user_id": "1354751190", "text": "@IsmaelBenavide8 @LuzSalgado_R Que terrible \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 y todo eso sumado al los 6000mil millones que se rob\u00f3 el genocida ,m\u00e1s lo que se gast\u00f3 la batracia albina en la Comisi\u00f3n Lavajato para limpiar al cobarde suicida y a la ballena electrocutadora .HORRORRRRR!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194789741230727168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsmaelBenavide8", "id": "1354751190"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 176, "probability": 0.4358, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Lavajato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194641792211095552"}], "author_id": "3421020100"}, {"created_at": "2019-11-14T01:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789714102038530"], "in_reply_to_user_id": "1039269338027581446", "text": "@fuegoysoma @Punkecit0 No es cierto para todos los casos pero se presenta.  P ej. Un acto suicida o una ideacion siempre deber\u00e1n atenderse de manera urgente, estabilizar y remitir a instituci\u00f3n de salud mental.  Es m\u00e1s com\u00fan de lo que se pueden imaginar y contribuye a la congesti\u00f3n de la red.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194789714102038530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fuegoysoma", "id": "1039269338027581446"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Punkecit0", "id": "163746367"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194708715120873472"}], "author_id": "197901641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/si8Rn1A2Ak", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-11-14T01:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789555234324480"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/si8Rn1A2Ak via @tijolaco", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194789555234324480", "author_id": "56470032"}, {"created_at": "2019-11-14T01:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789554298875904"], "text": "vc \u00e9 tao linda q vou te chamar de bowie apresentando rock n roll suicida em toquio em 1990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194789554298875904", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5576, "type": "Person", "normalized_text": "bowie"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "rock n roll"}]}, "author_id": "1016806124534759427"}, {"created_at": "2019-11-14T01:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789533356830721"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194789533356830721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "2730312100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Hdr78nZT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/TorcidaPAULA/status/1194733795754283010", "display_url": "twitter.com/TorcidaPAULA/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "Elo"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda"}]}, "created_at": "2019-11-14T01:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789493242552321"], "text": "Coitada da Elo se suicidou depois dessa merda da Fazenda vcs lembram disso https://t.co/Hdr78nZT9n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194789493242552321", "author_id": "772469499551449089"}, {"created_at": "2019-11-14T01:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789360345985024"], "text": "A formiga se suicida aq, pulou l\u00e1 da estante na minha cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194789360345985024", "author_id": "881932508979507201"}, {"created_at": "2019-11-14T01:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789242993610757"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194789242993610757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "912395308847464449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/YukwenI3ij", "expanded_url": "http://notigram.com/2019/11/13/ataque-suicida-deja-un-muerto-y-6-heridos-en-sumatra/", "display_url": "notigram.com/2019/11/13/ata\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YaXQVFARUA", "expanded_url": "https://twitter.com/Notigram/status/1194789154468638721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaXQVFARUA", "media_key": "3_1194789152534994945"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "Sumatra"}]}, "created_at": "2019-11-14T01:28:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789154468638721"], "text": "Ataque suicida deja un muerto y 6 heridos en Sumatra https://t.co/YukwenI3ij https://t.co/YaXQVFARUA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194789154468638721", "author_id": "4206283874"}, {"created_at": "2019-11-14T01:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789060386185216"], "text": "O professor deles se matou na frente deles e eles t\u00e3o de boa???????? Mas que porra \u00e9 essa #Riverdale", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194789060386185216", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "author_id": "4246696275"}, {"created_at": "2019-11-14T01:27:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789013342838784"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194789013342838784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "634784624"}, {"created_at": "2019-11-14T01:27:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788915561021440"], "in_reply_to_user_id": "1176808632001978369", "text": "@AndresDirie @Mauro_Jeanneret @discipulodemarx @guadaoliverio Lo de \"dar\u00edan la vida\" es tonter\u00eda, no se trata de \"dar\" nada, sino de un proceso de masas, hist\u00f3rico, que avance contra la explotaci\u00f3n y opresi\u00f3n, lo \"\u00e9pico-suicida\" es pendejada. No se exige \"sacrificio\" sino organizaci\u00f3n y lucha. El derrotismo es conservadurismo reaccionario.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194788915561021440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndresDirie", "id": "1366787736502480900"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Mauro_Jeanneret", "id": "167530166"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "discipulodemarx", "id": "721239428165943296"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "guadaoliverio", "id": "223982409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194618619516325894"}], "author_id": "14313409"}, {"created_at": "2019-11-14T01:27:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788848003354624"], "text": "RT @aruthcao: @SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194788848003354624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731927380602880"}], "author_id": "130980858"}, {"created_at": "2019-11-14T01:27:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788835923832832"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194788835923832832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1186783773729402881"}, {"created_at": "2019-11-14T01:26:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788718151917568"], "in_reply_to_user_id": "233820463", "text": "@Gusn_n Chtm jajajjaja obvio noooo, o qui\u00e9n sabe las tortugas son raras y Tom\u00e1s es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194788718151917568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Gusn_n", "id": "233820463"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "Tom\u00e1s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194786761114710016"}], "author_id": "344358681"}, {"created_at": "2019-11-14T01:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788602976313352"], "in_reply_to_user_id": "1098954302129872896", "text": "@King_Mix_Papper Es irreal el trato que le dal al suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194788602976313352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "King_Mix_Papper", "id": "1098954302129872896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194772212143808514"}], "author_id": "90555101"}, {"created_at": "2019-11-14T01:26:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788568142622721"], "in_reply_to_user_id": "169439448", "text": "Agora eu fico pensando tamb\u00e9m, ser\u00e1 que ele se matou pela quantidade de \u00f3dio que recebeu nas redes sociais(twitter principalmente)?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194788568142622721", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194788566376878080"}], "author_id": "169439448"}, {"created_at": "2019-11-14T01:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788565911326721"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194788565911326721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "707711955545563140"}, {"created_at": "2019-11-14T01:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788565336645639"], "in_reply_to_user_id": "169439448", "text": "Parece que ele se suicidou e tipo imagina como a mente desse menino estava t\u00e3o doida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194788565336645639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194788563067506688"}], "author_id": "169439448"}, {"created_at": "2019-11-14T01:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788560085438464"], "text": "tenho certeza que 2019 \u00e9 um teste pra ver se eu viro alco\u00f3latra, fumante ou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194788560085438464", "author_id": "1076598745452740613"}, {"created_at": "2019-11-14T01:25:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788408910123008"], "text": "Otra suicida que se arroja a un pozo petrolero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194788408910123008", "author_id": "737141910771503105"}, {"created_at": "2019-11-14T01:25:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788382884413447"], "text": "RT @cmilacomics: \"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194788382884413447", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194663040098193409"}], "author_id": "1377720463"}, {"created_at": "2019-11-14T01:25:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788318451523587"], "text": "O Sr.Chippin se matou?CARALHO #Riverdale", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194788318451523587", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Chippin"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8217, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "author_id": "894710954411347968"}, {"created_at": "2019-11-14T01:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788310859812866"], "text": "I love three things about the tope-suicida 1. That they call it that to be different. 2. How much Tony loves it. 3. How JR is coming around on them. #AEWDyamite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "en", "id": "1194788310859812866", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 160, "tag": "AEWDyamite"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.864, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDyamite"}]}, "author_id": "89966505"}, {"created_at": "2019-11-14T01:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788303616315394"], "in_reply_to_user_id": "3290545270", "text": "ele se matou ?? \ud83d\ude33", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1194788303616315394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194788188197412864"}], "author_id": "3290545270"}, {"created_at": "2019-11-14T01:24:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788230375362561"], "in_reply_to_user_id": "336913317", "text": "@cafedelseven Todo en esta vida tiene pros y contras. \nLo tomas como t\u00fa quieras.\nEl que se quiere suicidar se suicida sin raz\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194788230375362561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194786957722836994"}], "author_id": "819586164025913345"}, {"created_at": "2019-11-14T01:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788221944766465"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194788221944766465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1064452662"}, {"created_at": "2019-11-14T01:24:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788197823340544"], "text": "algu\u00e9m me explica pq o Sr.chip se matou! #Riverdale", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194788197823340544", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3366, "type": "Other", "normalized_text": "chip"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "author_id": "1191073270696730626"}, {"created_at": "2019-11-14T01:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788170333851653"], "text": "I never wanted to hear JR say Tope Suicida. It's a suicide dive! Lol #AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194788170333851653", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 81, "tag": "AEWDynamite"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.6092, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.7259, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}]}, "author_id": "962520691"}, {"created_at": "2019-11-14T01:24:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788077715304448"], "text": "RT @Hohollz: tenho certeza que 2019 \u00e9 um teste pra ver se eu viro alco\u00f3latra, fumante ou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194788077715304448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Hohollz", "id": "795746687402840064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194738642440347649"}], "author_id": "835900364847206402"}, {"created_at": "2019-11-14T01:23:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788030374170624"], "text": "Fun drinking game. Take a shot every time Excalibur says \"tope suicida\" #AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194788030374170624", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 84, "tag": "AEWDynamite"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}]}, "author_id": "1176875377433763847"}, {"created_at": "2019-11-14T01:23:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788005996900352"], "text": "I love that Tony Schiavone loves tope suicida\u2019s   #AEW #AEWonTNT #AEWDynamite #AEWNashville", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194788005996900352", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "AEW"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "AEWonTNT"}, {"start": 65, "end": 77, "tag": "AEWDynamite"}, {"start": 78, "end": 91, "tag": "AEWNashville"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.7364, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.655, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWonTNT"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.6834, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWNashville"}]}, "author_id": "72412697"}, {"created_at": "2019-11-14T01:23:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194787932751716352"], "text": "O foda que a pessoa esses dias atras me matou de preocupa\u00e7\u00e3o. Disse que queria se suicidar. Disse que eu sou insens\u00edvel e que devia tomar cuidado com as minhas brincadeiras. Ela ficou dias sem dormir fazendo as coisas da faculdade. Passou mal, desmaiou e sumiu o dia toda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194787932751716352", "author_id": "1086120666053705729"}, {"created_at": "2019-11-14T01:23:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194787859057795072"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194787859057795072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "519217463"}, {"created_at": "2019-11-14T01:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194787765185105927"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194787765185105927", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "author_id": "575735084"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/N88WfAwckk", "expanded_url": "http://bit.ly/33C6b2M", "display_url": "bit.ly/33C6b2M"}]}, "created_at": "2019-11-14T01:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194787745232801793"], "text": "p\u00e9ssima suicida https://t.co/N88WfAwckk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194787745232801793", "author_id": "390292248"}, {"created_at": "2019-11-14T01:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194787741898280961"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194787741898280961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "703727146964017157"}, {"created_at": "2019-11-14T01:22:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194787737980882945"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194787737980882945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "772496579928424448"}, {"created_at": "2019-11-14T01:22:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194787725179850752"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194787725179850752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1661631319"}, {"created_at": "2019-11-14T01:22:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194787632510840832"], "in_reply_to_user_id": "1100452252484096000", "text": "@danieloguerra2 @claudiouai @Ladroeiro @OnofreTgo @LuisPedroSales O cara se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194787632510840832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danieloguerra2", "id": "1100452252484096000"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "claudiouai", "id": "1435824236887744513"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Ladroeiro", "id": "868674135899213824"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "OnofreTgo", "id": "807693629087223808"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "LuisPedroSales", "id": "2389419380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194786202316091393"}], "author_id": "965484570635395072"}, {"created_at": "2019-11-14T01:22:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194787609211486208"], "text": "Se o Vasco n matou o jogo quando p\u00f4de, uma pena. Segundo tempo sabem q n\u00e3o v\u00e3o arrumar nada pq o Flamengo vai entrar em campo kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194787609211486208", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9752, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1004657075119624193"}, {"created_at": "2019-11-14T01:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194787313345343488"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194787313345343488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "709546933782761473"}, {"created_at": "2019-11-14T01:21:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194787288439574533"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194787288439574533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "3312206921"}, {"created_at": "2019-11-14T01:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194787052631535619"], "in_reply_to_user_id": "1035968464274567168", "text": "@FacundoMilman @alexkohan El mismo que habla de una cig\u00fce\u00f1a q se suicida?\nY la huelga de \"hambre\" !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194787052631535619", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FacundoMilman", "id": "1035968464274567168"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "alexkohan", "id": "261836609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194729845911101440"}], "author_id": "580489683"}, {"created_at": "2019-11-14T01:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786965717213184"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194786965717213184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "867887753970819072"}, {"created_at": "2019-11-14T01:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786859005743106"], "in_reply_to_user_id": "520554184", "text": "@sesaiapcr se matou nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194786859005743106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194746536787431427"}], "author_id": "435888445"}, {"created_at": "2019-11-14T01:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786806677561344"], "text": "RT @emma_sar: TALLER SOBRE CONSUMO DE ALCOHOL Y SUICIDIO.\n\nEl consumo de alcohol aumenta de manera significativa el riesgo de presentar con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194786806677561344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOHOL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194772061568282624"}], "author_id": "239089827"}, {"created_at": "2019-11-14T01:18:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786715552096261"], "in_reply_to_user_id": "898291119448109056", "text": "@danielsabsayok M\u00e1s confundido que un suicida que fracasa suicid\u00e1ndose, lo dudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194786715552096261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194771253011386368"}], "author_id": "158142821"}, {"created_at": "2019-11-14T01:18:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786715145310208"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194786715145310208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "938366618974998528"}, {"created_at": "2019-11-14T01:18:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786603341889536"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194786603341889536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1061111666"}, {"created_at": "2019-11-14T01:18:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786570278191105"], "text": "RT @PikaPriest: Tope Suicida into a powerslam\nTop rope moonsault powerslam\nRunning spanish fly\n\nWhat the hell\n\nLio and Garza are tearing it\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194786570278191105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PikaPriest", "id": "560344912"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4109, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.8078, "type": "Other", "normalized_text": "Lio"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "Garza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194786422592606209"}], "author_id": "552177503"}, {"created_at": "2019-11-14T01:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786461259882497"], "in_reply_to_user_id": "934886122483830786", "text": "@itsbeyoncer Ele se suicidou..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1194786461259882497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "itsbeyoncer", "id": "1232103500492017664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194782900497141761"}], "author_id": "1325537282"}, {"created_at": "2019-11-14T01:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786422592606209"], "text": "Tope Suicida into a powerslam\nTop rope moonsault powerslam\nRunning spanish fly\n\nWhat the hell\n\nLio and Garza are tearing it DOWN right now\n\nWhat a match.\n\n#WWENXT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194786422592606209", "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 162, "tag": "WWENXT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Lio"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Garza"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "WWENXT"}]}, "author_id": "560344912"}, {"created_at": "2019-11-14T01:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786212432764929"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194786212432764929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "1065342539950108672"}, {"created_at": "2019-11-14T01:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785809746079745"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194785809746079745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "author_id": "3161099345"}, {"created_at": "2019-11-14T01:13:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785465037205504"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194785465037205504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "895264638094516227"}, {"created_at": "2019-11-14T01:13:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785395260739584"], "in_reply_to_user_id": "1042901294497837056", "text": "@AguusBullones @marcos_luco Un suicida jajajajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194785395260739584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AguusBullones", "id": "1042901294497837056"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "marcos_luco", "id": "1192920148782600192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194781888726126592"}], "author_id": "982048735042723840"}, {"created_at": "2019-11-14T01:13:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785374050160640"], "text": "Major Olimpio elogiando Moro.\n\"Que se Moro quiser ir pras urnas, N\u00c3O SER\u00c1  DE VICE\"\n\nMatou a pau!\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194785374050160640", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "author_id": "1148704926433984513"}, {"created_at": "2019-11-14T01:13:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785359164559363"], "text": "RT @aruthcao: @SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194785359164559363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731927380602880"}], "author_id": "8308372"}, {"created_at": "2019-11-14T01:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785322955083776"], "text": "RT @vaniiCaballero: Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194785322955083776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaniiCaballero", "id": "298335416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194313212847706112"}], "author_id": "731718086"}, {"created_at": "2019-11-14T01:13:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785305758437376"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194785305758437376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "894790556332806144"}, {"created_at": "2019-11-14T01:12:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785250330730502"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194785250330730502", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1016715166606651392"}, {"created_at": "2019-11-14T01:12:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785201450147841"], "text": "Suicide Dives, tope Suicida's- way too overused in Pro Wrestling at the present time? i get that it can be a great spot but it seems like half the roster of every show does them every show. #WWE #NXT #RAW #Smackdown #AEW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194785201450147841", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 194, "tag": "WWE"}, {"start": 195, "end": 199, "tag": "NXT"}, {"start": 200, "end": 204, "tag": "RAW"}, {"start": 205, "end": 215, "tag": "Smackdown"}, {"start": 216, "end": 220, "tag": "AEW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "Pro Wrestling"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.8957, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "Smackdown"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.7584, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}]}, "author_id": "24108610"}, {"created_at": "2019-11-14T01:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785032315031552"], "in_reply_to_user_id": "1067257152929177600", "text": "@araujomilagros_ @stuckpop entramos en modo suicida bro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194785032315031552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "araujomilagros_", "id": "1067257152929177600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194284433286877185"}], "author_id": "385000880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MXnYvtS51H", "expanded_url": "https://twitter.com/llucaszade/status/1194785017806893058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXnYvtS51H", "media_key": "16_1194785008155811841"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "lana del rey"}]}, "created_at": "2019-11-14T01:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785017806893058"], "text": "\"se eu fosse um pouco mais bonito, eu poderia ser seu, querido?\" lana del rey pq me matou??? https://t.co/MXnYvtS51H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194785017806893058", "author_id": "1174922920293855234"}, {"created_at": "2019-11-14T01:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785006570225665"], "in_reply_to_user_id": "85188407", "text": "@caracol1001 @Flor65j @evoespueblo No en el camino se.suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194785006570225665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caracol1001", "id": "85188407"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194777506982899718"}], "author_id": "111163241"}, {"created_at": "2019-11-14T01:11:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784990560706561"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194784990560706561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "722178722"}, {"created_at": "2019-11-14T01:11:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784945723629569"], "in_reply_to_user_id": "949338694993039360", "text": "@tgabrielbutera Se matou ser\u00e1? Mas o que me chama aten\u00e7\u00e3o a\u00ed, inexplic\u00e1vel o que \u00e9 o amor de uma m\u00e3e ne? Pqp, uma coisa bonita, no meio de tanta coisa ruim que aconteceu. Que essa senhora seja forte! (Apesar dos apesares ela n\u00e3o tem nada haver com as atitudes monstruosas do filho n\u00e9? )", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194784945723629569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194782510565203971"}], "author_id": "1488611606"}, {"created_at": "2019-11-14T01:11:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784898227281920"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194784898227281920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "96642307"}, {"created_at": "2019-11-14T01:11:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784893592592384"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194784893592592384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "232420764"}, {"created_at": "2019-11-14T01:11:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784820225880065"], "in_reply_to_user_id": "2765205543", "text": "@plusplusbrochu Pra mim ela se matou. Ningu\u00e9m ali seria capaz de matar ela apesar de merecer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194784820225880065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "plusplusbrochu", "id": "2765205543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194783871713329152"}], "author_id": "42101007"}, {"created_at": "2019-11-14T01:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784811409399811"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194784811409399811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "378302998"}, {"created_at": "2019-11-14T01:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784738814431235"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194784738814431235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "885951627190042624"}, {"created_at": "2019-11-14T01:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784683466412033"], "text": "RT @vaniiCaballero: Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194784683466412033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaniiCaballero", "id": "298335416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194313212847706112"}], "author_id": "2604152597"}, {"created_at": "2019-11-14T01:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784564675260417"], "in_reply_to_user_id": "916088608674779136", "text": "@MacarenaFalcon9 @Gabi_Ca12 Aijue re aumentaron sus seguidores \ud83d\ude02 se suicida mba'e la chica jajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194784564675260417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MacarenaFalcon9", "id": "916088608674779136"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Gabi_Ca12", "id": "1175860194972241922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194612327863214080"}], "author_id": "1087868874635251712"}, {"created_at": "2019-11-14T01:09:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784491740504071"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194784491740504071", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "author_id": "296044994"}, {"created_at": "2019-11-14T01:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784485772070918"], "in_reply_to_user_id": "434579790", "text": "@Ihavetweeter @el_tio1 @Nacional Si y Uds. el nombre de una suicida . Verg\u00fcenza ajena. Cuando hay gente que pelea por vivir, gente enferma, con una discapacidad,el suicidio es una enfermedad que debe ser condenada . Lo \u00fanico importante es el valor de la vida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194784485772070918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ihavetweeter", "id": "434579790"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "el_tio1", "id": "1335506898"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "Nacional", "id": "74452681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194783409043857408"}], "author_id": "2700026699"}, {"created_at": "2019-11-14T01:08:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784217496006656"], "text": "Vasco vai se fechar at\u00e9 a morte agora! Fla n\u00e3o matou o jogo quando deveria! PQP!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194784217496006656", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9406, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.706, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "author_id": "46470423"}, {"created_at": "2019-11-14T01:08:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784121735786498"], "text": "quem foi O BOSTA que matou 3 on\u00e7as-pintadas em MT mano vai se fuder vontade de esquartejar e dar os peda\u00e7os pras outras on\u00e7as comerem ai que \u00f3dio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194784121735786498", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "MT"}]}, "author_id": "4070006369"}, {"created_at": "2019-11-14T01:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194784109740134402"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194784109740134402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "author_id": "53192975"}, {"created_at": "2019-11-14T01:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783928642613248"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194783928642613248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "802896228916822017"}, {"created_at": "2019-11-14T01:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783913241169920"], "text": "RT @luizmartelo359: Estos personajes parece que no vivieran en Venezuela y que no supieran quienes son los militares y @jguaido! Solo son c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194783913241169920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luizmartelo359", "id": "1185997764276215809"}, {"start": 119, "end": 127, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194405700753117184"}], "author_id": "2379507554"}, {"created_at": "2019-11-14T01:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783781053501441"], "in_reply_to_user_id": "2213349672", "text": "@ricardo3j @joaojosesa @taliriapetrone Socialismo matou, mas por conta do bloqueio econ\u00f4mico que se criou em volta dele. Quero ver voc\u00ea produzir algo sem algu\u00e9m para te oferecer os insumos. \u00c9 muito f\u00e1cil falar do capitalismo quando voc\u00ea se beneficia do trabalho escravo de outra pessoa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194783781053501441", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "joaojosesa", "id": "1193995431929425932"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194782151398572034"}], "author_id": "701619569031585792"}, {"created_at": "2019-11-14T01:07:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783770915876864"], "text": "se a cada pensamento suicida q eu tenho, eu ganhasse um real, pagava minha interna\u00e7\u00e3o numa cl\u00ednica psiquiatra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194783770915876864", "author_id": "1126500313739943936"}, {"created_at": "2019-11-14T01:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783748795109376"], "in_reply_to_user_id": "66746614", "text": "@larepublica_pe @lamula  Manual del Pendejo tiene mejor demanda, ya q su autor NO se ha suicidado. No veo interesante   \"MEMORIA DE UN SUICIDA X LAS HUEVAS\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194783748795109376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "lamula", "id": "29330019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194738790092492801"}], "author_id": "1169632835579387906"}, {"created_at": "2019-11-14T01:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783726200328192"], "in_reply_to_user_id": "2765205543", "text": "@plusplusbrochu Eu adorava muito Jenny e n\u00e3o gostei que ela morreu. na verdade pra mim ela se matou, mas fora essas doideira eu achava todas as crises existenciais dela, as falas da personagem em si muito inteligentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194783726200328192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "plusplusbrochu", "id": "2765205543"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7446, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194782649421836288"}], "author_id": "42101007"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/BIafdbHCwT", "expanded_url": "https://twitter.com/stfutony/status/1193954501620690944", "display_url": "twitter.com/stfutony/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.7536, "type": "Organization", "normalized_text": "Kraftwerk"}]}, "created_at": "2019-11-14T01:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783717086154752"], "text": "Autocontrol, escrib\u00ed una novelita, me compr\u00e9 un teclado, fui un cabeza de familia preclaro y eficaz, vi a Kraftwerk, de un febrero a un diciembre pas\u00e9 del pretenso suicida al gordo celebra la vida, me hice un Otro que puedo manejar, tengo d\u00f3lares. https://t.co/BIafdbHCwT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194783717086154752", "author_id": "3308177122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/sXCQaOqIoO", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-11-14T01:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783584101502984"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/sXCQaOqIoO via @tijolaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194783584101502984", "author_id": "200523096"}, {"created_at": "2019-11-14T01:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783552287789056"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194783552287789056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "4774853429"}, {"created_at": "2019-11-14T01:06:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783542762524674"], "text": "RT @MasnouAntifa: Amb les seves pol\u00edtiques racistes i inhumanes han empenyat al su\u00efcidi un jove de Guinea Cronaki. Un altre assassinat pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1194783542762524674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MasnouAntifa", "id": "1034797025227956227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194744862479925250"}], "author_id": "142260237"}, {"created_at": "2019-11-14T01:06:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783542619836416"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194783542619836416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670291647156224"}], "author_id": "996086664261984257"}, {"created_at": "2019-11-14T01:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783525179969537"], "in_reply_to_user_id": "66746614", "text": "@larepublica_pe hasta libros del IMBECIL SUICIDA SUICIDA GRAN LADR\u00d3N, PURO BLABLA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194783525179969537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194738790092492801"}], "author_id": "591542475"}, {"created_at": "2019-11-14T01:05:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783259642621952"], "text": "RT @emma_sar: TALLER SOBRE CONSUMO DE ALCOHOL Y SUICIDIO.\n\nEl consumo de alcohol aumenta de manera significativa el riesgo de presentar con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194783259642621952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOHOL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194772061568282624"}], "author_id": "715955318942011396"}, {"created_at": "2019-11-14T01:04:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783088666202112"], "text": "Agr q descobriram q aquele desgra\u00e7ado l\u00e1 q esquartejou o gatinho se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194783088666202112", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "gatinho"}]}, "author_id": "1138111545089695744"}, {"created_at": "2019-11-14T01:03:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194782986996195329"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194782986996195329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "281128746"}, {"created_at": "2019-11-14T01:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194782912773799938"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194782912773799938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "872612162367361025"}, {"created_at": "2019-11-14T01:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194782895166164992"], "text": "1 esse rem\u00e9dio j\u00e1 t\u00e1 me matando, por\u00e9m vai melhorar, f\u00e9 \n\n2 minha m\u00e3e escondendo o rem\u00e9dio de mim, meu deus, o psiquiatra disse pra ela ficar com eles caso eu tenha algum pensamento suicida (toda HR) \nMe sinto uma doente, por\u00e9m fe \n\n2.5 eu vi onde ela deixou o rem\u00e9dio, socorro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194782895166164992", "author_id": "1020685573869195265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/qqF25wx9Zy", "expanded_url": "https://twitter.com/albertopp75/status/1194782824248819712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqF25wx9Zy", "media_key": "3_1194782810457956354"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "MetaMemorias"}]}, "created_at": "2019-11-14T01:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194782824248819712"], "text": "MetaMemorias y Metamorfosis:\n\n-De misio a millonario.\n-De Pr\u00f3fugo a Presidente por 2da vez.\n-De arrogante a asilado.\n-De retador a suicida.\n-De mito al olvido. https://t.co/qqF25wx9Zy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194782824248819712", "author_id": "1325873742"}, {"created_at": "2019-11-14T01:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194782760130555904"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194782760130555904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "707366359806648321"}, {"created_at": "2019-11-14T01:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194782691071332352"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194782691071332352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "402735828"}, {"created_at": "2019-11-14T01:02:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194782605260050432"], "text": "Como qs pessoas conseguem ser t\u00e3o m\u00e1s? Ela morreu, ela se suicidou e tem gente q ainda comentou dizendo q ela n\u00e3o iria pro c\u00e9u por tirar a sua vida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194782605260050432", "author_id": "977143448192069634"}, {"created_at": "2019-11-14T01:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194782404646461440"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194782404646461440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "4040221883"}, {"created_at": "2019-11-14T01:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194782280616742912"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194782280616742912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2932459403"}, {"created_at": "2019-11-14T01:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194782268897865731"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194782268897865731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "author_id": "487110460"}, {"created_at": "2019-11-14T01:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194782009815699459"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194782009815699459", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "78749859"}, {"created_at": "2019-11-14T00:59:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781977364324352"], "text": "mano, por que voc\u00eas n\u00e3o podem ouvir um desabafo de 5 minutos daquele amigo depressivo, mas quando ele se suicida passa horas fazendo textos que poderia fazer enquanto ele estava vivo? por que a depress\u00e3o de um famoso lhe comove mais do que a do seu amigo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194781977364324352", "author_id": "1158889830325133312"}, {"created_at": "2019-11-14T00:59:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781955541344257"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194781955541344257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1699250868"}, {"created_at": "2019-11-14T00:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781888726126592"], "in_reply_to_user_id": "1192920148782600192", "text": "@marcos_luco Y termino con un suicida, hasta donde llegamos..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194781888726126592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcos_luco", "id": "1192920148782600192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194778554178899968"}], "author_id": "1042901294497837056"}, {"created_at": "2019-11-14T00:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781873475670016"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194781873475670016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "372461215"}, {"created_at": "2019-11-14T00:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781659108904960"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194781659108904960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "1357973454"}, {"created_at": "2019-11-14T00:58:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781597951840256"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194781597951840256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1082281251313197057"}, {"created_at": "2019-11-14T00:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781510181818368"], "in_reply_to_user_id": "4660071855", "text": "@444Erii @peopleschoice @ygofficialblink podr\u00edas dejar de hacer este tipo de comentarios, no s\u00e9 quienes son tus grandes \u00eddolos y tampoco me importa mucho, pero cuando alg\u00fan idol se suicida, te lamentas, verdad? comentarios como los tuyos son los que llevan a los idols a un depresi\u00f3n y luego acabar con su vida. besitos\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194781510181818368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "444Erii", "id": "4660071855"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "peopleschoice", "id": "34993020"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193899495051931649"}], "author_id": "1039921713889337344"}, {"created_at": "2019-11-14T00:58:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781494650318849"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194781494650318849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "53441347"}, {"created_at": "2019-11-14T00:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781266786291713"], "text": "RT @jonathan_abner: Parab\u00e9ns ao @SBTonline  por essa manchete lixoo, nao precisava fazer piada com alguem que estava tentando cometer su\u00edci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194781266786291713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jonathan_abner", "id": "450940765"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194752732856569863"}], "author_id": "450940765"}, {"created_at": "2019-11-14T00:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781118379237381"], "text": "esses papo de fulano se matou etc me d\u00e1 um puta gatilho, s\u00f3 consigo pensar na dor da m\u00e3e, j\u00e1 vi de perto e at\u00e9 com a minha pr\u00f3pria m\u00e3e a dor de ver um filho morrer ou at\u00e9 mesmo tentar suic\u00eddio, isso fode demais a cabe\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194781118379237381", "author_id": "746719459725959168"}, {"created_at": "2019-11-14T00:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781095734194177"], "text": "RT @vaniiCaballero: Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194781095734194177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaniiCaballero", "id": "298335416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194313212847706112"}], "author_id": "333627581"}, {"created_at": "2019-11-14T00:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781067196145665"], "text": "De seguro  le ponen me entristece por lastima porque se deben estar cagando de risa diciendo que emo que es este u otro normie suicida mas que pesado mejor lo elimino asi no molesta mas con sus post basura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194781067196145665", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "normie"}]}, "author_id": "3295172955"}, {"created_at": "2019-11-14T00:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781056991473665"], "text": "n\u00e3o gosto de filmes de her\u00f3is e afins, mas assisto esquadr\u00e3o suicida smp, simplesmente pq AMO coringa e alerquina nele, e tbm pq o filme tem a MELHOR playlist", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194781056991473665", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "2341138088"}, {"created_at": "2019-11-14T00:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194780998581534721"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194780998581534721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "151077538"}, {"created_at": "2019-11-14T00:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194780841852964864"], "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194780841852964864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}], "author_id": "2505172926"}, {"created_at": "2019-11-14T00:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194780742330527744"], "in_reply_to_user_id": "1001021143237775361", "text": "La l\u00e1stima de una sociedad ignorante y olvidadiza, adem\u00e1s de lucrar econ\u00f3mica y pol\u00edticamente durante d\u00e9cadas. Vamos pues, destruir el cad\u00e1ver del suicida aquel les ha dado fama y fortuna a raudales. Ahora usando ese chantaje barato se apoder\u00f3 ilegalmente de la @CNDH #CNDHEspuria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194780742330527744", "entities": {"mentions": [{"start": 262, "end": 267, "username": "CNDH", "id": "252160277"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 280, "tag": "CNDHEspuria"}], "annotations": [{"start": 269, "end": 279, "probability": 0.6065, "type": "Organization", "normalized_text": "CNDHEspuria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194780741156114434"}], "author_id": "1001021143237775361"}, {"created_at": "2019-11-14T00:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194780736894701568"], "text": "#Catrillanca\nme cag\u00f3 en el delincuente catrillanca y en todos los h\u00e9roes de la izquerda, comenzando por el borracho suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194780736894701568", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Catrillanca"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.8084, "type": "Place", "normalized_text": "Catrillanca"}]}, "author_id": "978386071976366082"}, {"created_at": "2019-11-14T00:54:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194780730473271296"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194780730473271296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "213335453"}, {"created_at": "2019-11-14T00:54:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194780717085057026"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194780717085057026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "296991059"}, {"created_at": "2019-11-14T00:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194780651955863552"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194780651955863552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1178162408218644480"}, {"created_at": "2019-11-14T00:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194780610679726085"], "text": "me control\u00e9 de tirar un tuit bastante suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194780610679726085", "author_id": "3304229523"}, {"created_at": "2019-11-14T00:53:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194780473429508097"], "text": "RT @xAtsuki143: Como sus madres, es decir lesbiana. El acoso y violencia llego a tal extremo que Kala decidio que antes de seguir aguantand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194780473429508097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xAtsuki143", "id": "766917241036087296"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5249, "type": "Person", "normalized_text": "Kala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729930925449216"}], "author_id": "952305363575074817"}, {"created_at": "2019-11-14T00:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194780233708253184"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194780233708253184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "748320226006138880"}, {"created_at": "2019-11-14T00:51:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779935430328320"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194779935430328320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "author_id": "51489815"}, {"created_at": "2019-11-14T00:51:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779919546552321"], "text": "Fiquei mt mal hj com a not\u00edcia do irm\u00e3o do meu amigo q se matou, uma coisa realmente triste, paro pra pensar e s\u00f3 vem besteira na cabe\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194779919546552321", "author_id": "1152990282390167552"}, {"created_at": "2019-11-14T00:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779820451934213"], "text": "Tenia el calefactor prendido de la pieza.. poco suicida el bosco \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194779820451934213", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "calefactor"}]}, "author_id": "1482918062"}, {"created_at": "2019-11-14T00:50:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779640545644544"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194779640545644544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "540136438"}, {"created_at": "2019-11-14T00:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779522769526785"], "in_reply_to_user_id": "57757573", "text": "@Cguerr0118 @VasquezBazan Delincuente es una perdona sentenciada por un poder judicial. Para Ud. Humala Keiko PPK Toledo y el suicida Garcia tambien son delincuentes. Que ligera para sus opiniones. Sera asi en su vida privada. Dios nos coja confesados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194779522769526785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cguerr0118", "id": "57757573"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.5548, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194566620821311488"}], "author_id": "916116145"}, {"created_at": "2019-11-14T00:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779504473976832"], "in_reply_to_user_id": "178120611", "text": "@OPetinatti Esta escribiendo la nota suicida \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194779504473976832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OPetinatti", "id": "178120611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194778321126604801"}], "author_id": "918159514947522560"}, {"created_at": "2019-11-14T00:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779421888204801"], "in_reply_to_user_id": "214570761", "text": "@jornalnacional Isso n\u00e3o \u00e9 neoliberal. \u00c9 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194779421888204801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194779027069972480"}], "author_id": "342269982"}, {"created_at": "2019-11-14T00:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779409263276032"], "text": "\u00c9 muito bom tirar uma nota boa num trabalho que a gente se matou pra fazer pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194779409263276032", "author_id": "125806098"}, {"created_at": "2019-11-14T00:49:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779356528332800"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194779356528332800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "908350042326650880"}, {"created_at": "2019-11-14T00:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779269181952000"], "in_reply_to_user_id": "281904592", "text": "@medsofutopia ai miga \ud83d\ude2a\nno petshop do lado do ateli\u00ea sempre tem um ou dois gatinhos pra ado\u00e7\u00e3o, vou levar l\u00e1 e dizer: se vira, minha gata quase matou o gatinho! sem condi\u00e7\u00f5es de ficar com mais um", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194779269181952000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "medsofutopia", "id": "281904592"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6448, "type": "Other", "normalized_text": "petshop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194778968492322816"}], "author_id": "1137739900533575680"}, {"created_at": "2019-11-14T00:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779118908383232"], "text": "RT @ArimaRodriguez: 'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo' por @ArfonPacheco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194779118908383232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArimaRodriguez", "id": "1041630061139378176"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5715, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo 7"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194765476494225413"}], "author_id": "885985213804933122"}, {"created_at": "2019-11-14T00:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779114516942850"], "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194779114516942850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}], "author_id": "56449788"}, {"created_at": "2019-11-14T00:47:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778963157147649"], "text": "Itagua\u00ed tem muito pedestre suicida, do nada os fdp pula na frente do carro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194778963157147649", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Itagua\u00ed"}]}, "author_id": "4035180261"}, {"created_at": "2019-11-14T00:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778890025291777"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194778890025291777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "512556288"}, {"created_at": "2019-11-14T00:46:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778655530127361"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194778655530127361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "124686247"}, {"created_at": "2019-11-14T00:46:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778634051104768"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194778634051104768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "778760352406376448"}, {"created_at": "2019-11-14T00:46:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778530300731392"], "in_reply_to_user_id": "82101664", "text": "@marilhavesv jai p\u00e9ssimo mas vou confessar que curti a canastrice em esquadr\u00e3o suicida? ele tem que ser isso mesmo, desistir da gal\u00e3zice e ir pro pastel\u00e3o doido memo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194778530300731392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marilhavesv", "id": "82101664"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.5731, "type": "Person", "normalized_text": "gal\u00e3zice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194778292416585728"}], "author_id": "46591892"}, {"created_at": "2019-11-14T00:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778502907727874"], "in_reply_to_user_id": "3040254682", "text": "@pudrenamaria Naaaa hoy se estan dando palo.. El pelado en cualquier momento se suicida en c\u00e1mara \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194778502907727874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194776318858158080"}], "author_id": "1167790554119385090"}, {"created_at": "2019-11-14T00:45:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778403322417154"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194778403322417154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "235501663"}, {"created_at": "2019-11-14T00:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778348590915584"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194778348590915584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "236981321"}, {"created_at": "2019-11-14T00:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778238171668482"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194778238171668482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "author_id": "77737292"}, {"created_at": "2019-11-14T00:44:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778163932467202"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194778163932467202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1105859383848783872"}, {"created_at": "2019-11-14T00:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778103702282243"], "text": "RT @INFOATAVRS: Soy buena y nos les digo qui\u00e9n muere..\nAsique no se quejen hagan sus teorias felices \u2764\nPD: se quien se suicida pero no lo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194778103702282243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "INFOATAVRS", "id": "3756551476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696961934397440"}], "author_id": "209276315"}, {"created_at": "2019-11-14T00:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778089122926594"], "text": "RT @Warninglxve: Gerard: queres ser mi novio rata?\nFrank: no\nGerard: *se suicida*\nFrank: *asiste al funeral*\nFrank: ... quiero ser tu espos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194778089122926594", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.52, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4626, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194424252449120257"}], "author_id": "950458269365145606"}, {"created_at": "2019-11-14T00:44:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778072807092227"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194778072807092227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "author_id": "95286627"}, {"created_at": "2019-11-14T00:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777997670305792"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777997670305792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "author_id": "3092014920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/47XRl6ETs8", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953", "display_url": "twitter.com/MarcioR_Silva/\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.7251, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777990854565889"], "text": "Como tem FILHO DA PUTA nessa porra desse pa\u00eds.\n\n\u201cMatou sozinho, com cachorro e Deus\u201d\n\nVai se foder se vc acredita em Deus deveria SABER que on\u00e7as s\u00e3o uma cria\u00e7\u00e3o dele, bando de arrombado https://t.co/47XRl6ETs8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777990854565889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194252023333629953"}], "author_id": "3247093176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:43:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777964946317312"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194777964946317312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1011618403"}, {"created_at": "2019-11-14T00:43:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777924488089606"], "text": "um menino de odonto de outra faculdade se matou hoje \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ntriste demais ele ia apresentar o tcc dele hoje....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777924488089606", "author_id": "2843112005"}, {"created_at": "2019-11-14T00:43:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777819928289280"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777819928289280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "author_id": "2647246207"}, {"created_at": "2019-11-14T00:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777762583777281"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194777762583777281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "1107638897985630208"}, {"created_at": "2019-11-14T00:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777753817698310"], "in_reply_to_user_id": "182573469", "text": "@lolaescreva Combater misoginia tudo bem, mas defender nossos algozes \u00e9 estrat\u00e9gia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777753817698310", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194776065736151040"}], "author_id": "2826714292"}, {"created_at": "2019-11-14T00:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777688264921088"], "text": "Oq salva o filme esquadrao suicida eh a atriz q faz a arlequina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777688264921088", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.3568, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "author_id": "2584123099"}, {"created_at": "2019-11-14T00:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777686880784385"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777686880784385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "author_id": "2326184845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/brN0kabTv4", "expanded_url": "https://quintanaroo.quadratin.com.mx/menor-de-14-anos-se-suicida-en-zona-indigena-de-san-luis-potosi/", "display_url": "quintanaroo.quadratin.com.mx/menor-de-14-an\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Menor"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Ind\u00edgena"}, {"start": 17, "end": 26, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 99, "probability": 0.7501, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Mar\u00eda Acapulco"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777592999661568"], "text": "#Menor #Ind\u00edgena #Suicidio\nEl lamentable deceso ocurri\u00f3 en la localidad Pame de Santa Mar\u00eda Acapulco.\nhttps://t.co/brN0kabTv4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194777592999661568", "author_id": "1099054639612346373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/1VFoI0ndRQ", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zk19oV2m49Svn", "display_url": "tmblr.co/Zk19oV2m49Svn"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777571826774017"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/1VFoI0ndRQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777571826774017", "author_id": "1560797137"}, {"created_at": "2019-11-14T00:41:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777441824362496"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194777441824362496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "148205216"}, {"created_at": "2019-11-14T00:41:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777434958258176"], "text": "Estamos melhor no jogo mas esse gol matou legal. Se foder!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777434958258176", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "author_id": "176919269"}, {"created_at": "2019-11-14T00:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777382294564864"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777382294564864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "909961584302313472"}, {"created_at": "2019-11-14T00:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777360035397633"], "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "text": "@SalitaSin Escuela del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194777360035397633", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4537, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194697978876977154"}], "author_id": "1066126413244313600"}, {"created_at": "2019-11-14T00:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777168003424256"], "text": "esqueci de tirar o feijao do fogo mds, se por acaso eu nao aparecer na escola amanha \u00e9 pq minha tia me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777168003424256", "author_id": "1068883693522092032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/mCDzhPzmsi", "expanded_url": "https://twitter.com/ChochilV/status/1194777150035021832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCDzhPzmsi", "media_key": "16_1194777142132912128"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jikookvu", "id": "2995029460"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777150035021832"], "in_reply_to_user_id": "2995029460", "text": "@jikookvu El reto suicida :\"3 https://t.co/mCDzhPzmsi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194777150035021832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194776919683846144"}], "author_id": "999787788722688000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FFi6fmXZCe", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777047161298944"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/FFi6fmXZCe", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777047161298944", "author_id": "87324565"}, {"created_at": "2019-11-14T00:40:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777013061599232"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777013061599232", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1060202075437613056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vJALBXp1xi", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:39:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194776932887531522"], "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/vJALBXp1xi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194776932887531522", "author_id": "2354637618"}, {"created_at": "2019-11-14T00:39:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194776752280739842"], "in_reply_to_user_id": "2886074397", "text": "@_CarlitaRocha @evoespueblo @MartinVizcarraC @PoliciaPeru @MininterPeru @DN_Mariano @JoseRocha_A @alvarosarco @AlvGutierrezCue @AlvaroMaguina @eudmed @MarthaChavezC @PasquinDeM @ugluis @angelneyra2016 A Evo le dieron asilo, al suicida se lo negaron...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194776752280739842", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "DN_Mariano", "id": "381872014"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "JoseRocha_A", "id": "214646660"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "AlvGutierrezCue", "id": "4474222348"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "AlvaroMaguina", "id": "41717268"}, {"start": 142, "end": 149, "username": "eudmed", "id": "129305935"}, {"start": 150, "end": 164, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 165, "end": 176, "username": "PasquinDeM", "id": "729458728274169857"}, {"start": 177, "end": 184, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 185, "end": 200, "username": "angelneyra2016", "id": "534987521"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 205, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "Evo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194260323366256641"}], "author_id": "795479157807452160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/AWzgbIwaq8", "expanded_url": "https://twitter.com/araujomilagros_/status/1194284433286877185", "display_url": "twitter.com/araujomilagros\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194776543551209473"], "text": "Modo suicida activado https://t.co/AWzgbIwaq8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194776543551209473", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194284433286877185"}], "author_id": "2803818241"}, {"created_at": "2019-11-14T00:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194776479013326848"], "in_reply_to_user_id": "44932117", "text": "@Caretas jajaja el decente suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194776479013326848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194714048656482304"}], "author_id": "361402893"}, {"created_at": "2019-11-14T00:37:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194776420007985152"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194776420007985152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1189675221671960577"}, {"created_at": "2019-11-14T00:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194776311052546048"], "text": "JAHSJAJAJAJAJAJJAA no pues, no soy borracha suicida, Jonathan, basta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194776311052546048", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.548, "type": "Person", "normalized_text": "Jonathan"}]}, "author_id": "770798862453866496"}, {"created_at": "2019-11-14T00:36:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194776095851196417"], "in_reply_to_user_id": "110564270", "text": "@ligiaelenagv La oportunidad perfecta el 16N si Guaido manda a la gente a su casa de suicida y si no lo hace es lo q todos queremos la posibilidad de q se inicie el mantra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194776095851196417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ligiaelenagv", "id": "110564270"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194762980291960832"}], "author_id": "1087430624212865025"}, {"created_at": "2019-11-14T00:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194775963567042561"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194775963567042561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "2491584998"}, {"created_at": "2019-11-14T00:35:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194775909947072513"], "in_reply_to_user_id": "775867549657563136", "text": "@Po_Tavio Quem quase se matou,queria brigar e todo mundo teve q ir separar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194775909947072513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194775753608564736"}], "author_id": "1034201894825209856"}, {"created_at": "2019-11-14T00:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194775884185636864"], "text": "RT @ArimaRodriguez: 'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo' por @ArfonPacheco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194775884185636864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArimaRodriguez", "id": "1041630061139378176"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5715, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo 7"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194765476494225413"}], "author_id": "708788637564018690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/XVNaZNYRjw", "expanded_url": "https://twitter.com/PaolaDaia/status/1194771352202424320", "display_url": "twitter.com/PaolaDaia/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194775814702878721"], "text": "Se ela quase me matou e morreu de ci\u00fames KKKKKKKKKKKKK https://t.co/XVNaZNYRjw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194775814702878721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194771352202424320"}], "author_id": "1075087985530544130"}, {"created_at": "2019-11-14T00:35:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194775803143315457"], "in_reply_to_user_id": "710511723975974912", "text": "@leofraga94 Lula uma pessoa normal s\u00f3 se for na cadeia se voc\u00ea n\u00e3o sabe esse dinheiro roubado matou muita gente esse infeliz ainda vai queimar no inferno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194775803143315457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leofraga94", "id": "710511723975974912"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194722032002445312"}], "author_id": "2956602479"}, {"created_at": "2019-11-14T00:35:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194775757538635776"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194775757538635776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "894454190"}, {"created_at": "2019-11-14T00:35:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194775749066199040"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194775749066199040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675891223314434"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194775668694765568"], "text": "RT @ALBERTOHZARATE: Luego, en 1982, su esposo Germ\u00e1n Segovia se suicida en Monterrey. Era jefe de un grupo denominado \"Liga de comunistas a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194775668694765568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ALBERTOHZARATE", "id": "1060990501560696832"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4843, "type": "Organization", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194713401504784384"}], "author_id": "552830458"}, {"created_at": "2019-11-14T00:34:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194775617331453952"], "text": "RT @lnavarrete10: @maylwino Usted es una digna  hija de su padre. El presidente Alywin es el que deber\u00eda tener honores frente a la moneda y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194775617331453952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lnavarrete10", "id": "3153183802"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "maylwino", "id": "101614836"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Alywin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194558472651759616"}], "author_id": "151196303"}, {"created_at": "2019-11-14T00:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194775322467667969"], "in_reply_to_user_id": "1068988630197313537", "text": "@maclaracaetano Eta, se ele matou o aleijado fudido eu volto a assistir em", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194775322467667969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maclaracaetano", "id": "1068988630197313537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194772901444116483"}], "author_id": "2901081251"}, {"created_at": "2019-11-14T00:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194775023581618176"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194775023581618176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "251901208"}, {"created_at": "2019-11-14T00:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774972742406144"], "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194774972742406144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194686967281270784"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:31:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774945500422145"], "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194774945500422145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194686826524618752"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774906443108355"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194774906443108355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "4364436449"}, {"created_at": "2019-11-14T00:31:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774874465673217"], "text": "RT @mapaz39: #ChileEnLlamas \n@peponila\n@Epithumia29\n@malaga005\nNo nos olvidemos de los hermanos chilenos que est\u00e1n sufriendo la violencia s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194774874465673217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mapaz39", "id": "506560739"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Epithumia29", "id": "254394921"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "malaga005", "id": "954839094"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 27, "tag": "ChileEnLlamas"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.5952, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnLlamas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194718742569267202"}], "author_id": "4050202582"}, {"created_at": "2019-11-14T00:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774731851018242"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194774731851018242", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1121232544777887746"}, {"created_at": "2019-11-14T00:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774617828872193"], "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194774617828872193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687400271908864"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774527387017216"], "text": "RT @emma_sar: TALLER SOBRE CONSUMO DE ALCOHOL Y SUICIDIO.\n\nEl consumo de alcohol aumenta de manera significativa el riesgo de presentar con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194774527387017216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOHOL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194772061568282624"}], "author_id": "3024825728"}, {"created_at": "2019-11-14T00:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774522605559808"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194774522605559808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194680885125234689"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/31pMlz1XWa", "expanded_url": "https://trib.al/vREjptq", "display_url": "trib.al/vREjptq"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774473007874048"], "text": "El ataque con coche bomba sacudi\u00f3 la capital afgana. Te mostramos las im\u00e1genes. https://t.co/31pMlz1XWa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194774473007874048", "author_id": "212119338"}, {"created_at": "2019-11-14T00:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774463012847616"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194774463012847616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194679816949321728"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774363586859008"], "in_reply_to_user_id": "733458859876962304", "text": "@King_Mix_Papper Entiendo que el suicidio es una instancia que ya paso la etapa de \"Quiero llamar de atenci\u00f3n\" pero.... es un empuj\u00f3n mas para hacerlo, mostrarle a una adolescente con problemas que si se suicida podr\u00e1 tener toda esa atenci\u00f3n es cuanto menos, peligroso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194774363586859008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "King_Mix_Papper", "id": "1098954302129872896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194774091510800384"}], "author_id": "733458859876962304"}, {"created_at": "2019-11-14T00:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774256812474372"], "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194774256812474372", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687340918300672"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774214441603072"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194774214441603072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "105317998"}, {"created_at": "2019-11-14T00:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774142387736576"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194774142387736576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "991402976802693125"}, {"created_at": "2019-11-14T00:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774118547120129"], "in_reply_to_user_id": "1126279487342161921", "text": "@Jayshadowxxx @jamildiaz @Juliocesar_96 @amillers14 @arcastellon98 Hdp suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194774118547120129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jayshadowxxx", "id": "1126279487342161921"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "jamildiaz", "id": "205893745"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Juliocesar_96", "id": "3560782579"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "amillers14", "id": "737338999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194773087906140160"}], "author_id": "3161791658"}, {"created_at": "2019-11-14T00:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773944282300416"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773944282300416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "430253353"}, {"created_at": "2019-11-14T00:27:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773925751934979"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773925751934979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "556441163"}, {"created_at": "2019-11-14T00:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773767748108288"], "text": "RT @emma_sar: TALLER SOBRE CONSUMO DE ALCOHOL Y SUICIDIO.\n\nEl consumo de alcohol aumenta de manera significativa el riesgo de presentar con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773767748108288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOHOL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194772061568282624"}], "author_id": "160062203"}, {"created_at": "2019-11-14T00:27:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773717383098370"], "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773717383098370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687275432587265"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773704435261445"], "text": "RT @INFOATAVRS: Soy buena y nos les digo qui\u00e9n muere..\nAsique no se quejen hagan sus teorias felices \u2764\nPD: se quien se suicida pero no lo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773704435261445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "INFOATAVRS", "id": "3756551476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696961934397440"}], "author_id": "910601528624459776"}, {"created_at": "2019-11-14T00:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773678149578752"], "in_reply_to_user_id": "850473702", "text": "@paulosaddas eu gosto tanto dele que se ele matou uma crian\u00e7a pra comprar droga q eu passaria o pano e fodase", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194773678149578752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194773262351454208"}], "author_id": "3401995589"}, {"created_at": "2019-11-14T00:26:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773625347493888"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773625347493888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194671879186997248"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:26:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773602723356672"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773602723356672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675632212512768"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:26:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773586785046530"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773586785046530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672314182451202"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773527091720193"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773527091720193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672387918311426"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773518183026693"], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773518183026693", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "author_id": "1071254787490930688"}, {"created_at": "2019-11-14T00:26:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773488986468353"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773488986468353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672123148681217"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:26:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773472964206592"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773472964206592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672216232931329"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773455968845824"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773455968845824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194671763025793025"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:26:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773437887270913"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773437887270913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194671839273979904"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773431130169344"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194773431130169344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "823342916009607170"}, {"created_at": "2019-11-14T00:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773416911527936"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773416911527936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670477635203072"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:25:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773397902888960"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773397902888960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670731642200066"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773380332957696"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773380332957696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670209631707139"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773363966849025"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773363966849025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670355127980035"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:25:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773348041084929"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773348041084929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672026860032002"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:25:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773321440735234"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773321440735234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670141793013761"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:25:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773297537409024"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194773297537409024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1011251607382757377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:25:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773294890803202"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773294890803202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1132048689063694336"}, {"created_at": "2019-11-14T00:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773288662245376"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773288662245376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670291647156224"}], "author_id": "807488815279538176"}, {"created_at": "2019-11-14T00:25:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773253233029120"], "text": "descobriram que o menino que gravou v\u00eddeo matando o gato se matou. as mesmas pessoas que, na \u00e9poca, desejaram que ele morresse, agora militam em cima daqueles que comemoram a sua morte. a vontade de militar no Twitter t\u00e1 muito maior do que o bom senso...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194773253233029120", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 216, "probability": 0.8689, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "1433545248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:24:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773104343617537"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773104343617537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "118809343"}, {"created_at": "2019-11-14T00:23:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772926194696192"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194772926194696192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "1071102857523404800"}, {"created_at": "2019-11-14T00:23:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772886583685120"], "in_reply_to_user_id": "1117955827980230656", "text": "@MiliBus01969647 Eso se llama instinto suicida a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194772886583685120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiliBus01969647", "id": "1117955827980230656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194763644682285056"}], "author_id": "1008892639473696769"}, {"created_at": "2019-11-14T00:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772863473143813"], "text": "\u00c9 bom lembrar que a esquerda italiana matou o Mussolini e o pendurou de cabe\u00e7a para baixo num posto de gasolina.\nOs fascistas come\u00e7am cheios de moral e for\u00e7a e depois terminam mortos e humilhados.\nN\u00e3o se deve subestimar a f\u00faria popular.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194772863473143813", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "author_id": "198014461"}, {"created_at": "2019-11-14T00:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772536631934978"], "in_reply_to_user_id": "931150929340006400", "text": "@mirwwge Sim, era do meu col\u00e9gio, se suicidou m\u00eas passado se n\u00e3o me engano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194772536631934978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mirwwge", "id": "1500169293408972802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194764890231246851"}], "author_id": "948902380476747782"}, {"created_at": "2019-11-14T00:22:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772515601543169"], "in_reply_to_user_id": "219167894", "text": "@xNewAgain @AEWonTNT @tntdrama \u00a1\u00a1Tope suicida!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194772515601543169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xNewAgain", "id": "219167894"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "tntdrama", "id": "15981505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194771319172321281"}], "author_id": "3260370000"}, {"created_at": "2019-11-14T00:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772417165627392"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194772417165627392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "837320155520712705"}, {"created_at": "2019-11-14T00:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772398865813507"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194772398865813507", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "917084235734929409"}, {"created_at": "2019-11-14T00:21:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772339763879943"], "text": "RT @aruthcao: @SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194772339763879943", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731927380602880"}], "author_id": "347884512"}, {"created_at": "2019-11-14T00:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772260848058371"], "in_reply_to_user_id": "1106001280374374403", "text": "@Esquina_deChar -Si el empleador es el estado, es keynesianismo por ende Jair es zurdito adoctrinador.\n-Si el empleador es privado por medio del estado, la medida es suicida porque \u00bfPara qu\u00e9 voy a contratar empleados libres si el estado me regala mano de obra practicamente esclava?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194772260848058371", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Esquina_deChar", "id": "898740529986490368"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194772187703590912"}], "author_id": "1106001280374374403"}, {"created_at": "2019-11-14T00:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772258675396609"], "text": "RT @jcpoblet: #fuegolpedeestado Negarlo es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194772258675396609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jcpoblet", "id": "187743373"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "fuegolpedeestado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194752008915427328"}], "author_id": "952351468488716288"}, {"created_at": "2019-11-14T00:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772216946348032"], "text": "nunca ouvi um sil\u00eancio t\u00e3o alto, eu ando pelo quarto e voc\u00ea n\u00e3o faz um som, n\u00e3o faz um som. voc\u00ea \u00e9 bom em fazer eu me sentir pequena, se isso n\u00e3o me machuca, por que eu ainda choro? se isso n\u00e3o me matou, ent\u00e3o eu estou meio viva, meio viva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194772216946348032", "author_id": "860203276452728833"}, {"created_at": "2019-11-14T00:21:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772200303288322"], "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194772200303288322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}], "author_id": "63287423"}, {"created_at": "2019-11-14T00:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772101313507328"], "text": "Depois da divulga\u00e7\u00e3o que a BESTA, estava no Rio e que o porteiro falou com \"seuJair\", e n\u00e3o mentiu, n\u00e3o sei se ocorre em outras cidades, mas o n\u00famero de pessoas que o PT e esquerda matou , \u00e9 muito grande, nossa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194772101313507328", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3811, "type": "Organization", "normalized_text": "BESTA"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8822, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.953, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "author_id": "1009152027761500160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/2gZLMRBKvC", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1194772061568282624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2gZLMRBKvC", "media_key": "3_1194772055243264000"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 233, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 234, "end": 244, "username": "CONADICmx", "id": "334747582"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.339, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOHOL"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:20:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772061568282624"], "text": "TALLER SOBRE CONSUMO DE ALCOHOL Y SUICIDIO.\n\nEl consumo de alcohol aumenta de manera significativa el riesgo de presentar conducta suicida. Debe considerarse uno de los principales factores de riesgo a identificar y prevenir. @INPRFM @CONADICmx https://t.co/2gZLMRBKvC", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194772061568282624", "author_id": "450310216"}, {"created_at": "2019-11-14T00:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771923822993408"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194771923822993408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "151073852"}, {"created_at": "2019-11-14T00:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771914667020289"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194771914667020289", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "2764973591"}, {"created_at": "2019-11-14T00:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771812170829825"], "in_reply_to_user_id": "82271629", "text": "@carlosjordy @neno_sp_br Atitude suicida, s\u00f3 assim pra explicar isso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194771812170829825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "neno_sp_br", "id": "60609707"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194699015113334784"}], "author_id": "919993667850555393"}, {"created_at": "2019-11-14T00:19:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771692477976576"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194771692477976576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "991486136567713792"}, {"created_at": "2019-11-14T00:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771657619124224"], "text": "A veces permites que el esp\u00edritu se vaya apagando poco a poco, y ese es el acto suicida m\u00e1s triste y el \u00fanico cobarde.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194771657619124224", "author_id": "234871090"}, {"created_at": "2019-11-14T00:18:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771574978752512"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194771574978752512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "708338866701389824"}, {"created_at": "2019-11-14T00:18:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771550198812672"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194771550198812672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "728718369109757952"}, {"created_at": "2019-11-14T00:18:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771547682222080"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194771547682222080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "160705603"}, {"created_at": "2019-11-14T00:18:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771547266924544"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194771547266924544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "926219319582887936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/mIvjPa2S14", "expanded_url": "https://twitter.com/Vielma_OnOlml/status/1194736123517587457", "display_url": "twitter.com/Vielma_OnOlml/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:17:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771417637801986"], "text": "que tweet tan suicida jajaja https://t.co/mIvjPa2S14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194771417637801986", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194736123517587457"}], "author_id": "199796832"}, {"created_at": "2019-11-14T00:17:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771314697003013"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194771314697003013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2784483675"}, {"created_at": "2019-11-14T00:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771241267322880"], "text": "Lo de oro es insano, un rein suicida que solo sabe tirarse sobre el equipo enemigo y morir solo, me blamea porque tiene el gold demage , se queja por el chat general y el otro equipo le contesta.\n\"widow os est\u00e1 carrileando\" \n\nQUE LAS MEDALLAS NO SON IMPORTANTES OTIAH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194771241267322880", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.3909, "type": "Person", "normalized_text": "demage"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "widow"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "OTIAH"}]}, "author_id": "827591837716250625"}, {"created_at": "2019-11-14T00:17:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771176461131776"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "text": "@suicida_roots huahuahua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in", "id": "1194771176461131776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194609488197750786"}], "author_id": "785630178575777792"}, {"created_at": "2019-11-14T00:16:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194770948047724544"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194770948047724544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "4766023877"}, {"created_at": "2019-11-14T00:16:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194770943140384768"], "text": "RT @Hohollz: tenho certeza que 2019 \u00e9 um teste pra ver se eu viro alco\u00f3latra, fumante ou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194770943140384768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Hohollz", "id": "795746687402840064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194738642440347649"}], "author_id": "1190272087690231809"}, {"created_at": "2019-11-14T00:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194770757706010624"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194770757706010624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2964220449"}, {"created_at": "2019-11-14T00:14:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194770627737083905"], "text": "\"En este momento estoy ausente,\npero puedes dejar alg\u00fan mensaje\ny te llamar\u00e9 cuando vuelva.\nSi eres el amor\nllama m\u00e1s tarde, o tal vez otro d\u00eda;\nsi eres la soledad\nespera, pronto estar\u00e9 contigo;\nsi eres el suicida\nmarca otro n\u00famero, apenas queda tiempo\nelige otro destino...\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194770627737083905", "author_id": "1132227790579949568"}, {"created_at": "2019-11-14T00:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194770589858377728"], "in_reply_to_user_id": "845286200030187520", "text": "@anna_mattos4 @amanda_moraesd @Gribel13 em muitos leva ao desejo de automutila\u00e7\u00e3o, aumenta os conflitos emocionais, familiares,sociais e escolares, leva ao estado depressivo pela solid\u00e3o e isolamento, leva ao alto \u00edndice das tentativas de suic\u00eddio ou idea\u00e7\u00e3o suicida.\nMas sim, \u00e9 /s\u00f3/ opress\u00e3o mis\u00f3gina, a gente t\u00e1 errado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194770589858377728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anna_mattos4", "id": "817803433281515520"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "amanda_moraesd", "id": "1340107876128440321"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "Gribel13", "id": "1526560944754593794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194770389899120643"}], "author_id": "845286200030187520"}, {"created_at": "2019-11-14T00:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194770490277138432"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194770490277138432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "77577228"}, {"created_at": "2019-11-14T00:13:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194770340397928448"], "in_reply_to_user_id": "123955962", "text": "@joseantoniokast Otro pa\u00eds que se suicida en sur Am\u00e9rica el comunismo les llevar\u00e1 como los dem\u00e1s  ruina y miseria \ud83d\ude14\ud83d\udc4e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194770340397928448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7757, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194404669428289538"}], "author_id": "2756329491"}, {"created_at": "2019-11-14T00:13:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194770337948471296"], "text": "RT @jcpoblet: #fuegolpedeestado Negarlo es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194770337948471296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jcpoblet", "id": "187743373"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "fuegolpedeestado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194752008915427328"}], "author_id": "1032043587247243265"}, {"created_at": "2019-11-14T00:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194770302259138560"], "text": "RT @heitorcavs1: mandar a real: essas meninax (os) de 14/15 anos fica pagando de suicida, n\u00e3o sabe nem como \u00e9 a cabe\u00e7a de pessoas desse est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194770302259138560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194044547065688064"}], "author_id": "3430674526"}, {"created_at": "2019-11-14T00:13:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194770178904666112"], "text": "Nd p fazer.. vou ver esquadr\u00e3o suicida mrm \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194770178904666112", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4692, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "4907300915"}, {"created_at": "2019-11-14T00:12:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194769964022083586"], "text": "RT @grangoig: @RamonMercader1 @Toni80954009 @Boletaireident1 @francesc112233 @ElisaP_89 @CDRMataro L\u2019esquerra imbecil i perdedora\nMark Lill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194769964022083586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grangoig", "id": "13750312"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "RamonMercader1", "id": "398197885"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Toni80954009", "id": "1046041443180122117"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "Boletaireident1", "id": "1039994170902032386"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "francesc112233", "id": "708219136279711744"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "ElisaP_89", "id": "4877642229"}, {"start": 88, "end": 98, "username": "CDRMataro", "id": "912813867855695872"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Lill"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1058843028528476161"}], "author_id": "13750312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "israelrfe", "id": "1264743269780447232"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194769959936610304"], "text": "RT @israelrfe: *se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194769959936610304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194661208101490688"}], "author_id": "469812776"}, {"created_at": "2019-11-14T00:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194769950730280962"], "text": "RT @Ferraridecep: Voc\u00eas se ligaram que a Liberty matou completamente a festa do t\u00edtulo esse ano?\n\nNo M\u00e9xico pelo menos tem tequila e DJ no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194769950730280962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ferraridecep", "id": "1036412600165322754"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Liberty"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194745029656494080"}], "author_id": "1011929843381014528"}, {"created_at": "2019-11-14T00:11:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194769822510452736"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194769822510452736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1063799175433863169"}, {"created_at": "2019-11-14T00:10:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194769649457647617"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194769649457647617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1011325343486095361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/HJMD8VZ64C", "expanded_url": "https://twitter.com/iFireMonkey/status/1194763477769953280", "display_url": "twitter.com/iFireMonkey/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 183, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "Zombies"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:10:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194769459967184896"], "text": "Realmente! So falta deixar o salve mais otimizado no console, \u00e9 como se a gente nao existissem p\u00f4!\n\nPor temporadas eu jogo naquele 30 FPS e quando trava e volta morto por que o Zombies te matou \u00e9 foda!! https://t.co/HJMD8VZ64C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194769459967184896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194763477769953280"}], "author_id": "763848430288531456"}, {"created_at": "2019-11-14T00:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194769455819165702"], "text": "RT @MasnouAntifa: Amb les seves pol\u00edtiques racistes i inhumanes han empenyat al su\u00efcidi un jove de Guinea Cronaki. Un altre assassinat pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1194769455819165702", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MasnouAntifa", "id": "1034797025227956227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194744862479925250"}], "author_id": "713810958"}, {"created_at": "2019-11-14T00:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194769280031756289"], "text": "RT @LucasHolandaCos: Bixo hoje saiu a not\u00edcia que uma menina morreu na prova do Enem e que um cara se suicidou depois de apresentar o TCC..\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194769280031756289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucasHolandaCos", "id": "2540611440"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7799, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194658674616291328"}], "author_id": "843787416402120704"}, {"created_at": "2019-11-14T00:09:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194769211526135808"], "text": "RT @derosa_gio: acabei de descobrir em um v\u00eddeo que o pai da Bruna marquezine n\u00e3o se suicidou, ela tava falando aquilo p um comercial da po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194769211526135808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "derosa_gio", "id": "1514733911603138561"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Bruna marquezine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714290227425280"}], "author_id": "1074492972266328064"}, {"created_at": "2019-11-14T00:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194769092542156800"], "text": "Habr\u00e1 que comenzar a organizar seriamente el Werner Herzog Cinematic Universe: Fitzcarraldo, Los Simpsons, Star Wars, cocodrilos albinos, Rick and Morty y el ping\u00fcino suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194769092542156800", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 76, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "Werner Herzog Cinematic Universe"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "Fitzcarraldo"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9053, "type": "Other", "normalized_text": "Los Simpsons"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9579, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "albinos"}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.6712, "type": "Other", "normalized_text": "Rick and Morty"}]}, "author_id": "822423182657392642"}, {"created_at": "2019-11-14T00:08:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194769086686908416"], "in_reply_to_user_id": "501332872", "text": "@quibaldova No paran! Encima los casos q el tipo suicida te queda ese sabor amargo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194769086686908416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "quibaldova", "id": "501332872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194768078690803713"}], "author_id": "87012144"}, {"created_at": "2019-11-14T00:07:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194768744070955008"], "in_reply_to_user_id": "1176792946739466240", "text": "@anselmo_ferraz @thais_bilenky @SraPatalogica A pergunta \"Quem matou Marielle\" \u00e9 realizada todos dias, pois estranhamente tentam retardar as investiga\u00e7\u00f5es desde o princ\u00edpio e s\u00f3 agora o \"Seu Jair\" apareceu, e h\u00e1 fortes ind\u00edcios do envolvimento da fam\u00edlia, por\u00e9m se apoia isso ae, ent\u00e3o sabemos qual \u00e9 sua \u00edndole.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194768744070955008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anselmo_ferraz", "id": "1176792946739466240"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "thais_bilenky", "id": "762780839327440896"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "SraPatalogica", "id": "1562945019757023232"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Seu Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194765946294095885"}], "author_id": "33616837"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/nyvKQGI97H", "expanded_url": "https://twitter.com/acervonovelamex/status/1194593678242783232", "display_url": "twitter.com/acervonovelame\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:06:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194768509810696192"], "text": "gente o cordeiro SE SUICIDOU pra virar esse casaco da rihanna                  \u00e9 diferente.. https://t.co/nyvKQGI97H", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194768509810696192", "author_id": "1009588624646475777"}, {"created_at": "2019-11-14T00:06:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194768409646501888"], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194768409646501888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "2326184845"}, {"created_at": "2019-11-14T00:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194768374254972929"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194768374254972929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "970724968177831936"}, {"created_at": "2019-11-14T00:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194768172693573634"], "text": "a louca se matou pq o cara n quis comer ela ????????????????? t\u00e1 me tirando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194768172693573634", "author_id": "755466418456522752"}, {"created_at": "2019-11-14T00:05:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194768159695364097"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194768159695364097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "153035782"}, {"created_at": "2019-11-14T00:04:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194768003696615424"], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194768003696615424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "author_id": "1148116674509451265"}, {"created_at": "2019-11-14T00:03:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767900952973312"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194767900952973312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "65913360"}, {"created_at": "2019-11-14T00:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767895320047616"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194767895320047616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1005124524"}, {"created_at": "2019-11-14T00:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767794627317761"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194767794627317761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3247219550"}, {"created_at": "2019-11-14T00:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767637873647616"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194767637873647616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2450953725"}, {"created_at": "2019-11-14T00:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767571435900928"], "text": "ainda bem que se suicidou (y)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194767571435900928", "author_id": "1129545465387802624"}, {"created_at": "2019-11-14T00:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767491366563840"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194767491366563840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "414224188"}, {"created_at": "2019-11-14T00:02:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767477789675520"], "text": "RT @aruthcao: @SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194767477789675520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731927380602880"}], "author_id": "159298311"}, {"created_at": "2019-11-14T00:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767288915898372"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194767288915898372", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1020505654811938817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:01:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767249053298688"], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "hu", "id": "1194767249053298688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "1509760753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7vuWKwOgoA", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=laverdad&vli=tw", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9425, "type": "Other", "normalized_text": "La Verdad"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:01:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767176508592128"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a | La Verdad https://t.co/7vuWKwOgoA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194767176508592128", "author_id": "711224888586072065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:00:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767096699330561"], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "hu", "id": "1194767096699330561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "893121600807161856"}, {"created_at": "2019-11-14T00:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767080618364930"], "text": "S\u00f3 Telecom que n\u00e3o tem comiss\u00e3o...certeza que antes tinha mas a galera ou se matou, ou largou o curso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194767080618364930", "author_id": "121258330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/WFiNf3SNbH", "expanded_url": "https://twitter.com/SilBeto2022/status/1194755264479670272", "display_url": "twitter.com/SilBeto2022/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 107, "tag": "ImpeachmentGilmaMendes"}, {"start": 108, "end": 132, "tag": "GilmarMendesImpeachment"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 131, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "GilmarMendesImpeachment"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:00:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194767013316612098"], "text": "Suicida pol\u00edtico e mentiroso.\n\nChegaaaaaa, paci\u00eancia do povo brasileiro tem limite.\n#ImpeachmentGilmaMendes\n#GilmarMendesImpeachment https://t.co/WFiNf3SNbH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194767013316612098", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194755264479670272"}], "author_id": "1159144560284590080"}, {"created_at": "2019-11-13T23:59:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194766714518614018"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194766714518614018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1171493317957185536"}, {"created_at": "2019-11-13T23:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194766600605446144"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194766600605446144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2870794305"}, {"created_at": "2019-11-13T23:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194766559597727745"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194766559597727745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "68265965"}, {"created_at": "2019-11-13T23:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194766552123498496"], "in_reply_to_user_id": "204136693", "text": "@carajo_leo @oantoniojr @arethasoyombo @brunapulis QueridO, eu sou um homem cis, respeite isso, n\u00e3o houve nada velado o que houve foi um negro gay rebaixando um jornalista gay que se matou pra ter todo o reconhecimento que tem hoje s\u00f3 porque \u00e9 branco normativo e que at\u00e9 o momento n\u00e3o fez mal a NINGU\u00c9M. Ou vc n\u00e3o viu o come\u00e7o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194766552123498496", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "oantoniojr", "id": "54517080"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "arethasoyombo", "id": "227827406"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "brunapulis", "id": "219497140"}]}, "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194762314127486976"}], "author_id": "171253283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194766404697968640"], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "hu", "id": "1194766404697968640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "873919243183509506"}, {"created_at": "2019-11-13T23:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194766358019551233"], "text": "RT @aruthcao: @SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194766358019551233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731927380602880"}], "author_id": "1705818546"}, {"created_at": "2019-11-13T23:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194766162657206272"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194766162657206272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1137150963083554817"}, {"created_at": "2019-11-13T23:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194766111201472514"], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194766111201472514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "15516718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:56:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194765990623662081"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194765990623662081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}], "author_id": "924783363545804800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194765954087051264"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194765954087051264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}], "author_id": "2694741516"}, {"created_at": "2019-11-13T23:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194765914396340224"], "text": "RT @ArimaRodriguez: 'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo' por @ArfonPacheco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194765914396340224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArimaRodriguez", "id": "1041630061139378176"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5715, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo 7"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194765476494225413"}], "author_id": "358967559"}, {"created_at": "2019-11-13T23:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194765886017753089"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194765886017753089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "487006147"}, {"created_at": "2019-11-13T23:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194765719214460930"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194765719214460930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "1920685718"}, {"created_at": "2019-11-13T23:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194765675992174592"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194765675992174592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "2921641468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/kQI769WAX1", "expanded_url": "https://www.telemundo51.com/noticias/mundo/ataque-coche-bomba-suicida-deja-muertos-kabul-capital-de-afganistan-564849322.html", "display_url": "telemundo51.com/noticias/mundo\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Telemundo51", "id": "62824212"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194765610347122688"], "text": "RT @Telemundo51: El ataque con coche bomba sacudi\u00f3 la capital afgana. Te mostramos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/kQI769WAX1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194765610347122688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194758398648168455"}], "author_id": "190767834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ONL2c4cCg4", "expanded_url": "https://bloguers.net/literatura/arde-capitulo-lo-peor-que-puede-pensar-un-suicida-dos-metros-de-estrellarse-contra-el-suelo/", "display_url": "bloguers.net/literatura/ard\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194765476494225413"], "text": "'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo' por @ArfonPacheco https://t.co/ONL2c4cCg4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194765476494225413", "author_id": "1041630061139378176"}, {"created_at": "2019-11-13T23:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194765420177379328"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194765420177379328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "153595804"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194765292003573760"], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "hu", "id": "1194765292003573760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "2357444410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194765120670445569"], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "hu", "id": "1194765120670445569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "426484510"}, {"created_at": "2019-11-13T23:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194764981830586375"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194764981830586375", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "899047973291790337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194764897848057856"], "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "hu", "id": "1194764897848057856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "1130834125"}, {"created_at": "2019-11-13T23:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194764897827074050"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194764897827074050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1001680998877233156"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/QbMjaIPXyo", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilFight/status/1194569347781533701", "display_url": "twitter.com/BrazilFight/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:51:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194764784186605569"], "text": "Isso \u00e9 que \u00e9 amor e idolatria...o cholo \u00e9 glatuito...ele ainda n\u00e3o se deu conta da c*ag*da que deu...tiro no p\u00e9...\u00e9 bom ir pensando num proximo filme pra fazer...matou sua curta carreira pol\u00edtica https://t.co/QbMjaIPXyo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194764784186605569", "author_id": "1181315193487405056"}, {"created_at": "2019-11-13T23:51:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194764701827260417"], "in_reply_to_user_id": "3386685670", "text": "@AKalaboca Jovem alco\u00f3latra e suic\u00edda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194764701827260417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AKalaboca", "id": "3386685670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194394281521373184"}], "author_id": "232278675"}, {"created_at": "2019-11-13T23:50:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194764543752323075"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194764543752323075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "793942212207869953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/FwJTYlcaoa", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953", "display_url": "twitter.com/MarcioR_Silva/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194764501297569794"], "text": "O problema do meteoro foi que ele matou s\u00f3 dinossauros... se tivesse matado racistas, ca\u00e7adores, gente que desmata de forma explorat\u00f3ria e intolerantes (de qualquer natureza) teria feito um trabalho muito melhor. https://t.co/FwJTYlcaoa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194764501297569794", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194252023333629953"}], "author_id": "99205969"}, {"created_at": "2019-11-13T23:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194764300273037314"], "in_reply_to_user_id": "26687832", "text": "@Obstacle1am obra de Quintana...conociendo su perfil antes de renunciar e irse tranquilo hace una guerrilla en el Chapare o se suicida, ojal\u00e1 opte por lo \u00faltimo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194764300273037314", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6494, "type": "Place", "normalized_text": "Quintana"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.7329, "type": "Place", "normalized_text": "Chapare"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194756650420310016"}], "author_id": "1362418260"}, {"created_at": "2019-11-13T23:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194764249278627840"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194764249278627840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "940733035854598144"}, {"created_at": "2019-11-13T23:49:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194764221000638465"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194764221000638465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "742374925009334273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/isW6sJ0wBb", "expanded_url": "https://t.co/isW6sJ0wBb", "display_url": "t.co/isW6sJ0wBb"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "manu"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194764121419464704"], "text": "foi mt top ne \n\nmanu: ele se suicidou\njurados: n gente ela q matou ele eu hein https://t.co/isW6sJ0wBb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194764121419464704", "author_id": "1025483236393320449"}, {"created_at": "2019-11-13T23:48:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194763894486654976"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194763894486654976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "207241700"}, {"created_at": "2019-11-13T23:47:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194763863247458307"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194763863247458307", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "3090487944"}, {"created_at": "2019-11-13T23:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194763797233307653"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194763797233307653", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "2866004511"}, {"created_at": "2019-11-13T23:47:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194763671764951043"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194763671764951043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1090816355757105155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/8GuugSxzDS", "expanded_url": "https://twitter.com/puertatras/status/1194763569470099457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8GuugSxzDS", "media_key": "16_1194763555142340608"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7907, "type": "Other", "normalized_text": "Taxi Driver"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "DeNiro"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:46:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194763569470099457"], "text": "\u00bfNadie m\u00e1s ha olido el aroma de 'Taxi Driver' en 'Joker'?\n\nM\u00e1s all\u00e1 del gesto de la pistola suicida con los dedos y de ademanes de Phoenix (m\u00e1s la presencia de DeNiro), la transformaci\u00f3n del personaje, el hast\u00edo ante la sociedad, la enfermedad mental... Referencia clarinete. https://t.co/8GuugSxzDS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194763569470099457", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "author_id": "104247183"}, {"created_at": "2019-11-13T23:46:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194763568857653248"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194763568857653248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "2828183973"}, {"created_at": "2019-11-13T23:46:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194763517431291904"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194763517431291904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "487967752"}, {"created_at": "2019-11-13T23:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194763453183004672"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194763453183004672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "87421436"}, {"created_at": "2019-11-13T23:46:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194763448061767680"], "text": "RT @larecomenta: \u201cvamos assumir pro mundo que a gente se gosta\u201d Marcos, pq me matou??? #BomSucesso", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194763448061767680", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194759515532599299"}], "author_id": "3603681195"}, {"created_at": "2019-11-13T23:45:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194763335943753728"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194763335943753728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "594824169"}, {"created_at": "2019-11-13T23:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194762971790086146"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194762971790086146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "1592067924"}, {"created_at": "2019-11-13T23:43:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194762680751534083"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194762680751534083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "34025397"}, {"created_at": "2019-11-13T23:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194762410575446027"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194762410575446027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "4026138143"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ZMAnBBPpKD", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/11/13/motorista-de-porsche-que-atropelou-e-matou-idosa-em-faixa-de-pedestres-em-sp-e-solto.ghtml?fbclid=IwAR3Xv8yFcRcu_7pogiN5d-GSmRIkbA1TvCMZYwkgFQenf4XhGD0SqN80nW8&fbclid=IwAR3DSIzVfDDWYioWITJgoq7kxzY1h5DSszYitQfXYWtsjZwrWbGIyjxl8NQ", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/11/13/motorista-de-porsche-que-atropelou-e-matou-idosa-em-faixa-de-pedestres-em-sp-e-solto.ghtml?fbclid=IwAR3Xv8yFcRcu_7pogiN5d-GSmRIkbA1TvCMZYwkgFQenf4XhGD0SqN80nW8&fbclid=IwAR3DSIzVfDDWYioWITJgoq7kxzY1h5DSszYitQfXYWtsjZwrWbGIyjxl8NQ"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194762330229395458"], "text": "Quem tem dinheiro pode at\u00e9 matar. Mais de uma vez. Porque s\u00f3 depois de se esgotarem todos os recursos \u00e9 que se vai preso no Brasil. https://t.co/ZMAnBBPpKD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194762330229395458", "author_id": "35025789"}, {"created_at": "2019-11-13T23:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194762300189790209"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194762300189790209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "716389573975281664"}, {"created_at": "2019-11-13T23:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194762291687899137"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194762291687899137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2562323356"}, {"created_at": "2019-11-13T23:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194762201191649281"], "in_reply_to_user_id": "1155969055381229568", "text": "@__Negraxa__ pega o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194762201191649281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194760124688195585"}], "author_id": "2730393993"}, {"created_at": "2019-11-13T23:41:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194762155209478147"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194762155209478147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "873375710399913984"}, {"created_at": "2019-11-13T23:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194762080777318401"], "in_reply_to_user_id": "3756551476", "text": "@INFOATAVRS Por favor pone la Inicial del que se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194762080777318401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "INFOATAVRS", "id": "3756551476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194696961934397440"}], "author_id": "1163515114923974657"}, {"created_at": "2019-11-13T23:40:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194762043968147456"], "text": "RT @eucandidodaniel: V\u00e3o esperar a terceira morte para prender definitivo esse imbecil?\n\nIsso #N\u00e3oFoiAcidente!!!\n\nQuero ver se na terceira\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194762043968147456", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 109, "tag": "N\u00e3oFoiAcidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194727087468404736"}], "author_id": "938506218536087552"}, {"created_at": "2019-11-13T23:40:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761921888686082"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194761921888686082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "918239456011923456"}, {"created_at": "2019-11-13T23:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761863134879745"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194761863134879745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "1000502411591585798"}, {"created_at": "2019-11-13T23:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761843631435782"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194761843631435782", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "955037556047056896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/qEooWppECS", "expanded_url": "https://twitter.com/comentsmi/status/1194739186600988672", "display_url": "twitter.com/comentsmi/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761749003677697"], "text": "Tirando o m\u00e9rito da amiguinha e da torcida que se matou votando? Que feio hein, Hariany. Assim \u00e9 f\u00e1cil! https://t.co/qEooWppECS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194761749003677697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194739186600988672"}], "author_id": "2893907643"}, {"created_at": "2019-11-13T23:39:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761677386010624"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194761677386010624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1041117549151354880"}, {"created_at": "2019-11-13T23:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761611787026432"], "text": "RT @zsg_39: N\u00e3o discuto com opositores do Bolsonaro.Mas hj eu estava numa festa e foi inevit\u00e1vel quando ouvi:\n\n- Bolsonaro matou Marielle.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194761611787026432", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193633585254871042"}], "author_id": "1024643516293623808"}, {"created_at": "2019-11-13T23:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761389295964161"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194761389295964161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "522831269"}, {"created_at": "2019-11-13T23:37:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761280785129474"], "text": "Uma conhecida do movimento LGBT que me emprestou a bandeira do arco \u00edris h\u00e1 alguns anos atr\u00e1s tirou a pr\u00f3pria vida nessa madrugada, e eu s\u00f3 consigo pensar no \u00edndice de suic\u00eddio que para n\u00f3s \u00e9 muito maior.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194761280785129474", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8671, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "author_id": "18711127"}, {"created_at": "2019-11-13T23:37:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761254973444096"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194761254973444096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "712203574"}, {"created_at": "2019-11-13T23:37:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761169552265217"], "in_reply_to_user_id": "33071040", "text": "@rmotta2 @CarlaZambelli17 Se \u00e9 bandido n\u00e3o importa se matou uma crian\u00e7a ou um idoso, ou a mim ou voc\u00ea. Mas se a pol\u00edcia estava presente... \u00c9 decreto: foi a pol\u00edcia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194761169552265217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194756487756886020"}], "author_id": "1405876434"}, {"created_at": "2019-11-13T23:36:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761099373137922"], "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida de novo por que a alerquina \u00e9 gata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194761099373137922", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4466, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "4777546415"}, {"created_at": "2019-11-13T23:36:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761090170793984"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194761090170793984", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1119198787791093760"}, {"created_at": "2019-11-13T23:36:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194761043576328195"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194761043576328195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "71331133"}, {"created_at": "2019-11-13T23:36:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760955428823040"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760955428823040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "75040679"}, {"created_at": "2019-11-13T23:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760916098793472"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760916098793472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "987101726053404672"}, {"created_at": "2019-11-13T23:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760741838045190"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760741838045190", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2924518938"}, {"created_at": "2019-11-13T23:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760693318344710"], "in_reply_to_user_id": "2342933456", "text": "@manieladarina ok esa psicologa me acaba d decir suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760693318344710", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manieladarina", "id": "2342933456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194759563385491465"}], "author_id": "374285440"}, {"created_at": "2019-11-13T23:35:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760681817546756"], "text": "RT @jcpoblet: #fuegolpedeestado Negarlo es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760681817546756", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jcpoblet", "id": "187743373"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "fuegolpedeestado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194752008915427328"}], "author_id": "703273953096306688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/71V8b3r5qn", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Fvj6PE3gN4o", "display_url": "youtube.com/watch?v=Fvj6PE\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 179, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Sabino"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:35:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760637911642115"], "text": "\u201c- O suic\u00eddio tanto pode ser afirma\u00e7\u00e3o da morte como nega\u00e7\u00e3o da vida. Tanto faz.\n- \u00c9 mentira. E vou explicar: o suicida \u00e9 aquele que perdeu tudo, menos a vida.\u201d\n\nDe Fernando Sabino\n\nhttps://t.co/71V8b3r5qn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194760637911642115", "author_id": "107260901"}, {"created_at": "2019-11-13T23:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760586833383424"], "in_reply_to_user_id": "838748658", "text": "@Camiaguirre3 @emeageui @IrisMebarack @lml_1994 Sip entiendo eso pero en estos casos donde un pibe se suicida, creo q es mas que valido el debate de hasta que punto los escraches son decisivos a la hora de hacer justicia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760586833383424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CamiAguirre3", "id": "1406813036611051523"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "emeageui", "id": "489026551"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "IrisMebarack", "id": "1090092174040018945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194596055607840769"}], "author_id": "766215000"}, {"created_at": "2019-11-13T23:34:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760488049139713"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760488049139713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1169031494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/Wdx1aOm1Ga", "expanded_url": "http://Exatamente.Se", "display_url": "Exatamente.Se"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9067, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760432654917633"], "in_reply_to_user_id": "33071040", "text": "@rmotta2 @CarlaZambelli17 https://t.co/Wdx1aOm1Ga a bala que matou a garotinha, hoje, tivesse partido de um tiroteio entre pol\u00edcia e traficantes o PSOL j\u00e1 estaria criando slogans.Mas quando a bala parte de fuzil do tr\u00e1fico,o PSOL e esquerda nem se preocupam.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194760432654917633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194756487756886020"}], "author_id": "2769058841"}, {"created_at": "2019-11-13T23:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760403814932481"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760403814932481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "597409491"}, {"created_at": "2019-11-13T23:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760341781143553"], "in_reply_to_user_id": "1077226014", "text": "@andregbv @GalarzaPeralta_ @patriciavargasq @joseiralar Al rev\u00e9s si ellos mismo se suicidan por miedo a pasar el resto de sus vidas en prisi\u00f3n, la mayor\u00eda comete y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760341781143553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andregbv", "id": "1547547800140976132"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "GalarzaPeralta_", "id": "1016530470979489792"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "patriciavargasq", "id": "398247902"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "joseiralar", "id": "905057461"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194759416798687232"}], "author_id": "920310107472351232"}, {"created_at": "2019-11-13T23:33:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760314740465664"], "in_reply_to_user_id": "4867853811", "text": "@SchmerzV @CancerJack @icpStarFox \"Stalin n\u00e3o matou ningu\u00e9m voc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 reproduzindo o discurso Americano\" se tu disser isso da\u00ed englobou 100% dos tidos como comunistas KKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194760314740465664", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194760015460089856"}], "author_id": "4867853811"}, {"created_at": "2019-11-13T23:33:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760249145774080"], "text": "RT @mapaz39: #ChileEnLlamas \n@peponila\n@Epithumia29\n@malaga005\nNo nos olvidemos de los hermanos chilenos que est\u00e1n sufriendo la violencia s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760249145774080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mapaz39", "id": "506560739"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Epithumia29", "id": "254394921"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "malaga005", "id": "954839094"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 27, "tag": "ChileEnLlamas"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.5952, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnLlamas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194718742569267202"}], "author_id": "323446256"}, {"created_at": "2019-11-13T23:33:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760233173880832"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760233173880832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2781200656"}, {"created_at": "2019-11-13T23:33:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760155507908608"], "in_reply_to_user_id": "1021103356184588288", "text": "@FabianDiazPlata Pr\u00f3xima noticia. Se suicida con cianuro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760155507908608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FabianDiazPlata", "id": "1021103356184588288"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194756774810849280"}], "author_id": "1187808469627355136"}, {"created_at": "2019-11-13T23:33:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760115775299584"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194760115775299584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1137118432514715648"}, {"created_at": "2019-11-13T23:32:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760001539235844"], "in_reply_to_user_id": "943865002527731712", "text": "@kaintense Primeira rodada :\nEu: call na avel\u00e3 \nVoc\u00eas: vira no Bruno \nJogo : Bruno ganhou como suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194760001539235844", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kaintense", "id": "943865002527731712"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194759588303781889"}], "author_id": "217110710"}, {"created_at": "2019-11-13T23:31:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759814758518786"], "in_reply_to_user_id": "31513669", "text": "@g1saopaulo pq n\u00e3o denominar o \"homem\" como assaltante ? Se o homem que o matou \u00e9 chamado de seguran\u00e7a por estar na fun\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a, pq n\u00e3o usar o mesmo crit\u00e9rio pra chamar quem assaltava como \"assaltante\" ? Voces morrem de medo e acabam errando !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194759814758518786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "g1saopaulo", "id": "31513669"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194757863605972993"}], "author_id": "1654320943"}, {"created_at": "2019-11-13T23:30:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759561061814273"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194759561061814273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "905649432175157249"}, {"created_at": "2019-11-13T23:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759515532599299"], "text": "\u201cvamos assumir pro mundo que a gente se gosta\u201d Marcos, pq me matou??? #BomSucesso", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194759515532599299", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}]}, "author_id": "709487469411045376"}, {"created_at": "2019-11-13T23:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759265040424961"], "text": "casi se me suicida la perra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194759265040424961", "author_id": "355721391"}, {"created_at": "2019-11-13T23:29:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759221113491457"], "in_reply_to_user_id": "37058016", "text": "@spfc_net N\u00e3o! \nT\u00e9cnico superestimado e com aquele futebol ''suicida'' que n\u00e3o gosto. \n\nUm dos nomes que eu queria no SPFC \u00e9 o LUXEMBURGO! Luxa \u00e9 vitorioso, \u00e9 respeitado pelos jogadores e tem colh\u00e3o! E sempre quis ser t\u00e9cnico do SPFC. Merecia uma oportunidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194759221113491457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "spfc_net", "id": "37058016"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.937, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.632, "type": "Organization", "normalized_text": "LUXEMBURGO"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194756036760092672"}], "author_id": "477070593"}, {"created_at": "2019-11-13T23:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759128813625344"], "text": "RT @MasnouAntifa: Amb les seves pol\u00edtiques racistes i inhumanes han empenyat al su\u00efcidi un jove de Guinea Cronaki. Un altre assassinat pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1194759128813625344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MasnouAntifa", "id": "1034797025227956227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194744862479925250"}], "author_id": "215751286"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hJQnx87cT9", "expanded_url": "https://twitter.com/notjustsurvive/status/1177773176908128256", "display_url": "twitter.com/notjustsurvive\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "atarcxia", "id": "1267454848913543171"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759126947180546"], "text": "RT @atarcxia: \u2014Pues no hace nada, solamente extiende ambos brazos porque es suicida y quiere morir.\u2014 https://t.co/hJQnx87cT9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194759126947180546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177773791830777857"}], "author_id": "1155954045036769280"}, {"created_at": "2019-11-13T23:28:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759089093595136"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194759089093595136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "243587948"}, {"created_at": "2019-11-13T23:28:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759069225144320"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194759069225144320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "799029505"}, {"created_at": "2019-11-13T23:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759050296213504"], "text": "Es un acto suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194759050296213504", "author_id": "827901392761319424"}, {"created_at": "2019-11-13T23:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758945757372416"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194758945757372416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1015412362155888646"}, {"created_at": "2019-11-13T23:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758945505792000"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758945505792000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "215959202"}, {"created_at": "2019-11-13T23:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758918699995136"], "text": "RT @Acampa_polapaz: Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que vot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758918699995136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Acampa_polapaz", "id": "856216661954883585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194592067055443972"}], "author_id": "762579662"}, {"created_at": "2019-11-13T23:28:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758871161745414"], "text": "Agora \u00e9 que estou a cair em mim e a pensar que amanh\u00e3 vou acordar \u00e0s 6h40, num dia de folga, para ir a casa e conseguir ir ao gin\u00e1sio. Depois volto ao final do dia. Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194758871161745414", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "gin\u00e1sio"}]}, "author_id": "2230342995"}, {"created_at": "2019-11-13T23:27:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758756975951874"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP Tu jefe suicida indult\u00f3 a miles de narcotraficantes, recuerda bien eso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758756975951874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194410038565187589"}], "author_id": "1009886775416934400"}, {"created_at": "2019-11-13T23:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758698620653568"], "in_reply_to_user_id": "1054696205610074113", "text": "@Reloaded_Mila Daqui a um tempo, essa porca vai non esquecimento... A\u00ed suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194758698620653568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194366058544717825"}], "author_id": "3135069436"}, {"created_at": "2019-11-13T23:27:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758617758609408"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758617758609408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "634229843"}, {"created_at": "2019-11-13T23:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758594752925697"], "text": "E eu e meu pai que tava debatendo se o tanto de foguete que soltou agr no bairro foi a chegada de droga ou eles comemorando q matou algu\u00e9m kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194758594752925697", "author_id": "2988021027"}, {"created_at": "2019-11-13T23:26:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758449818742786"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758449818742786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "597731872"}, {"created_at": "2019-11-13T23:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758421096075264"], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758421096075264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "2937422679"}, {"created_at": "2019-11-13T23:26:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758412783046656"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758412783046656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "453101383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/kQI769WAX1", "expanded_url": "https://www.telemundo51.com/noticias/mundo/ataque-coche-bomba-suicida-deja-muertos-kabul-capital-de-afganistan-564849322.html", "display_url": "telemundo51.com/noticias/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758398648168455"], "text": "El ataque con coche bomba sacudi\u00f3 la capital afgana. Te mostramos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/kQI769WAX1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758398648168455", "author_id": "62824212"}, {"created_at": "2019-11-13T23:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758379215953920"], "text": "Me tienen la cabeza consumida, puedo escuchar todo de todos y aguantar todo, pero a la hora de ponerme a arreglar mi cebeza es como una mision suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758379215953920", "author_id": "1906325612"}, {"created_at": "2019-11-13T23:26:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758348656271360"], "text": "RT @MasnouAntifa: Amb les seves pol\u00edtiques racistes i inhumanes han empenyat al su\u00efcidi un jove de Guinea Cronaki. Un altre assassinat pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1194758348656271360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MasnouAntifa", "id": "1034797025227956227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194744862479925250"}], "author_id": "1092839173575323655"}, {"created_at": "2019-11-13T23:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758305236889610"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758305236889610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "379437522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/iCEmxZuxZX", "expanded_url": "https://t.co/iCEmxZuxZX", "display_url": "t.co/iCEmxZuxZX"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:25:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758296076509188"], "text": "informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim:\n\naltura: 2,50\ntamanho do p\u00e9: 55\nsigno: unicornio\ntatuagens: claudio\npiercings: 1\ncor favorita: aquela meio azulada arroxeada meio avermelhadinha sabe\nfilme favorito: esquadrao suicida\ncomida favorita: gelo\nbebida favorita: gelo descongelado https://t.co/iCEmxZuxZX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194758296076509188", "author_id": "829628160689967104"}, {"created_at": "2019-11-13T23:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758282637905921"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758282637905921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "733010574825664513"}, {"created_at": "2019-11-13T23:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758207190786049"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194758207190786049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "385517049"}, {"created_at": "2019-11-13T23:25:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758130569285635"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758130569285635", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "author_id": "1010297918941794304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Ys3O6OO16C", "expanded_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/", "display_url": "temlondrina.com.br/editoriais/o-e\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "Tem"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758047337500673"], "text": "O espet\u00e1culo suicida da m\u00eddia em troca de likes e audi\u00eancia - Editorial - Tem Londrina https://t.co/Ys3O6OO16C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194758047337500673", "author_id": "825328124225273856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PxWMma5BJx", "expanded_url": "https://www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html", "display_url": "noticiacristiana.com/policialjudici\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:24:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758029687902209"], "text": "Misionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/PxWMma5BJx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758029687902209", "author_id": "3329389732"}, {"created_at": "2019-11-13T23:24:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758028022681601"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758028022681601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "345049261"}, {"created_at": "2019-11-13T23:24:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757997848870916"], "text": "\u201cJoguei, ganhei a baleia matou se\u201d\nSoares 2k19", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194757997848870916", "author_id": "735445748779732992"}, {"created_at": "2019-11-13T23:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757964919398402"], "text": "Estoy enamoradisimo de el personaje de harley quiin de la peli escuadr\u00f3n suicida we", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194757964919398402", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "harley quiin"}]}, "author_id": "705258234337206272"}, {"created_at": "2019-11-13T23:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757920635920384"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194757920635920384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "326998988"}, {"created_at": "2019-11-13T23:24:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757885185732612"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194757885185732612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194680885125234689"}], "author_id": "3149474350"}, {"created_at": "2019-11-13T23:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757858509959169"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194757858509959169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "100326315"}, {"created_at": "2019-11-13T23:23:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757714712379393"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194757714712379393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "557136651"}, {"created_at": "2019-11-13T23:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757488517767169"], "in_reply_to_user_id": "1100776937004457984", "text": "@RadioSavana Una pazza suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1194757488517767169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194725437303382017"}], "author_id": "2330906381"}, {"created_at": "2019-11-13T23:22:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757471929339904"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194757471929339904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "author_id": "209560980"}, {"created_at": "2019-11-13T23:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757442246234112"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194757442246234112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2687575940"}, {"created_at": "2019-11-13T23:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757421341827074"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194757421341827074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "914425588374482944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/AGMhblm3mF", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1194710039812091904", "display_url": "twitter.com/conexaopolitic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Witizel"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757363808555008"], "text": "Witizel faz ataque suicida contra Bolsonaro, infelizmente est\u00e1 jogando sua carreira pol\u00edtica fora. Quem vai votar num candidato que ataca o melhor presidente de todos os tempos. Come capim enganado achando que \u00e9 couve. https://t.co/AGMhblm3mF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194757363808555008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194710039812091904"}], "author_id": "2615039242"}, {"created_at": "2019-11-13T23:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757356258811904"], "text": "RT @anamargaritazul: Si van a hablar de un tema tan importante, estudien. No est\u00e1n ayudando cuando desinforman. La conducta suicida no es u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194757356258811904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anamargaritazul", "id": "513908434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194623231849684998"}], "author_id": "1105234489"}, {"created_at": "2019-11-13T23:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757305620930561"], "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194757305620930561", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "author_id": "1153665037120233472"}, {"created_at": "2019-11-13T23:21:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757231218188289"], "text": "se me rompieron los auriculares as\u00ed que mi nivel de suicida subi\u00f3 un 100%", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194757231218188289", "author_id": "1541908472"}, {"created_at": "2019-11-13T23:20:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757043401510914"], "in_reply_to_user_id": "1135869751408889856", "text": "@wtfclaudiaaa Pqeq essa paisagem \u00e9 exatamente o tipo de sitio onde eu iria tirar uma foto pendurado tipo suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194757043401510914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wtfclaudiaaa", "id": "1135869751408889856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194696102764859395"}], "author_id": "2767873461"}, {"created_at": "2019-11-13T23:20:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756931409317888"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194756931409317888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "827973579786612736"}, {"created_at": "2019-11-13T23:20:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756901868843009"], "in_reply_to_user_id": "225232891", "text": "@ExpresoPeru Al l\u00edder suicida le negaron el asilo, eso les duele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194756901868843009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194029156046163969"}], "author_id": "1009886775416934400"}, {"created_at": "2019-11-13T23:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756829210955778"], "in_reply_to_user_id": "1073311668157980674", "text": "@VozzFire @JosFlor00819560 La gente no se suicida x no tener capacidad de resiliencia. No entrar\u00e9 en detalles, es un tema bastante amplio y delicado para tratar en 280 caracteres.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194756829210955778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194753906703847426"}], "author_id": "1120035384065495040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ztOzCPOiws", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3313538/0/mata-hija-bebe-relacion-incestuosa-suicida/", "display_url": "20minutos.es/noticia/331353\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756821350834178"], "text": "https://t.co/ztOzCPOiws repito estamos en los ultimos d\u00edas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194756821350834178", "author_id": "476541359"}, {"created_at": "2019-11-13T23:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756689397989378"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194756689397989378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "385552989"}, {"created_at": "2019-11-13T23:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756587656744961"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194756587656744961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "152138306"}, {"created_at": "2019-11-13T23:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756509437222912"], "text": "Me lo parece a m\u00ed o en la 2a de Jack Ryan los malos corren a ponerse en la l\u00ednea de tiro de los buenos, a lo suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194756509437222912", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Ryan"}]}, "author_id": "543736560"}, {"created_at": "2019-11-13T23:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756478588076032"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194756478588076032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "745670548152270848"}, {"created_at": "2019-11-13T23:18:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756402398597121"], "text": "Informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim:\n\nAltura: 1.62\nTamanho do p\u00e9: 37\nSigno: C\u00e2ncer\nTatuagens: 0\nPiercing: 0\nCor fav: Preto\nFilm fav: Esquadr\u00e3o suicida \nComida fav: Pizza/Lasanha/sorvete/a\u00e7a\u00ed\nBebida fav: Suco de maracuj\u00e1, coca cola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194756402398597121", "author_id": "1056280737232633857"}, {"created_at": "2019-11-13T23:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756280356872192"], "in_reply_to_user_id": "266677482", "text": "@AgusLavini En un a\u00f1o o menos Albertito se suicida o se enferma (y muere). Una re lastima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194756280356872192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AgusLavini", "id": "266677482"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6182, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194739089284763650"}], "author_id": "2847861314"}, {"created_at": "2019-11-13T23:17:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756248777957378"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194756248777957378", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1184266023295471617"}, {"created_at": "2019-11-13T23:17:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756178984800258"], "in_reply_to_user_id": "333771327", "text": "@Guido_ezequiel Reci\u00e9n te leo esto jaja. S\u00ed, a Pipo lo pongo \u00faltimo en la lista de los que convencen. Sobre Crespo: si entiende que ac\u00e1 hay que sumar quiz\u00e1 no va mal. En Banfield vi varios partidos y atacaba bien, pon\u00eda pibes, et., el tema es que era suicida tipo el primer Guede y no tuvo suerte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194756178984800258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Guido_ezequiel", "id": "333771327"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Pipo"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Crespo"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.5073, "type": "Place", "normalized_text": "Banfield"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "Guede"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194049905209282561"}], "author_id": "148947496"}, {"created_at": "2019-11-13T23:16:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756027343949824"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194756027343949824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "4877844023"}, {"created_at": "2019-11-13T23:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756013964042243"], "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194756013964042243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194679816949321728"}], "author_id": "3308198456"}, {"created_at": "2019-11-13T23:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755998298333186"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194755998298333186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "838041088799690752"}, {"created_at": "2019-11-13T23:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755943088762887"], "text": "RT @JainLaFleur: como este tuit es una put\u00edsima mierda os dejo de nuevo uno de mis greatest hits: dos emos pelean por ver quien se suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194755943088762887", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194747357327503361"}], "author_id": "416532553"}, {"created_at": "2019-11-13T23:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755914210910209"], "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194755914210910209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}], "author_id": "868173419006894082"}, {"created_at": "2019-11-13T23:16:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755890840256513"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194755890840256513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2908617322"}, {"created_at": "2019-11-13T23:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755871684870147"], "text": "RT @Kassia_lc: Foram assaltar uma rica no Itaim Bibi e o seguran\u00e7a da mo\u00e7a matou o ladr\u00e3o. Se fosse uma v\u00edtima como n\u00f3s (sem seguran\u00e7a part\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194755871684870147", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5777, "type": "Place", "normalized_text": "Itaim Bibi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194743546227707904"}], "author_id": "771451086414774273"}, {"created_at": "2019-11-13T23:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755573083975680"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194755573083975680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2575525335"}, {"created_at": "2019-11-13T23:14:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755568738672641"], "text": "Acabei de receber a not\u00edcia q um menino q eu conhecia se suicidou com apenas 14 anos, chega me deu uma coisa ruim \ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194755568738672641", "author_id": "1176654512280494082"}, {"created_at": "2019-11-13T23:14:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755498341474305"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194755498341474305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "930519420899819520"}, {"created_at": "2019-11-13T23:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755447716270083"], "in_reply_to_user_id": "1001214824016154624", "text": "@nahuel0196 1) Jam\u00e1s justifique la maniobra.\n2) Hill debi\u00f3 aguardar sabiendo que el coche de SCH hab\u00eda golpeado y quedaban muchas varas\n3) La F\u00cdA hoy lo hubiera descalificado al igual que hizo 2 a\u00f1os despu\u00e9s y como tambi\u00e9n -HOY- har\u00eda con Senna tras su maniobra suicida &amp; Prost en 1990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194755447716270083", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nahuel0196", "id": "1001214824016154624"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Hill"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "SCH"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Senna"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.8053, "type": "Person", "normalized_text": "Prost"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194751334333009922"}], "author_id": "1949788813"}, {"created_at": "2019-11-13T23:14:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755406020648965"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194755406020648965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1154590787537178625"}, {"created_at": "2019-11-13T23:14:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755386236116998"], "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194755386236116998", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "author_id": "754373058702475264"}, {"created_at": "2019-11-13T23:13:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755231055335430"], "text": "RT @heslths: Todas leyeron l\u00ednea suicida??? Confirmen o que esperan para leer", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194755231055335430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194609425090306048"}], "author_id": "624165865"}, {"created_at": "2019-11-13T23:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755064176480256"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194755064176480256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "3825690695"}, {"created_at": "2019-11-13T23:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754928281034754"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754928281034754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1025711997587992579"}, {"created_at": "2019-11-13T23:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754925521199105"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754925521199105", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "author_id": "1188936838007930885"}, {"created_at": "2019-11-13T23:12:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754916000182273"], "text": "RT @itsannalu: Vou tentar voltar pro facebook numa tentativa suicida de escrever abobrinha e conversar ab\u00f3boras e nem digo vegetais pol\u00edtic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754916000182273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itsannalu", "id": "1572577824929718275"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194733062711586819"}], "author_id": "768892843423330304"}, {"created_at": "2019-11-13T23:12:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754887688560643"], "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754887688560643", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "author_id": "3772563214"}, {"created_at": "2019-11-13T23:12:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754877618114561"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754877618114561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1126995383278874626"}, {"created_at": "2019-11-13T23:12:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754846236270593"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754846236270593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "1155339435820670977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/dwWD5LQKAY", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaAfanador3/status/1194754766150283267/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwWD5LQKAY", "media_key": "3_1194754761440055296"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 95, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Daria  Morgendorffer"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754766150283267"], "in_reply_to_user_id": "17813487", "text": "@NoticiasCaracol asi se suicida esta sociedad estupida...Y si,  tenia raz\u00f3n Daria  Morgendorffer \u201cHoy ver\u00e1s en Mundo Enfermo y Triste gente como t\u00fa, s\u00f3lo que m\u00e1s pat\u00e9tica,\u201d https://t.co/dwWD5LQKAY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194754766150283267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194704690270703617"}], "author_id": "1161784703365668864"}, {"created_at": "2019-11-13T23:11:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754700782034945"], "text": "RT @Ferraridecep: Voc\u00eas se ligaram que a Liberty matou completamente a festa do t\u00edtulo esse ano?\n\nNo M\u00e9xico pelo menos tem tequila e DJ no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754700782034945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ferraridecep", "id": "1036412600165322754"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Liberty"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194745029656494080"}], "author_id": "895804772"}, {"created_at": "2019-11-13T23:11:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754685237911555"], "in_reply_to_user_id": "990200916237344769", "text": "@SalvaGarca4 @el_pais Tambi\u00e9n te digo que en ellos no tengo depositada ninguna esperanza, pero bueno, aqu\u00ed cada partido se suicida como quiere.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194754685237911555", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SalvaGarca4", "id": "887706333587402752"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194754538256949255"}], "author_id": "990200916237344769"}, {"created_at": "2019-11-13T23:11:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754626416984068"], "in_reply_to_user_id": "66746614", "text": "@larepublica_pe \u201cMemorias de un suicida\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194754626416984068", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194738790092492801"}], "author_id": "1067286983490355200"}, {"created_at": "2019-11-13T23:11:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754598952751105"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754598952751105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "826488758048522241"}, {"created_at": "2019-11-13T23:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754531046907905"], "text": "RT @Ferraridecep: Voc\u00eas se ligaram que a Liberty matou completamente a festa do t\u00edtulo esse ano?\n\nNo M\u00e9xico pelo menos tem tequila e DJ no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754531046907905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ferraridecep", "id": "1036412600165322754"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Liberty"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194745029656494080"}], "author_id": "1463342622"}, {"created_at": "2019-11-13T23:10:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754511119822848"], "text": "CARALHO, O CARINHA HUMILHADO DA S\u00c9RIE SE MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754511119822848", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00c9RIE"}]}, "author_id": "988605277804158976"}, {"created_at": "2019-11-13T23:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754417263816704"], "text": "A minha loucura \u00e9 simples de ser compreendida. Me transformar em canibal preto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754417263816704", "author_id": "1173974478965104642"}, {"created_at": "2019-11-13T23:10:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754406270619648"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194754406270619648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "717064321356931072"}, {"created_at": "2019-11-13T23:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754343033081856"], "text": "se vcs encontrarem meu corpo em uma  estrada...ja sabem quem me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754343033081856", "author_id": "981656935744331776"}, {"created_at": "2019-11-13T23:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754265920745472"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754265920745472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "894407993084825600"}, {"created_at": "2019-11-13T23:09:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754171456634882"], "text": "RT @Hohollz: tenho certeza que 2019 \u00e9 um teste pra ver se eu viro alco\u00f3latra, fumante ou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194754171456634882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Hohollz", "id": "795746687402840064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194738642440347649"}], "author_id": "4716773961"}, {"created_at": "2019-11-13T23:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754161730080769"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194754161730080769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "918598442141839370"}], "includes": {"users": [{"id": "202725520", "location": "santiago, chile", "name": "ebs", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1469, "tweet_count": 13738, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ebassvimi"}, {"id": "212552510", "location": "Las Condes, Chile", "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}, "verified": true, "username": "carreragonzalo"}, {"id": "187566326", "location": "MEXICO", "name": "#Don2011", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1750, "tweet_count": 23078, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "pepefdc"}, {"id": "322362606", "name": "Sabul\u00ed 2007", "public_metrics": {"followers_count": 12861, "following_count": 7172, "tweet_count": 196162, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "Sabuli_2007"}, {"id": "2279249857", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 148, "tweet_count": 3955, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cheetahww84"}, {"id": "1109220291186696198", "name": "mayvi", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 2106, "tweet_count": 25746, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "batherois"}, {"id": "1454836800", "name": "Santa Cruz Pol\u00edtica e Paix\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 628, "tweet_count": 46300, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JeffersonSpin"}, {"id": "3330671157", "location": "buenos aires", "name": "dani\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 401, "tweet_count": 25467, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dannnnisalguero"}, {"id": "718184189871435776", "name": "13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 2893, "tweet_count": 61157, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ujsstwd"}, {"id": "860158681861718016", "location": "\ud83d\udecb", "name": "screencaps friends", "public_metrics": {"followers_count": 112109, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "capfriends"}, {"id": "3421020100", "name": "Luli Pizarro G.", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1123, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "natipg_g"}, {"id": "1354751190", "name": "Ismael Benavides", "public_metrics": {"followers_count": 6772, "following_count": 710, "tweet_count": 13047, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "IsmaelBenavide8"}, {"id": "197901641", "location": "Sabaneta, Antioquia", "name": "juan Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 346, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jfcardenasgo"}, {"id": "1039269338027581446", "location": "Rionegro, Colombia", "name": "vni", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 91, "tweet_count": 7194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fuegoysoma"}, {"id": "56470032", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 55342, "following_count": 42130, "tweet_count": 276785, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "MarceloPintoBA"}, {"id": "1016806124534759427", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "Vitor", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 730, "tweet_count": 41904, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FelippeVitor"}, {"id": "2730312100", "location": "Arkadia ", "name": "Winter Sunrise \u24b6\u24cb (Ella/She/her)", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 4894, "tweet_count": 176651, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "AtlntkLbertaire"}, {"id": "231551057", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "romanreye5"}, {"id": "772469499551449089", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ana_darcia"}, {"id": "881932508979507201", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\u03ef\u0570\u03b1\u028d\u03af\u027e\u03af\u03c2", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 226, "tweet_count": 17237, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thapachecx"}, {"id": "912395308847464449", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Clara \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 844, "tweet_count": 5944, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "claraZzzy"}, {"id": "4206283874", "location": "M\u00e9xico", "name": "Notigram", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 38, "tweet_count": 37284, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Notigram"}, {"id": "4246696275", "name": "Rose \ud83c\udf5c", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 861, "tweet_count": 87751, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "WhoRosetta"}, {"id": "634784624", "location": "Al Sur del Sur ", "name": "\u2640\ufe0fTormenta\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 4358, "tweet_count": 142143, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "ThorPolov"}, {"id": "14313409", "location": "deriva espacial acelerada", "name": "rv", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1731, "tweet_count": 25818, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "rvstudio"}, {"id": "130980858", "name": "teti paiva", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1986, "tweet_count": 33799, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tetipaiva"}, {"id": "327720880", "name": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 28161, "following_count": 3226, "tweet_count": 291045, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "aruthcao"}, {"id": "1186783773729402881", "name": "margarita", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 114, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "margari91666413"}, {"id": "344358681", "location": "M\u00e9xico", "name": "Lejandra your boo\ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 165, "tweet_count": 46172, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ale_Ledesma97"}, {"id": "233820463", "location": "M\u00e9xico. Ciudad de M\u00e9xico.", "name": "Cobalto \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 265, "tweet_count": 32433, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gusn_n"}, {"id": "90555101", "location": "CDMX", "name": "Daniel V.H.", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 838, "tweet_count": 15190, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Dan_VamHyde"}, {"id": "1098954302129872896", "location": "Per\u00fa", "name": "Norami", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1376, "tweet_count": 20838, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "King_Mix_Papper"}, {"id": "169439448", "location": "in between two tall mountains", "name": "John \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1123, "tweet_count": 63982, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "mustangbranco"}, {"id": "707711955545563140", "location": "Barra dos Coqueiros, Brasil", "name": "Teemo", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 839, "tweet_count": 128800, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "apsc_se"}, {"id": "119882619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "GeraldoWinter"}, {"id": "1076598745452740613", "location": "Para\u00edso do Norte, Brasil", "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 546, "tweet_count": 21130, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlineBuenodeLi1"}, {"id": "737141910771503105", "location": "Hawkins. ( #Fake ).", "name": "* \ud835\udc79\ud835\udc68\ud835\udc7d\ud835\udc6c\ud835\udc75.", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 2627, "tweet_count": 113466, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "MissMalevxlent"}, {"id": "1377720463", "name": "M.I.M.I", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 308, "tweet_count": 17681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IMyllacsc"}, {"id": "772908476452438016", "location": "papi \u2022 livia \u2022 KSBR", "name": "ani \u2602\ufe0e\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 8091, "following_count": 892, "tweet_count": 63611, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "cmilacomics"}, {"id": "894710954411347968", "location": "Princess park", "name": "\u238a K Cipriano \u00b2\u2078 \u235f\ud83d\udd78\ufe0f Viu o L e vai ver o H", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 4916, "tweet_count": 57919, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "KCipriano28"}, {"id": "89966505", "location": "Gulfport, MS", "name": "Straightedge Monster I RAZE | Sleefs", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 677, "tweet_count": 35340, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "sXeMonsterTTV"}, {"id": "3290545270", "name": "Carol J.", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 344, "tweet_count": 56938, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Carolinejovino"}, {"id": "819586164025913345", "location": "Guatemala", "name": "PALMA \ud83c\udfdd", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 40, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Douglas_P01"}, {"id": "336913317", "name": "alita", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 772, "tweet_count": 33884, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "coldbrewgde"}, {"id": "1064452662", "name": "Juan de Dios Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 192, "tweet_count": 17295, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JuandeDioscerri"}, {"id": "1191073270696730626", "location": "stelena ", "name": "bre", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 289, "tweet_count": 18689, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "niklausfv"}, {"id": "962520691", "location": "Panama City, Fl", "name": "Clasico Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 771, "tweet_count": 4214, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ClasicoJoe"}, {"id": "835900364847206402", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "name": "bibi\u02e2\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 1126, "tweet_count": 28463, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabrielyRibe16"}, {"id": "795746687402840064", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "name": "hohol", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 613, "tweet_count": 18207, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hohollz"}, {"id": "1176875377433763847", "location": "blm | they/them | 24 | ohio ", "name": "cece", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1340, "tweet_count": 9597, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thececerae"}, {"id": "72412697", "name": "R Y A N \ud83e\udd19", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 3078, "tweet_count": 37180, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "RyanGriffin91"}, {"id": "1086120666053705729", "location": "Latin America \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff4", "name": "PALEOPIRATA", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 995, "tweet_count": 19973, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "paleopirata"}, {"id": "519217463", "location": "Rancagua", "name": "Vilma", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 77, "tweet_count": 14573, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "verika1129"}, {"id": "575735084", "location": "brasil salvador bahia", "name": "Rog\u00e9rio ...\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 4872, "tweet_count": 408244, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "rogerio_sinesio"}, {"id": "87324565", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tijola\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 137556, "following_count": 616, "tweet_count": 21049, "listed_count": 922}, "verified": false, "username": "tijolaco"}, {"id": "390292248", "name": "pupunha \u00e9 ruim", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 146, "tweet_count": 4969, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brendowli"}, {"id": "703727146964017157", "name": "Marcelo Araya", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 4977, "tweet_count": 44538, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marcelo43070752"}, {"id": "772496579928424448", "location": "she/her  +18", "name": "tutu", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 501, "tweet_count": 127944, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "DIANXIAP0EM"}, {"id": "1661631319", "name": "Josefina Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 346, "tweet_count": 10752, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pepa_Barrera"}, {"id": "965484570635395072", "location": "Natal, Brazil", "name": "Revo", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 102, "tweet_count": 2265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosVictorSales"}, {"id": "1100452252484096000", "location": "Natal, Brasil", "name": "a regra \u00e9 5 o voto \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 289, "tweet_count": 13609, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "danieloguerra2"}, {"id": "1004657075119624193", "location": "EM OUTRO PATAMAR", "name": "Deku", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 721, "tweet_count": 23031, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CouTTinhocrf_7"}, {"id": "709546933782761473", "location": "Hogwarts", "name": "Lavinia", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 970, "tweet_count": 41308, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "posey727"}, {"id": "3312206921", "location": "Andorra", "name": "Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 4718, "following_count": 5192, "tweet_count": 180741, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Andoor62"}, {"id": "1069396759", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "marianpy1"}, {"id": "580489683", "location": "La plata", "name": "mariano, kyno amantea", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1161, "tweet_count": 3009, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "marianoamantea"}, {"id": "1035968464274567168", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Facundo Milman", "public_metrics": {"followers_count": 7898, "following_count": 452, "tweet_count": 96900, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "FacundoMilman"}, {"id": "867887753970819072", "name": "Tatahayden", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 86, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tatahayden1"}, {"id": "435888445", "name": "uriel", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 166, "tweet_count": 11360, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "urieloop"}, {"id": "520554184", "name": "Chagas", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 566, "tweet_count": 15955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chxgvs"}, {"id": "239089827", "name": "Dorly Mendez L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 458, "tweet_count": 6809, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dorlyaimara"}, {"id": "450310216", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Emmanuel Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 6247, "following_count": 564, "tweet_count": 3100, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "emma_sar"}, {"id": "158142821", "name": "Clavetto", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 875, "tweet_count": 11829, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "clavetto"}, {"id": "898291119448109056", "name": "Daniel Sabsay", "public_metrics": {"followers_count": 67310, "following_count": 163, "tweet_count": 2142, "listed_count": 95}, "verified": false, "username": "danielsabsayok"}, {"id": "938366618974998528", "location": " Catalunya", "name": "Acrata", "public_metrics": {"followers_count": 3741, "following_count": 3940, "tweet_count": 176463, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "acrata1789"}, {"id": "1061111666", "location": "Del corrupto Chile ", "name": "\u2721\ufe0f\u05e2\u05d5\u05e9\u05e8", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 850, "tweet_count": 13768, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "sieteponcho"}, {"id": "552177503", "location": "Long Island City, Queens", "name": "thisguy1214", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 5000, "tweet_count": 183076, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "MikeJ0nesssssss"}, {"id": "560344912", "name": "Pika Priest", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 181, "tweet_count": 31547, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PikaPriest"}, {"id": "1325537282", "location": "Brazil ", "name": "math alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 8623, "following_count": 6653, "tweet_count": 99873, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "mathmzz"}, {"id": "1065342539950108672", "name": "Eduardo Bosco Franco Febro", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 47, "tweet_count": 13874, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BoscoFebro"}, {"id": "276121783", "name": "MILTON LUNA TAMAYO", "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 456, "tweet_count": 6797, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "mlunatamayo"}, {"id": "3161099345", "name": "Gigia", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 314, "tweet_count": 22519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gigiaherzog"}, {"id": "895264638094516227", "name": "Lu Lu", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 926, "tweet_count": 8245, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luanaassiis__"}, {"id": "982048735042723840", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "{lucho}", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 319, "tweet_count": 13037, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucho_magallan"}, {"id": "1042901294497837056", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Bullones", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 392, "tweet_count": 4903, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AguusBullones"}, {"id": "1148704926433984513", "name": "Sol by Night", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 240, "tweet_count": 12814, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Morista_"}, {"id": "8308372", "location": "Rio de Janeiro", "name": "jxylopes", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2753, "tweet_count": 67901, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jxylopes"}, {"id": "731718086", "location": "ypacarai", "name": "cristhian leon", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1520, "tweet_count": 17654, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leon85djs"}, {"id": "298335416", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Vani Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 704, "tweet_count": 33562, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vaniiCaballero"}, {"id": "894790556332806144", "location": "no mundinho das patys", "name": "a + universitaria", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 406, "tweet_count": 85729, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "emiliaacabral"}, {"id": "1016715166606651392", "location": "smendes, tholland, dstarkey. ", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 3061, "tweet_count": 28410, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "spidershwn"}, {"id": "24108610", "name": "Pseudo Giant", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 347, "tweet_count": 12465, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "razerp"}, {"id": "385000880", "name": "\u02d7\u02cf\u02cb huuns \u2661.", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 778, "tweet_count": 66891, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "flawlessexo9"}, {"id": "1067257152929177600", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mili\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 186, "tweet_count": 8582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "araujomilagros_"}, {"id": "1174922920293855234", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 903, "tweet_count": 9497, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "midorizayn"}, {"id": "111163241", "location": "la churuata puerto ordaz", "name": "No+comunismo", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 684, "tweet_count": 28476, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PROFESORNLP"}, {"id": "85188407", "location": "VENEZUELA LIBRE", "name": "Abogada. Elda. lawyer Human rights", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2781, "tweet_count": 39198, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "caracol1001"}, {"id": "722178722", "name": "Ux\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 475, "tweet_count": 7784, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "UxoG"}, {"id": "1488611606", "name": "Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 4863, "following_count": 826, "tweet_count": 107523, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "riqxes"}, {"id": "949338694993039360", "location": "Salvador, Brasil", "name": "thi \ud83c\udf27", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 887, "tweet_count": 20737, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "tgabrielabutera"}, {"id": "96642307", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ricky", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 186, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "richcopter"}, {"id": "232420764", "location": "Santiago-Chile", "name": "62% \u0160varcenberk \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u010cesk\u00fd Krumlov-Krnov", "public_metrics": {"followers_count": 12977, "following_count": 10613, "tweet_count": 77467, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "rschwarzenbergs"}, {"id": "42101007", "location": "Sorocaba/SP", "name": "Juliana Maria", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 746, "tweet_count": 75619, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Julhynha"}, {"id": "2765205543", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Barbara", "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 1437, "tweet_count": 73170, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "plusplusbrochu"}, {"id": "378302998", "location": "SANTIAGO, CHILE", "name": "Teo Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 2010, "tweet_count": 4847, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SANTOPULOS"}, {"id": "885951627190042624", "name": "M\u00f3nica M\u00e1rquez.", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 428, "tweet_count": 50530, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Betty36370307"}, {"id": "2604152597", "name": "Marlene \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 4288, "tweet_count": 63181, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "lizmarlene_1"}, {"id": "1087868874635251712", "location": "Itapua, Paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "name": "Andru", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 324, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bialozowski"}, {"id": "916088608674779136", "location": "Carapegua-Paraguay", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcfe\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 4671, "following_count": 2579, "tweet_count": 13713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MacarenaFalcon9"}, {"id": "296044994", "location": "Brasil", "name": "Marciano Brito Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8075, "following_count": 8880, "tweet_count": 408470, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "MarcianoBrito13"}, {"id": "2700026699", "location": "La Barra , Maldonado", "name": "Gustavo Mas", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 485, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elmasito60"}, {"id": "434579790", "location": "Oymyakon, Uruguay", "name": "The Poronguero", "public_metrics": {"followers_count": 6700, "following_count": 721, "tweet_count": 55538, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Ihavetweeter"}, {"id": "46470423", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "name": "Aron \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 423, "tweet_count": 27766, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "aronrao"}, {"id": "4070006369", "name": "amendo bobo", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 797, "tweet_count": 28472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ju_henicka"}, {"id": "53192975", "name": "Nilda", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 600, "tweet_count": 88955, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Nilda_ES"}, {"id": "802896228916822017", "location": "sanshine ", "name": "miyu \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 129, "tweet_count": 2888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "san_dwichx"}, {"id": "2379507554", "location": "Camino a casa ", "name": "Gato de \u00e1rbol", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1866, "tweet_count": 36321, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gatodearbol"}, {"id": "1185997764276215809", "location": "Algun lugar, de cuyo nombre...", "name": "Luiz Martelo", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 4732, "tweet_count": 135920, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "luizmartelo359"}, {"id": "701619569031585792", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "SILVA", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 372, "tweet_count": 9452, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Reribeiross"}, {"id": "1126500313739943936", "name": "Fafa \u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 66, "tweet_count": 516, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xfafarofa"}, {"id": "1169632835579387906", "name": "@SegoPeru", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1847, "tweet_count": 4649, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bestsegurity"}, {"id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711440, "listed_count": 5390}, "verified": true, "username": "larepublica_pe"}, {"id": "3308177122", "name": "\u303d\ufe0f Giorgio", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 320, "tweet_count": 206769, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "JeSuisFander"}, {"id": "200523096", "location": "Iju\u00ed - RS", "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 2157, "tweet_count": 93245, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "bobpenno"}, {"id": "4774853429", "name": "Paulo Huerta Villar", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 0, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "huerta_villar"}, {"id": "142260237", "location": "BARCELONA", "name": "STOP BCN", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 667, "tweet_count": 1889, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "STOPBCN"}, {"id": "1034797025227956227", "location": "El Masnou / Ocata (El Maresme)", "name": "El Masnou Antifeixista \u2692", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 417, "tweet_count": 3380, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MasnouAntifa"}, {"id": "996086664261984257", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "name": "Paco.", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3390, "tweet_count": 393066, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pacomarina6"}, {"id": "1927148424", "name": "Sadamer", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "Sadamer3"}, {"id": "591542475", "location": "Santiago, Chile", "name": "Michaels", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "michaelsteve43"}, {"id": "715955318942011396", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud83c\udf97\ufe0fKaren Arteaga \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 2796, "tweet_count": 20515, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "KarenArteagaSP"}, {"id": "1138111545089695744", "name": "ticy \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 720, "tweet_count": 24655, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lizzydeaIer"}, {"id": "281128746", "name": "Alexia", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 3075, "tweet_count": 147509, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Alexiavivanco"}, {"id": "872612162367361025", "location": "San Jose, CA", "name": "Lis R. SAre", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 2096, "tweet_count": 198995, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lis_sare"}, {"id": "1020685573869195265", "location": "Bocai\u00fava, Brasil", "name": "\ud83c\udf83\uff33\u0394\uff4e\uff43\uff54\uff55\uff53\ud83d\udc0d\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 988, "tweet_count": 12733, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Afrodite_ve"}, {"id": "1325873742", "name": "Manaturaloso (Luchito)", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22756, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "albertopp75"}, {"id": "707366359806648321", "location": "Central Perk \u2615", "name": "kami", "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 2986, "tweet_count": 136407, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "taliasoty"}, {"id": "402735828", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Juan F. Araque", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 813, "tweet_count": 63957, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "JuArJar"}, {"id": "977143448192069634", "name": "~", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 309, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rosa54826710"}, {"id": "4040221883", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 232, "tweet_count": 27155, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eduardasmbr"}, {"id": "2932459403", "location": "221B Baker Street", "name": "w\u03b9ll\u03b9a\u043c \u0455co\u0442\u0442 \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 900, "tweet_count": 23460, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "wsscott_h"}, {"id": "487110460", "location": "Belo Horizonte", "name": "Rodrigo #Lula13 #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 33051, "following_count": 2084, "tweet_count": 612024, "listed_count": 132}, "verified": false, "username": "RodP13"}, {"id": "78749859", "name": "nada", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 2673, "tweet_count": 231673, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "onehundredon"}, {"id": "1158889830325133312", "location": "namorado da Tai.", "name": "iquezin \u02e2\u1da0\u1d9c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10006, "following_count": 9946, "tweet_count": 80108, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "iquest__"}, {"id": "1699250868", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2606*bibia \u00e9 13*\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1597, "tweet_count": 140566, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "socanutinho"}, {"id": "1192920148782600192", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Marcos Luco", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 25, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marcos_luco"}, {"id": "372461215", "name": "Layla", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1962, "tweet_count": 21552, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "oklaylaw"}, {"id": "1357973454", "name": "Jaume Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 237, "tweet_count": 26962, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jbarnosell"}, {"id": "1082281251313197057", "name": "ai preto!", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 861, "tweet_count": 3099, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DinizCallyson"}, {"id": "1039921713889337344", "name": "Lauriwi", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 36, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jeonisvital"}, {"id": "4660071855", "name": "Amelia \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 43, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "444Erii"}, {"id": "53441347", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ra\u00fal Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3033, "tweet_count": 46649, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "radiazza"}, {"id": "450940765", "location": "Arapongas, Brasil", "name": "Jonathan  Abner \ud83c\udf00", "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 145, "tweet_count": 3155, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jonathan_abner"}, {"id": "746719459725959168", "location": "ela/dela", "name": "isa caloura \ud83d\ude0b", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 363, "tweet_count": 49809, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "isagaze"}, {"id": "333627581", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc6b\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 275, "tweet_count": 29383, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "aldana_duarte"}, {"id": "3295172955", "location": "Chaco, Argentina", "name": "Godsaka.", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 954, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanielGodsaka21"}, {"id": "2341138088", "location": "Belo Horizonte", "name": "Qu\u00e9zia", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 233, "tweet_count": 17017, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "queziacaampos"}, {"id": "151077538", "name": "scarlet", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 3245, "tweet_count": 22626, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "scarletmunoz"}, {"id": "2505172926", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "jo\u00e3o gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 7565, "following_count": 6427, "tweet_count": 107268, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "johndckent"}, {"id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "dcc_brasil"}, {"id": "1001021143237775361", "name": "Pete Somallida", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2072, "tweet_count": 27036, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PeteSomallida"}, {"id": "978386071976366082", "name": "alexitimico", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 0, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alexitimico1"}, {"id": "213335453", "location": "25052019", "name": "rhai\u2077 |", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1549, "tweet_count": 99410, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "guminyoon"}, {"id": "1037504349637894144", "location": "Barcelona, Spain", "name": "chapada de hax nas europa", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 341, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laariaraaujo1"}, {"id": "296991059", "name": "JAIME E. NARANJO J.", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1023, "tweet_count": 41542, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jenaranjoj"}, {"id": "1178162408218644480", "name": "Ana not bolena\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 193, "tweet_count": 6666, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "annbeentired"}, {"id": "3304229523", "name": "ichu", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 197, "tweet_count": 30052, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RamalloIchuu"}, {"id": "952305363575074817", "location": "En tu corazon bbt@ ;)", "name": "\u271eUniB\u00d8\u271e", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1007, "tweet_count": 26857, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ChymeyL"}, {"id": "766917241036087296", "name": "Atsu-chan \ud83d\udcae", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 88, "tweet_count": 17985, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xAtsuki143"}, {"id": "748320226006138880", "name": "Viboca", "public_metrics": {"followers_count": 13957, "following_count": 15158, "tweet_count": 165664, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "barracuda2002"}, {"id": "51489815", "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 4719, "tweet_count": 287372, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "CGuedes1906"}, {"id": "1152990282390167552", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 225, "tweet_count": 6807, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ebrf16"}, {"id": "1482918062", "location": "General Pico, Argentina", "name": "Gaston Bosco", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 247, "tweet_count": 11246, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GastonBosco"}, {"id": "540136438", "name": "Adri S", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 220, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "goyisoler"}, {"id": "916116145", "name": "Santiago 7", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 32, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SantiagoGallar4"}, {"id": "57757573", "location": "Washington, DC", "name": "Carmen Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1161, "tweet_count": 6546, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Cguerr0118"}, {"id": "918159514947522560", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "\ud83c\udf10Azul_efica\ud83c\udf10 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe #CubaLibreDeComunismo\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 7106, "following_count": 2978, "tweet_count": 39671, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Azul_efica"}, {"id": "178120611", "location": "Montevideo, Uruguay.", "name": "Orlando Petinatti", "public_metrics": {"followers_count": 505308, "following_count": 665, "tweet_count": 24075, "listed_count": 352}, "verified": false, "username": "OPetinatti"}, {"id": "342269982", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Andr\u00e9 de Paiva Toledo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1536, "tweet_count": 9665, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "depaivatoledo"}, {"id": "214570761", "location": "Brasil", "name": "Jornal Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 6507192, "following_count": 45, "tweet_count": 31130, "listed_count": 4128}, "verified": true, "username": "jornalnacional"}, {"id": "125806098", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1051, "tweet_count": 12655, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cesarmartinsj"}, {"id": "908350042326650880", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "nalu", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 698, "tweet_count": 9989, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pjthvante"}, {"id": "1137739900533575680", "name": "perfil das quatro gatas", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 153, "tweet_count": 9249, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VadiaPistola"}, {"id": "281904592", "name": "rebel scum", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 80, "tweet_count": 36145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "medsofutopia"}, {"id": "885985213804933122", "location": "Highgate", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83\ud83d\udc7b \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd3\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcee \ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1701, "tweet_count": 62002, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "KoriEkatis"}, {"id": "1041630061139378176", "location": "Espa\u00f1a. Canarias.", "name": "Arima Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 10041, "following_count": 9135, "tweet_count": 33007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArimaRodriguez"}, {"id": "56449788", "location": "Brasil", "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 810, "tweet_count": 55986, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "kakasardinha"}, {"id": "4035180261", "location": "Itagua\u00ed, rj", "name": "Luan Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 429, "tweet_count": 23068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuanPhr"}, {"id": "512556288", "name": "A.GABRIEL MANCHENO \ud83d\udc60", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 408, "tweet_count": 48476, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "agmancheno"}, {"id": "124686247", "location": "Chile", "name": "Maria A. Beas", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1288, "tweet_count": 29073, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "saebacil"}, {"id": "778760352406376448", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Duda Tavares \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 696, "tweet_count": 12080, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dudabtavares_"}, {"id": "46591892", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "cesar soto sensitivo", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 887, "tweet_count": 66376, "listed_count": 27}, "verified": true, "username": "cesarotos"}, {"id": "82101664", "location": "Aqui e ali", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 995, "tweet_count": 222779, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "marilhavesv"}, {"id": "1167790554119385090", "location": "Barrio Palermo.", "name": "Satamanya", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 2127, "tweet_count": 29893, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SatamanyaR"}, {"id": "3040254682", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 485, "tweet_count": 11910, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CuarentenaVip"}, {"id": "235501663", "location": "Catalunya", "name": "Elvira", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 4810, "tweet_count": 59381, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Elviracloveta"}, {"id": "236981321", "name": "Pedro Cumsille Isbej", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 267, "tweet_count": 362, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pcumsille10"}, {"id": "77737292", "name": "Aislei Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243841, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "AisleiMedeiros"}, {"id": "1105859383848783872", "name": "Yuna22", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 675, "tweet_count": 1614, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BeckYona2"}, {"id": "209276315", "location": "la plata", "name": "silvia maria", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 463, "tweet_count": 5802, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silviarossano"}, {"id": "3756551476", "location": "Argentina", "name": "INFOATAVRS", "public_metrics": {"followers_count": 6544, "following_count": 54, "tweet_count": 779, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "INFOATAVRS"}, {"id": "950458269365145606", "name": "moni", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 551, "tweet_count": 10226, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "givemhellgirl"}, {"id": "748731137137053698", "location": "she/her", "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 936, "tweet_count": 2651, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Cherryvenge"}, {"id": "95286627", "name": "Daniel Cunha \ud83e\udd91da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1766, "tweet_count": 31606, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dcunhas"}, {"id": "3092014920", "name": "Carlos Magno LULA da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 4348, "following_count": 4995, "tweet_count": 106478, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "carlosmagno1983"}, {"id": "3247093176", "name": "STREAM SOBER - FOOLISHNESS", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1313, "tweet_count": 37468, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gimmiechaos"}, {"id": "1058872553509400576", "location": "Brasil", "name": "Marcio Silva.", "public_metrics": {"followers_count": 15606, "following_count": 12755, "tweet_count": 40495, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "MarcioR_Silva"}, {"id": "1011618403", "name": "lautaro ormazabal", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 229, "tweet_count": 67746, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "lormazabaly"}, {"id": "2843112005", "location": "tongue technology \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pt/eng", "name": "\ud835\udc45\u2077\ud83d\udc9c AUG 21", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 967, "tweet_count": 103637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DtsugAyg"}, {"id": "2647246207", "location": "Curitba/Pr", "name": "#LULA2022", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1485, "tweet_count": 197883, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "homero_viana"}, {"id": "1107638897985630208", "name": "Miguelo L\u00f2pez", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 268, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MigueloLpez1"}, {"id": "2826714292", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Caroline LULA de Oliveira Haddad \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5412, "following_count": 5278, "tweet_count": 16842, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "om_caroline"}, {"id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "verified": true, "username": "lolaescreva"}, {"id": "2584123099", "name": "Ygor", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 476, "tweet_count": 28096, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YgorValadaress"}, {"id": "2326184845", "location": "Recife", "name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z", "public_metrics": {"followers_count": 6068, "following_count": 3156, "tweet_count": 452602, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "NovoLauropro"}, {"id": "1099054639612346373", "location": "Quintana Roo", "name": "QuadratinQRoo", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 1173, "tweet_count": 60232, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "QuadratinQRoo"}, {"id": "1560797137", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "name": "#LULA e PonTo final.", "public_metrics": {"followers_count": 23600, "following_count": 15890, "tweet_count": 868355, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "tarlouze"}, {"id": "148205216", "location": "Santiago, Chile", "name": "jhonphanthom", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 2559, "tweet_count": 39766, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jhonphanthom"}, {"id": "176919269", "location": "Manaus, Amazonas", "name": "Hermes", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 618, "tweet_count": 275093, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "underlineamaral"}, {"id": "909961584302313472", "location": "021", "name": "kha", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 214, "tweet_count": 19199, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dijinha_Rangel"}, {"id": "1066126413244313600", "name": "Honesty", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 288, "tweet_count": 19083, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nancy30632943"}, {"id": "771351819171790848", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164372, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "verified": false, "username": "LaSalitadelSin"}, {"id": "1068883693522092032", "location": "Oracle Arena", "name": "filha perdida do Stephen Curry", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 92, "tweet_count": 2495, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "milenacrystine"}, {"id": "999787788722688000", "location": "BTS, TXT, SHINEE, ENHYPEN, SKZ", "name": "\ud835\udd1b\u2077\ud80c\udf7c\ud80c\ude12 \u2a47\u2a47:\u2a47\u2a47\ud83d\udc23", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 888, "tweet_count": 29358, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "chochilv"}, {"id": "2995029460", "location": "JIMIN OST", "name": "JIMIN OST", "public_metrics": {"followers_count": 17918, "following_count": 760, "tweet_count": 89357, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "jikookvu"}, {"id": "1060202075437613056", "location": "multifandom", "name": "julie moth\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 576, "tweet_count": 45920, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "juliemothe"}, {"id": "1124370262001115136", "location": "w/ hyunjin & changkyun \ud83c\udfe1", "name": "jay \ud83c\udf38 but i also go by tiny", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1398, "tweet_count": 27185, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "littlejaynnie"}, {"id": "2354637618", "location": "Recife  Brasil", "name": "luizsouza", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 618, "tweet_count": 81781, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "luizliberato237"}, {"id": "795479157807452160", "name": "Liliana Escudero", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 46, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "liliana5500"}, {"id": "2803818241", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "cielo", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 499, "tweet_count": 15743, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CieloJofre6"}, {"id": "361402893", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Junior_0311"}, {"id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Revista Caretas", "public_metrics": {"followers_count": 782740, "following_count": 1993, "tweet_count": 87213, "listed_count": 1451}, "verified": false, "username": "Caretas"}, {"id": "1189675221671960577", "location": "Lo Barnechea- Nancagua, Chile", "name": "fran pavez", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1330, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "franpavez2"}, {"id": "770798862453866496", "location": "J.", "name": "Alex Andros.", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 265, "tweet_count": 2081, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "bravcstfightr"}, {"id": "1087430624212865025", "location": "Venezuela", "name": "Jator57", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 776, "tweet_count": 11644, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jator57"}, {"id": "110564270", "location": "New York, NY", "name": "Ligia Elena GV\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 10300, "following_count": 7733, "tweet_count": 87523, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ligiaelenagv"}, {"id": "2491584998", "location": "En el ultimo lugar del \ud83c\udf0e ", "name": "RECHAZO! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\uddfd 22% 44% 62%", "public_metrics": {"followers_count": 24757, "following_count": 20124, "tweet_count": 248506, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "change569"}, {"id": "1034201894825209856", "location": "047", "name": "dums da dudinha \ud83e\udd81\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 3247, "tweet_count": 21110, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matheusdums12"}, {"id": "775867549657563136", "location": "\ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd86\ud835\udd8e", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 258, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tavinhogreipel"}, {"id": "708788637564018690", "location": "Espanha", "name": "Loli", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 928, "tweet_count": 16335, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Lolialiole"}, {"id": "1075087985530544130", "name": "Giovaninha do Hb20", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 255, "tweet_count": 4505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Souzagiovanav"}, {"id": "1065074308526034944", "location": "Gua\u00edra", "name": "Daiane paola", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 368, "tweet_count": 9349, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaolaDaia"}, {"id": "2956602479", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "edu santista", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 4063, "tweet_count": 16816, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "edujbatista"}, {"id": "710511723975974912", "location": "Santos, Brasil", "name": "Leonardo Fraga", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 214, "tweet_count": 9041, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "leofraga94"}, {"id": "894454190", "location": "Maipu", "name": "etna_paez Soy del 63% \u2693\ud83d\udc9a \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 3967, "tweet_count": 61736, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "p_etna"}, {"id": "807488815279538176", "location": "Lugo, Spain", "name": "@IGCLugo", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51073, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "IGCLugo"}, {"id": "533498226", "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "rlia1969"}, {"id": "552830458", "name": "Andres Jurado Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1029, "tweet_count": 71673, "listed_count": 65}, "verified": false, "username": "ajurame"}, {"id": "1060990501560696832", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "ALBERTO HERRERA", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1169, "tweet_count": 28368, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ALBERTOHZARATE"}, {"id": "151196303", "location": "Punta Arenas, Chile", "name": "ACHA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 437, "tweet_count": 11564, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lorsi510"}, {"id": "3153183802", "location": "Providencia, Chile", "name": "Leonardo Navarrete R", "public_metrics": {"followers_count": 5158, "following_count": 5262, "tweet_count": 22184, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lnavarrete10"}, {"id": "2901081251", "location": "Lavras, Brasil", "name": "Davi noites", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 374, "tweet_count": 17635, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaviParaty"}, {"id": "1068988630197313537", "name": "maria clara linda", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 584, "tweet_count": 25539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maclaracaetano"}, {"id": "251901208", "name": "Iv\u00e1n Fabry", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 381, "tweet_count": 59813, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fantasmaifr"}, {"id": "318482832", "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "marimaramor"}, {"id": "4364436449", "location": "mystic falls", "name": "ice queen", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1613, "tweet_count": 72686, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "littlewitchw"}, {"id": "4050202582", "location": "Argentina", "name": "rc.", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 786, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "roro_dg"}, {"id": "506560739", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "mapaz", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1041, "tweet_count": 14511, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mapaz39"}, {"id": "1121232544777887746", "name": "\u2736Luz\u2736", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 2776, "tweet_count": 67084, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "marselvario"}, {"id": "3024825728", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "SONIDO PROSALSA", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 2570, "tweet_count": 1988, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Prosalsero"}, {"id": "212119338", "location": "San Jose", "name": "Telemundo 48", "public_metrics": {"followers_count": 7715, "following_count": 646, "tweet_count": 68625, "listed_count": 96}, "verified": true, "username": "Telemundo48"}, {"id": "733458859876962304", "location": "dust_2", "name": "Mate", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 2006, "tweet_count": 25581, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mate42"}, {"id": "105317998", "location": "Recife", "name": "Skairipa", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 526, "tweet_count": 33945, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "boxdaste"}, {"id": "991402976802693125", "location": "clube dos cornos", "name": "CaioFodei", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 186, "tweet_count": 37409, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CaioFodei"}, {"id": "3161791658", "name": "alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 184, "tweet_count": 1584, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josealejandrozd"}, {"id": "1126279487342161921", "location": "MoB", "name": "JAY", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 656, "tweet_count": 4557, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jayshadowxxx"}, {"id": "430253353", "location": "A Coru\u00f1a", "name": "Miguelanf \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 304, "tweet_count": 18214, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Miguelanf"}, {"id": "556441163", "name": "Caludia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 554, "tweet_count": 19041, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "caludiarojas"}, {"id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33560, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "verified": true, "username": "INPRFM"}, {"id": "910601528624459776", "name": "Silvana", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 332, "tweet_count": 3687, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silamor22"}, {"id": "3401995589", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "gian", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 997, "tweet_count": 77262, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "satsueh"}, {"id": "850473702", "name": "kiyui", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 43, "tweet_count": 115, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "satanimperiaI"}, {"id": "1071254787490930688", "location": "MX", "name": "Oleg Mora", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 5003, "tweet_count": 43542, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Prometheusinlov"}, {"id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184787, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "verified": false, "username": "thairkassam"}, {"id": "823342916009607170", "name": "ellen", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 122, "tweet_count": 27675, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elle_moli"}, {"id": "1011251607382757377", "name": "nobody", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 590, "tweet_count": 8481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "uesara_"}, {"id": "1132048689063694336", "name": "(\u3063.\u275b \u1d17 \u275b.)\u3063Carlo no muri\u00f3 hdp", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 768, "tweet_count": 19475, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "2006Laky"}, {"id": "842028379", "name": "con el autocorrector Marta", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "bookjgale"}, {"id": "1433545248", "location": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "name": "d-", "public_metrics": {"followers_count": 9316, "following_count": 9017, "tweet_count": 75265, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "thisistommow4y"}, {"id": "118809343", "location": "KRBX zona bruta", "name": "Edward Indian", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1814, "tweet_count": 66155, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "dfa_94"}, {"id": "14525982", "location": "Grecia y alrededores.", "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}, "verified": true, "username": "Hibai_"}, {"id": "1071102857523404800", "name": "Gadu", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 4998, "tweet_count": 66984, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arrobagadu"}, {"id": "1008892639473696769", "name": "marquessi", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 340, "tweet_count": 9368, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marquessi_"}, {"id": "1117955827980230656", "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "name": "\u2661bichito raro\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 153, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MiliBus01969647"}, {"id": "198014461", "location": "Goi\u00e2nia - GO", "name": "A Voz do Cerrado", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 368, "tweet_count": 28593, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "avozdocerrado_"}, {"id": "948902380476747782", "location": "Brasil", "name": "Fe Lipe", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 410, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FelipeCA22"}, {"id": "931150929340006400", "location": "ele/dele 21", "name": "paulo advogado do lula", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 269, "tweet_count": 200051, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "rackstboys"}, {"id": "3260370000", "location": "#BURRITOSNATION, California ", "name": "Jacob - Rainbow Warrior on YouTube \u30b8\u30a7\u30a4\u30b3\u30d6", "public_metrics": {"followers_count": 3627, "following_count": 1003, "tweet_count": 180027, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Rainbowarior17"}, {"id": "219167894", "location": "Montreal", "name": "Claudio_88", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 113, "tweet_count": 5166, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xNewAgain"}, {"id": "837320155520712705", "location": "Chile", "name": "felix leonardo pino", "public_metrics": {"followers_count": 4483, "following_count": 4998, "tweet_count": 54905, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felix1972a"}, {"id": "917084235734929409", "location": "  \u029a \ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1e \u025e  ", "name": "moon\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 139, "tweet_count": 27094, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "illegarmy"}, {"id": "1673616690", "location": " eng/pt", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "folkllorde"}, {"id": "347884512", "location": "bh-mg", "name": "VIVIANE B \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4806, "following_count": 5251, "tweet_count": 183765, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "viv_souza"}, {"id": "1106001280374374403", "name": "Lord of the heavenly sapos", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 711, "tweet_count": 37729, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "KaijuCualquiera"}, {"id": "952351468488716288", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "J O E L N A T I C A \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 290, "tweet_count": 3173, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cncojoel182"}, {"id": "187743373", "location": "Balcarce, Argentina", "name": "Juan Carlos Poblet", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1035, "tweet_count": 49881, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jcpoblet"}, {"id": "860203276452728833", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "ana. \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 324, "tweet_count": 3520, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_axnaz"}, {"id": "63287423", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "Kakaroto\u2077\u2077\u2077 Panhead\u2720 #BlackAdam", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 197, "tweet_count": 3184, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "KakarotoPanhead"}, {"id": "1009152027761500160", "location": "Recife, Brasil", "name": "Marco Corumba", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1077, "tweet_count": 8120, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CorumbaMarco"}, {"id": "151073852", "location": "San Luis Potosi, Mexico", "name": "Daniel Martinez Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 2501, "tweet_count": 40469, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "BecasInter"}, {"id": "137831966", "location": "Frontera Occidental ", "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "verified": true, "username": "HelenaMaleno"}, {"id": "2764973591", "name": "River \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 850, "tweet_count": 16730, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cacaraujo2002"}, {"id": "919993667850555393", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carlos Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 4376, "tweet_count": 64182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "call_suporte"}, {"id": "82271629", "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "name": "Carlos Jordy", "public_metrics": {"followers_count": 801147, "following_count": 861, "tweet_count": 11965, "listed_count": 1181}, "verified": true, "username": "carlosjordy"}, {"id": "991486136567713792", "location": "pf city", "name": "nickzinha", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 580, "tweet_count": 11168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nicoliaraujoo"}, {"id": "234871090", "location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico", "name": "Uliana", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1074, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Uliana__sinJ"}, {"id": "708338866701389824", "name": "Francisco Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 5742, "following_count": 737, "tweet_count": 56460, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "informarkec"}, {"id": "728718369109757952", "name": "Marcelo caldera", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 319, "tweet_count": 185, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marcelo_caldera"}, {"id": "160705603", "location": "Santiago, Chile", "name": "gvm", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 797, "tweet_count": 4240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "govimu"}, {"id": "926219319582887936", "location": "Chile", "name": "Vero Garcia-Huidobro", "public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 4993, "tweet_count": 102372, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vero_ghuidobro"}, {"id": "199796832", "location": "Caracas", "name": "Vielma.", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 750, "tweet_count": 71714, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "Vielma_OnOlml"}, {"id": "2784483675", "name": "fernando parr", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 2057, "tweet_count": 33043, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fparra1948"}, {"id": "827591837716250625", "name": "Hela \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 131, "tweet_count": 4083, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Hell_hela"}, {"id": "785630178575777792", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "kelly maria", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 371, "tweet_count": 14364, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gixnesini"}, {"id": "373708174", "location": "brasil", "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "suicida_roots"}, {"id": "4766023877", "location": "Sapucaia do Sul, Brasil", "name": "luana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 289, "tweet_count": 27646, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hm_martins"}, {"id": "1190272087690231809", "name": "Breh_Silva17", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 36, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrehSilva17"}, {"id": "2964220449", "location": "Santiago en Chile", "name": "Rodolfo D\u00edaz J.", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2180, "tweet_count": 147213, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "rdiazj1"}, {"id": "1132227790579949568", "location": "Maracay, Venezuela", "name": "Jes\u00fas Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 895, "tweet_count": 7846, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JessRod91935017"}, {"id": "845286200030187520", "location": "ele/dele", "name": "Darkkangaroo Fang", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 211, "tweet_count": 15395, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kkkkomunista"}, {"id": "77577228", "location": "Cascahell", "name": "vane", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 434, "tweet_count": 55832, "listed_count": 123}, "verified": false, "username": "xvanefx"}, {"id": "2756329491", "location": "Antig\u00fco Reino de valencia ", "name": "mosca cojonera49", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1795, "tweet_count": 89700, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "moscojonera49"}, {"id": "123955962", "location": "Chile.", "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast Rist \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 704221, "following_count": 94741, "tweet_count": 29841, "listed_count": 443}, "verified": true, "username": "joseantoniokast"}, {"id": "1032043587247243265", "location": "Patagonia Argentina", "name": "Ethel", "public_metrics": {"followers_count": 5851, "following_count": 6427, "tweet_count": 331978, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Etheliiinaaa"}, {"id": "3430674526", "location": "062", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 86, "tweet_count": 12533, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "biadrf"}, {"id": "1190845029784440833", "location": "minha namorada sabe", "name": "heitor\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u270b\ud83d\ude1d\ud83e\udd1a", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 295, "tweet_count": 13730, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "heitorcavss"}, {"id": "4907300915", "location": "Bairro de F\u00e1tima", "name": "Vini Lira", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 460, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vini_Lira7"}, {"id": "13750312", "location": "Llull,Toynbee,Gandhi,Orwell", "name": "\u30c4 \ua263\ua2ec\u00ef\ua444\ua27b\ua444 \ua3f3\ua2ec\ua4c4\ua2ec\ua492\ua2ec\ua09a\ua444 Sols el poble enfonsa el poble", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 514, "tweet_count": 120669, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "grangoig"}, {"id": "469812776", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "Erick", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 246, "tweet_count": 16752, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "erickpaz9"}, {"id": "608185493", "location": "High Table", "name": "Paty la cabezona \ud83d\udc82\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 40379, "following_count": 3830, "tweet_count": 66218, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hassansrfe"}, {"id": "1011929843381014528", "location": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil", "name": "Dan", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1562, "tweet_count": 18643, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "D4niMeneses"}, {"id": "1036412600165322754", "location": "Tem como ficar mais atr\u00e1s?", "name": "Ferrari da Decep\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 22267, "following_count": 153, "tweet_count": 8168, "listed_count": 154}, "verified": false, "username": "Ferraridecep"}, {"id": "1063799175433863169", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1735, "tweet_count": 17384, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "firstprinceluv"}, {"id": "2397854668", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "name": "pietra's version", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "NorthuldraAnna"}, {"id": "1011325343486095361", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "l.", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2328, "tweet_count": 11512, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "yfernandx"}, {"id": "763848430288531456", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 247, "tweet_count": 7133, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Matheus2006BR"}, {"id": "1142888473625530370", "location": "Code 'FireMonkey' in Fortnite!", "name": "iFireMonkey", "public_metrics": {"followers_count": 1157736, "following_count": 621, "tweet_count": 35650, "listed_count": 3319}, "verified": true, "username": "iFireMonkey"}, {"id": "713810958", "name": "merce conches", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1595, "tweet_count": 29118, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "oniltte"}, {"id": "843787416402120704", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Tanaka", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 338, "tweet_count": 22407, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MarianaTanaka5"}, {"id": "2540611440", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "N\u00e3o botem meu tt no insta", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 1680, "tweet_count": 44113, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LucasHolandaCos"}, {"id": "1074492972266328064", "location": "gravata\u00ed, rs", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 750, "tweet_count": 11091, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tunessduda"}, {"id": "1031704725090193408", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "name": "giovana", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 313, "tweet_count": 23107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giovanaderosa_"}, {"id": "822423182657392642", "name": "Falso Boris", "public_metrics": {"followers_count": 7077, "following_count": 419, "tweet_count": 29626, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "falsoboris"}, {"id": "87012144", "name": "Lunera (\ud83d\ude37 \u2795\ud83d\udc53 \u2795 ventilaci\u00f3n\ud83e\ude9f \ud83d\udca8 \u2795\ud83d\udccaCO2) \ud83d\udeab\ud83e\udda0", "public_metrics": {"followers_count": 2978, "following_count": 1180, "tweet_count": 293929, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "Lunera_Luz"}, {"id": "501332872", "name": "Ginkga Baldova", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1207, "tweet_count": 178862, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "quibaldova"}, {"id": "33616837", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alexandre Estefan", "public_metrics": {"followers_count": 37757, "following_count": 38026, "tweet_count": 26739, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "aleestefan"}, {"id": "1009588624646475777", "name": "l\u00e9oly", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1209, "tweet_count": 11041, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "leoalbanez"}, {"id": "970724968177831936", "name": "Chile_patriota", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 4011, "tweet_count": 46115, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chile_patriota"}, {"id": "755466418456522752", "name": "mesti\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 297, "tweet_count": 76734, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dudafr__"}, {"id": "153035782", "location": "Magallanes y La Ant\u00e1rtica Chil", "name": "Granaderos", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 176, "tweet_count": 18226, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gitana4267"}, {"id": "1148116674509451265", "name": "Coordinadora Obrim Fronteres #regularitzacioxtotes", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 1049, "tweet_count": 7624, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "CoordinadoraOF"}, {"id": "4023829990", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Red Solidaria de Acogida", "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1397, "tweet_count": 11981, "listed_count": 147}, "verified": false, "username": "RSAcogida"}, {"id": "65913360", "location": "SCL", "name": "jorge concha", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 4666, "tweet_count": 65303, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "jorjato72"}, {"id": "1005124524", "name": "Victoria Unzurrunzag", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 5001, "tweet_count": 140698, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Victoriaharas"}, {"id": "3247219550", "name": "HH", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 440, "tweet_count": 23498, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hornblower_Lt"}, {"id": "2450953725", "location": "ela/dela", "name": "yara (taylor's version) \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 4914, "following_count": 3699, "tweet_count": 171942, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "jieungeIic"}, {"id": "1129545465387802624", "location": "Itatiaia, Brasil", "name": "Claudio Felipe.", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 468, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Adsumuus"}, {"id": "414224188", "location": "CHILE", "name": "eugenia lastra", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 552, "tweet_count": 15483, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PELGATITO"}, {"id": "159298311", "location": "Brasil - Santa Catarina ", "name": "tania clara pires", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1010, "tweet_count": 8991, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "taniapoetisa"}, {"id": "1020505654811938817", "location": "enfp-t", "name": "iza \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 457, "tweet_count": 51064, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "izasonline"}, {"id": "1509760753", "location": "Catalunya, Pa\u00efsos Catalans", "name": "merc\u00e8 clara NI OBLIT NI PERD\u00d3\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 4421, "following_count": 5002, "tweet_count": 115487, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "merce_clara"}, {"id": "1130834125", "location": "Vallcarca, BCN, Catalunya", "name": "Heura Negra", "public_metrics": {"followers_count": 10853, "following_count": 1288, "tweet_count": 45176, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "HeuraNegraVKK"}, {"id": "711224888586072065", "location": "El Santuario, Atenas", "name": "Tomoe Yukishiro\u2615\ud83d\udcd6\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 764, "tweet_count": 5770, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "hyogaphone"}, {"id": "893121600807161856", "name": "maria.", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 398, "tweet_count": 5354, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "maria_ipunt"}, {"id": "121258330", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "jorge maravilha", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 73, "tweet_count": 3365, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThesallesG4"}, {"id": "1159144560284590080", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Docilda", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1704, "tweet_count": 202397, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Docilda1"}, {"id": "2808633116", "name": "@\uff33\uff49\uff4c\uff42\uff45\uff54\uff4f\uff122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14003, "following_count": 6403, "tweet_count": 105337, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "SilBeto2022"}, {"id": "1171493317957185536", "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 226, "tweet_count": 1203, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jjorgeaf"}, {"id": "2870794305", "location": "Paris, France", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 465, "tweet_count": 50114, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jcssmelaa"}, {"id": "68265965", "name": "Patriot \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1037, "tweet_count": 10238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Patriotcl101"}, {"id": "171253283", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Leonardo Guedes. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 121, "tweet_count": 8645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MPLeo_02"}, {"id": "873919243183509506", "name": "Cl\u00e0udia Tortosa", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 293, "tweet_count": 1644, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "claudiatortosa_"}, {"id": "1705818546", "location": "Dallas", "name": "Elza Santos", "public_metrics": {"followers_count": 29892, "following_count": 28735, "tweet_count": 227624, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "elzasds"}, {"id": "1137150963083554817", "name": "Leonardo Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 411, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Leonard80360045"}, {"id": "1142902008535535616", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "@seontasa #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 38737, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "seontasa"}, {"id": "15516718", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "#LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #VoteHaddad13", "public_metrics": {"followers_count": 4568, "following_count": 139, "tweet_count": 202794, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "bibliofernando"}, {"id": "924783363545804800", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Eduardodequebedo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 412, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eduardodequebe1"}, {"id": "2581260180", "location": "Irlanda do Norte, Reino Unido", "name": "No soy Nan\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 29834, "following_count": 50, "tweet_count": 55988, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "NoSoyNanaOk"}, {"id": "2694741516", "location": "Colonia, Uruguay", "name": "T\u00edo Pache", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 448, "tweet_count": 32878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ManyaPacheco95"}, {"id": "358967559", "location": "Instagram: @arfonking ", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 1383, "tweet_count": 71687, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "ArfonPacheco"}, {"id": "487006147", "location": "Recife ", "name": "lopes", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 3294, "tweet_count": 177613, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "sunshinnez"}, {"id": "1920685718", "location": "Coslada, Espa\u00f1a", "name": "Aitor Villarreal Vivancos", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 3437, "tweet_count": 47722, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "vivancos_aitor"}, {"id": "2921641468", "name": "dramita", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 502, "tweet_count": 44345, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dramadehonor"}, {"id": "700710204103483393", "name": "Boro", "public_metrics": {"followers_count": 14384, "following_count": 576, "tweet_count": 57619, "listed_count": 167}, "verified": false, "username": "Boro_RR"}, {"id": "190767834", "name": "carmen rivas", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 794, "tweet_count": 452807, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "rivasbeatriz"}, {"id": "62824212", "location": "Miami, FL", "name": "Telemundo51", "public_metrics": {"followers_count": 57274, "following_count": 146, "tweet_count": 114767, "listed_count": 421}, "verified": true, "username": "Telemundo51"}, {"id": "153595804", "location": "six feet under", "name": "Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1997, "tweet_count": 18266, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tati_florencia"}, {"id": "2357444410", "location": "Kaos", "name": "Ari \ud83e\uddf6\u2702\ufe0f\ud83e\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 773, "tweet_count": 184693, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "perica85"}, {"id": "426484510", "location": "Barcelona", "name": "Tanquem els CIE!", "public_metrics": {"followers_count": 19356, "following_count": 2390, "tweet_count": 25929, "listed_count": 266}, "verified": false, "username": "TanquemElsCIE"}, {"id": "899047973291790337", "location": "\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude36\ud835\ude34 \u22c6 \u6709\u65f6", "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf8\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 578, "tweet_count": 4228, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bpinkweb"}, {"id": "1001680998877233156", "location": "esp\u00edrito santo, am\u00e9m", "name": "byyboOo \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1337, "tweet_count": 57035, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cherry_flowerzz"}, {"id": "1181315193487405056", "name": "Se Liga DF", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 87, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "se_liga_df"}, {"id": "232278675", "name": "kira", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 283, "tweet_count": 79645, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kirokada"}, {"id": "3386685670", "location": "Compton, CA", "name": "allinha", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 382, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AKalaboca"}, {"id": "793942212207869953", "location": "lana del rey ", "name": "\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 699, "tweet_count": 126087, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "dojjuicy"}, {"id": "99205969", "location": "RS", "name": "Pedro \u270a\ud83c\udffe\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1245, "tweet_count": 15796, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Pedro_OJ"}, {"id": "1362418260", "name": "pablo mapache", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 512, "tweet_count": 2496, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "papxo66"}, {"id": "26687832", "location": "UK", "name": "Amalia Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 812, "tweet_count": 11327, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ZeMonsta88"}, {"id": "940733035854598144", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Tiago \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 295, "tweet_count": 11516, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YuNgBrAtZ666"}, {"id": "742374925009334273", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Claudia Belen", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 453, "tweet_count": 7019, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "camilabelen1925"}, {"id": "1025483236393320449", "location": "santiago | s\u00e3o chico ", "name": "lara del ramos", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 334, "tweet_count": 5733, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "itslararamos"}, {"id": "207241700", "name": "ELU MO", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 4977, "tweet_count": 226605, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "elumo60"}, {"id": "3090487944", "name": "wallace", "public_metrics": {"followers_count": 7434, "following_count": 6822, "tweet_count": 180372, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "jjkplanets"}, {"id": "2866004511", "name": "Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2421, "tweet_count": 75115, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LaMamaTeresa"}, {"id": "1090816355757105155", "location": "\u2315 neko.ma \u2014 ela/dela", "name": "de\u00f8. \u2639\u263b", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 2192, "tweet_count": 14845, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "KAMBEGOTH"}, {"id": "104247183", "location": "Tolva\u2764\ufe0f #SiempreSanFermin", "name": "puertatras\ud83d\udd3b\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 5010, "following_count": 827, "tweet_count": 45911, "listed_count": 180}, "verified": false, "username": "puertatras"}, {"id": "2828183973", "location": "ela/dela", "name": "Flecha do cupido", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1514, "tweet_count": 61479, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nambuzinha"}, {"id": "487967752", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Rosita Paredes \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 991, "tweet_count": 87643, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "ParedesRosita"}, {"id": "87421436", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcos Til", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 941, "tweet_count": 41370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcosTil"}, {"id": "3603681195", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Jamily", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 472, "tweet_count": 37646, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JamilyMachado"}, {"id": "709487469411045376", "location": "huffinhas", "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 794, "tweet_count": 31778, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "blesshuff"}, {"id": "594824169", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udda4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 446, "tweet_count": 58594, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "NataliaBeliebe"}, {"id": "1592067924", "location": "Recife, Brasil", "name": "Feij\u00f3, feij\u00e3o, tanto faz", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 245, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Manticorino"}, {"id": "34025397", "location": "Quito-Ecuador ", "name": "Arturo Torres", "public_metrics": {"followers_count": 13061, "following_count": 3029, "tweet_count": 51963, "listed_count": 96}, "verified": false, "username": "Cascabelito09"}, {"id": "4026138143", "location": " @writerswho | pt-eng", "name": "lowell, the naked mole rat;", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 336, "tweet_count": 174125, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Oddsboodkins"}, {"id": "35025789", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ricardo Muza", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 790, "tweet_count": 7873, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ricardomuza"}, {"id": "716389573975281664", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 413, "tweet_count": 16301, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mnoliv_"}, {"id": "2562323356", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "maritza", "public_metrics": {"followers_count": 6865, "following_count": 7046, "tweet_count": 166361, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "LexBarahona"}, {"id": "2730393993", "location": "$BC ", "name": "\u00edndio da yakuza", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 675, "tweet_count": 15208, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HenryTreze"}, {"id": "873375710399913984", "location": "\ud83d\udccdRecife, Brasil", "name": "leticia", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 451, "tweet_count": 71545, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "letbls"}, {"id": "1163515114923974657", "name": "Adriana1966", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Adriana19661"}, {"id": "938506218536087552", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 74, "tweet_count": 10851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nattakano_"}, {"id": "940636982178406400", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vionan Neto \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1296, "tweet_count": 7879, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vionanneto"}, {"id": "918239456011923456", "name": "esquellot", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2089, "tweet_count": 10167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "esquellot"}, {"id": "1000502411591585798", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "karisiacosta", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 508, "tweet_count": 1121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karisiacosta"}, {"id": "1158864902926274561", "name": "Olhos que condenam BR", "public_metrics": {"followers_count": 5242, "following_count": 47, "tweet_count": 331, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "OlhosQCondenam"}, {"id": "955037556047056896", "location": "Girona, Catalunya", "name": "S\u00edlvia Mer\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 810, "tweet_count": 11773, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mere13Silvia"}, {"id": "2893907643", "location": "+55 17", "name": "fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 4923, "following_count": 338, "tweet_count": 143851, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "fernandalizei"}, {"id": "4814916983", "location": "sp", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 133, "tweet_count": 33941, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "comentsmi"}, {"id": "1041117549151354880", "name": "Faustino \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 420, "tweet_count": 12268, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Beatrizsf715"}, {"id": "1024643516293623808", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b ZiL\u264f\ufe0f@\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 39527, "following_count": 39733, "tweet_count": 32890, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "gzs53"}, {"id": "522831269", "location": "Chile", "name": "marcela andrade", "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 5428, "tweet_count": 292313, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "CMerituatona"}, {"id": "18711127", "name": "Ca\u00e7a-talentos gay", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 147, "tweet_count": 18349, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "eudesejante"}, {"id": "712203574", "name": "\ud83d\udd25StatusLibertatis\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 8528, "following_count": 7920, "tweet_count": 69243, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "STLibertatis"}, {"id": "1405876434", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "sandra almeida", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 499, "tweet_count": 2402, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sanddruska"}, {"id": "33071040", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Roberto Motta", "public_metrics": {"followers_count": 408999, "following_count": 2720, "tweet_count": 27159, "listed_count": 409}, "verified": false, "username": "rmotta2"}, {"id": "4777546415", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud83d\udc51 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 175, "tweet_count": 15740, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "italo_uzumaki"}, {"id": "1119198787791093760", "name": "lizzie \u0f06\u0fd0\u0f35\u0f7d\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 37, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "writingiguessso"}, {"id": "71331133", "name": "alfonso cordido", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 4045, "tweet_count": 35161, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alfonsocordido"}, {"id": "75040679", "name": "AGUJON RECHAZO LA REVOLUCION CHAVISTA EN CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 4176, "following_count": 3103, "tweet_count": 72234, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AGUJON"}, {"id": "987101726053404672", "name": "Math\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 51, "tweet_count": 1266, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mathias2697"}, {"id": "2924518938", "name": "Mrs and Mr Smith", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1045, "tweet_count": 27973, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "paulialerojas"}, {"id": "374285440", "name": "lucila", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 828, "tweet_count": 26532, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LucilaRuizz"}, {"id": "2342933456", "name": "Daniela Marina", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 169, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manieladarina"}, {"id": "703273953096306688", "name": "Dan Fcnn", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 47, "tweet_count": 162540, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FcnnDan"}, {"id": "107260901", "location": "Almada, Portugal", "name": "Fernando Emanuel Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 2683, "tweet_count": 4651, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "FernEmanuel12"}, {"id": "766215000", "location": "La Plata", "name": "SantuLP", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 253, "tweet_count": 3884, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "santiagotielema"}, {"id": "838748658", "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 299, "tweet_count": 29684, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Selenida_"}, {"id": "1169031494", "location": "Graneros, Chile", "name": "Alfredo Carboni More", "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 4007, "tweet_count": 71112, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CarboniMore"}, {"id": "2769058841", "name": "srma", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 130, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "srma158"}, {"id": "597409491", "location": "Almer\u00eda, Spain", "name": "Aileon", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 392, "tweet_count": 70204, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "NoeliaMR19197"}, {"id": "920310107472351232", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 391, "tweet_count": 5696, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jorge54415450"}, {"id": "1077226014", "location": "Paraguay", "name": "Wind \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 554, "tweet_count": 14234, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "windfps"}, {"id": "4867853811", "name": "Kaue \ud83d\udfe3\ud83d\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 180, "tweet_count": 17888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KaueVarel4"}, {"id": "323446256", "location": "Jujuy", "name": "liliana 2010\ud83d\udc99\ud83d\udc31 \ud83d\ude3b\ud83d\udc15\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4283, "following_count": 3927, "tweet_count": 499615, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "liliana20102"}, {"id": "2781200656", "location": "Santiago, CHILE", "name": "Cesar Marin", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1112, "tweet_count": 33214, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "CesarConundrum"}, {"id": "1187808469627355136", "name": "CULTURA COLOMBIANA", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 72, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CULTURACOLOMBI2"}, {"id": "1021103356184588288", "location": "Colombia", "name": "Fabian Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 17962, "following_count": 738, "tweet_count": 12962, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "FabianDiazPlata"}, {"id": "1137118432514715648", "location": "Chile", "name": "M\u00e1ster M\u00e1ximo Una Sola Bandera\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 9700, "following_count": 9392, "tweet_count": 259811, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MistherMaximo"}, {"id": "217110710", "name": "bruh //", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 212, "tweet_count": 33579, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bruhurbrs"}, {"id": "943865002527731712", "location": "only exo-l + chaeyoung + somi", "name": "robert", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 201, "tweet_count": 20318, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kaintense"}, {"id": "1654320943", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "name": "Adilson Freire", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 162, "tweet_count": 6597, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "adilsonfreiresp"}, {"id": "31513669", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "name": "g1 S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 376569, "following_count": 3, "tweet_count": 201096, "listed_count": 1518}, "verified": true, "username": "g1saopaulo"}, {"id": "905649432175157249", "name": "Camis\ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 472, "tweet_count": 11457, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camizcst"}, {"id": "355721391", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "onti\ud83e\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 307, "tweet_count": 7808, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agustinaaylen1"}, {"id": "477070593", "location": "Pindamonhangaba-SP ", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 200967, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanielFantaC3"}, {"id": "37058016", "location": "Brazil", "name": "SPFC.net", "public_metrics": {"followers_count": 83196, "following_count": 135, "tweet_count": 153811, "listed_count": 337}, "verified": false, "username": "spfc_net"}, {"id": "215751286", "location": "Dol\u00e7a terra roja de foc, PPCC", "name": "roger", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 906, "tweet_count": 84045, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "adestemps"}, {"id": "1155954045036769280", "location": "#sctwd", "name": "\u22c6 \u00b7\u0359 \ud835\udcd4\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 542, "tweet_count": 23635, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "notjustsurvive"}, {"id": "774083943515713536", "location": "\u2800", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "thethundergcd"}, {"id": "243587948", "location": "Barcelona", "name": "Monalisa", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 2629, "tweet_count": 229915, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "MonalisaDeLego"}, {"id": "799029505", "name": "Manuel Cubillos", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2783, "tweet_count": 15439, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manuelcubillosl"}, {"id": "827901392761319424", "location": "fan acc.", "name": "Aleks\u00e9i. \u1d2c\u1d41\u1d4e\u1da0\u1d41\u1d40\u1d41\u1d3f\u1d31", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 262, "tweet_count": 6507, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RusskiyShtorm"}, {"id": "1015412362155888646", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "me chame de ana\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 771, "tweet_count": 36948, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_callmeanaa"}, {"id": "215959202", "location": "Le\u00f3n", "name": "Xema Casals", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 2565, "tweet_count": 18772, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "XemaCasals"}, {"id": "762579662", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "name": "Ver\u00f3nica \ud83d\udc99\ud83d\udc04", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1838, "tweet_count": 47816, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "Troula81"}, {"id": "856216661954883585", "name": "Acampa", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1550, "tweet_count": 12751, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Acampa_polapaz"}, {"id": "2230342995", "location": "Portugal", "name": "Rita Silva", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 140, "tweet_count": 8868, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Rita_silva010"}, {"id": "1009886775416934400", "name": "Ailioti Rode", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 527, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ailiotide"}, {"id": "3135069436", "location": "Brasil", "name": "Bhz", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 717, "tweet_count": 14353, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Aldobhz"}, {"id": "634229843", "name": "Felipe Nueve de Termidor \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1611, "tweet_count": 51676, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "9deTermidor"}, {"id": "2988021027", "location": "BH ", "name": "Rayss\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1106, "tweet_count": 11748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_itsmeray_"}, {"id": "597731872", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "MV Arte", "public_metrics": {"followers_count": 3661, "following_count": 1845, "tweet_count": 22348, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "mv_arte"}, {"id": "2937422679", "location": "Getafe, Espa\u00f1a", "name": "Araceli", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 3204, "tweet_count": 231427, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "araceli_redal"}, {"id": "94208950", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "name": "AntonioMaestre", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "verified": true, "username": "AntonioMaestre"}, {"id": "453101383", "location": "Santiago, Chile", "name": "PerroCallejero", "public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 4925, "tweet_count": 97629, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "papademihijo"}, {"id": "1906325612", "location": "General San Mart\u00edn, Argentina", "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 144, "tweet_count": 1470, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FrancoRotolo2"}, {"id": "1092839173575323655", "location": "Horta-Guinard\u00f3, PPCC", "name": "Horta-Guinard\u00f3 Feminista", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 760, "tweet_count": 3258, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "FeminAntifaHG"}, {"id": "379437522", "location": "Quintay, Chile...lugar Hermoso", "name": "Marc M Hewstone", "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 8044, "tweet_count": 20423, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marcimon55"}, {"id": "829628160689967104", "location": "@GuhWDT", "name": "segunda vinda de cristo", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 156, "tweet_count": 18192, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EDUnicorno"}, {"id": "733010574825664513", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lanusse\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 392, "tweet_count": 170203, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jal1849"}, {"id": "385517049", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Isa \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2387, "tweet_count": 104702, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "demi_ssf"}, {"id": "1010297918941794304", "name": "Nuage\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 376, "tweet_count": 18433, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mara_rius"}, {"id": "825328124225273856", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Osmar Silva.", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 3081, "tweet_count": 9826, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "osmar_kauan2016"}, {"id": "3329389732", "location": "Boston, MA", "name": "Wanda Alvarado-Eaton", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 99, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wandii508"}, {"id": "345049261", "name": "CARLOS____VENCER O MORIR\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7794, "following_count": 7149, "tweet_count": 245302, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ferreterobat"}, {"id": "735445748779732992", "location": "Asgard", "name": "Gesta", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 840, "tweet_count": 28908, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tiagogesta"}, {"id": "705258234337206272", "location": "Los toldos", "name": "agus", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 365, "tweet_count": 7010, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Agusmelians"}, {"id": "326998988", "name": "HomeroAlex", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1316, "tweet_count": 128974, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "HomeroAlex1"}, {"id": "3149474350", "location": "Hu\u00e9tor Vega (Granada)", "name": "PEDRO", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 4075, "tweet_count": 192108, "listed_count": 125}, "verified": false, "username": "Gualay13"}, {"id": "100326315", "location": "CHILE", "name": "M.C. V", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 2846, "tweet_count": 96449, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "cecyvimat"}, {"id": "557136651", "name": "P.Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1519, "tweet_count": 37329, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luzdeluna777"}, {"id": "2330906381", "name": "Luciano Siri", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1925, "tweet_count": 66253, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LucianoSiri68"}, {"id": "1100776937004457984", "name": "RadioSavana", "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "verified": false, "username": "RadioSavana"}, {"id": "209560980", "name": "na'vI", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 19, "tweet_count": 139083, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "ivan_pd"}, {"id": "2687575940", "location": "Chile", "name": "rossanagof", "public_metrics": {"followers_count": 3886, "following_count": 5002, "tweet_count": 159733, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "goffarita1"}, {"id": "914425588374482944", "name": "Lena#femxarxa", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 1971, "tweet_count": 152108, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Lena41384087"}, {"id": "2615039242", "location": "Coronel Fabriciano, Brasil", "name": "Andr\u00e9 Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2981, "tweet_count": 7080, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silvanenzinho"}, {"id": "1523748277", "location": "Brasil", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 699060, "following_count": 222, "tweet_count": 32268, "listed_count": 1185}, "verified": true, "username": "conexaopolitica"}, {"id": "1105234489", "name": "Crhistian Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 480, "tweet_count": 9282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CASL94"}, {"id": "513908434", "location": "Honduras", "name": "Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 732, "tweet_count": 24657, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "anamargaritazul"}, {"id": "1153665037120233472", "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 212, "tweet_count": 10247, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafaelvgil"}, {"id": "1053440335337136129", "location": "2070", "name": "Gui", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 226, "tweet_count": 27781, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gr_2070"}, {"id": "1541908472", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "evs \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 60, "tweet_count": 11975, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "evsmora"}, {"id": "2767873461", "name": "Atomic", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 771, "tweet_count": 84982, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ApogeeAtomic"}, {"id": "1135869751408889856", "location": "Hatfield, England", "name": "Santos", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 277, "tweet_count": 5943, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wtfclaudiaaa"}, {"id": "827973579786612736", "name": "let \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 652, "tweet_count": 122502, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "leletwolf"}, {"id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "public_metrics": {"followers_count": 418829, "following_count": 622, "tweet_count": 166734, "listed_count": 784}, "verified": false, "username": "ExpresoPeru"}, {"id": "1120035384065495040", "name": "Lore \ud83d\udda4\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 945, "tweet_count": 10652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_LoreAndy"}, {"id": "1073311668157980674", "location": "pa\u00eds de locos.", "name": "Vozz \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 11315, "following_count": 9612, "tweet_count": 34031, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "realVozzFire"}, {"id": "476541359", "location": "sincelejo colombia", "name": "jairo arrieta \u0623\u0631\u064a\u064a\u062a\u0627", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 5002, "tweet_count": 50868, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jairo_arrieta"}, {"id": "385552989", "name": "naty", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 947, "tweet_count": 4211, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carolinenatii"}, {"id": "152138306", "location": "Santiago, Chile. ", "name": "0 \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 3854, "tweet_count": 147765, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "jpablomoya"}, {"id": "543736560", "name": "Jose Wandeporring", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 643, "tweet_count": 16133, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Wandeporring"}, {"id": "745670548152270848", "name": "\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\ude06", "public_metrics": {"followers_count": 4752, "following_count": 5097, "tweet_count": 15897, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jwcepotter"}, {"id": "1056280737232633857", "location": "Rio Grande do Norte", "name": "austr\u00e1liana", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 0, "tweet_count": 2166, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vxllxrxx"}, {"id": "2847861314", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "lunabella", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 634, "tweet_count": 40238, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lunabelabside"}, {"id": "266677482", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "Agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 491, "tweet_count": 42319, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AgusLavini"}, {"id": "1184266023295471617", "location": "ohmnanon \ud83d\udc95", "name": "jec ):)", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1232, "tweet_count": 26776, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_praninluv"}, {"id": "148947496", "name": "Marco Barrella", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1086, "tweet_count": 57297, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "MBarrella_"}, {"id": "333771327", "location": "Boedo", "name": "Guido Ezequiel", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 187, "tweet_count": 36819, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guido_ezequiel"}, {"id": "4877844023", "location": "021", "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 472, "tweet_count": 25724, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yasminalvesilva"}, {"id": "3308198456", "location": "Ovetus \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "El\u00edas 37042 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1415, "tweet_count": 49086, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Elias37042"}, {"id": "838041088799690752", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Kiara Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 186, "tweet_count": 10323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kyhlima_00"}, {"id": "416532553", "location": "Barcelona, Spain", "name": "\ud835\udcae\ud835\udcc3\ud835\udc5c\ud835\udccc\ud835\udcce \ud835\udc38\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 723, "tweet_count": 33050, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "snowy_eric"}, {"id": "234139776", "location": "Madrid", "name": "ki$in babyyy", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 165, "tweet_count": 76975, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "kidollarsin"}, {"id": "868173419006894082", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "name": "Fabricio Ayres", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabricioayress2"}, {"id": "2908617322", "location": "Chile", "name": "132", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 319, "tweet_count": 10600, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bustama2_a"}, {"id": "771451086414774273", "name": "Robert", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 61, "tweet_count": 3880, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Robert80935230"}, {"id": "103701360", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "K", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1235, "tweet_count": 50483, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "aissakgo"}, {"id": "2575525335", "name": "Gabriel Mery", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 6387, "tweet_count": 9761, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gabriel_mery"}, {"id": "1176654512280494082", "location": "Recife, Brasil", "name": "Gabi Saldanha", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 96, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabssaldanha_"}, {"id": "930519420899819520", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 282, "tweet_count": 22734, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nwefredh"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "1949788813", "location": "Montevideo - Uruguay", "name": "En1Buena", "public_metrics": {"followers_count": 8998, "following_count": 998, "tweet_count": 47382, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "En1Buena"}, {"id": "1154590787537178625", "name": "Jeannette Cantellano", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JeannetteCante5"}, {"id": "754373058702475264", "name": "Mara", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 733, "tweet_count": 97114, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marassgt"}, {"id": "624165865", "name": "t amo boris / 38%", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 206, "tweet_count": 80697, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "peliroho"}, {"id": "1182694974531354625", "location": "ltwt ", "name": "Jos\u00e9 \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 8815, "following_count": 9317, "tweet_count": 12523, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "copyofjose"}, {"id": "3825690695", "location": "Recife, Brasil", "name": "madeira de lei", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 366, "tweet_count": 55379, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nofreends"}, {"id": "1025711997587992579", "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 638, "tweet_count": 19668, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "wadslani"}, {"id": "1188936838007930885", "location": "Hogwarts", "name": "bunnix00", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 388, "tweet_count": 5059, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bunnix00"}, {"id": "768892843423330304", "location": "puta q pariu", "name": "kim kadar\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2008, "tweet_count": 7267, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "S4FESNIKI"}, {"id": "67627489", "location": "New York, NY", "name": "nal\u00fc \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 93359, "following_count": 970, "tweet_count": 125610, "listed_count": 130}, "verified": false, "username": "naluromano"}, {"id": "3772563214", "name": "sara\u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 312, "tweet_count": 17241, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sarasantos13_"}, {"id": "1126995383278874626", "name": "jessica de Paula", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 242, "tweet_count": 188427, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jessica01260403"}, {"id": "1155339435820670977", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "dani\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1786, "tweet_count": 2666, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "girlofcory"}, {"id": "1161784703365668864", "location": "Bucaramanga", "name": "Dianis Afariz", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 103, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DianaAfanador3"}, {"id": "17813487", "location": "Colombia", "name": "Noticias Caracol", "public_metrics": {"followers_count": 9886815, "following_count": 1172, "tweet_count": 798751, "listed_count": 18265}, "verified": true, "username": "NoticiasCaracol"}, {"id": "895804772", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 985, "tweet_count": 30443, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ImAmandaLopz"}, {"id": "990200916237344769", "name": "Panterita", "public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 1, "tweet_count": 4489, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Panteritaaa"}, {"id": "1067286983490355200", "location": "Lima, Peru", "name": "Luz Alc\u00e1ntara", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 110, "tweet_count": 44594, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clac1907"}, {"id": "826488758048522241", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "Promanchenskel", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1035, "tweet_count": 39352, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "promanchenskel"}, {"id": "1463342622", "location": "Brasil", "name": "yagora? agr eu sou estagi\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 257, "tweet_count": 53285, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "YagoMojaes"}, {"id": "988605277804158976", "location": "Manaus, Brasil", "name": "piranhuda", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 50, "tweet_count": 36857, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "donadocha"}, {"id": "1173974478965104642", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Deadman Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 410, "tweet_count": 21589, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ciddj900"}, {"id": "717064321356931072", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "maruxy", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 779, "tweet_count": 42343, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "maruxy460"}, {"id": "981656935744331776", "location": "@hellscatcher \u2661", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1358, "tweet_count": 53168, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mhyukside"}, {"id": "894407993084825600", "location": "she/her ", "name": "sol", "public_metrics": {"followers_count": 5927, "following_count": 5580, "tweet_count": 28744, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sirispessego"}, {"id": "4716773961", "location": "Seja Bem-Vindo a Decep\u00e7olandia", "name": "uma coala", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 185, "tweet_count": 11475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mands_Machado"}, {"id": "918598442141839370", "location": "Catalunya. Sabadell. Berga.", "name": "g y u :(tu", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3499, "tweet_count": 116488, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "QueraltH"}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"], "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "lang": "es", "id": "1194621556074303488", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}]}, "author_id": "212552510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TFASW54x8a", "expanded_url": "https://twitter.com/javo_chavez/status/1194783178512359424", "display_url": "twitter.com/javo_chavez/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 251, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Chayo Stone"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pex"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Horr\u00e9ndira"}, {"start": 257, "end": 272, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio Andrade"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}]}, "created_at": "2019-11-14T01:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194785330286727171"], "text": "Chayo Stone hermana d un guerrillero secuestrador y asesino y seg\u00fan esto \ud83d\udc47\ud83c\udffb, tambi\u00e9n viuda de uno igual.\n\u00a1Qu\u00e9 bonita familia que hoy podr\u00e1 vivir como despreciables burgueses!\nAhora nom\u00e1s falta q proteja a L\u00f3pex tal y como hace Horr\u00e9ndira en la @SFP_mx como Virgilio Andrade a EPN. https://t.co/TFASW54x8a", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194785330286727171", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194783178512359424"}], "author_id": "322362606"}, {"created_at": "2019-11-14T01:28:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194789222600904704"], "in_reply_to_user_id": "2279249857", "text": "@cheetahww84 E muito!\nEu entendo WB querer seguir em frente ap\u00f3s Man of Steel / BvS / Liga da Justi\u00e7a, mas o ator n\u00e3o tem nada haver com as pol\u00eamicas. Nenhum cr\u00edtico e nenhum f\u00e3 reclamou da atua\u00e7\u00e3o do Cavill.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194789222600904704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cheetahww84", "id": "2279249857"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "WB"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5662, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 86, "end": 100, "probability": 0.7553, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Cavill"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194788557040300032"}], "author_id": "1109220291186696198"}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "lang": "pt", "id": "1194670006530904064", "author_id": "860158681861718016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/txaxKLJdwR", "expanded_url": "https://twitter.com/IsmaelBenavide8/status/1194641792211095552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txaxKLJdwR", "media_key": "3_1194641788633378817"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7646, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.3052, "type": "Place", "normalized_text": "Peruanos"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-13T15:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194641792211095552"], "text": "Qu\u00e9 tal desastre este Gobierno y el de Humala. A cuantos Peruanos han llevado al hambre , y as\u00ed gastan 2 mil millones en asesor\u00edas. Basta ya de tanta desaprensi\u00f3n por los pobres!!. Estamos yendo en la direcci\u00f3n de Venezuela. https://t.co/txaxKLJdwR", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 36, "like_count": 413, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1194641792211095552", "author_id": "1354751190"}, {"created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "in_reply_to_user_id": "231551057", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194400159737765890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "author_id": "231551057"}, {"created_at": "2019-11-13T21:41:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194731927380602880"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "@SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9ns Ministro @SF_Moro !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194731927380602880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 137, "end": 145, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194719195772194816"}], "author_id": "327720880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/RYtlyG3HjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CigarrosDeMiel/status/1193944206651396097", "display_url": "twitter.com/CigarrosDeMiel\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-11-14T01:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786761114710016"], "text": "Tom\u00e1s... \u00bfVerdad que te gusta tu agua verde y pantanosa? https://t.co/RYtlyG3HjQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194786761114710016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193944206651396097"}], "author_id": "233820463"}, {"created_at": "2019-11-14T01:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788566376878080"], "in_reply_to_user_id": "169439448", "text": "Eu lembro dos tweets dele e ele n\u00e3o mostrava nenhuma empatia pelo gato, ele nem achou aquilo errado, ele achava normal seila, com certeza ele era um psicopata...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194788566376878080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194788565336645639"}], "author_id": "169439448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JrBXYxxiUG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "created_at": "2019-11-13T10:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194565205893767168"], "text": "Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(...) O disparo atingiu a v\u00edtima na cabe\u00e7a. Na TV, seu advogado afirmou que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar.\nhttps://t.co/JrBXYxxiUG", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 38, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1194565205893767168", "author_id": "119882619"}, {"created_at": "2019-11-14T01:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788563067506688"], "in_reply_to_user_id": "169439448", "text": "Esse menino \u00e9 aquele que postou v\u00eddeo no twitter estrangulando um gato e foi a maior pol\u00eamica...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194788563067506688", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194788555136159746"}], "author_id": "169439448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/lVknPC7FSS", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1194663040098193409/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVknPC7FSS", "media_key": "7_1194662939803967488"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:07:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194663040098193409"], "text": "\"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU?? INFERNO DE GAROTO PERFEITO https://t.co/lVknPC7FSS", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1194663040098193409", "author_id": "772908476452438016"}, {"created_at": "2019-11-14T01:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194788188197412864"], "text": "entendi foi nada #riverdale", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194788188197412864", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "riverdale"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "riverdale"}]}, "author_id": "3290545270"}, {"created_at": "2019-11-14T01:19:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786957722836994"], "in_reply_to_user_id": "819586164025913345", "text": "@Douglas_P01 S\u00ed entiendes que con esto se promueve el suicidio? Entiendes que puede resultar muy traum\u00e1tico para algunos? \n\nCu\u00e1l es la necesidad? :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194786957722836994", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Douglas_P01", "id": "819586164025913345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194696796632690690"}], "author_id": "336913317"}, {"created_at": "2019-11-13T22:07:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194738642440347649"], "text": "tenho certeza que 2019 \u00e9 um teste pra ver se eu viro alco\u00f3latra, fumante ou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194738642440347649", "author_id": "795746687402840064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FFi6fmXZCe", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777047161298944"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/FFi6fmXZCe", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194777047161298944", "author_id": "87324565"}, {"created_at": "2019-11-14T01:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786202316091393"], "in_reply_to_user_id": "2485448251", "text": "@claudiouai KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKLKKKKKKKK @JosVictorSales @Ladroeiro @OnofreTgo @LuisPedroSales EU TO MORRENDO PQP CARAIII KKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194786202316091393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "claudiouai", "id": "1435824236887744513"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "JosVictorSales", "id": "965484570635395072"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "Ladroeiro", "id": "868674135899213824"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "OnofreTgo", "id": "807693629087223808"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "LuisPedroSales", "id": "2389419380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194779387184500736"}], "author_id": "1100452252484096000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"], "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1194702897872805888", "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}, "author_id": "1069396759"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ePBC20zleX", "expanded_url": "https://twitter.com/FacundoMilman/status/1194729845911101440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ePBC20zleX", "media_key": "3_1194729831067463680"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 53, "username": "alexkohan", "id": "261836609"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4839, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194729845911101440"], "text": "\"Arjona es plat\u00f3nico y lacaniano\", arranc\u00f3 @alexkohan. https://t.co/ePBC20zleX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 70, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1194729845911101440", "author_id": "1035968464274567168"}, {"created_at": "2019-11-13T22:39:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194746536787431427"], "text": "Mano ser\u00e1 que vai ter outra temporada ou o tommy se matou msm ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194746536787431427", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5673, "type": "Person", "normalized_text": "tommy"}]}, "author_id": "520554184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/2gZLMRBKvC", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1194772061568282624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2gZLMRBKvC", "media_key": "3_1194772055243264000"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 233, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 234, "end": 244, "username": "CONADICmx", "id": "334747582"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.339, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOHOL"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:20:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772061568282624"], "text": "TALLER SOBRE CONSUMO DE ALCOHOL Y SUICIDIO.\n\nEl consumo de alcohol aumenta de manera significativa el riesgo de presentar conducta suicida. Debe considerarse uno de los principales factores de riesgo a identificar y prevenir. @INPRFM @CONADICmx https://t.co/2gZLMRBKvC", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194772061568282624", "author_id": "450310216"}, {"created_at": "2019-11-14T00:17:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771253011386368"], "text": "Hay que ayudar a Alberto, lo veo muy confundido, sigue en campa\u00f1a, parece no darse cuenta de que en poco tiempo deber\u00e1 tomar el mando de un pa\u00eds que atraviesa una grav\u00edsima crisis. Si a \u00e9l le va mal nos ir\u00e1 mal a todos los argentinos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1160, "reply_count": 709, "like_count": 4405, "quote_count": 126}, "lang": "es", "id": "1194771253011386368", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "898291119448109056"}, {"created_at": "2019-11-14T01:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194786422592606209"], "text": "Tope Suicida into a powerslam\nTop rope moonsault powerslam\nRunning spanish fly\n\nWhat the hell\n\nLio and Garza are tearing it DOWN right now\n\nWhat a match.\n\n#WWENXT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194786422592606209", "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 162, "tag": "WWENXT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Lio"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Garza"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "WWENXT"}]}, "author_id": "560344912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/t5aO2UjsIm", "expanded_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html", "display_url": "elcomercio.com/opinion/aprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html"}]}, "created_at": "2019-11-13T14:01:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194616392101900288"], "text": "Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al pa\u00eds. \u00bfSer\u00e1 que algunos de estos, est\u00e1n creando las condiciones para el resurgimiento de un mes\u00edas autoritario y populista?\nhttps://t.co/t5aO2UjsIm.", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1194616392101900288", "author_id": "276121783"}, {"created_at": "2019-11-14T00:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194781888726126592"], "in_reply_to_user_id": "1192920148782600192", "text": "@marcos_luco Y termino con un suicida, hasta donde llegamos..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194781888726126592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcos_luco", "id": "1192920148782600192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194778554178899968"}], "author_id": "1042901294497837056"}, {"created_at": "2019-11-12T17:57:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194313212847706112"], "text": "Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LOS DEM\u00c1S, PAREN DE TIRAR TANTA MALA VIBRA LA SALUD MENTAL ES IMPORTANTE Y HACER SENTIR BIEN AL DE ALADO TAMBIEN!", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194313212847706112", "author_id": "298335416"}, {"created_at": "2019-11-12T16:02:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284433286877185"], "text": "el universitario en \u00e9poca de parciales cruza la calle como quiera, es decisi\u00f3n del que maneja si lo choca o no", "public_metrics": {"retweet_count": 10022, "reply_count": 73, "like_count": 40273, "quote_count": 516}, "lang": "es", "id": "1194284433286877185", "author_id": "1067257152929177600"}, {"created_at": "2019-11-14T00:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194777506982899718"], "in_reply_to_user_id": "111163241", "text": "@PROFESORNLP @Flor65j @evoespueblo Estas loco!! Asi hicieron con Chavez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194777506982899718", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PROFESORNLP", "id": "111163241"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Chavez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194764078847270925"}], "author_id": "85188407"}, {"created_at": "2019-11-14T01:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783871713329152"], "in_reply_to_user_id": "42101007", "text": "@Julhynha Eu ainda n\u00e3o vi o \u00faltimo ep. Ficou o mist\u00e9rio, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194783871713329152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Julhynha", "id": "42101007"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194783726200328192"}], "author_id": "2765205543"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/hjuOGlkPEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MacarenaFalcon9/status/1194612327863214080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hjuOGlkPEJ", "media_key": "3_1194612324256157697"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gabi_Ca12", "id": "1175860194972241922"}]}, "created_at": "2019-11-13T13:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194612327863214080"], "in_reply_to_user_id": "1175860194972241922", "text": "@Gabi_Ca12 Me uno a la causa \ud83d\udd25\ud83d\udca5 https://t.co/hjuOGlkPEJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194612327863214080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194362510117396483"}], "author_id": "916088608674779136"}, {"created_at": "2019-11-14T01:05:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194783409043857408"], "in_reply_to_user_id": "2700026699", "text": "@elmasito60 @el_tio1 @Nacional Pero a las 4 tribunas le pusieron nombres de dirigentes!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194783409043857408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elmasito60", "id": "2700026699"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "el_tio1", "id": "1335506898"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Nacional", "id": "74452681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194783041178222594"}], "author_id": "434579790"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/PrfKuLCZ7N", "expanded_url": "https://twitter.com/Tony_Bahna/status/1194399403202748418", "display_url": "twitter.com/Tony_Bahna/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 107, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:04:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194405700753117184"], "text": "Estos personajes parece que no vivieran en Venezuela y que no supieran quienes son los militares y @jguaido! Solo son c\u00f3mplices y traidores!\nDirigirse inermes a los cuarteles y estaciones de polic\u00eda?\nEso es suicida.... https://t.co/PrfKuLCZ7N", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194405700753117184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194399403202748418"}], "author_id": "1185997764276215809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ipPdb43xdI", "expanded_url": "https://larepublica.pe/cultural/2019/11/13/alan-garcia-publicaran-libro-con-sus-memorias-editorial-planeta-apra-metamemorias/", "display_url": "larepublica.pe/cultural/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/cultural/2019/11/13/alan-garcia-publicaran-libro-con-sus-memorias-editorial-planeta-apra-metamemorias/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194738790092492801"], "text": "Alan Garc\u00eda: publicar\u00e1n libro con sus memorias\nhttps://t.co/ipPdb43xdI", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 191, "like_count": 109, "quote_count": 27}, "lang": "es", "id": "1194738790092492801", "author_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-11-14T01:02:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194782649421836288"], "in_reply_to_user_id": "2765205543", "text": "@Julhynha Desculpa, Ju. Defendendo a Jenny eu fico doida pq ela foi o motivo de eu largar essa porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194782649421836288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Julhynha", "id": "42101007"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "Ju"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6947, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194782531960397825"}], "author_id": "2765205543"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/GAdFSXoVtS", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:32:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194744862479925250"], "text": "Amb les seves pol\u00edtiques racistes i inhumanes han empenyat al su\u00efcidi un jove de Guinea Cronaki. Un altre assassinat pel sistema capitalista, una altra vida que no importa a ning\u00fa a l'Europa fortalesa. Descansa en pau Omar.\nhttps://t.co/GAdFSXoVtS", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1194744862479925250", "author_id": "1034797025227956227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/L5L48wQt1f", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670291647156224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5L48wQt1f", "media_key": "3_1194670284122525696"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194670291647156224"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/L5L48wQt1f", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194670291647156224", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-14T00:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778554178899968"], "text": "Todo comenz\u00f3 con un \"ailin mi amor\".....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194778554178899968", "author_id": "1192920148782600192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/sqjjNeBylh", "expanded_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/", "display_url": "temlondrina.com.br/editoriais/o-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:03:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194752732856569863"], "text": "Parab\u00e9ns ao @SBTonline  por essa manchete lixoo, nao precisava fazer piada com alguem que estava tentando cometer su\u00edcidio.\n\nhttps://t.co/sqjjNeBylh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194752732856569863", "author_id": "450940765"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rEsGCawgIz", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1194750743540125696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEsGCawgIz", "media_key": "3_1194750734883012610"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 130, "tag": "CCXP"}, {"start": 153, "end": 169, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 236, "end": 249, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:55:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194750743540125696"], "text": "A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na #CCXP para promover o filme #TheSuicideSquad. \nA mesma tamb\u00e9m disse que a CCXP \u00e9 a maior Comic Con do Mundo. \n\n#SuicideSquad https://t.co/rEsGCawgIz", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 336, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1194750743540125696", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-11-14T00:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194780741156114434"], "in_reply_to_user_id": "1001021143237775361", "text": "... de su cr\u00edmen, se inventaron la historia de que lo hab\u00edan desaparecido en 1975. As\u00ed desviaron la atenci\u00f3n sobre los cr\u00edmenes imputables al maldito comunista, evitaron que las procesaran a ellas y se victimizaron para vivir durante 44 a\u00f1os de d\u00e1divas de gobierno #CNDHEspuria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194780741156114434", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "CNDHEspuria"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 276, "probability": 0.5846, "type": "Organization", "normalized_text": "CNDHEspuria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194780738807386115"}], "author_id": "1001021143237775361"}, {"created_at": "2019-11-13T10:24:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194561614730711041"], "text": "Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1194561614730711041", "author_id": "1037504349637894144"}, {"created_at": "2019-11-13T21:33:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194729930925449216"], "in_reply_to_user_id": "766917241036087296", "text": "Como sus madres, es decir lesbiana. El acoso y violencia llego a tal extremo que Kala decidio que antes de seguir aguantando todo eso tenia que hacer algo radical, y aqu\u00ed me voy para dos opciones:\na) Kala huye de casa sin decirle nada a nadie o\nb) Kala se suicida \n\nClaro, una es+", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194729930925449216", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "Kala"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Kala"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "Kala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194729057486852103"}], "author_id": "766917241036087296"}, {"created_at": "2019-11-13T10:44:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194566620821311488"], "in_reply_to_user_id": "1121158201", "text": "@VasquezBazan Defender a a un delincuente que a\u00fan perdiendo el plebiscito quiso perpetuarse en el poder via fraude no creo que sea un buen antecedente para nadie. Peru si le dio permiso a\u00e9reo para el retorno. Yo dir\u00eda m\u00e1s bien que la log\u00edstica A\u00e9rea Mexicana no estuvo a la altura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194566620821311488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 257, "probability": 0.5721, "type": "Organization", "normalized_text": "A\u00e9rea Mexicana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194314515862577152"}], "author_id": "57757573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/e02RVnfVBg", "expanded_url": "https://twitter.com/OPetinatti/status/1194778321126604801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e02RVnfVBg", "media_key": "3_1194778318333206528"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Cambio"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194778321126604801"], "text": "Avisale que entro... #Cambio https://t.co/e02RVnfVBg", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 118, "like_count": 1496, "quote_count": 16}, "lang": "es", "id": "1194778321126604801", "author_id": "178120611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/vUg4VXsepX", "expanded_url": "https://glo.bo/34WZZCS", "display_url": "glo.bo/34WZZCS", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2019/11/13/conversa-para-area-de-livre-comercio-com-a-china-avanca-diz-paulo-guedes.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=jn"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 180, "tag": "JN"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9244, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194779027069972480"], "text": "Pela primeira vez, Paulo Guedes falou em livre com\u00e9rcio com a China, al\u00e9m de refor\u00e7ar que o Brasil busca neg\u00f3cios com outros pa\u00edses e blocos comerciais: https://t.co/vUg4VXsepX #JN", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194779027069972480", "author_id": "214570761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ONL2c4cCg4", "expanded_url": "https://bloguers.net/literatura/arde-capitulo-lo-peor-que-puede-pensar-un-suicida-dos-metros-de-estrellarse-contra-el-suelo/", "display_url": "bloguers.net/literatura/ard\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194765476494225413"], "text": "'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo' por @ArfonPacheco https://t.co/ONL2c4cCg4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194765476494225413", "author_id": "1041630061139378176"}, {"created_at": "2019-11-13T19:22:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194696961934397440"], "text": "Soy buena y nos les digo qui\u00e9n muere..\nAsique no se quejen hagan sus teorias felices \u2764\nPD: se quien se suicida pero no lo dir\u00e9.\n#atav #argentinatierradeamoryvenganza", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194696961934397440", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "atav"}, {"start": 134, "end": 165, "tag": "argentinatierradeamoryvenganza"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "Asique"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "atav"}, {"start": 135, "end": 164, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "argentinatierradeamoryvenganza"}]}, "author_id": "3756551476"}, {"created_at": "2019-11-13T01:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194424252449120257"], "text": "Gerard: queres ser mi novio rata?\nFrank: no\nGerard: *se suicida*\nFrank: *asiste al funeral*\nFrank: ... quiero ser tu esposo rata\n\nmomento triste para los killjoys", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194424252449120257", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5035, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}]}, "author_id": "748731137137053698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/bOYPzfGwVz", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOYPzfGwVz", "media_key": "7_1194250732754669568"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 153, "probability": 0.8917, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Mortes"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Cocalinho"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.3494, "type": "Place", "normalized_text": "MT"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194252023333629953"], "text": "Divulguem!!!\nVamos ajudar a achar esse \"cidad\u00e3o\" que mata por esporte as nossas riquezas naturais!\nEsse fato aconteceu na regi\u00e3o pr\u00f3xima ao Rio das Mortes em Cocalinho-MT. https://t.co/bOYPzfGwVz", "public_metrics": {"retweet_count": 33350, "reply_count": 2604, "like_count": 47134, "quote_count": 10065}, "lang": "pt", "id": "1194252023333629953", "author_id": "1058872553509400576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/TdXXS30zSg", "expanded_url": "https://twitter.com/oblogdoprimo/status/1194774844459667459", "display_url": "twitter.com/oblogdoprimo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194776065736151040"], "text": "Cara, vc t\u00e1 defendendo fake news e machismo pq uma mulher \u00e9 de direita? N\u00e3o uso as msms armas q usam contra mim. Combato a misoginia contra qualquer mulher. https://t.co/TdXXS30zSg", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 16, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194776065736151040", "author_id": "182573469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/eX2gQviWHr", "expanded_url": "https://twitter.com/Ojo_Publico/status/1194683028913762306", "display_url": "twitter.com/Ojo_Publico/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Acorralada"}, {"start": 180, "end": 183, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 182, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194697978876977154"], "text": "#Acorralada\nEn un primer momento dijo allanarse para poder demostrar su inocencia, sin embargo, ante las pruebas en su contra halladas en su domicilio, al mismo estilo del cobarde #AG, solicit\u00f3 que dichas pruebas no sean usadas en su contra e interpuso un recurso de nulidad https://t.co/eX2gQviWHr", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 36, "like_count": 850, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1194697978876977154", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194683028913762306"}], "author_id": "771351819171790848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/2ZBpKGqJGZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sabu__x/status/1193548978702471170/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ZBpKGqJGZ", "media_key": "7_1193548457392459778"}]}, "created_at": "2019-11-14T00:39:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194776919683846144"], "text": "traten de ver este video sin terminar llorando \n\n https://t.co/2ZBpKGqJGZ", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 39, "like_count": 1290, "quote_count": 41}, "lang": "es", "id": "1194776919683846144", "author_id": "2995029460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696895958003718"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696900013969410"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194696902824124417"], "text": "\"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depressivo e ainda BATEU e TORTUROU ele como se n\u00e3o fosse nada???????? eU QUERO O DIV\u00d3RCIO! AGORA!\" https://t.co/65Ir8cwxRC", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1194696902824124417", "author_id": "1124370262001115136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/vr9b9vOrh6", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/alan-garcia-publicaran-libro-con-recopilacion-de-memorias/", "display_url": "caretas.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/alan-garcia-publicaran-libro-con-recopilacion-de-memorias/"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 63, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714048656482304"], "text": "El t\u00edtulo de este libro es \u201cMetamemorias\u201d y en este #AlanGarc\u00eda hizo un repaso de su vida pol\u00edtica y personal https://t.co/vr9b9vOrh6", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 56, "like_count": 92, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1194714048656482304", "author_id": "44932117"}, {"created_at": "2019-11-13T23:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194762980291960832"], "in_reply_to_user_id": "1087430624212865025", "text": "@jator57 Se est\u00e1 construyendo y para ello necesitamos el apoyo de todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194762980291960832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jator57", "id": "1087430624212865025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194745584571371520"}], "author_id": "110564270"}, {"created_at": "2019-11-14T00:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194775753608564736"], "in_reply_to_user_id": "1034201894825209856", "text": "@MATHEUSDUMS4 Quem queria brigar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194775753608564736", "geo": {"place_id": "656f24f50d57f509"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194774698976010240"}], "author_id": "775867549657563136"}, {"created_at": "2019-11-14T00:17:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771352202424320"], "text": "Pegar o celular da Giovana hoje e tinha uma mensagem de uma menina assim \"conta sempre comigo, amo voc\u00ea \u2764\ufe0f\", sai da\u00ed oooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1194771352202424320", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "Giovana"}]}, "author_id": "1065074308526034944"}, {"created_at": "2019-11-13T21:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194722032002445312"], "text": "Gente, n\u00e3o tem absolutamente NENHUMA compara\u00e7\u00e3o entre se fosse o Lula a ir pra Vila e essa poss\u00edvel ida do Bolsonaro. O Lula tem seus defeitos e mesmo considerando a suposta corrup\u00e7\u00e3o, ainda \u00e9 uma pessoa normal. O Bolsonaro \u00e9 fascista, racista, mis\u00f3gino, homof\u00f3bico.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 43, "like_count": 15, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "id": "1194722032002445312", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9906, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "710511723975974912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XaEM9VGuaO", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194675891223314434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XaEM9VGuaO", "media_key": "3_1194675881190592512"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194675891223314434"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/XaEM9VGuaO", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194675891223314434", "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-11-13T20:27:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194713401504784384"], "in_reply_to_user_id": "1060990501560696832", "text": "Luego, en 1982, su esposo Germ\u00e1n Segovia se suicida en Monterrey. Era jefe de un grupo denominado \"Liga de comunistas armados\", que hab\u00edan cometido varios asaltos y el secuestro de un avi\u00f3n de Mexicana.\n\u00bfC\u00f3mo se espera que haga un trabajo objetivo con tantos rencores encima?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194713401504784384", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5802, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194713400066138114"}], "author_id": "1060990501560696832"}, {"created_at": "2019-11-13T10:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194558472651759616"], "in_reply_to_user_id": "101614836", "text": "@maylwino Usted es una digna  hija de su padre. El presidente Alywin es el que deber\u00eda tener honores frente a la moneda y no el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194558472651759616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maylwino", "id": "101614836"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alywin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194407828628398080"}], "author_id": "3153183802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9Kk8cEITVx", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194686967281270784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Kk8cEITVx", "media_key": "3_1194686959874170880"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:42:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194686967281270784"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/9Kk8cEITVx", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194686967281270784", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/WFGhmR3cji", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194686826524618752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFGhmR3cji", "media_key": "3_1194686819520135168"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:41:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194686826524618752"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/WFGhmR3cji", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194686826524618752", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/ksDKmiQ3JM", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBelgrana/status/1194619360633065472", "display_url": "twitter.com/LaBelgrana/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Epithumia29", "id": "254394921"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "malaga005", "id": "954839094"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ChileEnLlamas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5575, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnLlamas"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:48:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194718742569267202"], "text": "#ChileEnLlamas \n@peponila\n@Epithumia29\n@malaga005\nNo nos olvidemos de los hermanos chilenos que est\u00e1n sufriendo la violencia suicida de la izquierda https://t.co/ksDKmiQ3JM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194718742569267202", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194619360633065472"}], "author_id": "506560739"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vJ361YPIaG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687400271908864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vJ361YPIaG", "media_key": "3_1194687394701881349"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194687400271908864"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/vJ361YPIaG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194687400271908864", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/loW2O4tqmM", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194680885125234689/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/loW2O4tqmM", "media_key": "7_1194680826446917637"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194680885125234689"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/loW2O4tqmM", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194680885125234689", "author_id": "533498226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/z1lI0kB3nU", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194679816949321728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1lI0kB3nU", "media_key": "7_1194679763484450821"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194679816949321728"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/z1lI0kB3nU", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194679816949321728", "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-11-14T00:28:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194774091510800384"], "in_reply_to_user_id": "1098954302129872896", "text": "@King_Mix_Papper Ademas de simplificarlo a limites absurdos(Cosa horrible) tambien toma el papel de la fantas\u00eda, hace pensar y incita a fantasear a los suicidas con \u00bfEl que pasara si muero?.\nSi ellos ven como ejemplo esta serie lo ver\u00e1n muy claro, podr\u00edan causar un caos y llamar mucho la atenci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194774091510800384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "King_Mix_Papper", "id": "1098954302129872896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194772212143808514"}], "author_id": "733458859876962304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6GDMny8bVM", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687340918300672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GDMny8bVM", "media_key": "3_1194687334035402760"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:43:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194687340918300672"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/6GDMny8bVM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194687340918300672", "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-11-14T00:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194773087906140160"], "in_reply_to_user_id": "3161791658", "text": "@josealejandrozd @jamildiaz @Juliocesar_96 @amillers14 @arcastellon98 El terrorista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194773087906140160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josealejandrozd", "id": "3161791658"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "jamildiaz", "id": "205893745"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Juliocesar_96", "id": "3560782579"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "amillers14", "id": "737338999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194767499008598017"}], "author_id": "1126279487342161921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kUV4EGcmtM", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687275432587265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kUV4EGcmtM", "media_key": "3_1194687269707374593"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:43:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194687275432587265"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/kUV4EGcmtM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194687275432587265", "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-11-13T17:42:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194671879186997248"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194671879186997248", "entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ows2Y1r7IC", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194675632212512768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ows2Y1r7IC", "media_key": "3_1194675617092030465"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194675632212512768"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/ows2Y1r7IC", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194675632212512768", "author_id": "533498226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/MPwLmXfbif", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672314182451202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPwLmXfbif", "media_key": "3_1194672308050440200"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:44:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194672314182451202"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/MPwLmXfbif", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194672314182451202", "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hPP1M1MJzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672387918311426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hPP1M1MJzK", "media_key": "3_1194672381899489280"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194672387918311426"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/hPP1M1MJzK", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194672387918311426", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-09T18:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193240675417903104"], "text": "Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente no le pasa eso, pero no, casi todo el mundo ha tenido por lo menos un pensamiento suicida en su vida, cuando \u00e9l escucha esto del terapeuta, siente alivio.", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 6, "like_count": 395, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1193240675417903104", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "author_id": "105352833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HLiYCq6kUX", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672123148681217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HLiYCq6kUX", "media_key": "3_1194672117566070784"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:43:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194672123148681217"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/HLiYCq6kUX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194672123148681217", "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PoxNXocNnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672216232931329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PoxNXocNnW", "media_key": "3_1194672208624394242"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194672216232931329"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/PoxNXocNnW", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194672216232931329", "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/LqAopWGUTg", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194671763025793025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqAopWGUTg", "media_key": "3_1194671754981126144"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194671763025793025"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/LqAopWGUTg", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194671763025793025", "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/dluTnFmnl8", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194671839273979904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dluTnFmnl8", "media_key": "3_1194671832118562816"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:42:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194671839273979904"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/dluTnFmnl8", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194671839273979904", "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ojnbIIUTpL", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670477635203072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ojnbIIUTpL", "media_key": "3_1194670470836174848"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:36:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194670477635203072"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/ojnbIIUTpL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194670477635203072", "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/x6QlPTWvC8", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670731642200066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x6QlPTWvC8", "media_key": "3_1194670726047043585"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194670731642200066"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/x6QlPTWvC8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194670731642200066", "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/l4BxiDHhVy", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670209631707139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4BxiDHhVy", "media_key": "3_1194670203327721472"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194670209631707139"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/l4BxiDHhVy", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194670209631707139", "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/D6NeGKMkAY", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670355127980035/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D6NeGKMkAY", "media_key": "3_1194670349822115840"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194670355127980035"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/D6NeGKMkAY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194670355127980035", "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Uh8bg5otR7", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672026860032002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uh8bg5otR7", "media_key": "3_1194672021168427008"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:43:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194672026860032002"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/Uh8bg5otR7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194672026860032002", "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NQ0iP6qXtu", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670141793013761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQ0iP6qXtu", "media_key": "3_1194670136193617922"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:35:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194670141793013761"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/NQ0iP6qXtu", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194670141793013761", "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "lang": "es", "id": "1192195633526067201", "author_id": "842028379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"], "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "lang": "es", "id": "1194209986471182337", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "author_id": "14525982"}, {"created_at": "2019-11-13T23:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194763644682285056"], "text": "Solo a mi se me ocurre atarme una colita casi al lado del ventilador y despu\u00e9s agarrarme los dedos con eso!... Mili la definici\u00f3n de tarada te queda corta...\n(No paso nada pero me re saque un cacho de piel)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194763644682285056", "author_id": "1117955827980230656"}, {"created_at": "2019-11-14T00:17:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194771319172321281"], "in_reply_to_user_id": "1128707845589876736", "text": "@AEWonTNT @tntdrama should definitely have \"suicide dive\" on there", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194771319172321281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "tntdrama", "id": "15981505"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.593, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194770530923991041"}], "author_id": "219167894"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "lang": "pt", "id": "1157051783757357056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1673616690"}, {"created_at": "2019-11-14T00:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194772187703590912"], "in_reply_to_user_id": "898740529986490368", "text": "@Esquina_deChar Tenes fuente de eso? O sea para saber los detalles. Porque pensalo as\u00ed:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194772187703590912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Esquina_deChar", "id": "898740529986490368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194771102951759872"}], "author_id": "1106001280374374403"}, {"created_at": "2019-11-13T23:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194752008915427328"], "text": "#fuegolpedeestado Negarlo es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194752008915427328", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "fuegolpedeestado"}]}, "author_id": "187743373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "lang": "es", "id": "1194164092862423046", "author_id": "137831966"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ShXsOfh05m", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1194636796090445825", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194699015113334784"], "text": "Evitei qualquer manifesta\u00e7\u00e3o contra o Governador,mas n\u00e3o d\u00e1 mais p/ assistir calado tamanha deslealdade e ingratid\u00e3o. O Governo Bolsonaro aumentou drasticamente apreens\u00f5es de armas e drogas, 75TON de coca\u00edna s\u00f3 esse ano. Assuma suas responsabilidades, seja menos vaidoso e desleal https://t.co/ShXsOfh05m", "public_metrics": {"retweet_count": 2025, "reply_count": 380, "like_count": 9662, "quote_count": 110}, "lang": "pt", "id": "1194699015113334784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194636796090445825"}], "author_id": "82271629"}, {"created_at": "2019-11-13T21:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194736123517587457"], "text": "Mire se\u00f1ora deja de hablar en futuro que si llego a febrero es mucho jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194736123517587457", "author_id": "199796832"}, {"created_at": "2019-11-13T13:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194609488197750786"], "in_reply_to_user_id": "785630178575777792", "text": "@gixnesini Bem prov\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194609488197750786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gixnesini", "id": "785630178575777792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194448551604051968"}], "author_id": "373708174"}, {"created_at": "2019-11-14T00:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194770389899120643"], "in_reply_to_user_id": "817803433281515520", "text": "@anna_mattos4 @amanda_moraesd @Gribel13 o que voc\u00ea como feminista trata somente como \"opress\u00e3o\" e \"imposi\u00e7\u00e3o social\", \u00e9 algo que, para trans causa muita dor e revolta, pela incongru\u00eancia com a identidade de\ng\u00eanero desejada, rejei\u00e7\u00e3o e repulsa pelo pr\u00f3prio corpo e caracter\u00edsticas sexuais\nsecund\u00e1rias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194770389899120643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anna_mattos4", "id": "817803433281515520"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "amanda_moraesd", "id": "1340107876128440321"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "Gribel13", "id": "1526560944754593794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194769309039501319"}], "author_id": "845286200030187520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/WVZIIFhmKI", "expanded_url": "https://twitter.com/joseantoniokast/status/1194404669428289538/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVZIIFhmKI", "media_key": "7_1194404472178524160"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:00:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194404669428289538"], "text": "Celebran, aplauden y aullan mientras queman y destruyen una Iglesia. Ellos no quieren una Asamblea Constituyente, ellos buscan el caos. Basta! https://t.co/WVZIIFhmKI", "public_metrics": {"retweet_count": 10715, "reply_count": 2368, "like_count": 18177, "quote_count": 1436}, "lang": "es", "id": "1194404669428289538", "author_id": "123955962"}, {"created_at": "2019-11-12T00:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194044547065688064"], "text": "mandar a real: essas meninax (os) de 14/15 anos fica pagando de suicida, n\u00e3o sabe nem como \u00e9 a cabe\u00e7a de pessoas desse estado e fica querendo chamar aten\u00e7\u00e3o,  tem muita gente que te ama , ent\u00e3o n\u00e3o fala isso, preocupa os outros, n\u00e3o sei como \u00e9 isso mas \u00e9 porque \u00e9 algo q preocupa.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194044547065688064", "author_id": "1190845029784440833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/do6GN2OO1j", "expanded_url": "http://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2018/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/xVW0Mv6Hro", "expanded_url": "https://twitter.com/grangoig/status/1058843028528476161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xVW0Mv6Hro", "media_key": "3_1058843014381125632"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RamonMercader1", "id": "398197885"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Toni80954009", "id": "1046041443180122117"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "Boletaireident1", "id": "1039994170902032386"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "francesc112233", "id": "708219136279711744"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "ElisaP_89", "id": "4877642229"}, {"start": 74, "end": 84, "username": "CDRMataro", "id": "912813867855695872"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Lilla"}]}, "created_at": "2018-11-03T22:07:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1058843028528476161"], "in_reply_to_user_id": "398197885", "text": "@RamonMercader1 @Toni80954009 @Boletaireident1 @francesc112233 @ElisaP_89 @CDRMataro L\u2019esquerra imbecil i perdedora\nMark Lilla: \"La satisfacci\u00f3n moral de la izquierda es suicida\"\nhttps://t.co/do6GN2OO1j https://t.co/xVW0Mv6Hro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1058843028528476161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1058051073179598848"}], "author_id": "13750312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194661208101490688"], "text": "*se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1194661208101490688", "author_id": "608185493"}, {"created_at": "2019-11-13T22:33:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194745029656494080"], "text": "Voc\u00eas se ligaram que a Liberty matou completamente a festa do t\u00edtulo esse ano?\n\nNo M\u00e9xico pelo menos tem tequila e DJ no p\u00f3dio.\n\nO Brasil tem samba, samba, samba, samba, samba e tradi\u00e7\u00e3o.\n\nA\u00ed os caras escolhem EUA pq \u00e9 a casa deles. Sem gra\u00e7a, sem tradi\u00e7\u00e3o e sem p\u00fablico brabo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1194745029656494080", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.466, "type": "Organization", "normalized_text": "Liberty"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "1036412600165322754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "lang": "pt", "id": "1193999881247088641", "author_id": "2397854668"}, {"created_at": "2019-11-13T23:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194763477769953280"], "text": "To those who feel like Epic 'forgot' about Battle Royale, now you know how STW players felt for like 9+ Seasons", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 139, "like_count": 1863, "quote_count": 13}, "lang": "en", "id": "1194763477769953280", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.795, "type": "Other", "normalized_text": "Epic"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9669, "type": "Other", "normalized_text": "Battle Royale"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8278, "type": "Other", "normalized_text": "STW"}]}, "author_id": "1142888473625530370"}, {"created_at": "2019-11-13T16:49:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194658674616291328"], "text": "Bixo hoje saiu a not\u00edcia que uma menina morreu na prova do Enem e que um cara se suicidou depois de apresentar o TCC...se cuidem crian\u00e7as,procurem psic\u00f3logos e m\u00e9dicos por a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194658674616291328", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.762, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "author_id": "2540611440"}, {"created_at": "2019-11-13T20:30:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194714290227425280"], "text": "acabei de descobrir em um v\u00eddeo que o pai da Bruna marquezine n\u00e3o se suicidou, ela tava falando aquilo p um comercial da pol\u00edcia, minha vida \u00e9 uma farsa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194714290227425280", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Bruna marquezine"}]}, "author_id": "1031704725090193408"}, {"created_at": "2019-11-14T00:04:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194768078690803713"], "text": "Otro femicidio. En Bell Ville. Mat\u00f3 a su mujer y se suicid\u00f3. Qu\u00e9 hartazgo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194768078690803713", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9193, "type": "Place", "normalized_text": "Bell Ville"}]}, "author_id": "501332872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"], "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "lang": "pt", "id": "1194329465264001024", "author_id": "182573469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lwfYvs7uXu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-12T12:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194227459950022657"], "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d @hourria_col\n\nhttps://t.co/lwfYvs7uXu", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194227459950022657", "author_id": "4023829990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "Vallcarca"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194413182850387968"], "text": "Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "lang": "hu", "id": "1194413182850387968", "author_id": "1130834125"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/84pYufX658", "expanded_url": "https://gazetabrasil.com.br/politica/witzel-alfineta-bolsonaro-e-e-contra-prisao-em-2a-instancia/", "display_url": "gazetabrasil.com.br/politica/witze\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 224, "end": 236, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "Gazeta Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:13:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194755264479670272"], "text": "Mais um pol\u00edtico que poderia ter grande futuro comete suic\u00eddio. Quem entende? \nWitzel alfineta Bolsonaro e \u00e9 contra pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia https://t.co/84pYufX658 via @\u00daltimas Not\u00edcias de Hoje em S\u00e3o Paulo, Brasil e Mundo - Gazeta Brasil", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1194755264479670272", "author_id": "2808633116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"], "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "lang": "pt", "id": "1194406118342172672", "author_id": "1142902008535535616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "created_at": "2019-11-13T16:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194648928353955840"], "text": "Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 198, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1194648928353955840", "author_id": "2581260180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qRS5vet4RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueriniVenezia/status/1194632196276908036", "display_url": "twitter.com/QueriniVenezia\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:04:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194662439691980800"], "text": "Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en Venecia parece un poco suicida https://t.co/qRS5vet4RJ", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 7, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1194662439691980800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194632196276908036"}], "author_id": "700710204103483393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/kQI769WAX1", "expanded_url": "https://www.telemundo51.com/noticias/mundo/ataque-coche-bomba-suicida-deja-muertos-kabul-capital-de-afganistan-564849322.html", "display_url": "telemundo51.com/noticias/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194758398648168455"], "text": "El ataque con coche bomba sacudi\u00f3 la capital afgana. Te mostramos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/kQI769WAX1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194758398648168455", "author_id": "62824212"}, {"created_at": "2019-11-12T23:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194394281521373184"], "in_reply_to_user_id": "232278675", "text": "@kirouca Tony sterco em 13 reasons why", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194394281521373184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kirouca", "id": "1264740224493662224"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "Tony sterco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194344439252172800"}], "author_id": "3386685670"}, {"created_at": "2019-11-13T23:19:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756650420310016"], "text": "FARC? Carajo! FARC?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194756650420310016", "author_id": "26687832"}, {"created_at": "2019-11-13T23:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759515532599299"], "text": "\u201cvamos assumir pro mundo que a gente se gosta\u201d Marcos, pq me matou??? #BomSucesso", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194759515532599299", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}]}, "author_id": "709487469411045376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/xyyEqofXQJ", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/11/13/motorista-de-porsche-que-atropelou-e-matou-idosa-em-faixa-de-pedestres-em-sp-e-solto.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "oficialnfabr", "id": "379405859"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 88, "tag": "N\u00e3oFoiAcidente"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 152, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:21:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194727087468404736"], "text": "V\u00e3o esperar a terceira morte para prender definitivo esse imbecil?\n\nIsso #N\u00e3oFoiAcidente!!!\n\nQuero ver se na terceira morte ele pede m\u00fasica no Fant\u00e1stico ou na pris\u00e3o mesmo.\n\n@oficialnfabr \n\nhttps://t.co/xyyEqofXQJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194727087468404736", "author_id": "940636982178406400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f2bzyoguvj", "expanded_url": "https://twitter.com/caevasconcelos/status/1194458952471322625", "display_url": "twitter.com/caevasconcelos\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194712428124278786"], "text": "\u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aqui todo mundo \u00e9 bandido, mas n\u00e3o \u00e9. Todo mundo acorda 5h da manh\u00e3 p/ trabalhar\u201d - PM matou 4 pessoas semana passada e amea\u00e7ou quem postasse sobre isso nas redes: https://t.co/f2bzyoguvj", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1194712428124278786", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194458952471322625"}], "author_id": "1158864902926274561"}, {"created_at": "2019-11-13T22:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194739186600988672"], "text": "hariany falando que no pared\u00e3o qu\u00e1druplo a torcida dela n\u00e3o votou nela pra ajudar a carolina kkkkkkkkkkkkkk se toca fia, sua torcida n\u00e3o te ajudou porque achou que estava ganho, quem salvou a carolina foi a torcida DELA! sonsa", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 14, "like_count": 191, "quote_count": 22}, "lang": "pt", "id": "1194739186600988672", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}]}, "author_id": "4814916983"}, {"created_at": "2019-11-10T20:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193633585254871042"], "text": "N\u00e3o discuto com opositores do Bolsonaro.Mas hj eu estava numa festa e foi inevit\u00e1vel quando ouvi:\n\n- Bolsonaro matou Marielle. \n- Bolsonaro apoia a ditadura.\n- A\u00e9cio articulou o impeachment da Dilma.\n- Se o nove dedos se candidatar, eu voto nele. \n\n\u00c9 ignor\u00e2ncia pra mais de metro!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1193633585254871042", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "author_id": "1024643516293623808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/RlR9x2Aa2u", "expanded_url": "https://twitter.com/OdnaldaW/status/1194744197804417025", "display_url": "twitter.com/OdnaldaW/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 207, "probability": 0.6231, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo News"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756487756886020"], "text": "Quando a \"bala perdida\" (uma constru\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica) \u00e9 do criminoso, ningu\u00e9m liga. \n\nSe fosse de policiais, seriam crucificados em manchete na primeira p\u00e1gina, com direito a coment\u00e1rio da bancada da Globo News. https://t.co/RlR9x2Aa2u", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 49, "like_count": 1562, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "id": "1194756487756886020", "author_id": "33071040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/QMWmg2CC8Y", "expanded_url": "https://twitter.com/_mehire_/status/1194387343072993281", "display_url": "twitter.com/_mehire_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:30:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759563385491465"], "text": "Nooo que profesional ajjaja https://t.co/QMWmg2CC8Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194759563385491465", "author_id": "2342933456"}, {"created_at": "2019-11-13T12:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194596055607840769"], "in_reply_to_user_id": "766215000", "text": "@santiagotielema @emeageui @IrisMebarack @lml_1994 Si el escrache est\u00e1 fundamentado, quien cometi\u00f3 abuso, acoso, violaci\u00f3n, violencia f\u00edsica/verbal, no pens\u00f3 en el da\u00f1o psicol\u00f3gico hacia la \"feminista\". Y creo yo, que al escrache se llega cuando por desprotecci\u00f3n estatal 15 denuncias no alcanzan, a TODOS nos constan esos casos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194596055607840769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "santiagotielema", "id": "766215000"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "emeageui", "id": "489026551"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "IrisMebarack", "id": "1090092174040018945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194576560667406336"}], "author_id": "838748658"}, {"created_at": "2019-11-13T23:30:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194759416798687232"], "in_reply_to_user_id": "920310107472351232", "text": "@Jorge54415450 @GalarzaPeralta_ @patriciavargasq @joseiralar La idea es que si matas a uno, el resto no se va a querer matar m\u00e1s por que se mato a alguien que hizo lo mismo, pillas campe\u00f3n?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194759416798687232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jorge54415450", "id": "920310107472351232"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "GalarzaPeralta_", "id": "1016530470979489792"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "patriciavargasq", "id": "398247902"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "joseiralar", "id": "905057461"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194728456090800128"}], "author_id": "1077226014"}, {"created_at": "2019-11-13T23:32:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194760015460089856"], "in_reply_to_user_id": "232881261", "text": "@SchmerzV @CancerJack @icpStarFox At\u00e9 pq o negacionista que acredita no conto de fadas do \"o conto americano sobre o comunismo\" sou eu n\u00e9 ? KKKKKKKKKKK vai l\u00e1 dizer que Stalin n\u00e3o foi ditador e que trotsky era traidor... Nem te conhe\u00e7o mas obviamente \u00e9 nisso que tu acredita ne ?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194760015460089856", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "trotsky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194759584642162689"}], "author_id": "4867853811"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6Epclt6VsL", "expanded_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/13/judicial/1573680658_131049.html", "display_url": "caracol.com.co/radio/2019/11/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "Odebrecht_Aval"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.7339, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht_Aval"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:19:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756774810849280"], "text": "Testigo en el caso #Odebrecht_Aval anunci\u00f3 que revelar\u00e1 todos los nombres de los funcionarios p\u00fablicos y pol\u00edticos implicados en este caso de corrupci\u00f3n.\n\nEsperemos que no lo terminen \"suicidando\" con cianuro.\n\nhttps://t.co/6Epclt6VsL", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194756774810849280", "author_id": "1021103356184588288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/936zMMy5ES", "expanded_url": "https://glo.bo/32FrgrW", "display_url": "glo.bo/32FrgrW", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/11/13/homem-morre-baleado-por-seguranca-de-mulher-em-tentativa-de-assalto-na-zona-oeste-de-sp-veja-o-video.ghtml"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.678, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Oeste"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194757863605972993"], "text": "Homem morre baleado por seguran\u00e7a de mulher em tentativa de assalto na Zona Oeste de SP; veja o v\u00eddeo https://t.co/936zMMy5ES", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 36, "like_count": 69, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1194757863605972993", "author_id": "31513669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/2JZ36Ta1fn", "expanded_url": "https://www.spfc.net/news.asp?nID=183155", "display_url": "spfc.net/news.asp?nID=1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194756036760092672"], "text": "[ENQUETE]: Voc\u00ea gostaria de ver Osorio no comando da equipe em 2020? \nhttps://t.co/2JZ36Ta1fn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 58, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1194756036760092672", "author_id": "37058016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/hJQnx87cT9", "expanded_url": "https://twitter.com/notjustsurvive/status/1177773176908128256", "display_url": "twitter.com/notjustsurvive\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:35:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177773791830777857"], "text": "\u2014Pues no hace nada, solamente extiende ambos brazos porque es suicida y quiere morir.\u2014 https://t.co/hJQnx87cT9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1177773791830777857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177773176908128256"}], "author_id": "774083943515713536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/IZCGXgjoeJ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 193, "username": "_uxio", "id": "64794485"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "xbaamonde", "id": "275599197"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "BoletusEdulius", "id": "386785990"}, {"start": 255, "end": 269, "username": "GalRefuxiadas", "id": "720266506685140993"}, {"start": 270, "end": 280, "username": "AmigaAsoc", "id": "1158446028749725697"}]}, "created_at": "2019-11-13T12:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194592067055443972"], "text": "Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que votaron \u00e1 extrema dereita o domingo. Arrepinte https://t.co/IZCGXgjoeJ @_uxio @Ani_vegan @xbaamonde @BoletusEdulius @desdeomar @SosGalicia @GalRefuxiadas @AmigaAsoc", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194592067055443972", "author_id": "856216661954883585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"], "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "lang": "es", "id": "1194171447960358912", "author_id": "94208950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KnU4svpyy9", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1194725437303382017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KnU4svpyy9", "media_key": "7_1194725301420466176"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NuovaZelanda"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "RadioSavana"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194725437303382017"], "text": "#NuovaZelanda, nuota senza rendersi conto che \u00e8 inseguito da tre orche. #RadioSavana https://t.co/KnU4svpyy9", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 21, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1194725437303382017", "author_id": "1100776937004457984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/540qpxe4dr", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/witzel-afirma-que-governo-bolsonaro-tem-falta-de-combatividade-no-combate-ao-trafico-de-drogas-e-armas/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/witzel\u2026", "unwound_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/witzel-afirma-que-governo-bolsonaro-tem-falta-de-combatividade-no-combate-ao-trafico-de-drogas-e-armas/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194710039812091904"], "text": "Witzel afirma que governo Bolsonaro tem \u201cfalta de combatividade\u201d na luta contra tr\u00e1fico de drogas e armas \n\nhttps://t.co/540qpxe4dr", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 759, "like_count": 810, "quote_count": 116}, "lang": "pt", "id": "1194710039812091904", "author_id": "1523748277"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/J4H2h0987n", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1194586729321291781", "display_url": "twitter.com/HoyMismoTSI/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T14:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194623231849684998"], "text": "Si van a hablar de un tema tan importante, estudien. No est\u00e1n ayudando cuando desinforman. La conducta suicida no es una pregunta de opci\u00f3n m\u00faltiple. En la mayor\u00eda los casos se confirma la presencia de un trastorno psiqui\u00e1trico. https://t.co/J4H2h0987n", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194623231849684998", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194586729321291781"}], "author_id": "513908434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/sCAZz40Pms", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:29:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194729142249492480"], "text": "I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A CAGAR P ELES\nPENSAMENTOS STA NA FUCKING GUITA, SI BU KA KRE COLABORA, ENT\u00c3O MANO \u00c9 MIDJOR DESVIA\nSUSUSU SUSUSU https://t.co/sCAZz40Pms", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194729142249492480", "author_id": "1053440335337136129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/U1lamZ8xMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/earthvisuals/status/1194695599385403393", "display_url": "twitter.com/earthvisuals/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3392, "type": "Other", "normalized_text": "outono"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194696102764859395"], "text": "N\u00e3o morro sem ver o outono como a\u00ed https://t.co/U1lamZ8xMJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194696102764859395", "author_id": "1135869751408889856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/X9TmzC4Rzj", "expanded_url": "http://www.expreso.com.pe", "display_url": "expreso.com.pe"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/s93AdLhOlP", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1194029156046163969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s93AdLhOlP", "media_key": "16_1194029137511505920"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:08:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194029156046163969"], "text": "\ud83d\udea8#URGENTE | Mart\u00edn Vizcarra facilit\u00f3 fuga del expresidente de Bolivia Evo Morales a M\u00e9xico, inform\u00f3 el electo mandatario de Argentina Alberto Fern\u00e1ndez.\n\nLos detalles, en breve, v\u00eda https://t.co/X9TmzC4Rzj https://t.co/s93AdLhOlP", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 245, "like_count": 485, "quote_count": 95}, "lang": "es", "id": "1194029156046163969", "author_id": "225232891"}, {"created_at": "2019-11-13T23:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194753906703847426"], "in_reply_to_user_id": "1120035384065495040", "text": "@_Andy_Sach @JosFlor00819560 En realidad no todas las personas tienen desarrollada la resiliencia, o sino no existir\u00eda gente que se suicida, adictos,o que no se perfeccionan , aqu\u00ed lo \u00fanico triste fue tu poco o nula empat\u00eda, nula sonoridad tambien que tuviste con una mujer que dio su testimonio..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194753906703847426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194751889478430721"}], "author_id": "1073311668157980674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/bJkKLcqu0H", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1194631766721490945", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:09:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194739089284763650"], "text": "Lean bien!!! Ya est\u00e1 anticipando la destituci\u00f3n de Alberto y su proclamaci\u00f3n como presidenta. No digan que no nos avis\u00f3 https://t.co/bJkKLcqu0H", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194739089284763650", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194631766721490945"}], "author_id": "266677482"}, {"created_at": "2019-11-12T00:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194049905209282561"], "in_reply_to_user_id": "148947496", "text": "@MBarrella_ Me pasa igual, pero no me convence ni Crespo ni los otros dos. Va a ser dur\u00edsima la elecci\u00f3n, no se lee ni suena unanimidad como antes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194049905209282561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MBarrella_", "id": "148947496"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Crespo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194048127873015809"}], "author_id": "333771327"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/2ykCnFM7Yl", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1194747357327503361/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ykCnFM7Yl", "media_key": "7_1194746646451687424"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ETrmwSXqbW", "expanded_url": "https://t.co/ETrmwSXqbW", "display_url": "t.co/ETrmwSXqbW"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194747357327503361"], "text": "como este tuit es una put\u00edsima mierda os dejo de nuevo uno de mis greatest hits: dos emos pelean por ver quien se suicida antes con linkin park de fondo https://t.co/2ykCnFM7Yl https://t.co/ETrmwSXqbW", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194747357327503361", "author_id": "234139776"}, {"created_at": "2019-11-13T22:27:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194743546227707904"], "text": "Foram assaltar uma rica no Itaim Bibi e o seguran\u00e7a da mo\u00e7a matou o ladr\u00e3o. Se fosse uma v\u00edtima como n\u00f3s (sem seguran\u00e7a particular), teria morrido pq o cara foi p/ atirar fingindo ser entregador do IFood", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194743546227707904", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "Itaim Bibi"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.4375, "type": "Organization", "normalized_text": "IFood"}]}, "author_id": "103701360"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-11-13T13:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194609425090306048"], "text": "Todas leyeron l\u00ednea suicida??? Confirmen o que esperan para leer", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194609425090306048", "author_id": "1182694974531354625"}, {"created_at": "2019-11-13T21:45:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194733062711586819"], "text": "Vou tentar voltar pro facebook numa tentativa suicida de escrever abobrinha e conversar ab\u00f3boras e nem digo vegetais pol\u00edticos na verdade eu t\u00f4 falando de uma salada de coisas que passam pela minha cabe\u00e7a uns dias v\u00e1rios mas talvez seja s\u00f3 fome", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194733062711586819", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "author_id": "67627489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6i7ID6SOYA", "expanded_url": "http://bit.ly/2uQzKwL", "display_url": "bit.ly/2uQzKwL", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582834708832227328/K-R_5xEM?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582834708832227328/K-R_5xEM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias Caracol: principales noticias de hoy en Colombia y el Mundo", "description": "Inf\u00f3rmese aqu\u00ed sobre las noticias de hoy en Colombia y el mundo, pol\u00edtica, deportes, entretenimiento, salud, noticias de \u00faltima hora y en vivo con Noticias Caracol.", "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LEMu6ZVzpE", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1194704690270703617/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LEMu6ZVzpE", "media_key": "13_1194704620573954048"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194704690270703617"], "text": "\u2018La llave mortal\u2019, el peligroso reto que practican estudiantes y preocupa a autoridades - https://t.co/6i7ID6SOYA https://t.co/LEMu6ZVzpE", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 30, "like_count": 61, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1194704690270703617", "author_id": "17813487"}, {"created_at": "2019-11-13T23:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194754538256949255"], "in_reply_to_user_id": "887706333587402752", "text": "@SalvaGarca4 @el_pais Y m\u00e1s que van a pagar. Les quedan diez diputados. Si votan No, en las pr\u00f3ximas 5 para PP 5 para VOX. O se cambian de chaqueta una vez m\u00e1s y venden que gracias a su abstenci\u00f3n frenaron a los indepes, el avance de la ultraderecha y unas terceras elecciones o est\u00e1n jodidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194754538256949255", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SalvaGarca4", "id": "887706333587402752"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8928, "type": "Organization", "normalized_text": "PP 5"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9095, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194748845919481856"}], "author_id": "990200916237344769"}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Sarago\u00e7a, Espanha", "id": "3afc29d1fe76301f"}]}, "errors": [{"value": "1194708715120873472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194708715120873472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194708715120873472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176808632001978369", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1176808632001978369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176808632001978369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194618619516325894", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194618619516325894].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194618619516325894", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194772212143808514", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194772212143808514].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194772212143808514", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "934886122483830786", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [934886122483830786].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "934886122483830786", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194782900497141761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194782900497141761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194782900497141761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194782510565203971", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194782510565203971].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194782510565203971", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2213349672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2213349672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2213349672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194782151398572034", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194782151398572034].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194782151398572034", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193899495051931649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193899495051931649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193899495051931649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194778968492322816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194778968492322816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194778968492322816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194778292416585728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194778292416585728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194778292416585728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194776318858158080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194776318858158080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194776318858158080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194260323366256641", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194260323366256641", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194260323366256641].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194772901444116483", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194772901444116483].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194772901444116483", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194773262351454208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194773262351454208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194773262351454208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194764890231246851", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194764890231246851", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194764890231246851].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176792946739466240", "value": "1176792946739466240", "detail": "User has been suspended: [1176792946739466240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194765946294095885", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194765946294095885", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194765946294095885].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "204136693", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [204136693].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "204136693", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194762314127486976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194762314127486976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194762314127486976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1155969055381229568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155969055381229568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155969055381229568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194760124688195585", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194760124688195585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194760124688195585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194759588303781889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194759588303781889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194759588303781889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194410038565187589", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194410038565187589].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194410038565187589", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1054696205610074113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054696205610074113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054696205610074113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194366058544717825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194366058544717825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194366058544717825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001214824016154624", "value": "1001214824016154624", "detail": "User has been suspended: [1001214824016154624].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194751334333009922", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194751334333009922", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194751334333009922].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1194790236343226368", "oldest_id": "1194754161730080769", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzlhwuds7ox2ozh0rquci17xshp"}}