{"data": [{"created_at": "2019-11-12T16:06:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194285282713055233"], "in_reply_to_user_id": "197178351", "text": "@WalhallaMann El 9 de agosto rondaba los 800. Pa\u00eds suicida \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194285282713055233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194284148392898561"}], "author_id": "2264479556"}, {"created_at": "2019-11-12T16:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194285266640478208"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194285266640478208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "917575304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194285249792028676"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194285249792028676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "2157208736"}, {"created_at": "2019-11-12T16:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194285246130339841"], "text": "Sujei a toalha limpa todinha de shoyu\n\nSe eu parar de responder \u00e9 porque minha m\u00e3e me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194285246130339841", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "shoyu"}]}, "author_id": "38487668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/4854VsNkNh", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:05:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194285168602816513"], "text": "Un migrante, no, un menor de edad. https://t.co/4854VsNkNh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194285168602816513", "author_id": "271971059"}, {"created_at": "2019-11-12T16:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194285165280944128"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194285165280944128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "939902248435568640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:05:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194285137254666241"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194285137254666241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "484238807"}, {"created_at": "2019-11-12T16:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194285104920707072"], "in_reply_to_user_id": "217029586", "text": "@joathink @zehdeabreu Acho que n\u00e3o se trata de coragem intrinseca, penso que os crescente atos de injusti\u00e7a contra os mais fragilizados acabam impulsinondo as pessoas, principalmente as pacifistas a atos de coragem suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194285104920707072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joathink", "id": "217029586"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194279136203878401"}], "author_id": "1027655205624655873"}, {"created_at": "2019-11-12T16:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194285096158793729"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194285096158793729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "953450264937353216"}, {"created_at": "2019-11-12T16:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194285051757957120"], "text": "S\u00e1bado a gente se matou de rir, por causa de uma besteira que eu falei KKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194285051757957120", "author_id": "2767699864"}, {"created_at": "2019-11-12T16:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284983520841731"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284983520841731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "224423454"}, {"created_at": "2019-11-12T16:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284950645878784"], "text": "Querido tweeter, hoje eu desgracei a cabe\u00e7a de mais um amigo ao mostrar pra ele que a letra de Flores, do Tit\u00e3s, nada mais \u00e9 que o vel\u00f3rio de um suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194284950645878784", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "tweeter"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5028, "type": "Person", "normalized_text": "Flores"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.3507, "type": "Other", "normalized_text": "Tit\u00e3s"}]}, "author_id": "41128659"}, {"created_at": "2019-11-12T16:04:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284946011152385"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284946011152385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "2328928370"}, {"created_at": "2019-11-12T16:04:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284896467980289"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284896467980289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "229375593"}, {"created_at": "2019-11-12T16:04:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284844257288195"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284844257288195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "1053349581612896256"}, {"created_at": "2019-11-12T16:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284791505530882"], "text": "Nossa a mulher louca, matou o marido por jogo kkkkk se \u00e9 louco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194284791505530882", "author_id": "1178846597834260480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284779123990528"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284779123990528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "207230605"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ZSLbsJNvjp", "expanded_url": "https://twitter.com/ThaylaRoss/status/1194284770412421123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZSLbsJNvjp", "media_key": "3_1194284768202035202"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284770412421123"], "text": "Eu nossa v\u00f3 me suicida pra v\u00ea c pelo menos no inferno paro com meu deboche: \nO diabo: \n@opropriio https://t.co/ZSLbsJNvjp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194284770412421123", "author_id": "1193651053591437312"}, {"created_at": "2019-11-12T16:04:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284750816628736"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284750816628736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "480860114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:03:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284698974994433"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284698974994433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "363574913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:03:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284622571548674"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284622571548674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "141995403"}, {"created_at": "2019-11-12T16:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284591101677575"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284591101677575", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "1143383191"}, {"created_at": "2019-11-12T16:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284467218763778"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284467218763778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "737030847044423680"}, {"created_at": "2019-11-12T16:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284467013275648"], "text": "RT @raulmorenom: Una noticia tremendamente triste que debe alertarnos sobre las deficiencias del sistema de protecci\u00f3n catal\u00e1n. Registrarem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284467013275648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulmorenom", "id": "296121999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193992240420536330"}], "author_id": "1723241016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/yVrfHcEs2k", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 206, "tag": "FuckTot"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284382456078342"], "text": "Despr\u00e9s d un viatge que li deixa unes ferides tan profundes, l'expulsen quan veuen que no \u00e9s un menor.\nEs su\u00efcida. Es treu \u013aa vida. La seva desesperan\u00e7a \u00e9s tan gran que no veu ja res m\u00e9s. Es mata.\n\n#FuckTot\n https://t.co/yVrfHcEs2k", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1194284382456078342", "author_id": "973642388857081856"}, {"created_at": "2019-11-12T16:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284339900620800"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194284339900620800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1067172264767041536"}, {"created_at": "2019-11-12T16:02:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284290856632320"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284290856632320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "759266190"}, {"created_at": "2019-11-12T16:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284222388801539"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284222388801539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "2880231533"}, {"created_at": "2019-11-12T16:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284150024540166"], "text": "RT @lagarder81: Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores. Son muchos los menas e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284150024540166", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lagarder81", "id": "181995614"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7348, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193966835038855173"}], "author_id": "263725482"}, {"created_at": "2019-11-12T16:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284146799136768"], "text": "RT @lagarder81: Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores. Son muchos los menas e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284146799136768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lagarder81", "id": "181995614"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7348, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193966835038855173"}], "author_id": "923965352408698880"}, {"created_at": "2019-11-12T16:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284069875601409"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284069875601409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "423376284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284054113378310"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284054113378310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "1683289812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:01:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284014212923393"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284014212923393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "3720895521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:01:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194284003060269056"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194284003060269056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "254621567"}, {"created_at": "2019-11-12T16:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283967618437126"], "text": "RT @NOIZZrs: Godinu dana posle: Majka Marije \u0106ur\u010di\u0107 o sprezi suicida, medija, mentalnog zdravlja, klabinga i podr\u0161ke #NOTJUSTAMOOD @anmarib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1194283967618437126", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 130, "tag": "NOTJUSTAMOOD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193802284028825601"}], "author_id": "1132394274"}, {"created_at": "2019-11-12T16:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283962543345665"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283962543345665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "1636134440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/1DZBBnhMCg", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/gDmMww3Df9", "expanded_url": "https://twitter.com/ottoreuss/status/1194283886655811585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gDmMww3Df9", "media_key": "3_1194283884881596416"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:00:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283886655811585"], "text": "El sue\u00f1o roto de Omar: un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\n https://t.co/1DZBBnhMCg https://t.co/gDmMww3Df9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283886655811585", "author_id": "19017608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283826471718913"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283826471718913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "888563458861608960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/cITG2kVLVi", "expanded_url": "https://twitter.com/carolvaleria8a/status/1194283751313956865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cITG2kVLVi", "media_key": "3_1194283741730025478"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Camus"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283751313956865"], "text": "ja ja ja si no entiende bien a Camus, suicida a bordo; sino, salvo a bordo. ja ja https://t.co/cITG2kVLVi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283751313956865", "author_id": "1339623734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:59:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283690429423617"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283690429423617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "71525822"}, {"created_at": "2019-11-12T15:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283689670250497"], "text": "RT @carlatoscan: Gente, olhem s\u00f3 a foto da camionete do cara que matou a Engenheira agr\u00f4noma somente porque se estressou com a lentid\u00e3o do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194283689670250497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlatoscan", "id": "2843475976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194214961586851840"}], "author_id": "62891971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283616886546432"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283616886546432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "300449961"}, {"created_at": "2019-11-12T15:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283602831392769"], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283602831392769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "author_id": "58227402"}, {"created_at": "2019-11-12T15:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283560024363008"], "text": "Fontinele ta a 1hr sem tuitar nada, ser\u00e1 se a pregui\u00e7a matou ele de fome ??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194283560024363008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "Fontinele"}]}, "author_id": "874866471050113024"}, {"created_at": "2019-11-12T15:59:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283551316992000"], "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283551316992000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "author_id": "194363145"}, {"created_at": "2019-11-12T15:58:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283380101328896"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194283380101328896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "2557629524"}, {"created_at": "2019-11-12T15:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283379195289600"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283379195289600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "958293810"}, {"created_at": "2019-11-12T15:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283342629425152"], "text": "Nunca he entendido el concepto de \u201chombr\u00eda\u201d de quien asesina a su pareja y luego se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283342629425152", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "hombr\u00eda"}]}, "author_id": "99581319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283286123683845"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283286123683845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "4920185883"}, {"created_at": "2019-11-12T15:58:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283275939930114"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283275939930114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "268347599"}, {"created_at": "2019-11-12T15:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283124940820480"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194283124940820480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "3560315716"}, {"created_at": "2019-11-12T15:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283085321441289"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283085321441289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "821101642892382208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:57:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194283071241109505"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194283071241109505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "19529420"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282995479465985"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282995479465985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "209683714"}, {"created_at": "2019-11-12T15:56:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282939430965248"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282939430965248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "19921846"}, {"created_at": "2019-11-12T15:56:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282936306143233"], "text": "RT @NOIZZrs: Godinu dana posle: Majka Marije \u0106ur\u010di\u0107 o sprezi suicida, medija, mentalnog zdravlja, klabinga i podr\u0161ke #NOTJUSTAMOOD @anmarib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1194282936306143233", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 130, "tag": "NOTJUSTAMOOD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193802284028825601"}], "author_id": "2542233439"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282883181162496"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282883181162496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1028940906278395909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/nHnZ4Wq41F", "expanded_url": "https://twitter.com/fodasemeuamigo/status/1194277847554244608", "display_url": "twitter.com/fodasemeuamigo\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "vorazes"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.6984, "type": "Other", "normalized_text": "constantine"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 171, "end": 172, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "it"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "limites"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.7746, "type": "Other", "normalized_text": "shrek 1"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282835911282690"], "text": "defina seu gosto cinematogr\u00e1fico em 10 filmes:\n\n- entrevista com o vampiro\n- uma linda mulher\n- saga descendentes\n- saga jogos vorazes\n- constantine\n- esquadr\u00e3o suicida\n- it\n- sem limites\n- shrek 1 e 2\n- o diabo veste prada https://t.co/nHnZ4Wq41F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194282835911282690", "geo": {"place_id": "72db166622a36a3d"}, "author_id": "2878469364"}, {"created_at": "2019-11-12T15:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282798724591618"], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282798724591618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "author_id": "1428947654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/gtXDyT9phE", "expanded_url": "https://www.facebook.com/611894740/posts/10159221988724741/", "display_url": "facebook.com/611894740/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282785499951105"], "text": "*se suicida* https://t.co/gtXDyT9phE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282785499951105", "author_id": "369803144"}, {"created_at": "2019-11-12T15:55:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282699168604162"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282699168604162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "772584369768787968"}, {"created_at": "2019-11-12T15:55:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282674648682496"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282674648682496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "2693550523"}, {"created_at": "2019-11-12T15:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282663558991872"], "text": "RT @lagarder81: Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores. Son muchos los menas e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282663558991872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lagarder81", "id": "181995614"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7348, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193966835038855173"}], "author_id": "1043210021713182721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:55:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282595355377669"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282595355377669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "925123336740450304"}, {"created_at": "2019-11-12T15:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282562207789056"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194282562207789056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1099356290046922753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/II7T5iMwTQ", "expanded_url": "http://ow.ly/DWdI50x8LK2", "display_url": "ow.ly/DWdI50x8LK2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariocentroec", "id": "383258587"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "MUNDO"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:55:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282525272793088"], "text": "RT @diariocentroec: #MUNDO: Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados \u25ba\u25ba https://t.co/II7T5iMwTQ https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282525272793088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194266059156660224"}], "author_id": "4836032489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282426991874054"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282426991874054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "521136316"}, {"created_at": "2019-11-12T15:54:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282377398431750"], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282377398431750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "2223103631"}, {"created_at": "2019-11-12T15:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282259769155585"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194282259769155585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "872952387161518080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/KmIQIKYeGF", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ElfA6q91R4", "expanded_url": "http://tweetedtimes.com/anatecma?s=tnp", "display_url": "tweetedtimes.com/anatecma?s=tnp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8973, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282244703162368"], "text": "Top story: Migraciones: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores | P\u00fablico https://t.co/KmIQIKYeGF, see more https://t.co/ElfA6q91R4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282244703162368", "author_id": "886296996"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282237790957571"], "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282237790957571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "author_id": "386103732"}, {"created_at": "2019-11-12T15:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282208573493249"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282208573493249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "1088919242693591041"}, {"created_at": "2019-11-12T15:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282194518315008"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282194518315008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "974726638960332800"}, {"created_at": "2019-11-12T15:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282148016132101"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282148016132101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "1181868212490833921"}, {"created_at": "2019-11-12T15:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282147860951040"], "text": "PQ ELE SE MATOU?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194282147860951040", "author_id": "955791393791926272"}, {"created_at": "2019-11-12T15:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282087521624070"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282087521624070", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "231788525"}, {"created_at": "2019-11-12T15:53:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194282075018473473"], "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194282075018473473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "author_id": "710443966517407744"}, {"created_at": "2019-11-12T15:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281992487133186"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194281992487133186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "921392135299043328"}, {"created_at": "2019-11-12T15:52:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281893077889026"], "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194281893077889026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "author_id": "1111777664"}, {"created_at": "2019-11-12T15:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281850182782976"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194281850182782976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "2297986214"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281845296422912"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194281845296422912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "911247446919041024"}, {"created_at": "2019-11-12T15:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281811972632577"], "in_reply_to_user_id": "133506376", "text": "@alexcarmo72 Tivemos o Caso dos irm\u00e3os q foram mortos p/q se diz m\u00e9dica a Vega,rica,tbm matou em nome da F\u00faria e ela foi absolvida...Imprensou a moto dos jovens na parede,s/pensar 2vzs\ud83d\ude20Tirou a vida de uma fam\u00edlia inteira os entes destes irm\u00e3os ainda q vivos est\u00e3o mortos e s/justi\u00e7a alguma\ud83d\ude20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194281811972632577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexcarmo72", "id": "52137682"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00faria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194279322682609664"}], "author_id": "133506376"}, {"created_at": "2019-11-12T15:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281643365847040"], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194281643365847040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "author_id": "738097960802779137"}, {"created_at": "2019-11-12T15:51:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281635350495233"], "text": "Disse Vicent, e qualquer um que analisar a vida\nCome\u00e7a formular sua pr\u00f3pria carta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194281635350495233", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Vicent"}]}, "author_id": "1153244762281074689"}, {"created_at": "2019-11-12T15:51:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281569919393792"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194281569919393792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1403845340"}, {"created_at": "2019-11-12T15:51:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281562466136064"], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194281562466136064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "author_id": "4023829990"}, {"created_at": "2019-11-12T15:51:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281540160753665"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194281540160753665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1125170315989016577"}, {"created_at": "2019-11-12T15:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281534100066307"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194281534100066307", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "3217918948"}, {"created_at": "2019-11-12T15:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281482182938629"], "in_reply_to_user_id": "3073189731", "text": "@tuitandrey KKKKKKKKKKKK boa. ele \u00e9 um ingrato, a menina se matou carregando balde com ele pra ajudar na puni\u00e7\u00e3o e o cara faz isso. abusivo, possessivo e agressivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194281482182938629", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tuitandrey", "id": "3073189731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194273638431830017"}], "author_id": "1157054004997869568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281466135502851"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194281466135502851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "407314468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:50:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281336774807552"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194281336774807552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "422257745"}, {"created_at": "2019-11-12T15:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281246022602759"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194281246022602759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "2740682967"}, {"created_at": "2019-11-12T15:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281244659503104"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194281244659503104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "540160691"}, {"created_at": "2019-11-12T15:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281184555130884"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194281184555130884", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "930187821406736386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:49:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281127344779268"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194281127344779268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1699585741"}, {"created_at": "2019-11-12T15:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281124974989312"], "text": "O homem matou a namorada pq ele se achava inferior, feio, ele se achava velho pra ela e tinha ciumes delas e ele metia a porrada nela, ela NUNCA denunciou. Antes de morrer ela se declarou no fb, foram pro baile, brigaram e ele deu um tiro  Menina de 16 anos e o cara de 31 anos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194281124974989312", "author_id": "1105970389623164928"}, {"created_at": "2019-11-12T15:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194281029151940609"], "in_reply_to_user_id": "2512707156", "text": "@cookie_royal Coincido. Solo creo que no hace falta guardarlo porque ya es muy evidente como occidente est\u00e1 implosionando con esa absurda cultura suicida de lo pol\u00edticamente correcto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194281029151940609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cookie_royal", "id": "2512707156"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194280459506798593"}], "author_id": "1126556651077668870"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:49:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280988907581442"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280988907581442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "2495108887"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280887338389505"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280887338389505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "177247419"}, {"created_at": "2019-11-12T15:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280886126227459"], "text": "Hoy sigue la partida; ya no sangra la herida. As\u00ed es mi vida: una ruleta, una misi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280886126227459", "author_id": "1058120135393923074"}, {"created_at": "2019-11-12T15:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280878425477121"], "text": "RT @lagarder81: Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores. Son muchos los menas e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280878425477121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lagarder81", "id": "181995614"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7348, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193966835038855173"}], "author_id": "2301364646"}, {"created_at": "2019-11-12T15:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280834091622401"], "text": "RT @alegata_13: @7330Jeniffer Uber suicida kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194280834091622401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alegata_13", "id": "856359919901134848"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "7330Jeniffer", "id": "780157349344542720"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194273946201399297"}], "author_id": "780157349344542720"}, {"created_at": "2019-11-12T15:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280663807143946"], "text": "RT @NOIZZrs: Godinu dana posle: Majka Marije \u0106ur\u010di\u0107 o sprezi suicida, medija, mentalnog zdravlja, klabinga i podr\u0161ke #NOTJUSTAMOOD @anmarib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1194280663807143946", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 130, "tag": "NOTJUSTAMOOD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193802284028825601"}], "author_id": "596657288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:47:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280660183203840"], "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280660183203840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "author_id": "365506670"}, {"created_at": "2019-11-12T15:47:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280618621906945"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280618621906945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "321897629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:47:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280583557533702"], "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280583557533702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "author_id": "1073539015192821760"}, {"created_at": "2019-11-12T15:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280576800448512"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280576800448512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "627385431"}, {"created_at": "2019-11-12T15:47:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280513948864512"], "text": "Estaba re tranqui panki con la mente en el parcial de hoy. Y veo que una ex compa del secu promocion\u00f3 biof\u00edsica, entonces me acord\u00e9 que hoy dan las notas. Ya no estoy tranquila jaja *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280513948864512", "author_id": "767140941899632641"}, {"created_at": "2019-11-12T15:46:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280355047587842"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194280355047587842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "888865053910474754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280292527353857"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280292527353857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "624590680"}, {"created_at": "2019-11-12T15:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280272197562370"], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280272197562370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "author_id": "1035245724940886016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280237254807552"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280237254807552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "2472774595"}, {"created_at": "2019-11-12T15:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280202810953728"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280202810953728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "425297330"}, {"created_at": "2019-11-12T15:45:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280162675904512"], "text": "RT @elsalvadorcom: #Noticias La mujer rusa que padec\u00eda de un trastorno mental hab\u00eda instalado diversas c\u00e1maras de vigilancia en el patio de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280162675904512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsalvadorcom", "id": "81986272"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Noticias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194278678529748992"}], "author_id": "1096856851449368581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/iSdtlgpjHe", "expanded_url": "https://twitter.com/jonahsfedora/status/1191809888596512768", "display_url": "twitter.com/jonahsfedora/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280126063796224"], "text": "estoy sentada en platea dudo que cometa un acto suicida para llegar abajo https://t.co/iSdtlgpjHe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280126063796224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191809888596512768"}], "author_id": "180209755"}, {"created_at": "2019-11-12T15:45:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280120338591744"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280120338591744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "514713953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280108518981632"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280108518981632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "831083252"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280040017608705"], "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280040017608705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "author_id": "993600355844935681"}, {"created_at": "2019-11-12T15:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280028399378432"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280028399378432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "597712811"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279945452654592"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194279945452654592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "628258298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279874707329024"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194279874707329024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1469336658"}, {"created_at": "2019-11-12T15:44:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279814703861761"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194279814703861761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "21062894"}, {"created_at": "2019-11-12T15:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279699733766148"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194279699733766148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1117538594925817864"}, {"created_at": "2019-11-12T15:43:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279663801159680"], "text": "O suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular\nAs mem\u00f3rias tavam cheias e pediram pra esperar\nPOR FAVOR N\u00c3O PULE AGORA NOS QUEREMOS TE FILMAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194279663801159680", "author_id": "1061404737256468480"}, {"created_at": "2019-11-12T15:43:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279620541063168"], "text": "RT @tonisolano: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/0W883AHx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194279620541063168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tonisolano", "id": "30980493"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193929938140909568"}], "author_id": "404805544"}, {"created_at": "2019-11-12T15:43:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279606972534785"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194279606972534785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "856920495165452288"}, {"created_at": "2019-11-12T15:43:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279568946991104"], "text": "RT @AbrirBrecha: \ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194279568946991104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AbrirBrecha", "id": "959400974845730816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194276898395893761"}], "author_id": "3065792020"}, {"created_at": "2019-11-12T15:42:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279380517871616"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194279380517871616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "442933226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279307440513025"], "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194279307440513025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "author_id": "3015292120"}, {"created_at": "2019-11-12T15:42:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279276977303553"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194279276977303553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "1264147561"}, {"created_at": "2019-11-12T15:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279182940934149"], "in_reply_to_user_id": "43828204", "text": "@phirion4 Conhe\u00e7o hist\u00f3ria de gente que tirou a pr\u00f3pria vida por ser LGBT sem nunca ter se assumido nem ter sido lido como LGBT, conhe\u00e7o gente que passou a vida se for\u00e7ando a se relacionar heterosexualmente, e vcs dizendo que passabilidade \u00e9 o que define opress\u00e3o.\nEU HEIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194279182940934149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "phirion4", "id": "808292360148942849"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8668, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.8893, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194278325679771649"}], "author_id": "43828204"}, {"created_at": "2019-11-12T15:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279095703617539"], "in_reply_to_user_id": "4141172945", "text": "@pictosito Si el PSOE, despu\u00e9s de aceptar un acuerdo con Podemos, lo rompe para pactar con el PP, se suicida. Desaparecen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194279095703617539", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictosito", "id": "4141172945"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194268478649311232"}], "author_id": "797429617665654784"}, {"created_at": "2019-11-12T15:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279076653158400"], "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194279076653158400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "author_id": "1373489341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279018985611264"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194279018985611264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "222883089"}, {"created_at": "2019-11-12T15:40:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278863330848769"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194278863330848769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "214142557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278765142183936"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194278765142183936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "324698107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/m30XN21O91", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/internacional/mujer-se-suicida-quemandose-tras-la-fuga-de-hijos-a-los-que-tuvo-secuestrados-por-mas-de-once-anos/658257/2019/?utm_source=twitter&utm_medium=noticias&utm_campaign=organico", "display_url": "elsalvador.com/noticias/inter\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278678529748992"], "text": "#Noticias La mujer rusa que padec\u00eda de un trastorno mental hab\u00eda instalado diversas c\u00e1maras de vigilancia en el patio de la casa para controlar que sus hijos no salieran.\n\nhttps://t.co/m30XN21O91", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194278678529748992", "author_id": "81986272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:39:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278667741995008"], "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194278667741995008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "author_id": "3357102100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Ol01oThzRY", "expanded_url": "https://t.co/Ol01oThzRY", "display_url": "t.co/Ol01oThzRY"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 195, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Rapsody"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:39:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278583293923328"], "text": "altura: 1,75\ntamanho do p\u00e9: 38\nsigno: Virgem \ntatuagens: Nenhuma (ainda)\nPiercings: Nenhum (ainda tmb)\ncor fav: Preto e vermelho \nfilme fav: Os incr\u00edveis, Esquadr\u00e3o suicida, Ariel, Bohemia Rapsody...etc\ncomida fav: Lasanha e Strogonoff \nbebida fav: Suco de morango e Fanta uva https://t.co/Ol01oThzRY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194278583293923328", "author_id": "835877438211178496"}, {"created_at": "2019-11-12T15:39:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278517539790849"], "in_reply_to_user_id": "1388402174", "text": "@RenovaMidia E pelo visto a Dayane se matou mesmo\nAmava ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194278517539790849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Dayane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194242207336861698"}], "author_id": "2642118390"}, {"created_at": "2019-11-12T15:38:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278421523763201"], "text": "RT @eigthfuck: @lucaxhh KJKKKJ eu n fiz nadaaa s\u00f3 dei a corda se enforcou quem quis", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194278421523763201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eigthfuck", "id": "809101298045960193"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "lucaxhh", "id": "989324999419932672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054613386846208"}], "author_id": "989324999419932672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278382286061569"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194278382286061569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "2600565207"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:38:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278343321030662"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194278343321030662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "307061798"}, {"created_at": "2019-11-12T15:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278280951668737"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194278280951668737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "72395665"}, {"created_at": "2019-11-12T15:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278260223467521"], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194278260223467521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "author_id": "165728858"}, {"created_at": "2019-11-12T15:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278160432545792"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194278160432545792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "916616366651830272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:37:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278109593374721"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194278109593374721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "924220133857427456"}, {"created_at": "2019-11-12T15:37:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278008472903683"], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194278008472903683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "2233028561"}, {"created_at": "2019-11-12T15:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277959454134277"], "text": "RT @peagapinheiro: Algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o da Siqueira Campos e tive que aguentar gente reclamando que ele fudeu o tr\u00e2nsito do rj \n\nA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194277959454134277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "peagapinheiro", "id": "206451890"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.5091, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194275099358236672"}], "author_id": "67702087"}, {"created_at": "2019-11-12T15:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277935919910912"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194277935919910912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "3103103847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tLW4IQD66x", "expanded_url": "https://venezueladeferia.blogspot.com/", "display_url": "venezueladeferia.blogspot.com", "status": 200, "unwound_url": "https://venezueladeferia.blogspot.com/"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wxax2AKG7A", "expanded_url": "https://twitter.com/garapuyo/status/1194277925723484160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxax2AKG7A", "media_key": "3_1194277906027032576"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 157, "username": "BeatriceMarge", "id": "2872238903"}, {"start": 158, "end": 172, "username": "SaborAlbacete", "id": "1113540192"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "12Nov"}, {"start": 130, "end": 142, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 174, "end": 180, "tag": "toros"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8303, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.5231, "type": "Place", "normalized_text": "SALAMANCA"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "DAVID SILVETI"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277925723484160"], "text": "EFEM\u00c9RIDES taurinas #12Nov \u2026 \n2003.- M\u00c9XICO SE SUICIDA EN SALAMANCA GUANAJUATO  \u201cEL REY\u201d  DAVID SILVETI\u2026 https://t.co/tLW4IQD66x  #FelizMartes @BeatriceMarge @SaborAlbacete  #toros \n\u00b7 https://t.co/wxax2AKG7A", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277925723484160", "author_id": "134807123"}, {"created_at": "2019-11-12T15:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277846757318662"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277846757318662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "354348040"}, {"created_at": "2019-11-12T15:36:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277840411398154"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277840411398154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "1189212097151942657"}, {"created_at": "2019-11-12T15:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277835726307328"], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277835726307328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "265985414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277717870567429"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277717870567429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1183664957931638789"}, {"created_at": "2019-11-12T15:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277698857775104"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194277698857775104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "936253186683342850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277671456378880"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277671456378880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "914462068186722305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:35:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277627462389760"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277627462389760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "980821705387102209"}, {"created_at": "2019-11-12T15:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277532457029633"], "in_reply_to_user_id": "1048964518615896069", "text": "@felipeemarcon @nubank Mas a estrat\u00e9gia do Nubank \u00e9 suicida. Bancos sabem muito bem que focar em adolescentes - n\u00e3o que seja seu caso - como andam fazendo, n\u00e3o garante um retorno financeiro pra empresa. Logo mais, esse bando de gente com cart\u00e3o \u201csal\u00e1rio m\u00ednimo\u201d v\u00e3o se tornar inadimplentes. Complicado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194277532457029633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felipeemarcon", "id": "1048964518615896069"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "nubank", "id": "2319390320"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "Nubank"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194271765461164032"}], "author_id": "2441231457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277510361616389"], "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277510361616389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "author_id": "4074766097"}, {"created_at": "2019-11-12T15:35:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277444804591619"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277444804591619", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "461315148"}, {"created_at": "2019-11-12T15:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277371853058050"], "in_reply_to_user_id": "82714803", "text": "@nidiavilchez @eudmed Pero Evito solicit\u00f3 asilo a M\u00e9xico, como el suicida cobarde lo solicit\u00f3 a Uruguay...\n\u00bfNo eran ustedes los que justificaban el mal uso del pedido de asilo?\nSe les cae la careta y ya no lo disimulan estos apristas doble moral. \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277371853058050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "eudmed", "id": "129305935"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9967, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194121249397628929"}], "author_id": "124347826"}, {"created_at": "2019-11-12T15:34:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277348633391104"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277348633391104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "919825706217037824"}, {"created_at": "2019-11-12T15:34:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277336457330694"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277336457330694", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "2228815607"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277322939084801"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277322939084801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "501955444"}, {"created_at": "2019-11-12T15:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277273735700480"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194277273735700480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "364278341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:34:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277229456494593"], "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277229456494593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "author_id": "1900627195"}, {"created_at": "2019-11-12T15:33:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277142626013184"], "text": "RT @AbrirBrecha: \ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277142626013184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AbrirBrecha", "id": "959400974845730816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194276898395893761"}], "author_id": "984403261645090818"}, {"created_at": "2019-11-12T15:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277115329421319"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194277115329421319", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "2274599191"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/vmBfUPpHxw", "expanded_url": "https://twitter.com/natstarks/status/1194154010858573827/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmBfUPpHxw", "media_key": "7_1194153429251215360"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:33:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194277029467873281"], "text": "Mds essa cena, eu t\u00f4.. eu nao ja chorei o suficiente? Isso nao se faz com ngm \ud83e\udd27\ud83e\udd27\n\nMarvel porque me matou? \ud83d\udc94\n https://t.co/vmBfUPpHxw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194277029467873281", "author_id": "776171418"}, {"created_at": "2019-11-12T15:33:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276952649146370"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276952649146370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "3023928957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/aTiCnShwbZ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/xx435hAy4C", "expanded_url": "https://twitter.com/AbrirBrecha/status/1194276898395893761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xx435hAy4C", "media_key": "3_1194276894486777856"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 220, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:32:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276898395893761"], "text": "\ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni olvido ni perd\u00f3n a los culpables de esto.\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nNoticia completa https://t.co/aTiCnShwbZ v\u00eda @publico_es https://t.co/xx435hAy4C", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276898395893761", "author_id": "959400974845730816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1qeMsIDz2z", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276804166594560"], "text": "Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/1qeMsIDz2z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276804166594560", "author_id": "2874160599"}, {"created_at": "2019-11-12T15:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276659379277824"], "in_reply_to_user_id": "758325011010682880", "text": "@leonardodesantt @metro_rio A pessoa se matou...como iam avisar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194276659379277824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leonardodesantt", "id": "758325011010682880"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "metro_rio", "id": "49759770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194255126581698561"}], "author_id": "1194264323692146691"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:31:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276650608930816"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276650608930816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "266754354"}, {"created_at": "2019-11-12T15:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276626177167362"], "text": "E esse rapaz que se matou mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194276626177167362", "geo": {"place_id": "16d97cfae7febbf2"}, "author_id": "1716920713"}, {"created_at": "2019-11-12T15:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276603003625473"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276603003625473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "903987474"}, {"created_at": "2019-11-12T15:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276532174434310"], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276532174434310", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "author_id": "340460628"}, {"created_at": "2019-11-12T15:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276512444375040"], "text": "Es peligroso creer que una persona se suicida por padecer un trastorno mental. Es peligroso, ignorante y funciona para lavar culpas. Si realmente fuera cierto, \u00bfPor qu\u00e9 molestarse en tratamientos, medicaci\u00f3n, difusi\u00f3n y concientizaci\u00f3n? Sean responsables con sus opiniones.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276512444375040", "author_id": "166860280"}, {"created_at": "2019-11-12T15:31:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276470551695361"], "text": "RT @FallenMisery00: Indo correr pra manter a mente e o corpo saud\u00e1veis. Exerc\u00edcio \u00e9 um bon aliado no tratamento da depress\u00e3o e idea\u00e7\u00f5es sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194276470551695361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FallenMisery00", "id": "53725478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193927870659334150"}], "author_id": "732022558565011457"}, {"created_at": "2019-11-12T15:30:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276368151916546"], "in_reply_to_user_id": "105795620", "text": "@amsfjb @RicardoRotenbe1 Evidente que existe um problema.\nDiego n\u00e3o pode ser banco nesse time, assim como esse esquema suicida do Valentim precisa acabar.\nTira um desses atacantes de lado inoperantes e p\u00f5e o Jean, recomp\u00f5e o meio campo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194276368151916546", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "amsfjb", "id": "105795620"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "RicardoRotenbe1", "id": "1109813980091084800"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.4387, "type": "Person", "normalized_text": "Valentim"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194275865942732800"}], "author_id": "768871939230294017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276330692583425"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276330692583425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "911524042175336448"}, {"created_at": "2019-11-12T15:30:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276269745147911"], "text": "PERD\u00d3N PERO EST\u00c1 CONTENTO DE QUE AL TONTO SUICIDA NO LO CANIBALIZARON.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276269745147911", "author_id": "1113621498231697408"}, {"created_at": "2019-11-12T15:30:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276260609957888"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276260609957888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "751428842"}, {"created_at": "2019-11-12T15:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276229333110785"], "in_reply_to_user_id": "979874976399577088", "text": "@miniinferno1 @hemera133 @gonziver @BoccaRoca Y se olvidan de la psic\u00f3tica venenosa que en donde se la corra el co\u00e1gulo lo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276229333110785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "miniinferno1", "id": "979874976399577088"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "hemera133", "id": "3905636296"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "gonziver", "id": "90469110"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "BoccaRoca", "id": "617584104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194099532923052032"}], "author_id": "421165786"}, {"created_at": "2019-11-12T15:29:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276111540260864"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194276111540260864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1034661771985002497"}, {"created_at": "2019-11-12T15:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276067235827712"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276067235827712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "228690645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275973002346496"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275973002346496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "2937422679"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275854005739521"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275854005739521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "462262878"}, {"created_at": "2019-11-12T15:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275791045120000"], "text": "Troll: c\u00b4mon motherfuckers stop trolling\nSUICIDA TAURON: pfff heeeaya, \"stop trolling Paul\"\nPolpatine: stoptoptoptoptoptoptotoptop\n\n#JustCSGOThings", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194275791045120000", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 147, "tag": "JustCSGOThings"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4424, "type": "Person", "normalized_text": "TAURON"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Paul"}]}, "author_id": "768884822047649796"}, {"created_at": "2019-11-12T15:28:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275769779998721"], "in_reply_to_user_id": "3259181434", "text": "@Pioja_mala @cristian_cba_19 Cuando se escuche se debe querer suicida. Por eso despu\u00e9s sale a desmentir todo lo que dijo\nAfirma y desmiente. Todos los d\u00edas y con todos los temas hace igual", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275769779998721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pioja_mala", "id": "3259181434"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "cristian_cba_19", "id": "222298968"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "Afirma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194275426388058112"}], "author_id": "1281596280"}, {"created_at": "2019-11-12T15:28:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275767749955584"], "text": "RT @airuaz: Elige morir en vez de quedarse entre nosotr@s...para que lo pensemos un poco, no?? \nUn joven inmigrante extutelado por la Gener\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275767749955584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "airuaz", "id": "213687487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194262403984347138"}], "author_id": "398100139"}, {"created_at": "2019-11-12T15:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275761450037250"], "in_reply_to_user_id": "29370428", "text": "@roblesmaloof @evomo \u00a1A ching\u00e1! \u00bfLe dimos asilo tambi\u00e9n a un mountain biker medio suicida como @evomo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275761450037250", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "roblesmaloof", "id": "29370428"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "evomo", "id": "15534497"}, {"start": 95, "end": 101, "username": "evomo", "id": "15534497"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4572, "type": "Other", "normalized_text": "biker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194272169234026496"}], "author_id": "14726337"}, {"created_at": "2019-11-12T15:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275724183650304"], "text": "RT @msanchezvallejo: Y mientras tanto... | Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275724183650304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "msanchezvallejo", "id": "414086564"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193669089417400320"}], "author_id": "223114130"}, {"created_at": "2019-11-12T15:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275721411276801"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275721411276801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "915724879378427904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275616293638149"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275616293638149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "3044792613"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:27:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275611268800513"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275611268800513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "271457118"}, {"created_at": "2019-11-12T15:27:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275528372629504"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275528372629504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "717210904"}, {"created_at": "2019-11-12T15:27:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275461397991425"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275461397991425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "159893546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:26:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275401838858241"], "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275401838858241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "author_id": "1158103002600943621"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275395413131267"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275395413131267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "783295333052841985"}, {"created_at": "2019-11-12T15:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275329029943296"], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275329029943296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "1030790690362601472"}, {"created_at": "2019-11-12T15:26:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275264815079424"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275264815079424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "1167719006138195968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275176051023873"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275176051023873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1534400894"}, {"created_at": "2019-11-12T15:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275099358236672"], "text": "Algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o da Siqueira Campos e tive que aguentar gente reclamando que ele fudeu o tr\u00e2nsito do rj \n\nA empatia e o respeito foram pra onde?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1194275099358236672", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.6421, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "author_id": "206451890"}, {"created_at": "2019-11-12T15:25:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275056383352832"], "in_reply_to_user_id": "418156798", "text": "@fiorellalopez_ a nada de llamar al centro de atenci\u00f3n al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275056383352832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fiorellalopez_", "id": "418156798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194272052901011461"}], "author_id": "1445096677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274966725971968"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194274966725971968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "2247208543"}, {"created_at": "2019-11-12T15:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274904872570881"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194274904872570881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "448821669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:24:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274795145302018"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194274795145302018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "309519105"}, {"created_at": "2019-11-12T15:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274687616004096"], "in_reply_to_user_id": "2611520189", "text": "Gl\u00f3ria ficou muito rica e matinha um caso com o motorista, Adriana Esteves sabia e a chantageava, acontece que a Pires matou seu amante e conseguiu botar a culpa em Esteves e prometeu guardar segredo se a mesma prometesse n\u00e3o apresentar provas ao seu marido+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194274687616004096", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3226, "type": "Other", "normalized_text": "Gl\u00f3ria"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "Pires"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Esteves"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194273436056653824"}], "author_id": "2611520189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:23:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274642825031686"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194274642825031686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "551253403"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:23:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274602836545538"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194274602836545538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "1151237709626859521"}, {"created_at": "2019-11-12T15:23:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274447231979521"], "text": "uma pessoa se matou no metr\u00f4 hj.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194274447231979521", "author_id": "2253587022"}, {"created_at": "2019-11-12T15:22:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274395088392192"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194274395088392192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "468853082"}, {"created_at": "2019-11-12T15:22:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274307238776832"], "in_reply_to_user_id": "550877465", "text": "@Libreriamo Sono dell'avviso che dovremmo imparare a vivere senza plastica, invece di tassarla. Le alternative ci sono e tante. Il problema sono gli interessi e gli investimenti a lungo termine tutt'ora in corso. Sono pessimista per\u00f2. La follia umana \u00e8 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1194274307238776832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Libreriamo", "id": "550877465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193928874553425923"}], "author_id": "4852983772"}, {"created_at": "2019-11-12T15:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274200619499520"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194274200619499520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "2229023177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274157523087362"], "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194274157523087362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "author_id": "2997731235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:21:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274100367306753"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194274100367306753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "928390990624448512"}, {"created_at": "2019-11-12T15:21:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274068645724162"], "in_reply_to_user_id": "714258334577254401", "text": "@Cardomito @kkur1rin HSUSBSHSSHSHSH o uber suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1194274068645724162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cardomito", "id": "714258334577254401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194272294207709185"}], "author_id": "3561703163"}, {"created_at": "2019-11-12T15:21:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274066766716935"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194274066766716935", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "3075442815"}, {"created_at": "2019-11-12T15:21:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274046336262146"], "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194274046336262146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "author_id": "67946028"}, {"created_at": "2019-11-12T15:21:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194274025842851841"], "text": "RT @AnibelcaRosario: Si! Pero en aumentar penas no veo veo mucha luz. Date cuenta que el hombre casi siempre se suicida, cuando se llega a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194274025842851841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnibelcaRosario", "id": "143660333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194273541778288641"}], "author_id": "987585732"}, {"created_at": "2019-11-12T15:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273991244075010"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273991244075010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "2582798505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/CyUh7L1Nzs", "expanded_url": "http://bit.ly/2XdhSL1", "display_url": "bit.ly/2XdhSL1"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TWF57rogtC", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1194273956708179973/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TWF57rogtC", "media_key": "3_1194273431593848834"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Saltillo"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:21:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273956708179973"], "text": "Se suicida menor de 17 a\u00f1os en Saltillo \nhttps://t.co/CyUh7L1Nzs\n#Saltillo #suicidio https://t.co/TWF57rogtC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273956708179973", "author_id": "219342782"}, {"created_at": "2019-11-12T15:21:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273946201399297"], "in_reply_to_user_id": "780157349344542720", "text": "@7330Jeniffer Uber suicida kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194273946201399297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "7330Jeniffer", "id": "780157349344542720"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194121834448478208"}], "author_id": "856359919901134848"}, {"created_at": "2019-11-12T15:21:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273916178571275"], "in_reply_to_user_id": "254732533", "text": "@blnsuka @biobio Hay que Mejorar el sistema? Por supuesto. Pero reventar el circuito econ\u00f3mico que soporte a Chile ya es casi suicida. El m\u00e1s perjudicado ser\u00e1 como siempre el m\u00e1s pobre, seguido por una desmejora importante de la clase media", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273916178571275", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "blnsuka", "id": "254732533"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194273169739309057"}], "author_id": "96675388"}, {"created_at": "2019-11-12T15:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273889813237762"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273889813237762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "954105258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273846070784001"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273846070784001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "2322349372"}, {"created_at": "2019-11-12T15:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273816584822785"], "text": "RT @fmartinmoreno: En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273816584822785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193605984188416000"}], "author_id": "1176185811542380545"}, {"created_at": "2019-11-12T15:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273767989493760"], "text": "RT @CurrySwag8: Guys so I found out that there\u2019s no translation for \u201cI love you\u201d in Galician, instead they say \u201cJeffrey Epstein non se mato\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194273767989493760", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "I love you"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194271152941629440"}], "author_id": "1060287404467048448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273754895015937"], "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273754895015937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "author_id": "464751329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/0kQqCpq65y", "expanded_url": "https://twitter.com/landron_p/status/1194269366533197824", "display_url": "twitter.com/landron_p/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273541778288641"], "text": "Si! Pero en aumentar penas no veo veo mucha luz. Date cuenta que el hombre casi siempre se suicida, cuando se llega a ese nivel de intolerancia desean matar y morir, es la \u00fanica opci\u00f3n que visualizan, no hay temor a la prision. Y lo de sin fianza es inconstitucional. https://t.co/0kQqCpq65y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273541778288641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194269366533197824"}], "author_id": "143660333"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273522367041536"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273522367041536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1968852126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/KzqsxT2d3d", "expanded_url": "http://bit.ly/2CBcSqf", "display_url": "bit.ly/2CBcSqf"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NsJ4MRrELP", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1194273416150474758/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NsJ4MRrELP", "media_key": "3_1194273412694364160"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Saltillo"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:19:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273416150474758"], "text": "Se suicida menor de 17 a\u00f1os en Saltillo \nhttps://t.co/KzqsxT2d3d\n#Saltillo #suicidio https://t.co/NsJ4MRrELP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273416150474758", "author_id": "3254924130"}, {"created_at": "2019-11-12T15:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273355324628992"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273355324628992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "413174082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273228899979269"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273228899979269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "822214714986004481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:18:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273177255460865"], "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273177255460865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "author_id": "357120731"}, {"created_at": "2019-11-12T15:17:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273126022074369"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194273126022074369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "2301714836"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272987031183361"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272987031183361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "377370902"}, {"created_at": "2019-11-12T15:17:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272969083826177"], "in_reply_to_user_id": "716746566946725888", "text": "@LosAngeles_ok @yanilatorre @AngeldebritoOk @eltreceoficial Imagen imag\u00ednate un Jurado de p******* como Lola ser\u00eda un embole se suicida medio pa\u00eds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272969083826177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LosAngeles_ok", "id": "716746566946725888"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "yanilatorre", "id": "90672713"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "Lola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194272322720600069"}], "author_id": "470408037"}, {"created_at": "2019-11-12T15:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272877002022913"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272877002022913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "3355785593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272876918120450"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272876918120450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "248278015"}, {"created_at": "2019-11-12T15:16:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272875152326656"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272875152326656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "293122353"}, {"created_at": "2019-11-12T15:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272819632377856"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272819632377856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "612484038"}, {"created_at": "2019-11-12T15:16:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272735284695040"], "in_reply_to_user_id": "66789097", "text": "@ElviraLindo Como atinadamente lo menciona en su libro noches sin dormir, (el cu\u00e1l lo encargu\u00e9 a mi hija que fue a Espa\u00f1a). He perdido esa magia de formar enfermeras, la pasi\u00f3n de ser profesor ya qued\u00f3 atr\u00e1s, como el suicida que no encuentra camino, as\u00ed yo, hoy  termino mi labor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272735284695040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElviraLindo", "id": "66789097"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2429274740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:16:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272707493466112"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272707493466112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "2946794747"}, {"created_at": "2019-11-12T15:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272670008971266"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272670008971266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "223426123"}, {"created_at": "2019-11-12T15:15:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272562890579968"], "text": "RT @caroagi: @Maluperiodista2 Hay gente que trabaj\u00f3 toda su vida y se suicida por no tener para comer en la vejez", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272562890579968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "caroagi", "id": "118865514"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Maluperiodista2", "id": "1185940308187594752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194079450968797184"}], "author_id": "4858002867"}, {"created_at": "2019-11-12T15:15:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272555764535299"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272555764535299", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "3323006649"}, {"created_at": "2019-11-12T15:15:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272517130731520"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272517130731520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "1053208417"}, {"created_at": "2019-11-12T15:15:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272462764158976"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272462764158976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "105088920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272273370365952"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272273370365952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "258457331"}, {"created_at": "2019-11-12T15:14:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272255032909824"], "text": "A pessoa se suicida e o que eu leio no trabalho \u00e9 que t\u00e1 todo mundo puto pq a pessoa que se matou atrapalhou a ida do trabalho e \u00e9 chamada de ego\u00edsta.\nOlha.\nT\u00e1 tudo errado mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194272255032909824", "author_id": "143140356"}, {"created_at": "2019-11-12T15:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272208320974848"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194272208320974848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1049038837"}, {"created_at": "2019-11-12T15:13:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272082017898499"], "in_reply_to_user_id": "758325011010682880", "text": "@leonardodesantt @metro_rio Pede pro suicida avisar antes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272082017898499", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leonardodesantt", "id": "758325011010682880"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "metro_rio", "id": "49759770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194255126581698561"}], "author_id": "55384819"}, {"created_at": "2019-11-12T15:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272040691347458"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194272040691347458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1087529392140627969"}, {"created_at": "2019-11-12T15:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271938555916289"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271938555916289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "425345397"}, {"created_at": "2019-11-12T15:13:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271916745527297"], "text": "RT @Pfrobledo: @asantosrubino Apreciado @asantosrubino la enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder, se da desde el mismo d\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271916745527297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pfrobledo", "id": "857044176"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194258330375671810"}], "author_id": "240844332"}, {"created_at": "2019-11-12T15:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271910005223424"], "text": "ao mesmo tempo q eu amo comer eu odeio gastar c comida, vontade fdd depois d me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194271910005223424", "author_id": "1045501127746363392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:13:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271888534581248"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271888534581248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "305727743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271836953104384"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271836953104384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "218380312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:12:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271765746376704"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271765746376704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "1355428099"}, {"created_at": "2019-11-12T15:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271626084409344"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271626084409344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "2866634942"}, {"created_at": "2019-11-12T15:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271577438904320"], "text": "RT @1973_1658: si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la cu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271577438904320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194092712238170112"}], "author_id": "962055659708559362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271556807151617"], "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271556807151617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "author_id": "206746396"}, {"created_at": "2019-11-12T15:11:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271523177222150"], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1194271523177222150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "author_id": "1019487001618329600"}, {"created_at": "2019-11-12T15:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271403773767680"], "text": "No estoy re suicida man", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271403773767680", "author_id": "1477576848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:10:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271351651090438"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271351651090438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "2437596998"}, {"created_at": "2019-11-12T15:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271244176232448"], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271244176232448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "author_id": "856235804875739137"}, {"created_at": "2019-11-12T15:10:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271199641116673"], "in_reply_to_user_id": "191756459", "text": "@Chesaronne Yo entiendo la jugada. Es un juego m\u00e1s generalista y lo que quieren es apuntar al Black Friday y navidades, as\u00ed que la fecha es adecuada. Aun as\u00ed, s\u00ed: me parece suicida teniendo Death Stranding copando todas las conversaciones para un futuro pr\u00f3ximo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271199641116673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Chesaronne", "id": "191756459"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Black Friday"}, {"start": 190, "end": 204, "probability": 0.979, "type": "Other", "normalized_text": "Death Stranding"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194270471640010753"}], "author_id": "17462003"}, {"created_at": "2019-11-12T15:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271152941629440"], "text": "Guys so I found out that there\u2019s no translation for \u201cI love you\u201d in Galician, instead they say \u201cJeffrey Epstein non se matou a si mesmo\u201d which means \u201cMy heart cannot exist without you\u201d and that\u2019s honestly beautiful \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194271152941629440", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "author_id": "3054168524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/qmXerGSXP8", "expanded_url": "https://t.co/qmXerGSXP8", "display_url": "t.co/qmXerGSXP8"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:09:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271066195148803"], "text": "Caralho vai se fuder porra a torcida foi RACISTA com o cara. O racismo escravizou, matou e ainda mata pessoas. A rea\u00e7\u00e3o dele \u00e9 totalmente compreens\u00edvel https://t.co/qmXerGSXP8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194271066195148803", "author_id": "1157026497506553856"}, {"created_at": "2019-11-12T15:09:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271026714234881"], "in_reply_to_user_id": "51872984", "text": "@EngelCast Te vi un rato :P juegas baste suicida a reaper lol.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194271026714234881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EngelCast", "id": "51872984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194262940846829568"}], "author_id": "158535990"}, {"created_at": "2019-11-12T15:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270997173735424"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270997173735424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "1683415034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AExT7B1i12", "expanded_url": "https://bit.ly/36V9LHs", "display_url": "bit.ly/36V9LHs"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ZHuIurvdGF", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1194270962155425794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHuIurvdGF", "media_key": "3_1194270958728744960"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270962155425794"], "text": "Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados\nhttps://t.co/AExT7B1i12. https://t.co/ZHuIurvdGF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194270962155425794", "author_id": "122960146"}, {"created_at": "2019-11-12T15:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270924129873921"], "in_reply_to_user_id": "1462825608", "text": "@itsnayelifrutos Que suicida God", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194270924129873921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194249935530672129"}], "author_id": "788360366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/n6Gbhkpgc3", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexWillCrypto/status/1194231198299635713", "display_url": "twitter.com/AlexWillCrypto\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270920803856384"], "text": "eu viro suicida https://t.co/n6Gbhkpgc3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194270920803856384", "author_id": "2691202602"}, {"created_at": "2019-11-12T15:08:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270789987708928"], "in_reply_to_user_id": "2151813743", "text": "@jnymisalleb Meu primo se matou com um tiro na testa essa doen\u00e7a voc\u00ea n\u00e3o pode e nem deve desejar pra ningu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194270789987708928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194041349554810880"}], "author_id": "1074793394583584773"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:08:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270769183907842"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270769183907842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "877224983356989440"}, {"created_at": "2019-11-12T15:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270683720802306"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270683720802306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "1083110305880776704"}, {"created_at": "2019-11-12T15:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270610031042560"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270610031042560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "290094847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270609561313280"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270609561313280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "3296903488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:07:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270587918651392"], "text": "Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1194270587918651392", "author_id": "364261539"}, {"created_at": "2019-11-12T15:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270575918796800"], "text": "J\u00e1 pode cancelar o dia de hoje !! ( tinha compromisso \u00e0s 9:30 na Barra e s\u00f3 consegui chegar \u00e0s 11  ! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Deus me livreee .. O mais triste de tudo foi saber que uma pessoa se matou no metr\u00f4 \ud83d\ude10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194270575918796800", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7512, "type": "Place", "normalized_text": "Barra"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "4174903780"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FTBCcrpGVd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sancho_raquel", "id": "1565716261"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:07:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270518691745793"], "text": "RT @sancho_raquel: Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores. https://t.co/FTBCcrpGVd", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270518691745793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194241481151639552"}], "author_id": "364340565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270510139478016"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270510139478016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "343372674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270499708325894"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270499708325894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "193625964"}, {"created_at": "2019-11-12T15:07:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270473904906241"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270473904906241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "107388853"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270470088151040"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270470088151040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "316468371"}, {"created_at": "2019-11-12T15:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270443844308992"], "in_reply_to_user_id": "1025189300730769409", "text": "@77Superyo Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194270443844308992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "77Superyo", "id": "1025189300730769409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194270070551334912"}], "author_id": "181306415"}, {"created_at": "2019-11-12T15:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270356112101376"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270356112101376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "86915739"}, {"created_at": "2019-11-12T15:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270352978989056"], "in_reply_to_user_id": "27516672", "text": "@ximerincon Tienen su m\u00e1s claro ejemplo en uno de sus l\u00edderes Allende, prefiri\u00f3 arrancar mediante el suicidio. Que m\u00e1s les podemos pedir a estos se\u00f1ores que ven como un modelo a seguir a la rata suicida de Allende.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270352978989056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ximerincon", "id": "27516672"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193962085983686656"}], "author_id": "334937380"}, {"created_at": "2019-11-12T15:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270338089140226"], "in_reply_to_user_id": "834314993671757825", "text": "@MarcosJrEM A lei do retorno, o Lucas matou se a carregar \u00e1gua quando foi a puni\u00e7\u00e3o dele e ningu\u00e9m ajudou, e ainda ela \u00e9 a Thayse tiveram a coragem de o ir acordar para ir buscar \u00e1gua para o banho delas , nem ligaram que ele estava cansado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194270338089140226", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194269322379743232"}], "author_id": "857031104116793344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270330795241473"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270330795241473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "606882270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/VmlRA7BRCY", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/11/una-mujer-se-suicida-tras-la-fuga-de-hijos-a-los-que-tenia-secuestrados/", "display_url": "elportal24.com/2019/11/una-mu\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/c76Il6oqBP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1194270284292997120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c76Il6oqBP", "media_key": "3_1194270282791473152"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270284292997120"], "text": "Una mujer se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados - https://t.co/VmlRA7BRCY https://t.co/c76Il6oqBP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270284292997120", "author_id": "1030893566091046913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270208258715650"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270208258715650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "21193374"}, {"created_at": "2019-11-12T15:06:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270182606327810"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270182606327810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "492519693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270053316911105"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270053316911105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "323926662"}, {"created_at": "2019-11-12T15:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269969917366277"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269969917366277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "2982789322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269969690873856"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269969690873856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "560510629"}, {"created_at": "2019-11-12T15:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269949386203144"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194269949386203144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "3383531074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269909213167616"], "text": "RT @sosrefugiados: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269909213167616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194173795801665536"}], "author_id": "888563458861608960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269857589727238"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269857589727238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1149412366813212672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269835817037826"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269835817037826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1311915408"}, {"created_at": "2019-11-12T15:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269787360284672"], "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269787360284672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "author_id": "1142827927660388354"}, {"created_at": "2019-11-12T15:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269717801918466"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269717801918466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "767214590"}, {"created_at": "2019-11-12T15:04:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269658616086528"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269658616086528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "3355080028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:03:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269607835643905"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269607835643905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "708874002"}, {"created_at": "2019-11-12T15:03:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269540697423873"], "in_reply_to_user_id": "961277421545754624", "text": "@gurgel_jg Me falaram que a pessoa se suicidou, mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194269540697423873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gurgel_jg", "id": "961277421545754624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194264144943493120"}], "author_id": "518810876"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:03:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269535748214785"], "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269535748214785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "author_id": "517600035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:03:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269485609431040"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269485609431040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "525851678"}, {"created_at": "2019-11-12T15:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269428902453248"], "in_reply_to_user_id": "631677492", "text": "@Lola_vzla Suiza es tan tranquilo que la gente se suicida porque no pasa nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269428902453248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lola_vzla", "id": "631677492"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193854196031934464"}], "author_id": "70789210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pVpNTqr97P", "expanded_url": "https://twitter.com/victoria2016ok/status/1194269408870486021/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pVpNTqr97P", "media_key": "7_1194269254465531905"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PameAlaTarde", "id": "558074702"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "PamelaDav", "id": "155698993"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "danielhadad", "id": "7918722"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269408870486021"], "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "text": "@edufeiok @A24COM @PameAlaTarde @PamelaDav  Y PORQUE NO LO PASAN EN LOS PROGRAMAS AL SUICIDA POLITICO @danielhadad https://t.co/pVpNTqr97P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269408870486021", "author_id": "4721409382"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2SfO5eZPpr", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269395163455488"], "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/2SfO5eZPpr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269395163455488", "author_id": "1513001677"}, {"created_at": "2019-11-12T15:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269370282848262"], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1194269370282848262", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "author_id": "1019960653"}, {"created_at": "2019-11-12T15:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269353589518337"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269353589518337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "556713709"}, {"created_at": "2019-11-12T15:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269323138928641"], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269323138928641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "author_id": "845998088305233920"}, {"created_at": "2019-11-12T15:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269314670567426"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269314670567426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "720498687240179712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269282324111363"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269282324111363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1513001677"}, {"created_at": "2019-11-12T15:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269255656706048"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269255656706048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "411530248"}, {"created_at": "2019-11-12T15:02:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269173024788488"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269173024788488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "2466498794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269094348021760"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269094348021760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "847445768709353473"}, {"created_at": "2019-11-12T15:01:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269025813045249"], "in_reply_to_user_id": "786332576910671874", "text": "@GuzmanVE_ Tienes una soluci\u00f3n? Dila, el egoismo en momentos de crisis es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194269025813045249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GuzmanVE_", "id": "786332576910671874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194191826409922560"}], "author_id": "138250535"}, {"created_at": "2019-11-12T15:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268941230755840"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194268941230755840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "357806622"}, {"created_at": "2019-11-12T15:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268941058744320"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268941058744320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "1087776407122571265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/qNNixtxgvG", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268924487127040"], "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d\n https://t.co/qNNixtxgvG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268924487127040", "author_id": "2434143372"}, {"created_at": "2019-11-12T15:01:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268908196442113"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268908196442113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "483015648"}, {"created_at": "2019-11-12T15:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268881117995009"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268881117995009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "383162047"}, {"created_at": "2019-11-12T15:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268867863994370"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268867863994370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "307517969"}, {"created_at": "2019-11-12T15:00:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268847823622145"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268847823622145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "413228769"}, {"created_at": "2019-11-12T15:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268822431289344"], "text": "uma pessoa se suicidou hj no metr\u00f4 da Siqueira Campos, mto triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194268822431289344", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.3956, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "author_id": "1439961890"}, {"created_at": "2019-11-12T15:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268800302141440"], "text": "La caraja mental que tiene C\u2019s es de traca. Dice que no apoya en gobierno entre PSOE y UP cuando est\u00e1n con 10 y bajando y ellos apoyan gobiernos con Vox. \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 no se puede ser m\u00e1s suicida. Con esa mentalidad es un UPyD en potencia. Todo esto es por no perder Madrid y Andalucia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268800302141440", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.7091, "type": "Organization", "normalized_text": "\u2019s"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.8536, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.6504, "type": "Organization", "normalized_text": "UPyD"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.5715, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.5475, "type": "Place", "normalized_text": "Andalucia"}]}, "author_id": "302127036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/98rfVWTSNl", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/4RZD9i", "display_url": "goo.gl/fb/4RZD9i"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7448, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268799010258952"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn confirma que Zatanna n\u00e3o estar\u00e1 no filme https://t.co/98rfVWTSNl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194268799010258952", "author_id": "4340322263"}, {"created_at": "2019-11-12T15:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268733423980547"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268733423980547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "3085633044"}, {"created_at": "2019-11-12T15:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268708371349505"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268708371349505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "399471908"}, {"created_at": "2019-11-12T15:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268670131920898"], "in_reply_to_user_id": "995336561771319296", "text": "@diario_en @RamonMateos30 @punsix @mossos JAJAJAJA\n\nOsea, \u00bfsi t\u00fa vienes a atropellarme y yo no me quito soy un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268670131920898", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "RamonMateos30", "id": "327911462"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "punsix", "id": "199447650"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "mossos", "id": "110946158"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194268236348563458"}], "author_id": "869594296902721537"}, {"created_at": "2019-11-12T15:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268665388175360"], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268665388175360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "696658670957019136"}, {"created_at": "2019-11-12T15:00:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268648837435393"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268648837435393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "923639579411910656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/sP1Y1AbmU1", "expanded_url": "https://revistacrescer.globo.com/Criancas/Seguranca/noticia/2019/11/video-menino-de-10-anos-fica-ferido-ao-cair-de-tirolesa-em-parque-da-forida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=post", "display_url": "revistacrescer.globo.com/Criancas/Segur\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268616532738049"], "text": "A crian\u00e7a se desprendeu e caiu de uma altura de mais de 6 metros. \"Me matou assistir\", disse a m\u00e3e do jovem. Na \u00faltima semana, a fam\u00edlia entrou com uma a\u00e7\u00e3o contra o parque\n\nhttps://t.co/sP1Y1AbmU1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194268616532738049", "author_id": "25557871"}, {"created_at": "2019-11-12T14:59:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268584832356354"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194268584832356354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "794931932"}, {"created_at": "2019-11-12T14:59:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268574531145730"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268574531145730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "1513001677"}, {"created_at": "2019-11-12T14:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268477068136448"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194268477068136448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "3989507357"}, {"created_at": "2019-11-12T14:59:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268458801881089"], "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268458801881089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "author_id": "914076817"}, {"created_at": "2019-11-12T14:59:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268458386690048"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268458386690048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "3091064363"}, {"created_at": "2019-11-12T14:59:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268428833624065"], "text": "Ryan quase me matou,vai se fude", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194268428833624065", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan"}]}, "author_id": "1134596653011349504"}, {"created_at": "2019-11-12T14:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268363196944385"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268363196944385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "1617103290"}, {"created_at": "2019-11-12T14:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268327570358272"], "in_reply_to_user_id": "933179595204866049", "text": "surtou com um pudge picker, matou o galo, stackou creep pros caras pusharem mais r\u00e1pido (igual em abuse) e se matou 10x\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ce ta doido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194268327570358272", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "stackou creep"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "abuse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194267542266765312"}], "author_id": "933179595204866049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/tb602WbfDB", "expanded_url": "https://twitter.com/Negrarnr/status/1194268316803747840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tb602WbfDB", "media_key": "3_1194268314324869121"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268316803747840"], "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda \ud83d\udd25 @sarahebeok https://t.co/tb602WbfDB", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194268316803747840", "author_id": "3626039536"}, {"created_at": "2019-11-12T14:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268184536342528"], "in_reply_to_user_id": "2250359982", "text": "@vaimaIandrx @Vileuzito Ja assistiu o filme? Trailer n\u00e3o significa nada, olha os exemplos de Esquadr\u00e3o Suicida e Star Wars The Force Awakens.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194268184536342528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vaimaIandrx", "id": "2250359982"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 139, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars The Force Awakens"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194265093271408640"}], "author_id": "816125428884799490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268183093493767"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268183093493767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1523064770"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268182258827264"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268182258827264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "506555142"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/iowwWvLqsG", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bolverkr", "id": "61640831"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:58:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268161178296320"], "text": "RT @bolverkr: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/iowwWvLqsG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268161178296320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210458829574145"}], "author_id": "571203306"}, {"created_at": "2019-11-12T14:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268155146854403"], "text": "RT @1973_1658: si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la cu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268155146854403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194092712238170112"}], "author_id": "778314787109371905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/E5osHuteYk", "expanded_url": "https://twitter.com/drfossati/status/1194248260849934338?s=21", "display_url": "twitter.com/drfossati/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL MART\u00cdNEZ"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268138503839744"], "in_reply_to_user_id": "84880944", "text": "@Frente_Amplio OPERACI\u00d3N SUICIDA DE DANIEL MART\u00cdNEZ.\n\u00bfQui\u00e9n lo est\u00e1 mal asesorando?\n\nhttps://t.co/E5osHuteYk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268138503839744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194248260849934338"}, {"type": "replied_to", "id": "1194042735554125826"}], "author_id": "2245133105"}, {"created_at": "2019-11-12T14:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268123463081986"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268123463081986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "947450197"}, {"created_at": "2019-11-12T14:57:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268080190447616"], "text": "RT @HaydemIsac: algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o Siqueira Campos", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194268080190447616", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.4849, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194261593208557570"}], "author_id": "1089971825466109953"}, {"created_at": "2019-11-12T14:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268077590040576"], "text": "Desnecess\u00e1rio passar Verdades Secretas 2 na Globo! Se for assim, tem que passar outras novelas com parte 2 tbm. A m\u00e3e da Angel se matou, o Alex foi assassinado, e a\u00ed, tem como ter uma continua\u00e7\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194268077590040576", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Verdades Secretas 2"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Angel"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "author_id": "2778602416"}, {"created_at": "2019-11-12T14:57:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268041552506880"], "text": "C\u00f3mo muri\u00f3 Frankenstein (monstruo)?, \nse suicida arrepentido de los males que habia causado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268041552506880", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "Frankenstein"}]}, "author_id": "1140331454"}, {"created_at": "2019-11-12T14:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268027526766593"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268027526766593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "546307653"}, {"created_at": "2019-11-12T14:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268025861660673"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194268025861660673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "3300310240"}, {"created_at": "2019-11-12T14:57:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268005305389056"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194268005305389056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "291561047"}, {"created_at": "2019-11-12T14:57:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267963869859842"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267963869859842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "947317946"}, {"created_at": "2019-11-12T14:57:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267941195460610"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267941195460610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "580696085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:57:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267917476671490"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267917476671490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "567352447"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:57:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267856365608960"], "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267856365608960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "author_id": "69867399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267777927929856"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267777927929856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "2888022749"}, {"created_at": "2019-11-12T14:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267762870366208"], "text": "qur bom ta tudo lutando pra me deixar suicida e tao conseguindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194267762870366208", "author_id": "1101311337718837248"}, {"created_at": "2019-11-12T14:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267731262136320"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267731262136320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "2428738910"}, {"created_at": "2019-11-12T14:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267697284079616"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267697284079616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "931634844228046848"}, {"created_at": "2019-11-12T14:55:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267581852590085"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267581852590085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "543744503"}, {"created_at": "2019-11-12T14:55:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267559094366208"], "in_reply_to_user_id": "68740712", "text": "@sanchezcastejon @PSOE Tu eres tonto y suicida...aprovecha que en las siguientes no vuelves a pisar la Moncloa como no sea como invitado...te vas a echar encima hasta a tus votantes \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f el suicidio politico de @PSOE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267559094366208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 209, "end": 214, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.3872, "type": "Other", "normalized_text": "Moncloa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194254761714995201"}], "author_id": "748286505811120129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/YXkm0lZnZK", "expanded_url": "http://ow.ly/DWdI50x8LK2", "display_url": "ow.ly/DWdI50x8LK2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/qPjICqkYuc", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioec/status/1194266122301984769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qPjICqkYuc", "media_key": "3_1194266119210749953"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267548524646400"], "text": "#MUNDO: Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados \u25ba\u25ba https://t.co/YXkm0lZnZK https://t.co/qPjICqkYuc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267548524646400", "author_id": "373686408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:55:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267524143157249"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267524143157249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "355642012"}, {"created_at": "2019-11-12T14:55:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267521588711424"], "text": "Como atinadamente lo menciona en su libro noches sin dormir, (el cu\u00e1l lo encargu\u00e9 a mi hija que fue a Espa\u00f1a). He perdido esa magia de formar estudiantes, la pasi\u00f3n por ser profesor ya qued\u00f3 atr\u00e1s, como el suicida que no encuentra otro camino, as\u00ed yo, hoy  termino mi labor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267521588711424", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2429274740"}, {"created_at": "2019-11-12T14:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267517377794048"], "text": "RT @Pfrobledo: @asantosrubino Apreciado @asantosrubino la enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder, se da desde el mismo d\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267517377794048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pfrobledo", "id": "857044176"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194258330375671810"}], "author_id": "212546378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/i5p7OFq4GY", "expanded_url": "http://ow.ly/FNvD30pSpmD", "display_url": "ow.ly/FNvD30pSpmD"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/tVppvkQNL3", "expanded_url": "https://twitter.com/yucatanalinstan/status/1194267433990791170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVppvkQNL3", "media_key": "3_1194267432506077184"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5196, "type": "Person", "normalized_text": "Pescador"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "Hunucm\u00e1"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267433990791170"], "text": "Pescador se suicida en Hunucm\u00e1; su hermano encuentra el cad\u00e1ver \nhttps://t.co/i5p7OFq4GY https://t.co/tVppvkQNL3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267433990791170", "author_id": "1092524822"}, {"created_at": "2019-11-12T14:55:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267425585410053"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267425585410053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "2445283921"}, {"created_at": "2019-11-12T14:55:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267383889899521"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267383889899521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "1667396726"}, {"created_at": "2019-11-12T14:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267311236104192"], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267311236104192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "401927027"}, {"created_at": "2019-11-12T14:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267310154043392"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267310154043392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "4549095562"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:54:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267117895467013"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267117895467013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1002869882994733057"}, {"created_at": "2019-11-12T14:54:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267116830105601"], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267116830105601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "101933140"}, {"created_at": "2019-11-12T14:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267094042521600"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267094042521600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "255219889"}, {"created_at": "2019-11-12T14:53:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267092540940289"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267092540940289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "1082710008834506752"}, {"created_at": "2019-11-12T14:53:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267084391419904"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267084391419904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "2159275112"}, {"created_at": "2019-11-12T14:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267072529936386"], "in_reply_to_user_id": "1138052578401574912", "text": "@willahelm_jah @RenovaMidia N\u00e3o concordo q lutar por democracia seja errado,o ex\u00e9rcito chin\u00eas j\u00e1 fez barb\u00e1ries,tamb\u00e9m sabemos Como agem socialistas,(vide Black bloks)se bobear a pr\u00f3pria china est\u00e1 por tr\u00e1s do inc\u00eandio.Aqui a esquerda matou Marielle para incriminar Bolsonaro,a esquerda pagou um idiota para\u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194267072529936386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "willahelm_jah", "id": "1138052578401574912"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "Black"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9349, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194263852407504896"}], "author_id": "1091411224288550912"}, {"created_at": "2019-11-12T14:53:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267058378334209"], "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267058378334209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "author_id": "2924799013"}, {"created_at": "2019-11-12T14:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267002032009219"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194267002032009219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "807686377592803328"}, {"created_at": "2019-11-12T14:53:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266972030197762"], "text": "RT @JavierLimes: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/bdXSCBy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266972030197762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JavierLimes", "id": "18939453"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193989041320079360"}], "author_id": "432804022"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:53:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266945484398599"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266945484398599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "906552168"}, {"created_at": "2019-11-12T14:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266891470159872"], "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266891470159872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "author_id": "987407839"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:53:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266879638089728"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266879638089728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "1107376743369883650"}, {"created_at": "2019-11-12T14:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266799531057152"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266799531057152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "4296812355"}, {"created_at": "2019-11-12T14:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266755847331841"], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266755847331841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "author_id": "700668583"}, {"created_at": "2019-11-12T14:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266713451368454"], "text": "Poxa, algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o Siqueira Campos \ud83e\udd7a\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194266713451368454", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.4541, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "author_id": "4885417367"}, {"created_at": "2019-11-12T14:51:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266566319362049"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194266566319362049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1325079740"}, {"created_at": "2019-11-12T14:51:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266498661015553"], "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266498661015553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "author_id": "1019960653"}, {"created_at": "2019-11-12T14:51:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266485239226368"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194266485239226368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1058366414443159554"}, {"created_at": "2019-11-12T14:51:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266462099300353"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266462099300353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "914732268274495488"}, {"created_at": "2019-11-12T14:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266348635000832"], "in_reply_to_user_id": "968178810922389504", "text": "@vengerswidow Ent\u00e3o tbm pensei nisso, vendo essa nova vers\u00e3o eu acredito que ela viu que n\u00e3o teria outra maneira e estava encurralada, j\u00e1 na que saiu no filme, ela salvando o clint com aquele papo, soa meio suicida.. Mais eu preferi essa que foi cortada, fez mais sentido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194266348635000832", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194264799544262657"}], "author_id": "1059177837947731971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AIJturH0St", "expanded_url": "http://ow.ly/DWdI50x8LK2", "display_url": "ow.ly/DWdI50x8LK2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/agqfd4INvP", "expanded_url": "https://twitter.com/manavisionec/status/1194266309984477184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agqfd4INvP", "media_key": "3_1194266308348710917"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:50:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266309984477184"], "text": "#MUNDO: Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados \u25ba\u25ba https://t.co/AIJturH0St https://t.co/agqfd4INvP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266309984477184", "author_id": "948536400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/LCT0mhRkBK", "expanded_url": "http://ow.ly/DWdI50x8LK2", "display_url": "ow.ly/DWdI50x8LK2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/EfFfo0oAwQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMareaec/status/1194266249049579520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfFfo0oAwQ", "media_key": "3_1194266247355084800"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:50:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266249049579520"], "text": "#MUNDO: Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados \u25ba\u25ba https://t.co/LCT0mhRkBK https://t.co/EfFfo0oAwQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266249049579520", "author_id": "383254413"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/l2cub5YAe4", "expanded_url": "http://ow.ly/DWdI50x8LK2", "display_url": "ow.ly/DWdI50x8LK2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xv7RT2UjdQ", "expanded_url": "https://twitter.com/elrioec/status/1194266179839414272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xv7RT2UjdQ", "media_key": "3_1194266178442743809"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:50:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266179839414272"], "text": "#MUNDO: Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados \u25ba\u25ba https://t.co/l2cub5YAe4 https://t.co/Xv7RT2UjdQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266179839414272", "author_id": "789594825020567552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TfzRkjjQRF", "expanded_url": "http://ow.ly/DWdI50x8LK2", "display_url": "ow.ly/DWdI50x8LK2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cpMOdskXP1", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioec/status/1194266122301984769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cpMOdskXP1", "media_key": "3_1194266119210749953"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266122301984769"], "text": "#MUNDO: Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados \u25ba\u25ba https://t.co/TfzRkjjQRF https://t.co/cpMOdskXP1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266122301984769", "author_id": "35289042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:50:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266118392819713"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266118392819713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1148494027"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/dxWya68Fou", "expanded_url": "http://ow.ly/vnSV30pSo9L", "display_url": "ow.ly/vnSV30pSo9L"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Rusia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266112621498373"], "text": "#Rusia|Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/dxWya68Fou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266112621498373", "author_id": "95217117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266082082615296"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266082082615296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "211834923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/II7T5iMwTQ", "expanded_url": "http://ow.ly/DWdI50x8LK2", "display_url": "ow.ly/DWdI50x8LK2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9DKaGo0y8x", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocentroec/status/1194266059156660224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9DKaGo0y8x", "media_key": "3_1194266057663496193"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266059156660224"], "text": "#MUNDO: Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados \u25ba\u25ba https://t.co/II7T5iMwTQ https://t.co/9DKaGo0y8x", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266059156660224", "author_id": "383258587"}, {"created_at": "2019-11-12T14:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266027426746373"], "text": "uma pessoa se suicidou na Siqueira Campos :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194266027426746373", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.3503, "type": "Person", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "author_id": "555313783"}, {"created_at": "2019-11-12T14:49:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265877719506946"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194265877719506946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "970508052926525441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/q4Y9EKn3EW", "expanded_url": "https://news.un.org/feed/view/es/story/2018/12/1447891", "display_url": "news.un.org/feed/view/es/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2018/12/1447891"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265872094945280"], "text": "Noticias ONU: Fallar en la cumbre del clima ser\u00eda \u201cinmoral y suicida\u201d https://t.co/q4Y9EKn3EW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265872094945280", "author_id": "226582147"}, {"created_at": "2019-11-12T14:49:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265864385835008"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265864385835008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "405084353"}, {"created_at": "2019-11-12T14:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265835956781057"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265835956781057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "233131666"}, {"created_at": "2019-11-12T14:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265727362064390"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265727362064390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "172397913"}, {"created_at": "2019-11-12T14:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265726502219778"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE Qu\u00e9 rid\u00edcula esa hija del suicida. Equiparar la fuga de unos vulgares delincuentes con la captura de un ladr\u00f3n del futuro de miles de chalacos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265726502219778", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194264975390445570"}], "author_id": "239661920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tkL1sQfjw9", "expanded_url": "https://bit.ly/36YC1sM", "display_url": "bit.ly/36YC1sM"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rKsVvTXNID", "expanded_url": "https://twitter.com/La_VerdadSonora/status/1194265701617405952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKsVvTXNID", "media_key": "3_1194265694810099712"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:48:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265701617405952"], "text": "#Internacional Mujer se suicida tras fuga de sus hijos; los ten\u00eda secuestrados\nhttps://t.co/tkL1sQfjw9 https://t.co/rKsVvTXNID", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265701617405952", "author_id": "2732090972"}, {"created_at": "2019-11-12T14:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265653684965376"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265653684965376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "541549572"}, {"created_at": "2019-11-12T14:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265653173194757"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265653173194757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "488753023"}, {"created_at": "2019-11-12T14:48:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265621980229633"], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265621980229633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "752243469704388608"}, {"created_at": "2019-11-12T14:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265617525805057"], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265617525805057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "author_id": "989599503987675137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/uPwZAj5iRM", "expanded_url": "https://noizz.rs/big-stories/marija-curcic-samoubistvo-mentalno-zdravlje-klabing/16n331w", "display_url": "noizz.rs/big-stories/ma\u2026"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/rVGig4PTUG", "expanded_url": "https://medijizasvakodijete.wordpress.com/2017/08/02/prof-dr-nermina-mujagic-mediji-i-djecija-suicidalnost/", "display_url": "medijizasvakodijete.wordpress.com/2017/08/02/pro\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551563650552430599/frBncRPc?format=jpg&name=orig", "width": 240, "height": 209}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551563650552430599/frBncRPc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Prof. dr. Nermina Mujagi\u0107: Mediji i dje\u010dija suicidalnost", "description": "\u010clanak problematizira tematiku dje\u010dije suicidalnosti koja je potpuno zanemarena u bosanskohercegova\u010dkom dru\u0161tvu. S obzirom na to da je ovo tema koja je naj\u010de\u0161\u0107e tretirana u medijima u rubrikama crn\u2026", "unwound_url": "https://medijizasvakodijete.wordpress.com/2017/08/02/prof-dr-nermina-mujagic-mediji-i-djecija-suicidalnost/"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Va\u017enoJE"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:47:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265550844825601"], "text": "Dva va\u017ena teksta! #Va\u017enoJE\n1. Godinu dana posle: Majka Marije \u0106ur\u010di\u0107 o sprezi suicida, medija, mentalnog zdravlja, klabinga i podr\u0161ke https://t.co/uPwZAj5iRM i s tim u vezi, preporuka medijima \u2b07\ufe0f\n2. Mediji i dje\u010dija suicidalnost https://t.co/rVGig4PTUG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1194265550844825601", "author_id": "65626872"}, {"created_at": "2019-11-12T14:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265547166375936"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194265547166375936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1019703612648382464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265534545776641"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265534545776641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "337034641"}, {"created_at": "2019-11-12T14:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265524684886016"], "in_reply_to_user_id": "224074203", "text": "@TeoGarciaEgea Los @populares a lo suyo, la moderaci\u00f3n de estos meses ha dado sus frutos, calma y a ver como Sanchez se suicida, no hace falta ayudarle, ahora duerme con el enemigo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265524684886016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TeoGarciaEgea", "id": "224074203"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "populares", "id": "20509689"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194258474353537025"}], "author_id": "4899870977"}, {"created_at": "2019-11-12T14:47:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265440803000320"], "text": "RT @mariavillellas: Vidas que importan. Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265440803000320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariavillellas", "id": "313775878"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193943645386350597"}], "author_id": "956931957212041216"}, {"created_at": "2019-11-12T14:47:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265413636542465"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265413636542465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "2417188420"}, {"created_at": "2019-11-12T14:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265348406685696"], "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265348406685696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "author_id": "89755393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265346175356929"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265346175356929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "580696085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:46:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265321126924289"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265321126924289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "324894745"}, {"created_at": "2019-11-12T14:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265293159309312"], "text": "Eu fico mt mal com esse tipo de not\u00edcia... Uma pessoa se suicidou no metr\u00f4 da Siqueira Campos, que \u00e9 a esta\u00e7\u00e3o perto da minha casa... Eu passo l\u00e1 todo dia... Imagina a sensa\u00e7\u00e3o de quem presenciou isso? Imagina como n\u00e3o estava a pessoa pra chegar a esse ponto? E tem gente zoando..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194265293159309312", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4232, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "author_id": "62417487"}, {"created_at": "2019-11-12T14:46:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265188285001728"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265188285001728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "767084081389662208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:45:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265087118364674"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265087118364674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "315154628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265068759896070"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265068759896070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1104853350707798020"}, {"created_at": "2019-11-12T14:45:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265001026084866"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194265001026084866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "1134174405544894464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264973821788161"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264973821788161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "385305768"}, {"created_at": "2019-11-12T14:45:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264946311335936"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264946311335936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "302794524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:45:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264911511269388"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264911511269388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "560355043"}, {"created_at": "2019-11-12T14:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264898987057153"], "text": "RT @RitaBosaho: Se suicida un  joven migrante tras ser expulsado del #CentroDeMenores en #Barcelona \nEsta noticia nos indigna y no puede se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264898987057153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "CentroDeMenores"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Barcelona"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194159992154263553"}], "author_id": "26204613"}, {"created_at": "2019-11-12T14:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264748059217921"], "text": "RT @TraedTerfs: Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264748059217921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194186742326317057"}], "author_id": "1066820104640434178"}, {"created_at": "2019-11-12T14:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264698889392128"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264698889392128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "922070793231749121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264656199798785"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264656199798785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "37631950"}, {"created_at": "2019-11-12T14:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264646901018625"], "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264646901018625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "author_id": "760116198004645888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/eT3YTl7AZm", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:44:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264630635454469"], "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/eT3YTl7AZm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264630635454469", "author_id": "1342908914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264611199037440"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264611199037440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "2318382542"}, {"created_at": "2019-11-12T14:43:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264581948006401"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264581948006401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "343836529"}, {"created_at": "2019-11-12T14:43:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264557000306701"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264557000306701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "1244015264"}, {"created_at": "2019-11-12T14:43:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264491049009158"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264491049009158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "1067541419173253123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264475265880067"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264475265880067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "845998088305233920"}, {"created_at": "2019-11-12T14:43:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264465740640256"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194264465740640256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "187272234"}, {"created_at": "2019-11-12T14:43:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264448963362816"], "text": "RT @enric_ravello: Els quatre partits m\u00e9s votats de Catalunya.\nSimplement su\u00efcida.\nRes a afegir.\n@som_twt @esther71gm @CatalunyaID @som_rip\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1194264448963362816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "enric_ravello", "id": "2332311110"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "som_twt", "id": "2246167881"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "esther71gm", "id": "1072013016"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "CatalunyaID", "id": "1391807780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193871327544926214"}], "author_id": "1072013016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:43:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264422488952833"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264422488952833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "509028715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264417241894912"], "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264417241894912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "author_id": "1010940798295265284"}, {"created_at": "2019-11-12T14:42:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264297578385408"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264297578385408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "2154965129"}, {"created_at": "2019-11-12T14:42:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264291383431175"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194264291383431175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "782743904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:42:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264133597831177"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264133597831177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "304557211"}, {"created_at": "2019-11-12T14:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264007533879297"], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194264007533879297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "author_id": "238531885"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DdUs3sbcMk", "expanded_url": "https://gunow.co/post/Una-mujer-se-suicida-tras-la-fuga-de-hijos-a-los-que-tenia-secuestrados-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/post/Una-mujer\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263962969366528"], "text": "Una mujer se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/DdUs3sbcMk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194263962969366528", "author_id": "3492479789"}, {"created_at": "2019-11-12T14:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263900088414214"], "text": "Esvaziaram o metr\u00f4 porque um cara se suicidou no trilho, triste \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194263900088414214", "author_id": "3070359334"}, {"created_at": "2019-11-12T14:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263897836064768"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194263897836064768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "2417188420"}, {"created_at": "2019-11-12T14:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263896049278976"], "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194263896049278976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "321098574"}, {"created_at": "2019-11-12T14:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263847433060354"], "text": "No me sigan t\u00fa, yo soy fake, solamente ustedes creer\u00edan que ese papacito de mis fotos va a ser un loco suicida como yo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194263847433060354", "author_id": "2598222006"}, {"created_at": "2019-11-12T14:40:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263717627740160"], "text": "Rotina suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194263717627740160", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3756, "type": "Person", "normalized_text": "Rotina"}]}, "author_id": "333101994"}, {"created_at": "2019-11-12T14:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263650137190402"], "in_reply_to_user_id": "48822802", "text": "@Barbijaputa Aunque solo sea por supervivencia, tiene que quemar primero la opci\u00f3n UP. Solo si fracasa podr\u00e1 hacer ese pacto de coalici\u00f3n nacional o como sea con pp. Si no, se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194263650137190402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.8396, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.4741, "type": "Organization", "normalized_text": "pp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194260864381136897"}], "author_id": "979010624"}, {"created_at": "2019-11-12T14:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263556281323523"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194263556281323523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "225889288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263556197408768"], "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194263556197408768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1396996676"}, {"created_at": "2019-11-12T14:39:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263539403427842"], "in_reply_to_user_id": "145404675", "text": "@HeyLanys amiga esse ano reduzi drasticamente, mas ontem acordei numa ressaca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194263539403427842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HeyLanys", "id": "145404675"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194259484174143490"}], "author_id": "949725363126591488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:39:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263534982615042"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194263534982615042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "1513706160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263491986755584"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194263491986755584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "4833458993"}, {"created_at": "2019-11-12T14:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263409686142982"], "text": "RT @luiz_bau: Parab\u00e9ns, @zenda_simoes !Matou a quest\u00e3o. GM \u00e9 vagabundo epetista ordin\u00e1rio.Ele o strofoli e lavadoski deveriam se considerar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194263409686142982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luiz_bau", "id": "409240379"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "zenda_simoes", "id": "946663658108661760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193640182899183618"}], "author_id": "54434692"}, {"created_at": "2019-11-12T14:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263389272449024"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194263389272449024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "746735148641705985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/D6DHcFP7ON", "expanded_url": "https://ift.tt/2Q7DgzX", "display_url": "ift.tt/2Q7DgzX"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IUwezqvwk6", "expanded_url": "https://ift.tt/34MvfEC", "display_url": "ift.tt/34MvfEC"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:39:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263351427293184"], "text": "Una mujer se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/D6DHcFP7ON https://t.co/IUwezqvwk6 #Noticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194263351427293184", "author_id": "75724844"}, {"created_at": "2019-11-12T14:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263333790240774"], "text": "RT @tunfancio: @elfarmaceuticoa Ahorrar\u00e9 como si no hubiese un ma\u00f1ana. El que arriesgue un euro en la Espa\u00f1a que viene emprendiendo algo, e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194263333790240774", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tunfancio", "id": "1060684814993580032"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elfarmaceuticoa", "id": "4210441115"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194259830434869248"}], "author_id": "962043492"}, {"created_at": "2019-11-12T14:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263177099436033"], "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194263177099436033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "author_id": "593586707"}], "includes": {"users": [{"id": "2264479556", "location": "Buenos Aires", "name": "Nani Torre", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 548, "tweet_count": 13473, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pgminfo15"}, {"id": "197178351", "location": "lujan, malos aires", "name": "VIKING\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 52239, "following_count": 7483, "tweet_count": 55273, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "WalhallaMann"}, {"id": "917575304", "name": "trinaranjus", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 95, "tweet_count": 142798, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "galimata"}, {"id": "137831966", "location": "Frontera Occidental ", "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "verified": true, "username": "HelenaMaleno"}, {"id": "2157208736", "location": "Cair Paravel \u2735", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83\u2694\ufe0f spooky Helvar \u2694\ufe0f\ud83c\udf83\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 728, "tweet_count": 83060, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "elenastrife"}, {"id": "913070553522688001", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "JacoboDopico_UC3M", "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "verified": false, "username": "JUc3m"}, {"id": "38487668", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 334, "tweet_count": 34324, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "insaneboysclub"}, {"id": "271971059", "location": "Madriz", "name": "Ni guapo, ni simp\u00e1tico, ni buenecito", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1734, "tweet_count": 51209, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "CavernaProds"}, {"id": "939902248435568640", "name": "Lumiadv", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 82, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lumiadv"}, {"id": "461370816", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "verified": false, "username": "isanseba"}, {"id": "484238807", "location": "Euskal Herria, Marte.", "name": "Ark", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1721, "tweet_count": 31982, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Landarkaitz"}, {"id": "1027655205624655873", "name": "Cleverton", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 308, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clevert22669265"}, {"id": "217029586", "location": "brasil, juazeiro do norte", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 310, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joathink"}, {"id": "953450264937353216", "location": "i love you, malyshka.", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 3125, "tweet_count": 18826, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "rykemeowdows"}, {"id": "2397854668", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "name": "pietra's version", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "NorthuldraAnna"}, {"id": "2767699864", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Gabe Gabezinho", "public_metrics": {"followers_count": 3258, "following_count": 2398, "tweet_count": 9886, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gabmosi"}, {"id": "224423454", "location": "Barcelona", "name": "AnaIzarluz", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1321, "tweet_count": 3295, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "AnaIzarluz"}, {"id": "41128659", "location": "Bel\u00e9m (ou porta do inferno)", "name": "Balzaquiana - vem de pix!", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 341, "tweet_count": 53301, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "SymaraRodrigues"}, {"id": "2328928370", "location": "Comunidad de Madrid", "name": "alrededorazul", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 159, "tweet_count": 22702, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "alrededorazul"}, {"id": "229375593", "location": "Catalunya, Pa\u00efsos Catalans", "name": "Lizacooker", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 743, "tweet_count": 86447, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Lizacooker"}, {"id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "verified": true, "username": "pardodevera"}, {"id": "1053349581612896256", "name": "DOLORES FUERTES", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 315, "tweet_count": 104293, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DOLORES94437532"}, {"id": "1178846597834260480", "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 307, "tweet_count": 7061, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_gabriellly"}, {"id": "207230605", "name": "Pere Herrero", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 575, "tweet_count": 26944, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mizar56"}, {"id": "14525982", "location": "Grecia y alrededores.", "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}, "verified": true, "username": "Hibai_"}, {"id": "1193651053591437312", "name": "ThaylaRoss\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 18, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThaylaRoss"}, {"id": "480860114", "name": "Irma", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1680, "tweet_count": 107035, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "IrmaFer1"}, {"id": "363574913", "location": "Bella Txan", "name": "Jon Eli", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 374, "tweet_count": 18988, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kortolari"}, {"id": "141995403", "location": "Barcelona", "name": "r. g.albareda", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 376, "tweet_count": 97239, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "rgalbareda"}, {"id": "1143383191", "name": "Sonia", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 321, "tweet_count": 6476, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SoniaMarLl"}, {"id": "737030847044423680", "location": "UK \u2014 En busca de un kiskis u_u", "name": "'Aseituna' THE WORLD MOVEMENT \ud83e\udd95\u29d6 GUERRILLA in #\ubd80\uc0b0", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 958, "tweet_count": 102100, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "GuonderfuAmeisi"}, {"id": "1723241016", "name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 4443, "tweet_count": 588396, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "meme_montero"}, {"id": "296121999", "location": "Santa Coloma de Gramenet", "name": "Ra\u00fal Moreno /\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12054, "following_count": 7747, "tweet_count": 9348, "listed_count": 80}, "verified": true, "username": "raulmorenom"}, {"id": "973642388857081856", "location": "TRS", "name": "Juditpi she/her", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1056, "tweet_count": 31293, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Juditpi1"}, {"id": "1067172264767041536", "name": "fer", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 424, "tweet_count": 33537, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paynoxair"}, {"id": "759266190", "name": "Ridere", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4161, "tweet_count": 168875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rideretw"}, {"id": "2880231533", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Rosi", "public_metrics": {"followers_count": 9837, "following_count": 10732, "tweet_count": 332791, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "rosira_rosi"}, {"id": "263725482", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "name": "Viktor Sabater Ben Dayan \u05d5\u05b4\u05d9\u05e7\u05b0\u05d8\u05d5\u05b9\u05e8", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1810, "tweet_count": 11659, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ViktorBenDayan"}, {"id": "181995614", "location": "Barcelona, Catalunya ", "name": "Lagarder Activista \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 26808, "following_count": 5840, "tweet_count": 83085, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lagarder81"}, {"id": "923965352408698880", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Xavier Sanjose", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1560, "tweet_count": 13199, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sanjose_xe"}, {"id": "423376284", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Balaperdia", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1654, "tweet_count": 16053, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "PoloCamisa"}, {"id": "1683289812", "location": "Cualquier sitio menos la realidad", "name": "Espectro", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 111, "tweet_count": 4506, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Gugle79"}, {"id": "3720895521", "name": "Anira Puente", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 344, "tweet_count": 990, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Puenteanira"}, {"id": "254621567", "location": "Springfield, MA", "name": "Ashamed Selma", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 2044, "tweet_count": 3035, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ashamedselma"}, {"id": "1132394274", "name": "LADY VAGA", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 888, "tweet_count": 18756, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "lady___vaga"}, {"id": "29193966", "location": "Beograd, Srbija", "name": "Blic Politika", "public_metrics": {"followers_count": 44647, "following_count": 237, "tweet_count": 4930, "listed_count": 258}, "verified": false, "username": "blicpolitika"}, {"id": "1636134440", "name": "CARMEN", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 584, "tweet_count": 59434, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "Ciudadana18"}, {"id": "19017608", "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "name": "C. Otto", "public_metrics": {"followers_count": 15896, "following_count": 1498, "tweet_count": 33018, "listed_count": 842}, "verified": true, "username": "ottoreuss"}, {"id": "888563458861608960", "name": "GAR", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 178, "tweet_count": 18691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ederenara"}, {"id": "1339623734", "name": "c-vale\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 18338, "following_count": 3855, "tweet_count": 90257, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "cvale8aa"}, {"id": "71525822", "name": "Irene", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 217, "tweet_count": 3012, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "pocketpunki"}, {"id": "62891971", "location": "Brasil", "name": "LOV", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 349, "tweet_count": 316675, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "jomarlov"}, {"id": "2843475976", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "#LulaPresidente13", "public_metrics": {"followers_count": 11610, "following_count": 4944, "tweet_count": 495665, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "carlatoscan"}, {"id": "300449961", "location": "Madrid", "name": "INTERINONINONINO \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea \ud83d\udd3b \u270a.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 950, "tweet_count": 26832, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "interinoninoni"}, {"id": "58227402", "name": "\ud83d\udd3bLoner1/ResilientEvil", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1764, "tweet_count": 39153, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "M_Leon_Rivera"}, {"id": "4226512773", "name": "Locas del Co\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 61569, "following_count": 1520, "tweet_count": 39289, "listed_count": 391}, "verified": true, "username": "Locarconio"}, {"id": "874866471050113024", "location": "East Blue", "name": "preto gostoso", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 211, "tweet_count": 10192, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "UnBonViv4nt"}, {"id": "194363145", "location": "Cali", "name": "Victor Emilio Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 293, "tweet_count": 195353, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victoremga"}, {"id": "151609487", "name": "Alejandro Santos Rubino", "public_metrics": {"followers_count": 70805, "following_count": 1086, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "asantosrubino"}, {"id": "2557629524", "location": "na merda", "name": "Bonnie Bell", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1041, "tweet_count": 60181, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jaqslinw"}, {"id": "958293810", "name": "K", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1088, "tweet_count": 2186, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JuniorTiby"}, {"id": "99581319", "location": "\u00dcT: 18.44246,-69.956544", "name": "Westing #StopWar", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 648, "tweet_count": 4598, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "westingt"}, {"id": "4920185883", "location": "Pe\u00f1aranda de Bracamonte, Espa\u00f1", "name": "Fran Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 351, "tweet_count": 37597, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FranGuti28"}, {"id": "268347599", "location": "Sabadell, Catalonia", "name": "Roger \ud83c\udf97\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1495, "tweet_count": 19835, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "rvilaret"}, {"id": "3560315716", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u2606 Larize \ud83d\udcda\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 380, "tweet_count": 11468, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bentoxica"}, {"id": "821101642892382208", "location": "Catalunya", "name": "\u00c0ngels boza", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1034, "tweet_count": 4368, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "angels_boza"}, {"id": "19529420", "location": "Matar\u00f3 (Barcelona)", "name": "Ricard Jornet", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2417, "tweet_count": 16001, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "Jornet"}, {"id": "209683714", "name": "Jim Bardett", "public_metrics": {"followers_count": 4912, "following_count": 3264, "tweet_count": 38936, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "jimbardett"}, {"id": "19921846", "location": "kingdom of thracia", "name": "\u02d7\u02cf\u02cb\ud83e\udd87\ud83d\udd6f\ufe0flau776\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83e\udd87\u02ca\u02ce\u02d7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f @ suikoden iv", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 781, "tweet_count": 353277, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "thraciawillrise"}, {"id": "2542233439", "location": "Belgrade, Republic of Serbia", "name": "Marija Vu\u010di\u0107", "public_metrics": {"followers_count": 5265, "following_count": 593, "tweet_count": 9405, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "marijavuchic"}, {"id": "1028940906278395909", "name": "1N.", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 111, "tweet_count": 14878, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FrauEva159"}, {"id": "2878469364", "location": "San Junipero", "name": "Camaerys Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 163, "tweet_count": 22009, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kchlcml"}, {"id": "1428947654", "location": "MADRID", "name": "MARIA MARTIN", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 337, "tweet_count": 7331, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "MAPILMAGA"}, {"id": "3535194023", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Bienvenido Refugiado", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}, "verified": false, "username": "BRE_redes"}, {"id": "369803144", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Robe\ud83d\uddef\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 6086, "tweet_count": 89867, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "TORRESrobe"}, {"id": "772584369768787968", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 489, "tweet_count": 4904, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PabloBave9"}, {"id": "2693550523", "location": "Iru\u00f1ea", "name": "PitxOnDj", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 275, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PitxOnDj"}, {"id": "1043210021713182721", "location": "Barcelona, Espanya", "name": "Okupa Casa C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 5682, "following_count": 1036, "tweet_count": 9245, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "SenseSostreBCN"}, {"id": "925123336740450304", "name": "Legna", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 70, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elmonarko"}, {"id": "1099356290046922753", "name": "sapo do daniel johnston", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 591, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nuvemdejupiter"}, {"id": "4836032489", "location": "Santo Domingo De Los Tsachilas", "name": "Kike", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 292, "tweet_count": 8566, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tetemantilla978"}, {"id": "383258587", "location": "Santo Domingo-Ecuador", "name": "Diario Centro StoDgo", "public_metrics": {"followers_count": 9162, "following_count": 727, "tweet_count": 67975, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "diariocentroec"}, {"id": "521136316", "location": "Barcelona", "name": "Charnegov", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 1784, "tweet_count": 87372, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "Ombliguito1"}, {"id": "2223103631", "location": "Madrid.", "name": "Juan.", "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 4966, "tweet_count": 73267, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "juanavalos344"}, {"id": "94208950", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "name": "AntonioMaestre", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "verified": true, "username": "AntonioMaestre"}, {"id": "872952387161518080", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 322, "tweet_count": 24110, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HelenaSingerS"}, {"id": "886296996", "name": "@anatecma", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 0, "tweet_count": 16806, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "anatecma"}, {"id": "386103732", "name": "MaruColl\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1621, "tweet_count": 67228, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CollMaru"}, {"id": "364261539", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "Velherro"}, {"id": "1088919242693591041", "name": "CruciGonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 277, "tweet_count": 536, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "CruciGon"}, {"id": "974726638960332800", "location": "Toledo", "name": "Araceli de la Calle \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 267, "tweet_count": 3039, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Aracelidlcalle"}, {"id": "1181868212490833921", "location": "Kashyyyk", "name": "Pacompensar", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1199, "tweet_count": 21614, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pacopensar"}, {"id": "955791393791926272", "location": "moved.", "name": "gabs", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 5340, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "meuhua"}, {"id": "231788525", "location": "Catalunya , una col\u00f2nia Esp.", "name": "RTL", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 2095, "tweet_count": 266681, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "Amadeus510"}, {"id": "710443966517407744", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "APDHA Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 720, "tweet_count": 7735, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "APDHASevilla"}, {"id": "372152459", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "APDHA", "public_metrics": {"followers_count": 14749, "following_count": 3122, "tweet_count": 23192, "listed_count": 276}, "verified": false, "username": "APDHA"}, {"id": "921392135299043328", "name": "SUSA", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 125, "tweet_count": 12031, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "malucebri"}, {"id": "1111777664", "location": "Sevilla", "name": "Oscar del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 611, "tweet_count": 7456, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Oscar_del_Sur"}, {"id": "2297986214", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc1a\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 1932, "tweet_count": 4794, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "seokcoIor"}, {"id": "911247446919041024", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "Maria Teresa F\u00e9lez", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 503, "tweet_count": 44538, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "t_felez"}, {"id": "133506376", "location": "Brasil", "name": "Direne Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 400, "tweet_count": 48243, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DireneLuzia"}, {"id": "738097960802779137", "location": "La Rioja, Espa\u00f1a", "name": "Viviendo el Tiempo \ud83c\udfde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 971, "tweet_count": 12947, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "belentrev"}, {"id": "1153244762281074689", "name": "Gabriel Dias,O GABIGOL \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 609, "tweet_count": 10234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabriel_Sgtt"}, {"id": "1403845340", "location": "multifandom ", "name": "gica \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1719, "tweet_count": 130197, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "widowofiron"}, {"id": "4023829990", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Red Solidaria de Acogida", "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1397, "tweet_count": 11981, "listed_count": 147}, "verified": false, "username": "RSAcogida"}, {"id": "1125170315989016577", "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 880, "tweet_count": 8896, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "jujugdami"}, {"id": "3217918948", "name": "Nacho G Felgueroso", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 30, "tweet_count": 7829, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nachogft"}, {"id": "1157054004997869568", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "may", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 338, "tweet_count": 4896, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mayara00001"}, {"id": "3073189731", "name": "andrey.", "public_metrics": {"followers_count": 8045, "following_count": 396, "tweet_count": 63778, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "tuitandrey"}, {"id": "407314468", "location": " ", "name": "Ana Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 859, "tweet_count": 5075, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaMS4"}, {"id": "422257745", "location": "M\u00e1laga", "name": "Jos\u00e9 Luis Torres Mart\u00edn\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2543, "tweet_count": 102584, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "jltorresmartin"}, {"id": "2740682967", "location": "konoha", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcff \ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 230, "tweet_count": 7077, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "winterhardy_"}, {"id": "540160691", "location": "retuiteando 2.0", "name": "jliftweet", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2472, "tweet_count": 96036, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "jliftweet"}, {"id": "930187821406736386", "name": "Anastasia", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1129, "tweet_count": 87863, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Elenaserrana1"}, {"id": "1699585741", "name": "Anonymous Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 570, "tweet_count": 19901, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "AnonEspanol"}, {"id": "1105970389623164928", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 136, "tweet_count": 13111, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OppsouzaMaria"}, {"id": "1126556651077668870", "location": "CABA ", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Alberto Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 12056, "following_count": 12114, "tweet_count": 37424, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Albert135Carlos"}, {"id": "2512707156", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "royal cookie", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 2273, "tweet_count": 56911, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "cookie_royal"}, {"id": "2495108887", "name": "Rak", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 2170, "tweet_count": 2544, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "c1e60c5edcf145f"}, {"id": "177247419", "location": "normalmente en las calles.", "name": "Gorri", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 364, "tweet_count": 3870, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "beltzagorri"}, {"id": "1058120135393923074", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "Ra\u00fal", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 87, "tweet_count": 3498, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_RTyson7"}, {"id": "2301364646", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Juan Jim\u00e9nez Oca\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 339, "tweet_count": 82139, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "Juanjojingles"}, {"id": "780157349344542720", "name": "Jeniffer\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 10730, "following_count": 1969, "tweet_count": 36893, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "7330Jeniffer"}, {"id": "856359919901134848", "location": "Mychel Mikele\ud83e\udd40", "name": "a.", "public_metrics": {"followers_count": 16446, "following_count": 578, "tweet_count": 38324, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alegata_13"}, {"id": "596657288", "location": "Belgrade, Republic of Serbia", "name": "Stevan Dojcinovic", "public_metrics": {"followers_count": 61232, "following_count": 1634, "tweet_count": 60169, "listed_count": 174}, "verified": false, "username": "StevanOCCRP"}, {"id": "365506670", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "ANGELA ESTEBAN", "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 4560, "tweet_count": 234308, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ociocenter"}, {"id": "321897629", "location": "en Cai puro", "name": "Alfonso S. \u2601", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 307, "tweet_count": 23605, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AlfonUniverse"}, {"id": "1073539015192821760", "location": "Hoyos Caceres.", "name": "JOS\u00c9 M.", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 249, "tweet_count": 11307, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JOSMARI98465878"}, {"id": "627385431", "location": "Madrid", "name": "Desobedientes", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 1791, "tweet_count": 11739, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "Desobedeced"}, {"id": "767140941899632641", "name": "Mar\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 306, "tweet_count": 7099, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarAnahi7"}, {"id": "888865053910474754", "location": "Middle Earth ela\u2022dela", "name": "Ells \ud80c\udce0 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 10218, "following_count": 10330, "tweet_count": 43391, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "2OOOsBabe"}, {"id": "624590680", "location": "Bilbao", "name": "Torment Drake", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 4048, "tweet_count": 13455, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "TormentDrake"}, {"id": "1035245724940886016", "name": "\u00c1ngeles \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 376, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mosolo3"}, {"id": "311002021", "location": "Urubamba, Peru", "name": "daniela ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42093, "listed_count": 99}, "verified": false, "username": "danillaortiz"}, {"id": "2472774595", "name": "Irisindia", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 682, "tweet_count": 36236, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "irisindia1"}, {"id": "425297330", "name": "Ana Moreno-Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 913, "tweet_count": 476, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "AnaMoreMaldo"}, {"id": "1096856851449368581", "name": "Karen lisseth Ramirez garcia", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 43, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KarenlissethRa3"}, {"id": "81986272", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "elsalvador.com", "public_metrics": {"followers_count": 939466, "following_count": 1900, "tweet_count": 355849, "listed_count": 1903}, "verified": true, "username": "elsalvadorcom"}, {"id": "180209755", "location": "\u02d7\u02cf\u02cb s\u00a1her \u02ce\u02ca\u02d7  tde", "name": "\ua725\ua724mar !", "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 809, "tweet_count": 37283, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "rogue94hs"}, {"id": "2491670521", "location": "3/5", "name": "ellie \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 3450, "tweet_count": 34741, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "jonahsfedora"}, {"id": "514713953", "location": "Bilbo Iru\u00f1a", "name": "Aitziber Urtasun", "public_metrics": {"followers_count": 3397, "following_count": 999, "tweet_count": 44074, "listed_count": 143}, "verified": false, "username": "aitziberurtasun"}, {"id": "831083252", "name": "Laura Basanta Manso", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 404, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laurabasantaa"}, {"id": "993600355844935681", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Carlitosss\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 528, "tweet_count": 16500, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Armando01872019"}, {"id": "597712811", "location": "Andorra la Vieja, Andorra", "name": "Dabitxo N #KoronabirusGelditZEN\u2734\ufe0f\u2735\u2733", "public_metrics": {"followers_count": 7683, "following_count": 6061, "tweet_count": 359022, "listed_count": 77}, "verified": false, "username": "DabitxoPiston"}, {"id": "628258298", "location": "Madrid", "name": "Mar\u00eda Paz Casals", "public_metrics": {"followers_count": 5304, "following_count": 5237, "tweet_count": 299587, "listed_count": 113}, "verified": false, "username": "BlogPodemos"}, {"id": "1469336658", "name": "Alejandro Arias", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 138, "tweet_count": 7090, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aariasb4"}, {"id": "21062894", "name": "\u272aVALDOR\u272a", "public_metrics": {"followers_count": 9525, "following_count": 10975, "tweet_count": 64066, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "VallisAureas"}, {"id": "1117538594925817864", "name": "Ceci \ud83d\udcd6 Depois do Sim", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 896, "tweet_count": 5644, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "queencalore"}, {"id": "1061404737256468480", "location": "Hell de Janeiro", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc02\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 144, "tweet_count": 5079, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cassemirocom2s"}, {"id": "404805544", "location": "M\u00f3stoles", "name": "Espe #Oxi", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 2031, "tweet_count": 39913, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "espe_motril"}, {"id": "30980493", "name": "Toni Solano \ud83c\udf4f\ud83d\udcda\ud83c\udf4f", "public_metrics": {"followers_count": 40961, "following_count": 12221, "tweet_count": 79917, "listed_count": 1130}, "verified": false, "username": "tonisolano"}, {"id": "856920495165452288", "location": "Inca, Espa\u00f1a", "name": "Margarita Rotger", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 270, "tweet_count": 41440, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MargaritaRotge1"}, {"id": "3065792020", "location": "Avinguda Barber\u00e0 142. Sabadell", "name": "L'Obrera", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 519, "tweet_count": 10371, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "l_obrera"}, {"id": "959400974845730816", "location": "Estado espa\u00f1ol", "name": "Abrir Brecha", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 228, "tweet_count": 4531, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "AbrirBrecha"}, {"id": "442933226", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Jackie 13 \u2b50 \u02e2\u1d57\u1da6\u02e1\u02e1 \u02b7\u1d49 \u02b3\u1da6\u02e2\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2026, "tweet_count": 93044, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "SaintJackie_"}, {"id": "3015292120", "location": "Torontontero", "name": "Jose Ruiperez", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2410, "tweet_count": 33786, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MineroelTW"}, {"id": "1264147561", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Beatriz Moragues", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 497, "tweet_count": 4823, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MoraguesBeatriz"}, {"id": "43828204", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Frango Teriyaki", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1257, "tweet_count": 54900, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "URSSA__"}, {"id": "797429617665654784", "location": "Espa\u00f1a dentro de Espa\u00f1a", "name": "Toni\ud83c\udf3e\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 254, "tweet_count": 6427, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RealToniOficial"}, {"id": "4141172945", "name": "\u00c0lex", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 49, "tweet_count": 28777, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pictosito"}, {"id": "1373489341", "name": "Yoxter3423", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1389, "tweet_count": 28706, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yoxter3423"}, {"id": "222883089", "name": "elena s.\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 2506, "tweet_count": 73540, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "esgarci"}, {"id": "214142557", "location": "Villa de las Ferias", "name": "POCOPELO\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 2637, "tweet_count": 138453, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Pocopel0"}, {"id": "324698107", "location": "GZ / CH", "name": "o Hugo \ud83d\udef0\ud83c\uddea\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 498, "tweet_count": 51661, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "HugoTowers"}, {"id": "3357102100", "location": "Madrid", "name": "Marta", "public_metrics": {"followers_count": 52280, "following_count": 25216, "tweet_count": 194291, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "marubimo"}, {"id": "835877438211178496", "location": "LJ - HS - CC", "name": "Isah", "public_metrics": {"followers_count": 4480, "following_count": 4870, "tweet_count": 104743, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "CCabelloILhj"}, {"id": "2642118390", "location": "Recife", "name": "Adrian_Barbatos", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 225, "tweet_count": 6278, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Trouxarian1515"}, {"id": "1388402174", "location": "Brasil", "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313541, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "verified": false, "username": "TarcisoRenova"}, {"id": "989324999419932672", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "name": "preto folgado", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 187, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucaxhh"}, {"id": "809101298045960193", "location": "working for the devil", "name": "emilly wine house\u2152", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 907, "tweet_count": 2496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eigthfuck"}, {"id": "2600565207", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Emilio Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 19, "tweet_count": 4858, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "J78Emilio"}, {"id": "307061798", "name": "pardaillan", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 5001, "tweet_count": 16245, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "jeanpardaillan"}, {"id": "72395665", "location": "vale dos bissexuais", "name": "marichuy", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 409, "tweet_count": 154340, "listed_count": 163}, "verified": false, "username": "sutcefrepmi"}, {"id": "165728858", "location": "a 1 kulometro ", "name": "Esther Haro", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 496, "tweet_count": 50198, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "haro_esther"}, {"id": "916616366651830272", "name": "Francisco Castro Seo", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 36, "tweet_count": 18241, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fjcaseo"}, {"id": "924220133857427456", "name": "Zu", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 75, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "buccismm"}, {"id": "2233028561", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 183, "tweet_count": 3119, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "laub_94"}, {"id": "67702087", "location": " Rio de Janeiro - Brasil ", "name": "Regina Lula 13 Knigthen", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 4097, "tweet_count": 146298, "listed_count": 178}, "verified": false, "username": "ReginnaSampaio"}, {"id": "206451890", "location": "Brasilz\u00e3o", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc1a\u0301", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 860, "tweet_count": 50137, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "peagapinheiro"}, {"id": "3103103847", "location": "\ud835\udc01\ud835\udc13\ud835\udc12 & \ud835\udc12\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc03 ", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc21\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1282, "tweet_count": 39463, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rkivejoie"}, {"id": "134807123", "location": "En el sitio.", "name": "Freddy", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1581, "tweet_count": 16086, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "garapuyo"}, {"id": "354348040", "location": "Mallorca", "name": "Merche Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 328, "tweet_count": 1191, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "merchegutierre1"}, {"id": "1189212097151942657", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "FUERZA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 130, "tweet_count": 3875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fuerza_espana"}, {"id": "265985414", "location": "Euskadi", "name": "meritru", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 171, "tweet_count": 47873, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "meritru_"}, {"id": "1183664957931638789", "name": "Manel", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 480, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Manelcostipat"}, {"id": "936253186683342850", "location": "Paissandu", "name": "Minhoca uh haha", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 266, "tweet_count": 6669, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Meldeeus"}, {"id": "914462068186722305", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "AuTo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 183, "tweet_count": 5227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AureaTolo"}, {"id": "980821705387102209", "name": "Beyonc\u00e9\ud83d\udc1d queenbee", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 840, "tweet_count": 9087, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Fati83220406"}, {"id": "2441231457", "location": "Colorado, USA", "name": "The Last Silva", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 400, "tweet_count": 9239, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "OUltimoSilva"}, {"id": "1048964518615896069", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "Felipe Marcon", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 204, "tweet_count": 1253, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "felipeemarcon"}, {"id": "4074766097", "location": "Zanarkand", "name": "Alex\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 72, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_mgAlexx"}, {"id": "136666412", "name": "juan carlos mohr", "public_metrics": {"followers_count": 35343, "following_count": 1317, "tweet_count": 77765, "listed_count": 446}, "verified": false, "username": "juancarlosmohr"}, {"id": "461315148", "location": "Sierra de Aracena, Espa\u00f1a", "name": "M\u00aa Esperanza Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 79, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "espe_rs"}, {"id": "124347826", "location": "Lima, Per\u00fa.", "name": "Diego Dulanto", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 183, "tweet_count": 3968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DiegoDulanto"}, {"id": "82714803", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Nidia Vilchez", "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "verified": false, "username": "nidiavilchez"}, {"id": "919825706217037824", "name": "Iolanda", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 224, "tweet_count": 3548, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Iolanda_zuli"}, {"id": "2228815607", "location": "Carabanchel-Moralarzal", "name": "Inmafrano", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1405, "tweet_count": 3567, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "inmafrano"}, {"id": "501955444", "name": "Paco Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 280, "tweet_count": 17788, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "PacoOriginal"}, {"id": "364278341", "location": "Brasil", "name": "geo \ud83d\udcd6: acosf", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 23, "tweet_count": 48049, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "morozovaqueen"}, {"id": "1900627195", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6ConsueloHM\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 17625, "following_count": 17507, "tweet_count": 99713, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ConsueloHMa"}, {"id": "984403261645090818", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "AbrirBrechaMadrid", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 278, "tweet_count": 3515, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "AbrirBrechaMad"}, {"id": "2274599191", "name": "Paula de Lera", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 480, "tweet_count": 28899, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PaulaDeLera"}, {"id": "776171418", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "rany \ud83c\udf6b\ud83c\udf36", "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 2676, "tweet_count": 136243, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "_feelin"}, {"id": "3023928957", "name": "Mari Pili", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 866, "tweet_count": 90082, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "piliaras"}, {"id": "2874160599", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "placida gomez", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 71, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "placidago"}, {"id": "1194264323692146691", "name": "Mariii2109b", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariii2109b"}, {"id": "758325011010682880", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 203, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leonardodesantt"}, {"id": "266754354", "name": "Rocio G. C.", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 346, "tweet_count": 10955, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "RGCrego"}, {"id": "1716920713", "location": "S\u00e3o Manuel, Brasil", "name": "Ale \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 1626, "tweet_count": 47092, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ale_miesse"}, {"id": "903987474", "name": "isabel pastor", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 407, "tweet_count": 5732, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ipastordelcampo"}, {"id": "340460628", "name": "Susana Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 890, "tweet_count": 5983, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "susig21"}, {"id": "166860280", "name": "ayel\u00e9n \ud83c\udf27", "public_metrics": {"followers_count": 7344, "following_count": 804, "tweet_count": 40221, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "ayeciza"}, {"id": "732022558565011457", "name": "anti advogados", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 865, "tweet_count": 96027, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "thebeastwhoshou"}, {"id": "53725478", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Seu pr\u00f3ximo psic\u00f3logo", "public_metrics": {"followers_count": 8515, "following_count": 686, "tweet_count": 324699, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "FallenMisery00"}, {"id": "768871939230294017", "name": "Ricardo Bello", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 404, "tweet_count": 1378, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rb10_bfr"}, {"id": "105795620", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "name": "Anderson (Canal do Anderson Motta )", "public_metrics": {"followers_count": 11112, "following_count": 546, "tweet_count": 42077, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "amsfjb"}, {"id": "911524042175336448", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "name": "Mei Polls", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 597, "tweet_count": 24686, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mei_polls"}, {"id": "1113621498231697408", "location": "rip", "name": "Roadkill", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 56, "tweet_count": 511, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MDRobberFeline"}, {"id": "751428842", "location": "Espa\u00f1a inclusiva y compasiva.", "name": "In\u00e9s Herreros", "public_metrics": {"followers_count": 6112, "following_count": 1206, "tweet_count": 17975, "listed_count": 66}, "verified": true, "username": "Ines_herreros"}, {"id": "421165786", "location": "Buenos Aires", "name": "Pato \ud83e\udd86C", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 359, "tweet_count": 22427, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Patodisart"}, {"id": "979874976399577088", "name": "miniinferno", "public_metrics": {"followers_count": 5480, "following_count": 6020, "tweet_count": 105482, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miniinferno1"}, {"id": "1034661771985002497", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 340, "tweet_count": 18675, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oliv_anaaa"}, {"id": "228690645", "name": "Javier Barandiaran", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 237, "tweet_count": 8551, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "xabibarandiaran"}, {"id": "2937422679", "location": "Getafe, Espa\u00f1a", "name": "Araceli", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 3204, "tweet_count": 231427, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "araceli_redal"}, {"id": "462262878", "location": "los matorrales", "name": "E f r \u00e9 n", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1926, "tweet_count": 13632, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EfrenAwayo"}, {"id": "768884822047649796", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Amigo de", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 132, "tweet_count": 8772, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JungleZero"}, {"id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "capcentral"}, {"id": "3259181434", "location": "Ramos Mej\u00eda, Buenos Aires", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 3529, "tweet_count": 208773, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pioja_mala"}, {"id": "398100139", "name": "bnuin", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 356, "tweet_count": 2247, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beanuin_g"}, {"id": "213687487", "name": "ainhoa", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 344, "tweet_count": 2278, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "airuaz"}, {"id": "14726337", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila, M\u00e9xico", "name": "\u00a1Y nos burl\u00e1bamos de Pe\u00f1a!\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 2595, "tweet_count": 112326, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "fvaldesp"}, {"id": "29370428", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jes\u00fas Robles Maloof", "public_metrics": {"followers_count": 96641, "following_count": 25495, "tweet_count": 213249, "listed_count": 1219}, "verified": true, "username": "roblesmaloof"}, {"id": "223114130", "location": "Capital de Hispania Citerior", "name": "Kitty Sanmar \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2247, "tweet_count": 47940, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "lamujerdelila"}, {"id": "414086564", "name": "M.A. Sanchez-Vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 9731, "following_count": 2550, "tweet_count": 22599, "listed_count": 322}, "verified": false, "username": "msanchezvallejo"}, {"id": "915724879378427904", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Cris \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 266, "tweet_count": 6337, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cristin61189186"}, {"id": "3044792613", "name": "Julio Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1765, "tweet_count": 29174, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "julrodgar"}, {"id": "271457118", "location": "Malaga", "name": "Salvador Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 167, "tweet_count": 19402, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "salvadorgarponc"}, {"id": "717210904", "name": "yaplimm@msn.com", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1527, "tweet_count": 192366, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "yaplimm"}, {"id": "159893546", "name": "Pau de V\u00edlchez Morag", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 2642, "tweet_count": 50216, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "lendema"}, {"id": "1158103002600943621", "name": "ARJ", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 659, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ARJLOYALPAWN"}, {"id": "783295333052841985", "name": "Marta Raurell", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 224, "tweet_count": 5649, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "RaurellMarta"}, {"id": "1030790690362601472", "name": "Supercuerdo", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 51, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Supercuerdo1"}, {"id": "1167719006138195968", "name": "Enrique Murillo", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 744, "tweet_count": 3494, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Enrique37928667"}, {"id": "1534400894", "name": "N\u00e9mesis \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 408, "tweet_count": 22389, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lucist170"}, {"id": "1445096677", "location": "Villa maria- cba", "name": "roc\u00edo\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1020, "tweet_count": 28549, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RocioStilp"}, {"id": "418156798", "name": "fiorella", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 259, "tweet_count": 4125, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fiorellalopez_"}, {"id": "2247208543", "location": "Barcelona", "name": "Maria Avi\u00f1oa Onieva", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 286, "tweet_count": 14721, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mavinoaonieva"}, {"id": "448821669", "location": "Madrid", "name": "Joana Rei", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 990, "tweet_count": 3364, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "joana_rei"}, {"id": "309519105", "name": "raf", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 477, "tweet_count": 30810, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "2011raf"}, {"id": "2611520189", "location": "Ananindeua, PA.", "name": "targaryen bom \u00e9 targaryen morto", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 413, "tweet_count": 69120, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ualbs"}, {"id": "551253403", "location": "Gibraltar", "name": "Totojefa", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 764, "tweet_count": 29660, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Totojefa"}, {"id": "1151237709626859521", "name": "seamonkeys_anafinger\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 173, "tweet_count": 50392, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "seamonkeys10"}, {"id": "2253587022", "location": "\u00c2nus ", "name": "fofoqueira do cigarro", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 410, "tweet_count": 21505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tosseanal"}, {"id": "468853082", "name": "Viriato Lusitano", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 27, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aandres58"}, {"id": "4852983772", "location": "Beaconsfield, Buckinghamshire.", "name": "TED BRAUN", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 609, "tweet_count": 1102, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LEXROTAX"}, {"id": "550877465", "name": "Libreriamo", "public_metrics": {"followers_count": 58124, "following_count": 2354, "tweet_count": 48224, "listed_count": 602}, "verified": false, "username": "Libreriamo"}, {"id": "2229023177", "name": "Tet\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 277, "tweet_count": 2303, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xminqchova"}, {"id": "2997731235", "location": "Albacete", "name": "Jos\u00e9 Romero", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 271, "tweet_count": 3091, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JRomeroAbogado"}, {"id": "928390990624448512", "name": "BANANOCRACIA", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 4850, "tweet_count": 161465, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "bergista1"}, {"id": "3561703163", "name": "Aldo", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 410, "tweet_count": 19237, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CordovaAlden"}, {"id": "714258334577254401", "location": "051", "name": "Gabriel Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 709, "tweet_count": 64203, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Cardomito"}, {"id": "3075442815", "name": "Teniente Furillo", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2156, "tweet_count": 30263, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "TenienteFurillo"}, {"id": "67946028", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Daniel Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1072, "tweet_count": 96587, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "dgbernal"}, {"id": "987585732", "location": "En us", "name": "alex", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 4960, "tweet_count": 104762, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "manuela61069686"}, {"id": "143660333", "location": "Dominican Republic", "name": "Anibelca Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 82952, "following_count": 893, "tweet_count": 31060, "listed_count": 170}, "verified": false, "username": "AnibelcaRosario"}, {"id": "2582798505", "location": "Nord-Pas-de-Calais, France", "name": "Manuel Garcia Calle", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 102, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ManuGarciaCalle"}, {"id": "219342782", "location": "M\u00e9xico", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275698, "listed_count": 165}, "verified": false, "username": "Radio_Zocalo"}, {"id": "96675388", "location": "Aachen, Germany", "name": "Jos\u00e9 S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1570, "tweet_count": 6818, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "josesan999"}, {"id": "254732533", "name": "Biare", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 2035, "tweet_count": 27824, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "blnsuka"}, {"id": "954105258", "location": "Cat. Sant Esteve de les Roures", "name": "Antoni L\u00f3pez\ud83c\udf39\ud83c\udf97 consell.republicat.cat", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 187, "tweet_count": 64551, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "lantoniola"}, {"id": "2322349372", "name": "Ubuntu", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 837, "tweet_count": 30301, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cu_ol"}, {"id": "1176185811542380545", "name": "Andy Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 396, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AndyLugoBarron2"}, {"id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Francisco Martin Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "verified": true, "username": "fmartinmoreno"}, {"id": "1060287404467048448", "location": "Salt Lake City, UT", "name": "OOf", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 171, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cguldnerr"}, {"id": "3054168524", "location": "Salt Lake City, UT", "name": "abhi.", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 460, "tweet_count": 9692, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "abhiijeebies"}, {"id": "464751329", "location": "Madrid-Sheffield-Stalingrado", "name": "abraxas", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 402, "tweet_count": 20980, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ivanestupidov"}, {"id": "890370511955529728", "location": "vive en Sto Dgo.", "name": "Giordano Landron P", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1569, "tweet_count": 1561, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "landron_p"}, {"id": "1968852126", "name": "Yamasakichan", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1085, "tweet_count": 17015, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Tzantza15"}, {"id": "3254924130", "location": "Piedras Negras", "name": "Super Channel 12", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196767, "listed_count": 130}, "verified": false, "username": "SuperChannel_12"}, {"id": "413174082", "location": "Galiza, Espanha", "name": "Ana Otero", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 562, "tweet_count": 995, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "AnaOteroHervada"}, {"id": "822214714986004481", "location": "Mordor, Telecinco", "name": "lalocaradf", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 611, "tweet_count": 23627, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MordorLivin"}, {"id": "357120731", "location": "ZARAGOZA - ESPA\u00d1A", "name": "CONCHA ZARAGOZA", "public_metrics": {"followers_count": 7234, "following_count": 6526, "tweet_count": 300915, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "CONCHA_ZARAGOZA"}, {"id": "2301714836", "name": "Izzie", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 757, "tweet_count": 75063, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "bonnielizando"}, {"id": "377370902", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "name": "xevi vilar", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 922, "tweet_count": 6724, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "vil_83"}, {"id": "470408037", "name": "Flufl\u00fa volo", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 384, "tweet_count": 12151, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MesStart"}, {"id": "716746566946725888", "name": "LAM", "public_metrics": {"followers_count": 328627, "following_count": 77, "tweet_count": 27247, "listed_count": 125}, "verified": true, "username": "LosAngeles_ok"}, {"id": "3355785593", "name": "MARIA MARISCAL GONZA", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 4024, "tweet_count": 35931, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "TUTUTURARARA"}, {"id": "248278015", "name": "Moni \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1989, "tweet_count": 6132, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Monique_4"}, {"id": "293122353", "name": "Juan Rojillo \ud83c\udf37\ud83d\udd4a\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1184, "tweet_count": 18649, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "desinformandor"}, {"id": "612484038", "name": "Alfre Garriga", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 229, "tweet_count": 14129, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlfreGarriga"}, {"id": "2429274740", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Jose luis Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 101, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juaquinito5"}, {"id": "66789097", "location": "Madrid", "name": "Elvira Lindo", "public_metrics": {"followers_count": 262138, "following_count": 287, "tweet_count": 3228, "listed_count": 1912}, "verified": true, "username": "ElviraLindo"}, {"id": "2946794747", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a \ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83e\udd40\u2618\ufe0f\ud83c\udf40", "name": "Jazm\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 11418, "following_count": 11515, "tweet_count": 171627, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "6b47e7642cda4fb"}, {"id": "223426123", "name": "Trastejant", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 224, "tweet_count": 217208, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "salcerva"}, {"id": "4858002867", "location": "she/her, ella", "name": "BlueLion", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 216, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Soy_LaPaula"}, {"id": "118865514", "location": "Chile", "name": "Carola Zurdilais \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 6362, "following_count": 5195, "tweet_count": 60227, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "caroagi"}, {"id": "3323006649", "name": "Esain", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 584, "tweet_count": 26165, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "eainose"}, {"id": "1053208417", "name": "retosmar", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 183, "tweet_count": 3796, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "retosmar"}, {"id": "105088920", "location": "Barcelona", "name": "Joan Vint i Tres", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 918, "tweet_count": 20386, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Joan_23"}, {"id": "258457331", "location": "Caladan ", "name": "Naib atrida", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 431, "tweet_count": 15374, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Sietch_tabr9"}, {"id": "143140356", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Prallonge", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 548, "tweet_count": 53405, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "prallones"}, {"id": "1049038837", "name": "gabrielle vanserra", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 881, "tweet_count": 81345, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "thetigersaga"}, {"id": "55384819", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Cynthia Gallois", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 204, "tweet_count": 27763, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cygallois"}, {"id": "1087529392140627969", "location": "in a galaxy far, far away", "name": "gi kenobi targaryen\u02e2\u1da0\u1d9c \u2074\u2074 \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 551, "tweet_count": 7506, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "explicitzaynx"}, {"id": "425345397", "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1453, "tweet_count": 52468, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "caminoaranegi"}, {"id": "240844332", "name": "Ricardo Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 3988, "tweet_count": 105964, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rchavezhenao"}, {"id": "857044176", "name": "Pablo Felipe Robledo", "public_metrics": {"followers_count": 50160, "following_count": 3065, "tweet_count": 12721, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "Pfrobledo"}, {"id": "1045501127746363392", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Gabrielly", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 211, "tweet_count": 10024, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Magalhssgaby"}, {"id": "305727743", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "NavePlanetoide", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 835, "tweet_count": 39322, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "naveplanetoide"}, {"id": "218380312", "location": "Bilbao, Euskal Herria", "name": "iker garai", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 546, "tweet_count": 41315, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ikergarai"}, {"id": "1355428099", "name": "Fernando L. H.", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 230, "tweet_count": 40083, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "igorsboogie"}, {"id": "2866634942", "location": "Elmeumunditoperarete \u2728 \ud83d\ude1c SCF", "name": "L\u00eddia C.P. \ud83c\udf20\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 3744, "tweet_count": 26464, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "lidiaestaaldia"}, {"id": "962055659708559362", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5 \ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 341, "tweet_count": 5694, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fracasaDOU"}, {"id": "4474361429", "name": "Dexter", "public_metrics": {"followers_count": 7885, "following_count": 193, "tweet_count": 13847, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Dexter5_"}, {"id": "206746396", "location": "Mundo", "name": "ElCastellano_errante", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 2174, "tweet_count": 311971, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "SVelascoJimenez"}, {"id": "1019487001618329600", "name": "ryo\ud83c\udff5\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 1040, "tweet_count": 1036, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "KonigataRyomo"}, {"id": "426484510", "location": "Barcelona", "name": "Tanquem els CIE!", "public_metrics": {"followers_count": 19356, "following_count": 2390, "tweet_count": 25929, "listed_count": 266}, "verified": false, "username": "TanquemElsCIE"}, {"id": "1477576848", "name": "Rocio", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 785, "tweet_count": 13506, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "fallingxlouis_"}, {"id": "2437596998", "name": "Urko\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 995, "tweet_count": 9973, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "UUrkollona"}, {"id": "856235804875739137", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Isabel \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 144, "tweet_count": 862, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_isabel_avalos"}, {"id": "17462003", "location": "Zaragoza", "name": "\u00c1lvaro Arbon\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 213, "tweet_count": 112845, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "AlvaroMortem"}, {"id": "191756459", "location": "Asturies y Madriz", "name": "C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 365, "tweet_count": 34144, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "Chesaronne"}, {"id": "1157026497506553856", "name": "namaria", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 334, "tweet_count": 9250, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "namariasl"}, {"id": "158535990", "location": "Sea of chaos", "name": "enriarg", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 146, "tweet_count": 4146, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "enriarg"}, {"id": "1683415034", "location": "Europa del sur", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc99 \ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 380, "tweet_count": 14643, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sovietWarg"}, {"id": "122960146", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "ZonaCero", "public_metrics": {"followers_count": 515802, "following_count": 2233, "tweet_count": 245489, "listed_count": 525}, "verified": false, "username": "zonacero"}, {"id": "788360366", "location": "Paraguay", "name": "drama queen", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 1569, "tweet_count": 67629, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "damarisveron1"}, {"id": "1462825608", "location": "Paraguay", "name": "naye", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 827, "tweet_count": 47234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nayesteph"}, {"id": "2691202602", "name": "Eve", "public_metrics": {"followers_count": 44699, "following_count": 353, "tweet_count": 10949, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "evelynduraes_"}, {"id": "1074793394583584773", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Jackeline \ud83c\udf49\u26ab\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 633, "tweet_count": 7322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jacquelinesilvv"}, {"id": "2151813743", "location": "Terra da Garoa \u2764 SP", "name": "Anny", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 499, "tweet_count": 8753, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "annymilleb"}, {"id": "877224983356989440", "name": "Colormudkip\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 921, "tweet_count": 21648, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "colormudkip"}, {"id": "1083110305880776704", "name": "Cactusito", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 283, "tweet_count": 8317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cactacea4"}, {"id": "290094847", "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "name": "Almu \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udfe5 Sanidad P\u00fablica!", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 838, "tweet_count": 16399, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Mizar_mad"}, {"id": "3296903488", "name": "Aran", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 585, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arantza_altuna"}, {"id": "4174903780", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Priscila Machado", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 269, "tweet_count": 2726, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Primachado_lora"}, {"id": "364340565", "location": "Rep\u00fablica catalana", "name": "Miquel Puigdell\u00edvol \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 143, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mpuigdellivol"}, {"id": "1565716261", "name": "Raquel Sancho", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 283, "tweet_count": 6617, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "sancho_raquel"}, {"id": "343372674", "location": "All\u00e1 donde me necesiten", "name": "JG27", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1577, "tweet_count": 83318, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "juvenal62garcia"}, {"id": "193625964", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "Joana Tom\u00e0s", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 564, "tweet_count": 24218, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "joana_tomas"}, {"id": "107388853", "location": "Terrassa/BCN", "name": "Xavi Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 3507, "tweet_count": 62569, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "zmartes"}, {"id": "316468371", "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "name": "Rotunda Warning", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2541, "tweet_count": 102260, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "rotundawarning"}, {"id": "181306415", "location": "M\u00e1s all\u00e1 del hombro de Ori\u00f3n.", "name": "Fernando Poe", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 392, "tweet_count": 84968, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "poesitiador"}, {"id": "1025189300730769409", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "S\u00faper yo!", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1230, "tweet_count": 74085, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "77Superyo"}, {"id": "86915739", "location": "Granada", "name": "JuanAntonio C\u00e1rdenas", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 4918, "tweet_count": 35598, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "juanantcardenas"}, {"id": "334937380", "location": "chile", "name": "RODRIGO GONZALEZ", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1586, "tweet_count": 35395, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hectorgonzale44"}, {"id": "27516672", "location": "Chile", "name": "Ximena Rinc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 231443, "following_count": 2456, "tweet_count": 20293, "listed_count": 830}, "verified": true, "username": "ximerincon"}, {"id": "857031104116793344", "location": "Toronto, Ontario", "name": "Zina Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1373, "tweet_count": 13142, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ZinaSousa"}, {"id": "834314993671757825", "location": "Brasil", "name": "Rafaela Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 6211, "following_count": 612, "tweet_count": 9001, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Eguaarafa"}, {"id": "606882270", "location": "Ach, crivens!", "name": "Hiza Now\u00eb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 933, "tweet_count": 8007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hizachu"}, {"id": "1030893566091046913", "name": "ElPortal24", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4714, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ElPortal24"}, {"id": "21193374", "location": "hist\u00f2ries en construcci\u00f3", "name": "JLuis\ud83d\udd3bZimmerwald\u272a", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2843, "tweet_count": 85577, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "riveraajl"}, {"id": "492519693", "name": "Senda", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 362, "tweet_count": 9484, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sndsg_"}, {"id": "323926662", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Rogue_Leader", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 427, "tweet_count": 21851, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Rogue_leader92"}, {"id": "2982789322", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Vir\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 194, "tweet_count": 300, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "iviroc"}, {"id": "560510629", "name": "\u00c0ngels Gonyalons", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 1061, "tweet_count": 11220, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "AngelsGonyalons"}, {"id": "3383531074", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 2959, "tweet_count": 144495, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "putagnoli"}, {"id": "4828484945", "location": "Espa\u00f1a", "name": "SOS REFUGIADOS EUROPA", "public_metrics": {"followers_count": 17106, "following_count": 14865, "tweet_count": 47288, "listed_count": 241}, "verified": false, "username": "SOSRefugiadosEu"}, {"id": "1149412366813212672", "name": "Eduardo Padilla", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 540, "tweet_count": 4466, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EdupadibasEUSK"}, {"id": "1311915408", "name": "Isabel guardado", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 83, "tweet_count": 4519, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "guardado_isabel"}, {"id": "1142827927660388354", "name": "sandrahelenaabril", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 173, "tweet_count": 52763, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "novoteporduque"}, {"id": "767214590", "location": "Las Palmas, Islas Canarias", "name": "Antonia Mar\u00eda Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1288, "tweet_count": 21373, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "yowahini"}, {"id": "3355080028", "location": "Xix\u00f3n, Asturies", "name": "Jorge Llera", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 839, "tweet_count": 10531, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JorgeLlera85"}, {"id": "708874002", "name": "Maga", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 233, "tweet_count": 5239, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MLOUNERA"}, {"id": "518810876", "name": "Rod de Copa", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 918, "tweet_count": 24898, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rodisfarcado"}, {"id": "961277421545754624", "location": " RJ", "name": "JGGurgel", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 646, "tweet_count": 17956, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gurgel_jg"}, {"id": "517600035", "name": "Txell", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 186, "tweet_count": 13427, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "txellperez"}, {"id": "330619582", "location": "Barcelona", "name": "Fotomovimiento", "public_metrics": {"followers_count": 29361, "following_count": 2319, "tweet_count": 76621, "listed_count": 737}, "verified": false, "username": "Fotomovimiento"}, {"id": "525851678", "name": "J. Misco Jones", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 2123, "tweet_count": 120100, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "JhonnyMisco"}, {"id": "70789210", "name": "Hector Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 275, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rodriguezhj"}, {"id": "631677492", "location": "#ConLasManosEnLaMasa ", "name": "Lolita \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1574, "tweet_count": 46223, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Lola_vzla"}, {"id": "4721409382", "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 726, "tweet_count": 4321, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "victoria2016ok"}, {"id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Eduardo Feinmann", "public_metrics": {"followers_count": 996591, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "verified": true, "username": "edufeiok"}, {"id": "1513001677", "name": "PepaPi", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1758, "tweet_count": 178603, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "planeta2021"}, {"id": "1019960653", "location": "Fran\u00e7a", "name": "rep\u00fablica_catalana", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1537, "tweet_count": 64796, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Indepe_catala"}, {"id": "556713709", "name": "PutasIndignadas", "public_metrics": {"followers_count": 13511, "following_count": 654, "tweet_count": 53995, "listed_count": 125}, "verified": false, "username": "PutasIndignadas"}, {"id": "845998088305233920", "name": "Rosa M\u00aa D\u00edez Fraile", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 108, "tweet_count": 4053, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Welba71"}, {"id": "720498687240179712", "location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "name": "Juanjo", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 331, "tweet_count": 3574, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juanjoabzp78"}, {"id": "411530248", "location": "Igualada", "name": "N\u00faria Vicens", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 649, "tweet_count": 5080, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "nuriavicens"}, {"id": "2466498794", "location": "Castell\u00f3 de la Plana (PV)", "name": "V\u00edctor", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 483, "tweet_count": 8781, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "VictorTormoR"}, {"id": "847445768709353473", "location": "Catalunya", "name": "Fas", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 0, "tweet_count": 12453, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Faseon_info"}, {"id": "138250535", "location": "Venezuela", "name": "JODIENDO", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 110, "tweet_count": 13437, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AQUETESACAMOS"}, {"id": "786332576910671874", "location": "Venezuela", "name": "Guzman Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 28198, "following_count": 3047, "tweet_count": 4690, "listed_count": 75}, "verified": true, "username": "GuzmanVE_"}, {"id": "357806622", "location": "reclamando provavelmente", "name": "presen\u00e7a amorfa e abissal", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 623, "tweet_count": 9988, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SataDeBone"}, {"id": "1087776407122571265", "location": "Kepler-16b", "name": "Briareo", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 167, "tweet_count": 10828, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DonQuix30179377"}, {"id": "2434143372", "name": "\u25d6micaelamiau\u25d7", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 4235, "tweet_count": 39576, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "micaelamiau"}, {"id": "483015648", "name": "\u00d3scar Asensio", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 510, "tweet_count": 16581, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "idraxion"}, {"id": "383162047", "name": "CANDI", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 521, "tweet_count": 44519, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cxxndelaa"}, {"id": "307517969", "location": "Madrid ", "name": "Helena", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 646, "tweet_count": 24988, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Nairahansel"}, {"id": "413228769", "name": "M Luz Gonz\u00e1lez Calle", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1239, "tweet_count": 70890, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "luzdelacalle"}, {"id": "1439961890", "location": "021", "name": "cami \ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 780, "tweet_count": 17770, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tabetcami"}, {"id": "302127036", "location": "Mordor. La Laguna. Tenerife.", "name": "IanCroos", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 2245, "tweet_count": 33939, "listed_count": 100}, "verified": false, "username": "IanCroos"}, {"id": "4340322263", "name": "GeekBlast", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 191, "tweet_count": 3108, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "geekblastbr"}, {"id": "3085633044", "location": "Baix Llobregat-Terres Ponent", "name": "Coc\u00f3 Vilarasau i Farr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1050, "tweet_count": 69638, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "coco_sau"}, {"id": "399471908", "name": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 39167, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "isracor1"}, {"id": "869594296902721537", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 250, "tweet_count": 9253, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bettnwizweed"}, {"id": "696658670957019136", "location": "Andaluzia, Espanha", "name": "TrianeraCanastera", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 598, "tweet_count": 24306, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "canasterasev"}, {"id": "923639579411910656", "name": "Hope", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 72, "tweet_count": 10210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Espe_arelo"}, {"id": "25557871", "name": "@crescer", "public_metrics": {"followers_count": 31037, "following_count": 939, "tweet_count": 41805, "listed_count": 292}, "verified": true, "username": "crescer"}, {"id": "794931932", "name": "lina", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1258, "tweet_count": 107596, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "hugweasley"}, {"id": "3989507357", "name": "universiot\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 419, "tweet_count": 19621, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "kkkkkasper"}, {"id": "914076817", "location": "Lleida, Pa\u00efsos Catalans", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2005, "tweet_count": 17406, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "_Krasis_"}, {"id": "3091064363", "name": "Dar al Farah", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1902, "tweet_count": 27955, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "angeldv59"}, {"id": "1134596653011349504", "name": "emilly", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 440, "tweet_count": 7986, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eemillynasci"}, {"id": "1617103290", "location": "Viena  (Austria)", "name": "MareaGranateViena", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 2549, "tweet_count": 27099, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "jsfMG_Viena"}, {"id": "933179595204866049", "name": "Diane Nguyen", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 272, "tweet_count": 45030, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gateaudemerde"}, {"id": "3626039536", "location": "mendoza tierra luz \ud83e\uddf7", "name": "afterchabon", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1946, "tweet_count": 24913, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_afterchabonn"}, {"id": "816125428884799490", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Flower Boy\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 772, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RafaelJulianP7"}, {"id": "2250359982", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1284, "tweet_count": 56956, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "vaimaIandrx"}, {"id": "1523064770", "location": "VILA-REAL PAIS VALENCIA", "name": "Anima Groga", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 349, "tweet_count": 61922, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Follet_Groc"}, {"id": "506555142", "location": "\ud83c\udf0d El mundo.", "name": "Mapi,s \u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1186, "tweet_count": 174716, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "mapichulas"}, {"id": "571203306", "location": "De M\u00e1laga, en Madrid", "name": "Ibra", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 563, "tweet_count": 19645, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ibraytal"}, {"id": "61640831", "location": "Vinheim, Welgaia", "name": "Rena \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u300cAngelus Project\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 515, "tweet_count": 137186, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "bolverkr"}, {"id": "778314787109371905", "name": "t\u00e9 verde", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 329, "tweet_count": 4383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cxncxz"}, {"id": "2245133105", "name": "Guillermo Fossati", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 609, "tweet_count": 19776, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "drFossati"}, {"id": "84880944", "location": "Uruguay", "name": "Frente Amplio", "public_metrics": {"followers_count": 124961, "following_count": 534, "tweet_count": 25371, "listed_count": 366}, "verified": true, "username": "Frente_Amplio"}, {"id": "947450197", "location": "PLANETA TIERRA", "name": "Xena, la guerrera", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 1243, "tweet_count": 270068, "listed_count": 227}, "verified": false, "username": "ejanet15"}, {"id": "1089971825466109953", "location": "Cinesystem de Bangu ", "name": "a maconha melhorou com o governo bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 498, "tweet_count": 70322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "trexorangecunt"}, {"id": "3086878364", "location": "Chromatica", "name": "isac", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 144, "tweet_count": 33648, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "OtariaOnLine"}, {"id": "2778602416", "location": "Rio Branco - Acre - Brasil", "name": "Natan Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 0, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fernandesnatan_"}, {"id": "1140331454", "name": "Patricia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 250, "tweet_count": 36746, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "SnchezBar"}, {"id": "546307653", "name": "ANDREA", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 161, "tweet_count": 3786, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "andrea13b_"}, {"id": "3300310240", "location": "Brasil", "name": "fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1284, "tweet_count": 54194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lwtomlinsuun"}, {"id": "291561047", "location": "alto Guadalquivir ", "name": "lucha por vivir", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 2488, "tweet_count": 188882, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "perjj"}, {"id": "947317946", "location": "Tarragona, Espanya", "name": "Molatiu", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 728, "tweet_count": 3779, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mola_tiu"}, {"id": "580696085", "name": "Monicasan", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 693, "tweet_count": 19162, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "_monicasan"}, {"id": "567352447", "location": "Bilbo", "name": "Jon Larretxi", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 509, "tweet_count": 51870, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JonLarretxi"}, {"id": "69867399", "location": "Refugiado", "name": "Camino de Nada", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 51, "tweet_count": 41724, "listed_count": 92}, "verified": false, "username": "barriodelcArmen"}, {"id": "2888022749", "location": "Catalunya, Pa\u00efsos Catalans", "name": "iCoions", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 150, "tweet_count": 8371, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iCoions"}, {"id": "1101311337718837248", "name": "gay individual social mean", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 499, "tweet_count": 7497, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "opheliacurse"}, {"id": "2428738910", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Diegorl_99", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 176, "tweet_count": 3039, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "diegorl_99"}, {"id": "931634844228046848", "location": "Entre Alomejor y Casiseguro", "name": "MaxRubin1887\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 195, "tweet_count": 212209, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MaxRubin1887"}, {"id": "543744503", "name": "Manuel Vila", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 384, "tweet_count": 19709, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ManuVila23"}, {"id": "748286505811120129", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Ragnar", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 153, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Erick_Ragnarson"}, {"id": "68740712", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1704228, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "verified": true, "username": "sanchezcastejon"}, {"id": "373686408", "location": "Ecuador", "name": "@LivingtonPanta", "public_metrics": {"followers_count": 11073, "following_count": 12190, "tweet_count": 93617, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "livingtonpanta"}, {"id": "355642012", "location": "Grandview", "name": "Guardian of Destiny", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 157, "tweet_count": 148872, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "nacho_uncharted"}, {"id": "212546378", "name": "Jairo E. Londo\u00f1o C\u00e1rdenas", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 861, "tweet_count": 60171, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jelondono"}, {"id": "1092524822", "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "name": "yucatanalinstante", "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 1125, "tweet_count": 60785, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "yucatanalinstan"}, {"id": "2445283921", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "mariolaquijada", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 903, "tweet_count": 10668, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MARIOLAQUIJADA1"}, {"id": "1667396726", "name": "cbrugarola", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 465, "tweet_count": 6862, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cbrugarola"}, {"id": "401927027", "name": "gonzenager", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 248, "tweet_count": 105933, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "gonzenager"}, {"id": "4549095562", "name": "Fernando Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 228, "tweet_count": 25294, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ferdiaz65"}, {"id": "1002869882994733057", "location": "Catalunya", "name": "Fastuc \ud83e\udd5c", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 96, "tweet_count": 6160, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FestucEnLluita"}, {"id": "101933140", "name": "Jota B", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 166, "tweet_count": 317, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jota_Bolea_"}, {"id": "255219889", "location": "En un pa\u00eds sin justicia", "name": "Viva la Pepa", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1290, "tweet_count": 36662, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PEPAFLORE"}, {"id": "1082710008834506752", "location": "Oslo, Norway", "name": "queen c", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 46, "tweet_count": 24790, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_cclaauddiia_"}, {"id": "2159275112", "name": "Patr\u00edcia Santacruz", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1321, "tweet_count": 22118, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "twsantacruz"}, {"id": "1091411224288550912", "location": "No mundo", "name": "Barbosa Neto", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 523, "tweet_count": 14680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BarbosaNeto11"}, {"id": "1138052578401574912", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Will_PSA", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 360, "tweet_count": 4715, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "willahelm_jah"}, {"id": "2924799013", "location": "Madrid", "name": "Abogac\u00eda Saharaui", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 722, "tweet_count": 2898, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "APRASE_SH"}, {"id": "1262358540", "location": "Hija del Desierto ", "name": "Ebbaba Hameida \u0627\u0628\u0627\u0628\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 25498, "following_count": 1873, "tweet_count": 12578, "listed_count": 272}, "verified": true, "username": "Ebbaba_H"}, {"id": "807686377592803328", "location": "Donde habita mi pensamiento ", "name": "CaveCanem", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 2486, "tweet_count": 68254, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Menistofes"}, {"id": "432804022", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "name": "Candela Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 567, "tweet_count": 16978, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Candela_Garcia_"}, {"id": "18939453", "location": "Girona, Libertalia", "name": "Javier L. Lim\u00e9s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f #Abolir_las_fronteras", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 3339, "tweet_count": 17486, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "JavierLimes"}, {"id": "906552168", "location": "De Tetu\u00e1n al Maresme", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 194, "tweet_count": 99405, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "aibeltranmoreno"}, {"id": "987407839", "location": "Dark Green", "name": "Lev Lechuck", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 3721, "tweet_count": 18688, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "LevLechuck"}, {"id": "1107376743369883650", "location": "Lugo, Spain", "name": "Olga Murado", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 158, "tweet_count": 20343, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MuradoOlga"}, {"id": "4296812355", "name": "Juan Varela-Portas de Ordu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1005, "tweet_count": 79730, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "chevuoi1300"}, {"id": "700668583", "location": "Pen\u00e9lope", "name": "ANA Rodr\u00edguez P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 124, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ANACelsosc2"}, {"id": "4885417367", "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "name": "Ester", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 1349, "tweet_count": 134227, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "esterbeatrizz"}, {"id": "1325079740", "location": "green creek", "name": "dimi \u292e", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 385, "tweet_count": 61834, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "fookinlouieh"}, {"id": "1058366414443159554", "location": "harrenhal 37/45", "name": "jane; aemond's wife", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 318, "tweet_count": 11285, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "winterlorien"}, {"id": "914732268274495488", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Anna Luis Cer\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 139, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "norecanna"}, {"id": "1059177837947731971", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\ude0ahris | tornado Warnings \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 3126, "following_count": 4890, "tweet_count": 71799, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "is_vem"}, {"id": "968178810922389504", "location": ":: dylan o'brien. ", "name": "carol \u2d35", "public_metrics": {"followers_count": 26744, "following_count": 21894, "tweet_count": 127468, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "warstieell"}, {"id": "948536400", "location": "Portoviejo, Manab\u00ed", "name": "Manavisi\u00f3n Canal 9", "public_metrics": {"followers_count": 28364, "following_count": 76, "tweet_count": 64038, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "manavisionec"}, {"id": "383254413", "location": "Manta, Manab\u00ed, Ecuador", "name": "La Marea de Manta", "public_metrics": {"followers_count": 30283, "following_count": 324, "tweet_count": 77088, "listed_count": 92}, "verified": false, "username": "LaMareaec"}, {"id": "789594825020567552", "location": "Los Rios, Ecuador", "name": "Diario El R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 25, "tweet_count": 20187, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "elrioec"}, {"id": "35289042", "location": "Portoviejo - Ecuador", "name": "El Diario - Manabita", "public_metrics": {"followers_count": 159095, "following_count": 291, "tweet_count": 125909, "listed_count": 498}, "verified": false, "username": "eldiarioec"}, {"id": "1148494027", "name": "Free wild Raven\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 613, "tweet_count": 193707, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Celiaizq"}, {"id": "95217117", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Teleamazonas", "public_metrics": {"followers_count": 2607874, "following_count": 631, "tweet_count": 371885, "listed_count": 4026}, "verified": true, "username": "teleamazonasec"}, {"id": "211834923", "name": "Paco Lovecraft", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 603, "tweet_count": 16137, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DrGonzoIII"}, {"id": "555313783", "location": "dunder mifflin paper company", "name": "nalu", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 913, "tweet_count": 215850, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "memachtx"}, {"id": "970508052926525441", "location": "loonaverse", "name": "mercury.", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 237, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "taegiluvieokjin"}, {"id": "226582147", "name": "Naturaleza educativa", "public_metrics": {"followers_count": 13687, "following_count": 13630, "tweet_count": 57491, "listed_count": 155}, "verified": false, "username": "Natureduca"}, {"id": "405084353", "name": "\ud83d\udc16\ud83d\udc04\ud83d\udc11\ud83d\udc14\ud83d\udc25\ud83d\udc22\ud83d\udc1f\ud83d\udc0c\ud83d\udc19\ud83e\udd86\ud83e\udd94\ud83d\udc07\ud83d\udc0f\ud83d\udc0e\ud83e\udd8d\ud83d\udc31\ud83e\udd8a\ud83e\udd8c", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 804, "tweet_count": 14669, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "zessarr"}, {"id": "233131666", "name": "m\u00eadiaTinta\u00b0\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1274, "tweet_count": 7661, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Tintazull"}, {"id": "172397913", "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a ", "name": "Teresa Lapresa", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 575, "tweet_count": 12308, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "TeresaLapresa"}, {"id": "239661920", "name": "CrisXtian", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 315, "tweet_count": 105230, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ivammaru"}, {"id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130628, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "verified": false, "username": "hurgamemoriaPE"}, {"id": "2732090972", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Diario la Verdad", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 889, "tweet_count": 106566, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "La_VerdadSonora"}, {"id": "541549572", "location": "Barcelona", "name": "Joan A Pellicer", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1475, "tweet_count": 32259, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "parecollons"}, {"id": "488753023", "location": "Abulense en el Norte de \u00c1frica", "name": "Una", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 900, "tweet_count": 6830, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Heidiymas"}, {"id": "752243469704388608", "name": "Lady Gillette", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1269, "tweet_count": 24686, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LadyGillette"}, {"id": "989599503987675137", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "\u2733\ufe0fMigrESS Migraci\u00f3 i Ess #RegularizacionYa", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1852, "tweet_count": 9288, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "MigrESSBcna"}, {"id": "65626872", "location": "Pale, RS, BiH", "name": "Dobrila Mo\u010devi\u0107", "public_metrics": {"followers_count": 6495, "following_count": 2619, "tweet_count": 75686, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "DobrilaM"}, {"id": "1019703612648382464", "location": "limeira city", "name": "lilian", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 152, "tweet_count": 3413, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "lilysqueiiroz"}, {"id": "337034641", "name": "Dolors", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 233, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LaLulos"}, {"id": "4899870977", "name": "Mar\u00eda Nadal", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 592, "tweet_count": 54363, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaNadal17"}, {"id": "224074203", "location": "Region de Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Teodoro Garc\u00eda Egea", "public_metrics": {"followers_count": 91799, "following_count": 3515, "tweet_count": 31504, "listed_count": 623}, "verified": true, "username": "TeoGarciaEgea"}, {"id": "956931957212041216", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Roc\u00edo Vilar\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1610, "tweet_count": 19981, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Rocio66966166"}, {"id": "313775878", "location": "Barcelona", "name": "Mar\u00eda Villellas Ari\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1280, "tweet_count": 11137, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "mariavillellas"}, {"id": "2417188420", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Agata, Donec perficiam!", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 3817, "tweet_count": 89406, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Agata_piula"}, {"id": "89755393", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "alix cortes dussan", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 347, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cortesdussan"}, {"id": "324894745", "location": "Sants-Badal", "name": "Alicia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 790, "tweet_count": 1667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_aliciagarcia"}, {"id": "62417487", "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "name": "Bruno Gouv\u00eaa \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 29, "tweet_count": 44920, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bruunogouvea"}, {"id": "767084081389662208", "location": "Sant Andreu, Planeta Terra", "name": "Nil", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 773, "tweet_count": 28007, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "capita_picat"}, {"id": "315154628", "name": "sam", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 672, "tweet_count": 4156, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_asamg"}, {"id": "1104853350707798020", "name": "Xavi73", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 115, "tweet_count": 27813, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Xavi736"}, {"id": "1134174405544894464", "location": "Espanha", "name": "Garrapatusi \ud83e\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 166, "tweet_count": 6399, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Garrapatusi"}, {"id": "385305768", "name": "Surios", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 3140, "tweet_count": 32662, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "monteriosmar"}, {"id": "302794524", "name": "eugenia", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 213, "tweet_count": 9883, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pisoeeuge"}, {"id": "560355043", "location": "Barcelona- Catalunya", "name": "COSTAMARTA INDEPEND\u00c8NCIA!!", "public_metrics": {"followers_count": 3704, "following_count": 2574, "tweet_count": 398754, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "COSTAMARTA10"}, {"id": "26204613", "name": "asv", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 446, "tweet_count": 26405, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "anasanchezv"}, {"id": "3200182159", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "name": "Rita Bosaho", "public_metrics": {"followers_count": 16285, "following_count": 2476, "tweet_count": 17127, "listed_count": 206}, "verified": true, "username": "RitaBosaho"}, {"id": "1066820104640434178", "location": "he/they", "name": "\uff46\uff45\uff44\uff49\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 428, "tweet_count": 24645, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "belix333"}, {"id": "961706442863665153", "name": "Chalice", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 87, "tweet_count": 35827, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "TraedTerfs"}, {"id": "922070793231749121", "name": "Trs", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1479, "tweet_count": 36157, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliviatrs"}, {"id": "37631950", "location": "Basque Country", "name": "Andoni Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1448, "tweet_count": 14263, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xoloski"}, {"id": "760116198004645888", "name": "Nerf all TERF", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 54, "tweet_count": 22875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ag_mls"}, {"id": "1342908914", "name": "Andaluz", "public_metrics": {"followers_count": 9647, "following_count": 8761, "tweet_count": 165514, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jovenandaluz"}, {"id": "2318382542", "name": "CatAndDori \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1852, "tweet_count": 11826, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "CatAndDori"}, {"id": "343836529", "location": "Moralzarzal - Madrid - Espa\u00f1a", "name": "Gabriel Dorado", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3408, "tweet_count": 97621, "listed_count": 103}, "verified": false, "username": "DoradoGabriel"}, {"id": "1244015264", "location": "Madrid", "name": "Konfi", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 445, "tweet_count": 3868, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "konfi92"}, {"id": "1067541419173253123", "name": "L\u00e1quesis", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 911, "tweet_count": 37757, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Laquesiss"}, {"id": "187272234", "name": "Izzie", "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 7523, "tweet_count": 114510, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "lonestartrekk"}, {"id": "1072013016", "location": "Vic", "name": "Ester Gallego", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 2770, "tweet_count": 11929, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "esther71gm"}, {"id": "2332311110", "name": "Enric Ravello Barber", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 1656, "tweet_count": 14070, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "enric_ravello"}, {"id": "509028715", "name": "valonga", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 208, "tweet_count": 5505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valonga74"}, {"id": "1010940798295265284", "name": "\ud83e\udd59", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 229, "tweet_count": 6730, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kebabsilencioso"}, {"id": "2154965129", "location": "Where I've not arrived yet", "name": "pepe.campana", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1248, "tweet_count": 27294, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "PepeCampana_Com"}, {"id": "782743904", "location": "nem a\u00ed", "name": "trancista na ufes", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 228, "tweet_count": 7465, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LaraLyrio"}, {"id": "304557211", "location": "Alicante", "name": "Leonor Capi", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 364, "tweet_count": 3057, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leogarcian"}, {"id": "238531885", "location": "Barcelona, Catalunya.", "name": "incatalogable\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 299, "tweet_count": 12591, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ohumygod"}, {"id": "3492479789", "name": "Gunow - Noticias Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9032, "following_count": 141, "tweet_count": 1091345, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "NoticiasVeApp"}, {"id": "3070359334", "name": "Meireles \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 635, "tweet_count": 40060, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MatheusssM15"}, {"id": "321098574", "location": "Madrid ", "name": "Nuflas MADRIDISTA\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 497, "tweet_count": 11772, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nuflas"}, {"id": "2598222006", "location": "Ginebra, Suiza", "name": "Adonis", "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 6017, "tweet_count": 21530, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "_AlexAdoniss_"}, {"id": "333101994", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "name": "Thales \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 226, "tweet_count": 6013, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thalesleox"}, {"id": "979010624", "name": "Mercedes.", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 690, "tweet_count": 3289, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mermenba"}, {"id": "48822802", "location": "#RadFem", "name": "Barbijaputa", "public_metrics": {"followers_count": 290047, "following_count": 841, "tweet_count": 103560, "listed_count": 2965}, "verified": false, "username": "Barbijaputa"}, {"id": "225889288", "name": "mai", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 3045, "tweet_count": 89290, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "maisebi"}, {"id": "1396996676", "name": "urko", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 3059, "tweet_count": 90361, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "urkoamas"}, {"id": "949725363126591488", "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 99, "tweet_count": 6984, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luisphalange"}, {"id": "145404675", "name": "endodjada na barraquinha", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 205, "tweet_count": 25854, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HeyLanys"}, {"id": "1513706160", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Lori Lagatta\ud83d\ude3a \ud83d\udc3e\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf39\ud83c\udf44\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 8127, "following_count": 7954, "tweet_count": 207364, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "Lorylagatuna"}, {"id": "4833458993", "name": "|_marisaVi*dilla_| \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2133, "tweet_count": 32514, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marisaVidilla1"}, {"id": "54434692", "location": "Deserto de Sonora", "name": "IG Nagual Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 1274, "tweet_count": 64744, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ig_barros"}, {"id": "409240379", "location": "Arequipa", "name": "luiz_bau", "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 5574, "tweet_count": 51478, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "luiz_bau"}, {"id": "746735148641705985", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Katroclo&B\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 4167, "tweet_count": 120631, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "katroclo"}, {"id": "75724844", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Raimi Rios", "public_metrics": {"followers_count": 24131, "following_count": 15481, "tweet_count": 132757, "listed_count": 128}, "verified": false, "username": "RaimiRios"}, {"id": "962043492", "name": "..", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 480, "tweet_count": 14616, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Dlabsamp"}, {"id": "1060684814993580032", "location": "Cabez\u00f3n de Pisuerga, Espa\u00f1a", "name": "Tunfancio", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 223, "tweet_count": 10702, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tunfancio"}, {"id": "593586707", "name": "palopalo", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 452, "tweet_count": 37878, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "BenaPalo"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "lang": "es", "id": "1194164092862423046", "author_id": "137831966"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "lang": "es", "id": "1194170655920533505", "author_id": "913070553522688001"}, {"created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "lang": "es", "id": "1193824871379341312", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "author_id": "461370816"}, {"created_at": "2019-11-12T15:41:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279136203878401"], "in_reply_to_user_id": "206222507", "text": "@zehdeabreu Duvido ver voc\u00ea na rua trocando soco com algu\u00e9m, n\u00e3o tem coragem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194279136203878401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194277540954853377"}], "author_id": "217029586"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "lang": "pt", "id": "1193999881247088641", "author_id": "2397854668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "lang": "es", "id": "1193987375900307456", "author_id": "107153756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"], "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "lang": "es", "id": "1194209986471182337", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "author_id": "14525982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/UYvgD16Htz", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 154, "username": "parlamentcat", "id": "19967960"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "created_at": "2019-11-11T20:41:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193992240420536330"], "text": "Una noticia tremendamente triste que debe alertarnos sobre las deficiencias del sistema de protecci\u00f3n catal\u00e1n. Registraremos preguntas en el @parlamentcat para conocer qu\u00e9 ha sucedido y en qu\u00e9 se ha fallado para evitar nuevos casos. @socialistes_cat \n https://t.co/UYvgD16Htz", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1193992240420536330", "author_id": "296121999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/i5d0K3feIJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/11/sociedad/1573491666_050150.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/11/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/11/sociedad/1573491666_050150.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 182, "username": "SenseSostreBCN", "id": "1043210021713182721"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.824, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.6002, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-11T19:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193966835038855173"], "text": "Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores. Son muchos los menas expulsados a la calle por la Generalitat. En @SenseSostreBCN lo sabemos ya que los acogemos de la calle. DEP Omar.\nhttps://t.co/i5d0K3feIJ", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1193966835038855173", "author_id": "181995614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3CuViTbpQr", "expanded_url": "https://noizz.rs/not-just-a-mood/marija-curcic-samoubistvo-mentalno-zdravlje-klabing/ptjgvmj", "display_url": "noizz.rs/not-just-a-moo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noizz.rs/not-just-a-mood/marija-curcic-samoubistvo-mentalno-zdravlje-klabing/ptjgvmj"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "NOTJUSTAMOOD"}]}, "created_at": "2019-11-11T08:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193802284028825601"], "text": "Godinu dana posle: Majka Marije \u0106ur\u010di\u0107 o sprezi suicida, medija, mentalnog zdravlja, klabinga i podr\u0161ke #NOTJUSTAMOOD @anmaribg \nhttps://t.co/3CuViTbpQr", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "lang": "und", "id": "1193802284028825601", "author_id": "29193966"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/zLgQlgYiUg", "expanded_url": "https://twitter.com/carlatoscan/status/1194214961586851840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLgQlgYiUg", "media_key": "3_1194214915525009408"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194214961586851840"], "text": "Gente, olhem s\u00f3 a foto da camionete do cara que matou a Engenheira agr\u00f4noma somente porque se estressou com a lentid\u00e3o do tr\u00e2nsito. N\u00e3o precisa dizer mais nada n\u00e9? https://t.co/zLgQlgYiUg", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194214961586851840", "author_id": "2843475976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/HKQPXNGlbP", "expanded_url": "https://twitter.com/hourria_col/status/1193081096608636928", "display_url": "twitter.com/hourria_col/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194215435765501952"], "text": "\ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad. https://t.co/HKQPXNGlbP", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194215435765501952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193081096608636928"}], "author_id": "4226512773"}, {"created_at": "2019-11-11T22:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194023635503190017"], "text": "Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en la  impopularidad, la incapacidad, el desprestigio, la corrupci\u00f3n, la violaci\u00f3n de derechos humanos y la c\u00e1rcel. \u00bfAlg\u00fan siquiatra por ah\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 87, "like_count": 434, "quote_count": 15}, "lang": "es", "id": "1194023635503190017", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "author_id": "151609487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1194178018035539968", "author_id": "3535194023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/II7T5iMwTQ", "expanded_url": "http://ow.ly/DWdI50x8LK2", "display_url": "ow.ly/DWdI50x8LK2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9DKaGo0y8x", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocentroec/status/1194266059156660224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9DKaGo0y8x", "media_key": "3_1194266057663496193"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194266059156660224"], "text": "#MUNDO: Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados \u25ba\u25ba https://t.co/II7T5iMwTQ https://t.co/9DKaGo0y8x", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194266059156660224", "author_id": "383258587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"], "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "lang": "es", "id": "1194171447960358912", "author_id": "94208950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:07:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270587918651392"], "text": "Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1194270587918651392", "author_id": "364261539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T3cv54qXCe", "expanded_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/", "display_url": "apdha.org/informe-infanc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4KvKZtfTz5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "InfanciaMigrante"}]}, "created_at": "2019-11-12T12:05:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194224631676358656"], "text": "\u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son menores peligrosos, son ni\u00f1os y ni\u00f1as en peligro.\n\ud83d\udc49M\u00e1s info sobre #InfanciaMigrante en nuestro informe: https://t.co/T3cv54qXCe\n\nhttps://t.co/4KvKZtfTz5", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194224631676358656", "author_id": "372152459"}, {"created_at": "2019-11-12T15:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194279322682609664"], "in_reply_to_user_id": "52137682", "text": "@alexcarmo72 Esse animal tem tanto o perfil de assassino,+quando se apresentou na delegacia de bra\u00e7os dados c/o advogado,fez o tipo \"Desculpa foi s/querer\"\ud83d\ude20Essas crias de Coisa Ruim \ud83d\ude08implantou essa de pedir desculpas e achar q t\u00e1 tudo bem\ud83d\ude2cEle tirou a vida de 1 jovem linda em nome da F\u00faria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194279322682609664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexcarmo72", "id": "52137682"}], "annotations": [{"start": 284, "end": 288, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00faria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194191368891056128"}], "author_id": "133506376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lwfYvs7uXu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-12T12:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194227459950022657"], "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d @hourria_col\n\nhttps://t.co/lwfYvs7uXu", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194227459950022657", "author_id": "4023829990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/LuOdA5R2nF", "expanded_url": "https://twitter.com/tuitandrey/status/1194273638431830017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LuOdA5R2nF", "media_key": "3_1194273618475339776"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/LuOdA5R2nF", "expanded_url": "https://twitter.com/tuitandrey/status/1194273638431830017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LuOdA5R2nF", "media_key": "3_1194273631892844546"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273638431830017"], "text": "Como uma pessoa que se dizia gostar da outra v\u00ea tudo isso e fica olhando de bra\u00e7os cruzados??? vendo a pessoa ser H U M I L H A D A ??? , eu n\u00e3o faria isso nem com a minha ex que me traiu com o meu amigo , casou e teve uma filha\nNEM COM ELA https://t.co/LuOdA5R2nF", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 131, "like_count": 426, "quote_count": 53}, "lang": "pt", "id": "1194273638431830017", "author_id": "3073189731"}, {"created_at": "2019-11-12T15:47:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194280459506798593"], "text": "La correcci\u00f3n pol\u00edtica va a acabar con el mundo.  Guarden este tuit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194280459506798593", "author_id": "2512707156"}, {"created_at": "2019-11-12T15:21:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273946201399297"], "in_reply_to_user_id": "780157349344542720", "text": "@7330Jeniffer Uber suicida kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194273946201399297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "7330Jeniffer", "id": "780157349344542720"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194121834448478208"}], "author_id": "856359919901134848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/pDta0VgMau", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}, "created_at": "2019-11-12T10:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194203229808209921"], "text": "Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza que se suicidan porque son expulsados de los centros, menores que se suicidan por la violencia que viven estando tutelados. \nhttps://t.co/pDta0VgMau", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1194203229808209921", "author_id": "311002021"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/m30XN21O91", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/internacional/mujer-se-suicida-quemandose-tras-la-fuga-de-hijos-a-los-que-tuvo-secuestrados-por-mas-de-once-anos/658257/2019/?utm_source=twitter&utm_medium=noticias&utm_campaign=organico", "display_url": "elsalvador.com/noticias/inter\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278678529748992"], "text": "#Noticias La mujer rusa que padec\u00eda de un trastorno mental hab\u00eda instalado diversas c\u00e1maras de vigilancia en el patio de la casa para controlar que sus hijos no salieran.\n\nhttps://t.co/m30XN21O91", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194278678529748992", "author_id": "81986272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/oypcP6ycWR", "expanded_url": "https://twitter.com/jonahsfedora/status/1191809888596512768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oypcP6ycWR", "media_key": "3_1191809883710148608"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "barricade"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1191809888596512768"], "text": "RT for barricade your next concert, ignore and you\u2019ll be sitting in the back https://t.co/oypcP6ycWR", "public_metrics": {"retweet_count": 8843, "reply_count": 29, "like_count": 3333, "quote_count": 206}, "lang": "en", "id": "1191809888596512768", "author_id": "2491670521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0W883AHxIj", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T16:34:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193929938140909568"], "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/0W883AHxIj Algunos se han burlado del hilo en el que ayer hablaba de los menores inmigrantes. En fin, que no se tengan que ver nunca en estas, ni ellos ni sus hijos.", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 92, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1193929938140909568", "author_id": "30980493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/aTiCnShwbZ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/xx435hAy4C", "expanded_url": "https://twitter.com/AbrirBrecha/status/1194276898395893761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xx435hAy4C", "media_key": "3_1194276894486777856"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 220, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:32:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194276898395893761"], "text": "\ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni olvido ni perd\u00f3n a los culpables de esto.\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nNoticia completa https://t.co/aTiCnShwbZ v\u00eda @publico_es https://t.co/xx435hAy4C", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194276898395893761", "author_id": "959400974845730816"}, {"created_at": "2019-11-12T15:38:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194278325679771649"], "in_reply_to_user_id": "43828204", "text": "@phirion4 As pessoas se escondem, criam traumas enormes, fobias sociais APENAS por saberem fazer parte da comunidade LGBT, mas isso n\u00e3o conta pq elas n\u00e3o parecem LGBT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194278325679771649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "phirion4", "id": "808292360148942849"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9178, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.8814, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194278055423950848"}], "author_id": "43828204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/CaXJWrS4Fd", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1194256425528299527", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3451, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.9588, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194268478649311232"], "text": "\u00bfMe cago en Dios y si la jugada es del PSOE, para meter miedo al PP, que este se acabe absteniendo, y la excusa no sea Catalunya, si no el PROPIO PODEMOS?\n\nDespues de estos meses no me fio nada del PSOE. https://t.co/CaXJWrS4Fd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194268478649311232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194256425528299527"}], "author_id": "4141172945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/LGER4oUX8B", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/lista-de-deputados-do-psl-excluidos-de-reuniao-com-bolsonaro/", "display_url": "renovamidia.com.br/lista-de-deput\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/lista-de-deputados-do-psl-excluidos-de-reuniao-com-bolsonaro/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.863, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Anni"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "En\u00e9ias Reis"}, {"start": 105, "end": 120, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schiocheti"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor Freire"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.7384, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Julian Lemos"}, {"start": 186, "end": 200, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fanior Bozzella"}, {"start": 207, "end": 219, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Bivar"}, {"start": 232, "end": 247, "probability": 0.6357, "type": "Person", "normalized_text": "Dayanne Pimentel"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:15:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194242207336861698"], "text": "Deputados do PSL exclu\u00eddos de reuni\u00e3o com Bolsonaro:\n\nAbou Anni (SP)\nCoronel Tadeu (SP)\nEn\u00e9ias Reis (MG)\nF\u00e1bio Schiocheti (SC)\nHeitor Freire (CE)\nJoice Hasselmann (SP)\nJulian Lemos (PB)\nJ\u00fanior Bozzella (SP)\nLuciano Bivar (PE)\nProf\u00aa Dayanne Pimentel (BA)\n\nhttps://t.co/LGER4oUX8B", "public_metrics": {"retweet_count": 445, "reply_count": 127, "like_count": 1750, "quote_count": 67}, "lang": "pt", "id": "1194242207336861698", "author_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-11-12T00:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194054613386846208"], "in_reply_to_user_id": "989324999419932672", "text": "@lucaxhh KJKKKJ eu n fiz nadaaa s\u00f3 dei a corda se enforcou quem quis", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194054613386846208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lucaxhh", "id": "989324999419932672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194025524429017088"}], "author_id": "809101298045960193"}, {"created_at": "2019-11-12T15:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275099358236672"], "text": "Algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o da Siqueira Campos e tive que aguentar gente reclamando que ele fudeu o tr\u00e2nsito do rj \n\nA empatia e o respeito foram pra onde?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1194275099358236672", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.6421, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "author_id": "206451890"}, {"created_at": "2019-11-12T15:12:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271765461164032"], "in_reply_to_user_id": "2441231457", "text": "@valdirtotal @nubank J\u00e1 trabalhei alguns anos envolvido com marketing e sei bem como as coisas funcionam. Mas acho importante compartilharmos SIM esse tipo de coisa pra que outras empresas enxerguem que precisam melhorar o relacionamento. Como vc mesmo disse, \u00e9 o minimo que todas elas deveriam fazer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194271765461164032", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "nubank", "id": "2319390320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194270123181297664"}], "author_id": "1048964518615896069"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194210323894591488"], "text": "Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1194210323894591488", "author_id": "136666412"}, {"created_at": "2019-11-12T05:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194121249397628929"], "in_reply_to_user_id": "129305935", "text": "@eudmed Y que coincidencia, detienen a F\u00e9lix Moreno. Ma\u00f1ana los medios hablaran de esta captura y no de la verg\u00fcenza de facilitar la salida de Evo Morales de su pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194121249397628929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix Moreno"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}]}, "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194052962038894592"}], "author_id": "82714803"}, {"created_at": "2019-11-12T14:06:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194255126581698561"], "in_reply_to_user_id": "49759770", "text": "@metro_rio Avisem antes de entrarmos no metr\u00f4 seria justo, fiquei mais de 9 minutos esperando e s\u00f3 foi avisado quando entrei no vag\u00e3o, sacanagem, agora vou chegar atrasad\u00edssimo no trabalho \ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194255126581698561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "metro_rio", "id": "49759770"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5455, "type": "Place", "normalized_text": "metr\u00f4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194252728207364096"}], "author_id": "758325011010682880"}, {"created_at": "2019-11-11T16:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193927870659334150"], "text": "Indo correr pra manter a mente e o corpo saud\u00e1veis. Exerc\u00edcio \u00e9 um bon aliado no tratamento da depress\u00e3o e idea\u00e7\u00f5es suicidas.\n\nInfelizmente exerc\u00edcios n\u00e3o ajudariam Jeffrey Epstein pois ele foi assassinado e n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1193927870659334150", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 179, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "author_id": "53725478"}, {"created_at": "2019-11-12T15:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275865942732800"], "in_reply_to_user_id": "1109813980091084800", "text": "@RicardoRotenbe1 Sucesso na sua jornada como VP de Futebol!! Um pedido. Chame Valentim e Diego Souza e trate esse problema entre eles ( ficou evidente ontem)!!! precisamos de todos UNIDOS para se obter o Objetivo!!! Sauda\u00e7\u00f5es Alvinegras", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194275865942732800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RicardoRotenbe1", "id": "1109813980091084800"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Valentim"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Souza"}]}, "author_id": "105795620"}, {"created_at": "2019-11-12T03:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194099532923052032"], "in_reply_to_user_id": "3905636296", "text": "@hemera133 @gonziver @BoccaRoca y completan el cuadro dos traidores como vald\u00e9z y manzur.\nser\u00eda un milagro que sobreviva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194099532923052032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hemera133", "id": "3905636296"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "gonziver", "id": "90469110"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "BoccaRoca", "id": "617584104"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "vald\u00e9z"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "manzur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194097327734169600"}], "author_id": "979874976399577088"}, {"created_at": "2019-11-12T15:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194275426388058112"], "in_reply_to_user_id": "1281596280", "text": "@capcentral @cristian_cba_19 El t\u00edtere diciendo que se retrocedi\u00f3 a los 70\u2019 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \u00e9l se escucha cuando habla?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194275426388058112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "cristian_cba_19", "id": "222298968"}]}, "geo": {"place_id": "0138a2ed609c5a53"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194254177863655432"}], "author_id": "3259181434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ya1dFMTBT6", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 132, "probability": 0.6568, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194262403984347138"], "text": "Elige morir en vez de quedarse entre nosotr@s...para que lo pensemos un poco, no?? \nUn joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/ya1dFMTBT6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194262403984347138", "author_id": "213687487"}, {"created_at": "2019-11-12T15:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272169234026496"], "text": "Conciudadanos de derecha:\n\nInvito a lucir toda su educaci\u00f3n y prosapia de su apellido. Cuiden sus maneras con @evomo nuestro invitado\n\nPodemos estar de acuerdo o no con sus ideas, pero sean hospitalarios\n\nNo ocupen el papel del t\u00edo borracho de la fiesta de XV a\u0148os\n\n#BienvenidoEvo", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 271, "like_count": 1558, "quote_count": 83}, "lang": "es", "id": "1194272169234026496", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 116, "username": "evomo", "id": "15534497"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "BienvenidoEvo"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "author_id": "29370428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/2zrZ83LyP0", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8039, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-10T23:17:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193669089417400320"], "text": "Y mientras tanto... | Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nhttps://t.co/2zrZ83LyP0", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1193669089417400320", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "414086564"}, {"created_at": "2019-11-12T15:13:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272052901011461"], "in_reply_to_user_id": "1445096677", "text": "@RocioStilp jajajajaajajaja la canci\u00f3n es lo siento de beret y sofia reyes. que opinas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194272052901011461", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RocioStilp", "id": "1445096677"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "beret"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194256456557760513"}], "author_id": "418156798"}, {"created_at": "2019-11-12T15:19:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273436056653824"], "in_reply_to_user_id": "2611520189", "text": "_Resumo_\nA personagem da Gl\u00f3ria Pires sempre foi ambiciosa e invejada pela \"amiga\" interpretada pela Esteves. Pires come\u00e7ou a ficar mal das pernas financeiramente e ficou de olho num milion\u00e1rio que estava prestes a ficar vi\u00favo. Ela conseguiu casar com o empres\u00e1rio+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194273436056653824", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Pires"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.3706, "type": "Person", "normalized_text": "Esteves"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.7276, "type": "Person", "normalized_text": "Pires"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194272809066942464"}], "author_id": "2611520189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/RdaYOBIqdl", "expanded_url": "https://libreriamo.it/societa/ambiente/la-guida-pratica-per-vivere-felicemente-senza-plastica/", "display_url": "libreriamo.it/societa/ambien\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-11T16:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193928874553425923"], "text": "Due attivisti canadesi hanno scritto una comoda e accessibile guida su come vivere senza plastica. Ecco qualche utile e pratico consiglio\n\nhttps://t.co/RdaYOBIqdl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1193928874553425923", "author_id": "550877465"}, {"created_at": "2019-11-12T15:14:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272294207709185"], "in_reply_to_user_id": "842149581383180288", "text": "@kkur1rin @CordovaAlden KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK QUERO NEM SABER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194272294207709185", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "CordovaAlden", "id": "3561703163"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194000345137123328"}], "author_id": "714258334577254401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/0kQqCpq65y", "expanded_url": "https://twitter.com/landron_p/status/1194269366533197824", "display_url": "twitter.com/landron_p/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273541778288641"], "text": "Si! Pero en aumentar penas no veo veo mucha luz. Date cuenta que el hombre casi siempre se suicida, cuando se llega a ese nivel de intolerancia desean matar y morir, es la \u00fanica opci\u00f3n que visualizan, no hay temor a la prision. Y lo de sin fianza es inconstitucional. https://t.co/0kQqCpq65y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273541778288641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194269366533197824"}], "author_id": "143660333"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/mrClWWPluy", "expanded_url": "https://twitter.com/artigogsoficial/status/1194000345137123328", "display_url": "twitter.com/artigogsoficia\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T05:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194121834448478208"], "text": "Kkkkkkkkkkk https://t.co/mrClWWPluy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1194121834448478208", "author_id": "780157349344542720"}, {"created_at": "2019-11-12T15:18:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194273169739309057"], "in_reply_to_user_id": "96675388", "text": "@josesan999 @biobio Gracias por la respuesta Jos\u00e9, pero s\u00f3lo consultaba qu\u00e9 pretend\u00eda Bio-bio entregando una informaci\u00f3n que no era. Respecto a la locura izquierdista, tambi\u00e9n podemos proponer la locura de la derecha y entre locos nos gobiernan. Polarizar el an\u00e1lisis es demasiado simplista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194273169739309057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josesan999", "id": "96675388"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Bio-bio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194272690338697217"}], "author_id": "254732533"}, {"created_at": "2019-11-10T19:06:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193605984188416000"], "text": "En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazos\u201d, mucho menos si se trata de narcotraficantes envenenadores de la sociedad y criminales despiadados. Es una decisi\u00f3n suicida que amenaza a toda la naci\u00f3n!!", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 61, "like_count": 2208, "quote_count": 26}, "lang": "es", "id": "1193605984188416000", "author_id": "96853458"}, {"created_at": "2019-11-12T15:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194271152941629440"], "text": "Guys so I found out that there\u2019s no translation for \u201cI love you\u201d in Galician, instead they say \u201cJeffrey Epstein non se matou a si mesmo\u201d which means \u201cMy heart cannot exist without you\u201d and that\u2019s honestly beautiful \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194271152941629440", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "author_id": "3054168524"}, {"created_at": "2019-11-12T15:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269366533197824"], "in_reply_to_user_id": "143660333", "text": "@AnibelcaRosario solo por amenazar una mujer, con pruebas, 5 a\u00f1os sin fianza; golpes leves, 10 a\u00f1os, sin fianza, golpes curables despu\u00e9s de 30 d\u00edas, 15 a\u00f1os sin fianza, y muerte, 40 a\u00f1os sin fianza. Si logramos eso, jam\u00e1s muere una Mujer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194269366533197824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnibelcaRosario", "id": "143660333"}]}, "author_id": "890370511955529728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/HIUV4LP7MV", "expanded_url": "https://twitter.com/LosAngeles_ok/status/1194272322720600069/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HIUV4LP7MV", "media_key": "7_1194272058445877250"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 73, "username": "yanilatorre", "id": "90672713"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 81, "tag": "LAM"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Lola Latorre"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "LAM"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:14:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194272322720600069"], "text": "\u201cMI MAM\u00c1 ES PORNOGR\u00c1FICA\u201d. Lola Latorre discuti\u00f3 en vivo con @yanilatorre en #LAM y la mand\u00f3 al frente \ud83d\ude31 @AngeldebritoOk @eltreceoficial https://t.co/HIUV4LP7MV", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 30, "like_count": 141, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1194272322720600069", "author_id": "716746566946725888"}, {"created_at": "2019-11-12T02:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194079450968797184"], "in_reply_to_user_id": "1185940308187594752", "text": "@Maluperiodista2 Hay gente que trabaj\u00f3 toda su vida y se suicida por no tener para comer en la vejez", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194079450968797184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Maluperiodista2", "id": "1185940308187594752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194040751178600450"}], "author_id": "118865514"}, {"created_at": "2019-11-12T14:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194258330375671810"], "in_reply_to_user_id": "151609487", "text": "@asantosrubino Apreciado @asantosrubino la enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder, se da desde el mismo d\u00eda en que pese al vencimiento de sus periodos deciden reelegirse cambiando la Constituci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194258330375671810", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 212, "probability": 0.4128, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194023635503190017"}], "author_id": "857044176"}, {"created_at": "2019-11-12T03:21:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194092712238170112"], "text": "si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la culpa al otro, porque todos sabemos que es de persona buena:\n-no poder reflexionar\n-no reconocerse como posible ignorante\n-estar del lado correcto de la mecha", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 315, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194092712238170112", "author_id": "4474361429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gJxwxGEAG4", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:57:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194222705811304448"], "text": "\u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\" \n\nEs deia Omar i el racisme d'estat li ha arrebatat la vida. No l'oblidem. Tot l'escalf i solidaritat a la fam\u00edlia i afectes\nhttps://t.co/gJxwxGEAG4", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1194222705811304448", "author_id": "426484510"}, {"created_at": "2019-11-12T15:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270471640010753"], "text": "Soy el \u00fanico que piensa que EA escoge fatal la fecha de lanzamiento de sus juegos?\n\nTodav\u00eda estoy con la borrachera absoluta de Kojima y ya est\u00e1 aqu\u00ed el juego de los Jedi.\n\nNo s\u00e9 si a alguien que no trabaje exclusivamente en este sector le va a dar tiempo a estar al d\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270471640010753", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.823, "type": "Organization", "normalized_text": "EA"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "Kojima"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.8418, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi"}]}, "author_id": "191756459"}, {"created_at": "2019-11-11T23:56:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194041349554810880"], "text": "N\u00e3o brinquem, n\u00e3o desejem!\nEssa doen\u00e7a \u00e9 t\u00e3o grave, que atinge uma estrutura familiar inteira, vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o da gravidade.\nEu tive uma prima que se jogou de uma ponte por conta dessa doen\u00e7a , que antes de mata a carne , ela mata a alma primeiro \nPAREEEEEM \n\n#Afazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194041349554810880", "entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 273, "tag": "Afazenda11"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 272, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "Afazenda11"}]}, "author_id": "2151813743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/FTBCcrpGVd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:12:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194241481151639552"], "text": "Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores. https://t.co/FTBCcrpGVd", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194241481151639552", "author_id": "1565716261"}, {"created_at": "2019-11-12T15:05:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194270070551334912"], "in_reply_to_user_id": "181306415", "text": "@poesitiador Y es muy buena la estrategia militante de tratarlos de fachos, es una muy buena manera de recuperar votos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194270070551334912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "poesitiador", "id": "181306415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194269644275748870"}], "author_id": "1025189300730769409"}, {"created_at": "2019-11-11T18:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193962085983686656"], "text": "Hay algunos Senadores y Diputados que pretenden instalar la idea de renunciar, p\u00f3nganse serios. Quiero decir que cuando las cosas se ponen dif\u00edciles hay algunos que prefieren arrancar de forma cobarde. Los chilenos esperan de nosotros soluciones concretas. No populismo barato.", "public_metrics": {"retweet_count": 983, "reply_count": 1946, "like_count": 3734, "quote_count": 404}, "lang": "es", "id": "1193962085983686656", "author_id": "27516672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/TQ4zfHwTfb", "expanded_url": "https://twitter.com/annik_nordeste/status/1194268658090070017", "display_url": "twitter.com/annik_nordeste\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194269322379743232"], "text": "MDS agora \u00e9 ela https://t.co/TQ4zfHwTfb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194269322379743232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194268658090070017"}], "author_id": "834314993671757825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194173795801665536"], "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194173795801665536", "author_id": "4828484945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:47:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194250302913949696"], "text": "Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194250302913949696", "author_id": "330619582"}, {"created_at": "2019-11-11T11:33:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193854196031934464"], "text": "Necesito saber cu\u00e1l es el pa\u00eds m\u00e1s aburrido del mundo, ese donde no pase nada, donde todo sea tranquilidad. Quiero emigrar para all\u00e1, estoy cansada de tanto sobresalto , cansada en serio. En dos d\u00edas cumplo 38 pero son como 300 en comunismo. So tired! \ud83d\ude41", "public_metrics": {"retweet_count": 621, "reply_count": 671, "like_count": 2991, "quote_count": 102}, "lang": "es", "id": "1193854196031934464", "author_id": "631677492"}, {"created_at": "2019-11-12T14:55:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194267542266765312"], "text": "murdoc quebrou os itens com 6 minutos na ranked aqui \n\ntempo recorde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194267542266765312", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "murdoc"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "itens"}]}, "author_id": "933179595204866049"}, {"created_at": "2019-11-12T14:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194265093271408640"], "in_reply_to_user_id": "1098272532120125442", "text": "@Vileuzito assistia o trailer, a\u00ed vc como \u00e9 mais do mesmo mo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194265093271408640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194261584673153024"}], "author_id": "2250359982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/iowwWvLqsG", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:08:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194210458829574145"], "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/iowwWvLqsG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194210458829574145", "author_id": "61640831"}, {"created_at": "2019-11-12T13:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194248260849934338"], "in_reply_to_user_id": "2497269751", "text": "@Dmartinez_uy Conducta de desesperados caracterizada por el enga\u00f1o al ciudadano. Tendr\u00e1 efecto boomerang. \nCuando se cae en un todo vale, se ingresa en la auto-descalificaci\u00f3n.\nLa gente, cansada de estas conductas de manipulaci\u00f3n, se expresar\u00e1 al votar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1194248260849934338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194061097793404928"}], "author_id": "2245133105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/REssKjeEa6", "expanded_url": "https://twitter.com/Frente_Amplio/status/1194042735554125826/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/REssKjeEa6", "media_key": "7_1194042413473505281"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 279, "tag": "Mart\u00ednezPresidente"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8659, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.7335, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 261, "end": 278, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednezPresidente"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194042735554125826"], "text": "Uruguay naci\u00f3 queriendo que los m\u00e1s infelices sean los m\u00e1s privilegiados\ud83d\ude4f \n\nEmociona pensar lo que somos, por eso elegimos que los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os sean de certezas\n\n\u00a1Viva el Uruguay de las oportunidades!\n\u00a1Viva el Uruguay con estabilidad!\n\n\u00a1URUGUAY NOM\u00c1!\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n#Mart\u00ednezPresidente https://t.co/REssKjeEa6", "public_metrics": {"retweet_count": 1310, "reply_count": 458, "like_count": 3445, "quote_count": 236}, "lang": "es", "id": "1194042735554125826", "author_id": "84880944"}, {"created_at": "2019-11-12T14:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194261593208557570"], "text": "algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o Siqueira Campos", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194261593208557570", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.4859, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "author_id": "3086878364"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/XDPLfLkOkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1194254761714995201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDPLfLkOkQ", "media_key": "3_1194254745977982977"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 127, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 143, "probability": 0.927, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194254761714995201"], "text": "Los espa\u00f1oles y espa\u00f1olas han hablado. Nos corresponde a los dirigentes traducir su voluntad y superar el bloqueo. Hoy el @PSOE y Unidas Podemos firmamos un preacuerdo para conformar un Gobierno progresista de coalici\u00f3n. https://t.co/XDPLfLkOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 4165, "reply_count": 4757, "like_count": 15255, "quote_count": 1206}, "lang": "es", "id": "1194254761714995201", "author_id": "68740712"}, {"created_at": "2019-11-12T14:41:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194263852407504896"], "in_reply_to_user_id": "1091411224288550912", "text": "@BarbosaNeto11 @RenovaMidia ambos os lados est\u00e3o errados, protestam destruindo o patrimonio publico, incendiaram um apoiador do governo que tentou  proteger uma substa\u00e7\u00e3o de ataques dos vandalos fora os diversos exemplos de gente que foi espacando pelos riots por n concordarem com a forma de protesto deles.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1194263852407504896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BarbosaNeto11", "id": "1091411224288550912"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194263382863556608"}], "author_id": "1138052578401574912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/byjZDVBsmH", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:22:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194183636410667015"], "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d. https://t.co/byjZDVBsmH", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1194183636410667015", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "1262358540"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/bdXSCByI0A", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T20:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193989041320079360"], "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/bdXSCByI0A v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1193989041320079360", "author_id": "18939453"}, {"created_at": "2019-11-12T14:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264799544262657"], "text": "GENTE! A Natasha se sacrificou, \u00f3bvio, mas vcs acham que foi sacrif\u00edcio puro? Ou nele tbm tinha uma vontade de se suicidar? Pq o filme inteiro ela \u00e9 depressiva, mas gosto de pensar que foi sacrif\u00edcio puro", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 13, "like_count": 201, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1194264799544262657", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha"}]}, "author_id": "968178810922389504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mDtzrltqCA", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1194264975390445570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDtzrltqCA", "media_key": "3_1194264968344023041"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mDtzrltqCA", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1194264975390445570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDtzrltqCA", "media_key": "3_1194264968344023042"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mDtzrltqCA", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1194264975390445570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDtzrltqCA", "media_key": "3_1194264968352485376"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mDtzrltqCA", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1194264975390445570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDtzrltqCA", "media_key": "3_1194264968356610053"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Felix Moreno"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.5724, "type": "Organization", "normalized_text": "FM"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:45:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194264975390445570"], "text": "Parece que el fujiaprismo anda un poco confundido y no logra ponerse de acuerdo si la captura de Felix Moreno es una cortina de humo para: tapar a Evo Morales, \u201clo de los ascensos\u201d, o la subida del pollo. Lo que s\u00ed es claro es que para ninguno es una buena noticia la ca\u00edda de FM. https://t.co/mDtzrltqCA", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 43, "like_count": 515, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1194264975390445570", "author_id": "3309347867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pExY8MEGGk", "expanded_url": "https://twitter.com/TeoGarciaEgea/status/1194258474353537025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pExY8MEGGk", "media_key": "3_1194258468246560773"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:19:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194258474353537025"], "text": "El abrazo del paro y la recesi\u00f3n. \n\nS\u00e1nchez ya podr\u00e1 dormir tranquilo, pero los espa\u00f1oles no. https://t.co/pExY8MEGGk", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 479, "like_count": 2277, "quote_count": 126}, "lang": "es", "id": "1194258474353537025", "author_id": "224074203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ha7PNI5HyN", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.8412, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T17:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193943645386350597"], "text": "Vidas que importan. Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/ha7PNI5HyN", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1193943645386350597", "author_id": "313775878"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RTh9OuFG6M", "expanded_url": "https://cutt.ly/UeOnITA", "display_url": "cutt.ly/UeOnITA"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "CentroDeMenores"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "Barcelona"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "DDHHH"}]}, "created_at": "2019-11-12T07:48:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194159992154263553"], "text": "Se suicida un  joven migrante tras ser expulsado del #CentroDeMenores en #Barcelona \nEsta noticia nos indigna y no puede ser que las propias administraciones que deben velar  por los DDHHH de estos j\u00f3venes, sean  la responsable de su vulnerabilidad.\nhttps://t.co/RTh9OuFG6M", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194159992154263553", "author_id": "3200182159"}, {"created_at": "2019-11-12T09:34:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194186742326317057"], "in_reply_to_user_id": "961706442863665153", "text": "Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosando a adolescentes trans \u27a1 critica del genero\n\nChica trans que se suicida por el acoso\u27a1 algo estaremos haciendo mal", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194186742326317057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194185043754856448"}], "author_id": "961706442863665153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/13p74XbxKj", "expanded_url": "https://twitter.com/enric_ravello/status/1193871327544926214/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13p74XbxKj", "media_key": "3_1193871321962287105"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/13p74XbxKj", "expanded_url": "https://twitter.com/enric_ravello/status/1193871327544926214/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13p74XbxKj", "media_key": "3_1193871321983279106"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/13p74XbxKj", "expanded_url": "https://twitter.com/enric_ravello/status/1193871327544926214/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13p74XbxKj", "media_key": "3_1193871321995853827"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/13p74XbxKj", "expanded_url": "https://twitter.com/enric_ravello/status/1193871327544926214/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13p74XbxKj", "media_key": "3_1193871321958166534"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 86, "username": "som_twt", "id": "2246167881"}, {"start": 87, "end": 98, "username": "esther71gm", "id": "1072013016"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "CatalunyaID", "id": "1391807780"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "som_ripoll", "id": "1065552502408515584"}]}, "created_at": "2019-11-11T12:41:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193871327544926214"], "text": "Els quatre partits m\u00e9s votats de Catalunya.\nSimplement su\u00efcida.\nRes a afegir.\n@som_twt @esther71gm @CatalunyaID @som_ripoll https://t.co/13p74XbxKj", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1193871327544926214", "author_id": "2332311110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/2KYdFJIKse", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_es/status/1194250389991890945", "display_url": "twitter.com/abc_es/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194260864381136897"], "text": "Os he dicho que est\u00e1is celebrando antes de tiempo. Que con el PSOE todo es posible. https://t.co/2KYdFJIKse", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 24, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1194260864381136897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194250389991890945"}], "author_id": "48822802"}, {"created_at": "2019-11-12T14:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194259484174143490"], "in_reply_to_user_id": "949725363126591488", "text": "@Luisphalange Real p 2020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1194259484174143490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luisphalange", "id": "949725363126591488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194014841121492992"}], "author_id": "145404675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FuZoH0GfYe", "expanded_url": "https://twitter.com/zenda_simoes/status/1193637422380331008", "display_url": "twitter.com/zenda_simoes/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "zenda_simoes", "id": "946663658108661760"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.377, "type": "Organization", "normalized_text": "GM"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Strofoli"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "created_at": "2019-11-10T21:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193640182899183618"], "text": "Parab\u00e9ns, @zenda_simoes !Matou a quest\u00e3o. GM \u00e9 vagabundo epetista ordin\u00e1rio.Ele o strofoli e lavadoski deveriam se considerar sob SUSPEI\u00c7\u00c3O na vota\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia. Strofoli, \u00e9 advogado do PT, e o lavadoski deve favores ao LULA pois nem JUIZ \u00e9.O mesmo vale para o gm. https://t.co/FuZoH0GfYe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1193640182899183618", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193637422380331008"}], "author_id": "409240379"}, {"created_at": "2019-11-12T14:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194259830434869248"], "in_reply_to_user_id": "4210441115", "text": "@elfarmaceuticoa Ahorrar\u00e9 como si no hubiese un ma\u00f1ana. El que arriesgue un euro en la Espa\u00f1a que viene emprendiendo algo, es un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1194259830434869248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elfarmaceuticoa", "id": "4210441115"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "euro"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194259012906364928"}], "author_id": "1060684814993580032"}], "places": [{"full_name": "Pato Branco, Brasil", "id": "72db166622a36a3d"}, {"full_name": "Arei\u00f3polis, Brasil", "id": "16d97cfae7febbf2"}]}, "errors": [{"value": "1194284148392898561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194284148392898561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194284148392898561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51872984", "value": "51872984", "detail": "User has been suspended: [51872984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194262940846829568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194262940846829568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194262940846829568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194249935530672129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194249935530672129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194249935530672129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194264144943493120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194264144943493120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194264144943493120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194191826409922560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194191826409922560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194191826409922560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "995336561771319296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [995336561771319296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995336561771319296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194268236348563458", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194268236348563458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194268236348563458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1194285282713055233", "oldest_id": "1194263177099436033", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzl79ie15u4rvz4az4c8blulcal"}}