{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205874438631243778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diaz_manuel", "id": "169550797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205875479204573189"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:41:32.000Z", "text": "@diaz_manuel No que yo sepa. Ni siquiera hay informaci\u00f3n para familiares y amigos. La clave es detectar la depresi\u00f3n, pero se confunde y de cierta manera se justifica: est\u00e1 confundid@, o triste, los cambios, es una mala etapa, etc. Nadie se suicida de la nada. Siempre hay avisos.", "in_reply_to_user_id": "169550797", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "144536024", "id": "1205875479204573189"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205812340656164865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maisdeoitomil", "id": "113409166"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4648, "type": "Person", "normalized_text": "Usagi"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "Serena"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Sailor Moon"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "Crayon Shin-Chan"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "Kamen"}, {"start": 120, "end": 134, "probability": 0.6688, "type": "Other", "normalized_text": "Masked Muchacho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205875339689439237"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:40:59.000Z", "text": "@maisdeoitomil Usagi virou Serena em Sailor Moon e ningu\u00e9m se matou por isso.\nEm Crayon Shin-Chan, o Action Kamen virou Masked Muchacho.", "in_reply_to_user_id": "113409166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37569644", "id": "1205875339689439237"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205875292226633731"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:40:48.000Z", "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2807916277", "id": "1205875292226633731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205875291836563456"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:40:48.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039229139", "id": "1205875291836563456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812427553755136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205875277018140675"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:40:44.000Z", "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89250631", "id": "1205875277018140675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205607839710011392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Sur"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/saFtwbW5tj", "expanded_url": "https://twitter.com/Regresistas/status/1205607839710011392", "display_url": "twitter.com/Regresistas/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205875101369094144"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:40:02.000Z", "text": "En Corea del Sur viven de puta madre, por eso es el sexto pa\u00eds del mundo donde m\u00e1s gente se suicida. https://t.co/saFtwbW5tj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "419030081", "id": "1205875101369094144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205874911182512129"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:39:17.000Z", "text": "No teme a la muerte quien vive como un suicida frase que la tengo pegada en el coco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "299045669", "id": "1205874911182512129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874888843628544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:39:12.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87718453", "id": "1205874888843628544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874881612730368"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T15:39:10.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798274229062008834", "id": "1205874881612730368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874828034613249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:38:57.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2532173512", "id": "1205874828034613249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874743871717377"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T15:38:37.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372608122", "id": "1205874743871717377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205866088006901760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205874740134600704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:38:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274e\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274ers https://t.co/YbFVWfo7Vp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1175109548169998339", "id": "1205874740134600704", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/YbFVWfo7Vp", "expanded_url": "https://twitter.com/KitKaty__/status/1205866088006901760", "display_url": "twitter.com/KitKaty__/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874625042739202"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:38:09.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161554327", "id": "1205874625042739202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205532201414275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sadbitch_exe", "id": "755584924418211841"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Ivo Lazaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874616905994240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:38:07.000Z", "text": "RT @sadbitch_exe: Quem defende o Ivo Lazaro a dizer que \u201cj\u00e1 trabalhei c ele nnc aconteceu nada\u201d tenho uma pergunta p vcs? Se ele fosse um h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970435523931189248", "id": "1205874616905994240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874583204704256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:37:59.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982497891", "id": "1205874583204704256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205834988224221184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "paulalcantar", "id": "85618731"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874558001197057"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:37:53.000Z", "text": "RT @paulalcantar: \u00c9ste que se dice caricaturista: ojal\u00e1 nunca tenga a un potencial suicida entre su familia. \n\nUn dolor no deseado para nad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249741154", "id": "1205874558001197057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874488354562048"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:37:36.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988943352", "id": "1205874488354562048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205860391173214211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kaiser_negro", "id": "1094279860724355072"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "PedroChang10", "id": "1041154221054341120"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874367357444098"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:37:07.000Z", "text": "@kaiser_negro @PedroChang10 @pietrorami1910 Qu\u00e9??? Como el honorable suicida?? Nos va a dejar con las ganas de celebrar verla desfilar otra vez a la c\u00e1rcel!!", "in_reply_to_user_id": "1094279860724355072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1178786284569071627", "id": "1205874367357444098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205868864795492358"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ferguereca79", "id": "227065549"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874076914466817"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:35:58.000Z", "text": "@ferguereca79 @GlodeJo07 No entiendes del desbalance qu\u00edmico en el cerebro que ocasiona la depresi\u00f3n. No es quien aguanta m\u00e1s o menos, es una enfermedad y no entender har\u00e1 que menos lo podamos evitar. Tendr\u00edas que entender una mente suicida antes de decir que hay gente que la tiene peor.", "in_reply_to_user_id": "227065549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981707544040169472", "id": "1205874076914466817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205542324664709120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BiagioDugo1", "id": "1135286993200570374"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874044203159556"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:35:50.000Z", "text": "@RadioSavana @BiagioDugo1 O si suicida", "in_reply_to_user_id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2165446485", "id": "1205874044203159556"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205872363448999937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205873969833873409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:35:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(di\u00e1logo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/9VwXwDi54M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "976041893674078208", "id": "1205873969833873409", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/9VwXwDi54M", "expanded_url": "https://twitter.com/JessyCat77/status/1205872363448999937", "display_url": "twitter.com/JessyCat77/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205873448859455493"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205873779202760706"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:34:47.000Z", "text": "Todo eso para decir que las instituciones en las que ocurren los suicidios tambi\u00e9n tienen responsabilidad no s\u00f3lo por las condiciones que imponen a sus asistentes, sino por la dimensi\u00f3n social del acto suicida", "in_reply_to_user_id": "320853278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320853278", "id": "1205873779202760706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205833572743032832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cristopher_CRF", "id": "726222285024141313"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "leojannotti", "id": "528924649"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "thalytapereira1", "id": "430605665"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "Lucas_Portugal_", "id": "2921638821"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 105, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "Cristopher"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/VrSdu3yKyp", "expanded_url": "https://twitter.com/gustavo_prux/status/1205873542304346112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VrSdu3yKyp", "media_key": "3_1205873538902745088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205873542304346112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:33:51.000Z", "text": "@Cristopher_CRF @txIipa @oxelany @leojannotti @_IcaroLira_FFC @thalytapereira1 @Lucas_Portugal_ Cristopher suicida, ta com a arma apontada para ele mesmo, deve estar sem gatilho, boa https://t.co/VrSdu3yKyp", "in_reply_to_user_id": "726222285024141313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1062126624672489472", "id": "1205873542304346112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205873533676638213"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T15:33:49.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735052598", "id": "1205873533676638213"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205873379527610368"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:33:12.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266500728", "id": "1205873379527610368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205873366621736960"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:33:09.000Z", "text": "@Chuchi10 @Alvisepf M\u00e1s bien se suicida el que no ve una salida, alguien se preocupa de por qu\u00e9? Decir que se suicida el que quiere es tan superficial como decir que la maltratada lo es porque no deja a su agresor.", "in_reply_to_user_id": "105541799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402894886", "id": "1205873366621736960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xzef5PiiXA", "expanded_url": "https://youtu.be/xDreIwc5puI", "display_url": "youtu.be/xDreIwc5puI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xDreIwc5puI&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205873356668592128"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:33:06.000Z", "text": "@Omarquesadamart Mira la m\u00edstica senderista, del cobarde delincuente suicida:\nhttps://t.co/xzef5PiiXA", "in_reply_to_user_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "13061532", "id": "1205873356668592128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205629132903727105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ConviccionesMX", "id": "415746496"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "IP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205873297746874368"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:32:52.000Z", "text": "RT @ConviccionesMX: Una alumna del ITAM se suicida porque le exigen demasiado.\n\u00bfQu\u00e9 pensar\u00e1n de esto todos los alumnos de ingenier\u00eda del IP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176481733", "id": "1205873297746874368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205860675517665280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andres_chapero", "id": "17681637"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "pdhernandezf", "id": "340456965"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205873260690317312"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:32:44.000Z", "text": "RT @andres_chapero: @pdhernandezf Carabineros deben ser retirados de las calles HOY mismo. Su misi\u00f3n suicida termin\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563111498", "id": "1205873260690317312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205859919221661697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WaltWhite77", "id": "383453520"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/rQy5V9MTaO", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205873192499384320"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:32:27.000Z", "text": "RT @WaltWhite77: A esto... \u00bfc\u00f3mo se le denomina? https://t.co/rQy5V9MTaO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113896473677193216", "id": "1205873192499384320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205567828641882118"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "rafescal", "id": "62863843"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205872832183504901"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:31:01.000Z", "text": "@Jovel_Alvarez @rafescal No la conozco, jam\u00e1s la he visto y \"sin pruebas yo no puedo llamarla tarifada,\" solo le digo: \"una suicida enamorada del poder, capaz de enterrar su credibilidad a cambio de fama, viajes, lujo y dinero\".\n\nComo dice mi t\u00eda: Nadie da lo que no tiene!", "in_reply_to_user_id": "121816849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "339176920", "id": "1205872832183504901"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205872784162856960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:30:50.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146557695", "id": "1205872784162856960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205872736695918598"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:30:39.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100104040984252416", "id": "1205872736695918598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205838625713381377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "taxisevillarafa", "id": "377582506"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "cabify_espana", "id": "369733692"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "Uber_ES", "id": "510963519"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "unautovtc", "id": "318269951"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZAstaR9bEy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/107128866614543/posts/455824448411648/", "display_url": "facebook.com/10712886661454\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205872732350627896"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T15:30:38.000Z", "text": "RT @taxisevillarafa: Vtc suicida de @cabify_espana @Uber_ES @unautovtc \n\nhttps://t.co/ZAstaR9bEy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258450414", "id": "1205872732350627896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205872501710106625"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:29:43.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41952739", "id": "1205872501710106625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205033476916940801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Richardtremors", "id": "1186509721316052996"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "gabrielrmorais", "id": "178766822"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 216, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205872414736945155"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:29:22.000Z", "text": "@Richardtremors @gabrielrmorais @peterjordan100 Mano durante toda a hist\u00f3ria da humanidade qm matou td mundo foi a igreja crist\u00e3, e de uma forma geral a religi\u00e3o mais perseguidora \u00e9 a crist\u00e3 e se isso acontece na \u00c1sia foi pq vcs crist\u00e3os ensinaram outras religi\u00f5es a fazer essa mesma merda.", "in_reply_to_user_id": "1186509721316052996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123761545505329156", "id": "1205872414736945155"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205872374068977664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:29:12.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35498161", "id": "1205872374068977664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205863568350089216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205872363448999937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:29:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(di\u00e1logo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/55Jvv82NRO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "977328896281645056", "id": "1205872363448999937", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/55Jvv82NRO", "expanded_url": "https://twitter.com/willian_bilhar/status/1205863568350089216", "display_url": "twitter.com/willian_bilhar\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205835569001062406"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 91, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205872175129006082"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:28:25.000Z", "text": "RT @IGN_es: James Gunn le cont\u00f3 todos los detalles sobre la secuela de \"El Escuadr\u00f3n Suicida\" a David Ayer, director de la primera entrega.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945008234007613440", "id": "1205872175129006082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205869090763681793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205872165515677697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:28:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/FAuWMuQVwT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1128787225532145664", "id": "1205872165515677697", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/FAuWMuQVwT", "expanded_url": "https://twitter.com/CristoferWinis2/status/1205869090763681793", "display_url": "twitter.com/CristoferWinis\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205872069600264192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:28:00.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959534157469798400", "id": "1205872069600264192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205856547475271680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marittej", "id": "2447123220"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "MCerCast", "id": "480475462"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205872027447578625"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:27:50.000Z", "text": "@marittej @MCerCast @elmundoes Entonces el que mata y se suicida tiene dessesperacion? Acaba de justificar Ud la mitad de los casos de violencia de g\u00e9nero", "in_reply_to_user_id": "2447123220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "467412412", "id": "1205872027447578625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9674, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871952876986369"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:27:32.000Z", "text": "Liverpool \u00e9  gigante! Mais n\u00e3o se esque\u00e7a que Davi matou Golias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127605526915895298", "id": "1205871952876986369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205458166554726401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871937962070017"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:27:28.000Z", "text": "@RCamachoVzla En realidad, la dignidad no se asesina, generalmente se suicida...", "in_reply_to_user_id": "218387076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113892015", "id": "1205871937962070017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205760857646522368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "equidistar", "id": "1707153032"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871916139122689"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:27:23.000Z", "text": "@CartonCalderon @equidistar Ignoran que el ITAM es gran parte del contexto y circunstancia de la victima (pasan todo el d\u00eda ah\u00ed). Creen que la gente se suicida por debil y no analizan el contexto. No es culpa del ITAM, pero si es un factor altamente contribuyente en la inestabilidad de una persona.", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981707544040169472", "id": "1205871916139122689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205586642016309249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "OtoniDepFederal", "id": "330770436"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871904583749632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:27:20.000Z", "text": "@Biakicis @OtoniDepFederal @wilsonwitzel @jairbolsonaro Briga de gangues..... Pegue aquela metralhadora que o Carluxo postou, queime todos ..... depois se suicida.... Quero que voc\u00eas se matem.... tudo bandidos....", "in_reply_to_user_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191379812658618369", "id": "1205871904583749632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871895800885248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:27:18.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55849356", "id": "1205871895800885248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205537225854930945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DYinforma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871893510787073"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:27:18.000Z", "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinforma Culpan a la instituci\u00f3n. Se\u00f1alan que se quit\u00f3 la vida por el estr\u00e9s del final de semestre. \ud83d\udc47\u26a0\ufe0f\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331438201", "id": "1205871893510787073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871856785510400"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:27:09.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64616022", "id": "1205871856785510400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205535463248945153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871836942127105"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:27:04.000Z", "text": "@PCaterianoB @canalN_ PERRO FALDERO DEL SUICIDA @AlanGarciaPeru", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125511544", "id": "1205871836942127105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871478157250561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:25:39.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153623671", "id": "1205871478157250561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871418732359681"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:25:24.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147150573", "id": "1205871418732359681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871389934313474"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:25:18.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1227493969", "id": "1205871389934313474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205871333713862661"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:25:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/92KhXuVjEe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1008832316385497099", "id": "1205871333713862661", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/92KhXuVjEe", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_dsmene/status/1205870814102462465", "display_url": "twitter.com/maria_dsmene/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871225962139648"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:24:38.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591184625", "id": "1205871225962139648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205871195033341952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:24:31.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347648555", "id": "1205871195033341952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205868403535335425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205871014149853184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:23:48.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: s\u00f3 se for por dormir\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: kk https://t.co/FOkKZDUV0F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1626890142", "id": "1205871014149853184", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/FOkKZDUV0F", "expanded_url": "https://twitter.com/helo_isz/status/1205868403535335425", "display_url": "twitter.com/helo_isz/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870953370193921"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:23:33.000Z", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082737908602159104", "id": "1205870953370193921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205836248293822464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "asoiafprejudice", "id": "1142777143870611456"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "w1shhessa", "id": "2207968218"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 173, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870915084595200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:23:24.000Z", "text": "@asoiafprejudice @w1shhessa @SeriesTWBZ E desde quando porcentagem de critica no rotten influencia no sucesso e a bilheteria de um filme? 50 tons de cinza e Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o provas disso. E after teve um or\u00e7amento baixissimo e foi bem sim de bilheteria, se tivesse sido fracasso n\u00e3o teria sequ\u00eancia n\u00e9 meu bem.", "in_reply_to_user_id": "1142777143870611456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "768165855913848832", "id": "1205870915084595200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205858063615430658"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205870887075033088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:23:18.000Z", "text": "RT @Mts_Piloto31: Hoje era dia de baquear tudo com meu irm\u00e3o, v\u00e1rios grau suicida por ai kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786620851659632640", "id": "1205870887075033088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205697243799597057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205870884327702533"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:23:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/0hTiPWtcyo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890975590546800641", "id": "1205870884327702533", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0hTiPWtcyo", "expanded_url": "https://twitter.com/carolsantosssp/status/1205697243799597057", "display_url": "twitter.com/carolsantosssp\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205870748340047873"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:22:45.000Z", "text": "No s\u00e9 si desayunar menudo o irme a correr. Estas peque\u00f1as elecciones diarias son las que definen el futuro de una persona.\n\n\u00bfGordo feliz o flaco suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "136330603", "id": "1205870748340047873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205869997433802752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SerglocSergio", "id": "1434038420"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870482215579648"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T15:21:41.000Z", "text": "@SerglocSergio Io vorrei dialogare con te. \nMa sei aggressivo. \nSe ti interessa ti racconto perch\u00e9 considero il Pd idiota e suicida. Se non vuoi....non perdere tempo con me. \nScusa la sincerit\u00e0.", "in_reply_to_user_id": "1434038420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2939525705", "id": "1205870482215579648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205870478126174210"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:21:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3600XjJHVs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1143377352195497985", "id": "1205870478126174210", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3600XjJHVs", "expanded_url": "https://twitter.com/_virso_/status/1205869344238063616", "display_url": "twitter.com/_virso_/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870442856116224"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:21:32.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186054493", "id": "1205870442856116224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205516606958448642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlbertoTPaneque", "id": "714011375031435264"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870385474031617"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:21:18.000Z", "text": "@AlbertoTPaneque @vox_es No veo mucha infirmaci\u00f3n respecto a este tema en los medios de comunicaci\u00f3n.\nSi el asesino y suicida hubiera sido el padre de las ni\u00f1as de 5 y 6 a a\u00f1os,no hubieran dejado de hablar del tema durante varios d\u00edas.\n\u00bfTodos los espa\u00f1oles somos iguales ante la ley?\nMe muero de risa.\ud83d\ude22", "in_reply_to_user_id": "714011375031435264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1099688124517617664", "id": "1205870385474031617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Da2e0ovD8k", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/los-mossos-investigan-la-muerte-de-dos-ninas-menores-de-10-anos-en-vilobi-donyar-7773568", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870374354870272"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:21:15.000Z", "text": "Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Girona https://t.co/Da2e0ovD8k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042651362901864448", "id": "1205870374354870272", "geo": {"place_id": "6f41010a9bf5705e"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870332034326530"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:21:05.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911119916752924672", "id": "1205870332034326530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870249146404869"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:20:46.000Z", "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151437174178549760", "id": "1205870249146404869"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205870228497936384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:20:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/EDMFdIyiot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1085306839795986432", "id": "1205870228497936384", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDMFdIyiot", "expanded_url": "https://twitter.com/_virso_/status/1205869344238063616", "display_url": "twitter.com/_virso_/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870202321276928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:20:34.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075465419404795907", "id": "1205870202321276928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205869896216780800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870125322256384"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:20:16.000Z", "text": "hay que ser de tuiter pa responder un comentario suicida con otro", "in_reply_to_user_id": "109046885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "109046885", "id": "1205870125322256384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205870117537628160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:20:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 (sdd da rafa) https://t.co/7MCS8x6laY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "976105543", "id": "1205870117537628160", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/7MCS8x6laY", "expanded_url": "https://twitter.com/_virso_/status/1205869344238063616", "display_url": "twitter.com/_virso_/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205867413713149952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Norteamrica1", "id": "1132350920312983552"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "raultortolero1", "id": "304661855"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870094158577675"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:20:09.000Z", "text": "@Norteamrica1 @raultortolero1 @GlodeJo07 No, la gente no se suicida por ser de cristal. Es una enfermedad donde el contexto de la persona inestable influye much\u00edsimo. Los alumnos pasan 7-8 hrs en la escuela, negar que es parte (grande) del contexto es una estupidez e insensibilidad.", "in_reply_to_user_id": "1132350920312983552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981707544040169472", "id": "1205870094158577675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "Burnout"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.621, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.3782, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870088164954112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:20:07.000Z", "text": "Se suicidan estudiantes de medicina, m\u00e9dicos internos y residentes por Burnout y dicen \u201csi no puedes con medicina no entres\u201d\nSe suicida estudiante del ITAM \u201cno pudo con el ITAM\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143187703", "id": "1205870088164954112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870084289261568"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:20:06.000Z", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3182191429", "id": "1205870084289261568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205860857282015232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GcLuciana", "id": "1079421829213761537"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870077826019334"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:20:05.000Z", "text": "@GcLuciana Existe um amor natural entre as f\u00eameas e suas crias. Tive uma ave que se matou ao ver os filhotes mortos no ninho. Vi pais chamando filhos de \"cruz para carregar\", filhos espancar as m\u00e3es, esfaquear. Desprezo entre pais e filhos acontece, mas n\u00e3o \u00e9 natural. Algum problema existe.", "in_reply_to_user_id": "1079421829213761537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "86086452", "id": "1205870077826019334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205824109629845505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giuliobraga", "id": "122611540"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870065226108929"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T15:20:02.000Z", "text": "RT @giuliobraga: 3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4863618933", "id": "1205870065226108929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205870049820577794"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:19:58.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1577699796", "id": "1205870049820577794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205494249279696896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205869706906947584"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:18:36.000Z", "text": "@patriciagamarra Ya no sorprende nada ...del suicida colosal", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473400941", "id": "1205869706906947584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205575331807186944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205869662166237185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:18:26.000Z", "text": "@moura_101 O argumento \u00e9 tipo assim, hora... Se meu vizinho matou a esposa pra ficar com todos os bens, eu tamb\u00e9m tenho que fazer pois se n\u00e3o o vizinho vai ter mais bens do que eu. S\u00f3 faltou lembrar que eles s\u00e3o conservadores.", "in_reply_to_user_id": "3318337402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1186539509799903232", "id": "1205869662166237185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 52, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205869595959144448"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:18:10.000Z", "text": "Bueno pero se suicida o no??? NECESITO LA TEMPORADA 7!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744336267698180097", "id": "1205869595959144448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205869581119709184"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T15:18:06.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000030246253551616", "id": "1205869581119709184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/lNa6IS6dx0", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205869361728303104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:17:14.000Z", "text": "Alumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico https://t.co/lNa6IS6dx0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "107280900", "id": "1205869361728303104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205869275443019777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:16:53.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27800186", "id": "1205869275443019777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205869195952562176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:16:34.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala rt/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "316265746", "id": "1205869195952562176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205869156379373568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:16:25.000Z", "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802241315031437312", "id": "1205869156379373568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205869147856494592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:16:23.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929847565", "id": "1205869147856494592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205869090763681793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:16:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/CFNurtsbVi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1085584126701432832", "id": "1205869090763681793", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/CFNurtsbVi", "expanded_url": "https://t.co/CFNurtsbVi", "display_url": "t.co/CFNurtsbVi"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205868908667953155"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:15:26.000Z", "text": "Si probarte es un acto suicida, yo prefiero morir a tu lado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872188640", "id": "1205868908667953155"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812180345610240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDistratta", "id": "3366403805"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "azzanodecimo"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "leghista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205868895959232515"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T15:15:23.000Z", "text": "RT @LDistratta: Polemiche per il bambinello nero a #azzanodecimo da parte del sindaco (manco a dirlo), #leghista.\nSe vede la Madonna nera c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46096501", "id": "1205868895959232515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205863870742614016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205868839981977602"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:15:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ndsclp mae https://t.co/h8auJUDUza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935994286373556224", "id": "1205868839981977602", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/h8auJUDUza", "expanded_url": "https://twitter.com/luisaferreirinh/status/1205863870742614016", "display_url": "twitter.com/luisaferreirin\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205868798848458758"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:15:00.000Z", "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  \u00bfEn qu\u00e9 punto el deber escolar se convirti\u00f3 en m\u00e1s que solo una pesada carga de trabajo?\n\n\u00bfHas sentido algo as\u00ed en tu vida acad\u00e9mica? \u2b07\ufe0f https://t.co/ASHc2vuz6j", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "77792947", "id": "1205868798848458758", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/ASHc2vuz6j", "expanded_url": "https://bit.ly/2Em8w6V", "display_url": "bit.ly/2Em8w6V"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205611100693073920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205868695475503107"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:14:35.000Z", "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307119084", "id": "1205868695475503107"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205868598104875009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205868682464964608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:14:32.000Z", "text": "muito suicida, deus me livre", "in_reply_to_user_id": "821219288912642050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821219288912642050", "id": "1205868682464964608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857226243629056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JaanKrasty", "id": "374061445"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/o6A1lcJbRs", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205868399475253248"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:13:25.000Z", "text": "RT @JaanKrasty: A que hora es la manifestaci\u00f3n feminazi en repulsa por el asesinato de estas dos crias? D.E.P https://t.co/o6A1lcJbRs", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428606806", "id": "1205868399475253248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205868300393164800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:13:01.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982207338663763969", "id": "1205868300393164800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205859744709259274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 198, "probability": 0.8576, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/jypgg3WpBC", "expanded_url": "https://twitter.com/ReneeChaux/status/1205859744709259274", "display_url": "twitter.com/ReneeChaux/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205868110210834433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:12:16.000Z", "text": "Hay residentes m\u00e9dicos (M\u00e9dicos prepar\u00e1ndose como especialistas) que se suicidan   por la presi\u00f3n acad\u00e9mica, pero por un suicida hay cientos que abandonan. Tambi\u00e9n hay decenas de Estudiantes del ITAM que abandonan. Estoy de acuerdo. Hay algo m\u00e1s en los suicidas. https://t.co/jypgg3WpBC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614209310", "id": "1205868110210834433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589068039352321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "highhearted", "id": "67120616"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "sistema de Salud"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6648, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 132, "tag": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205868108029865984"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:12:15.000Z", "text": "RT @highhearted: Cuantos d\u00edas al a\u00f1o se colapsar\u00eda el sistema de Salud si todos los m\u00e9dicos nos uni\u00e9ramos como los alumnos del #ITAM cada v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93982277", "id": "1205868108029865984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204927275352891394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205868097300844544"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:12:12.000Z", "text": "@MijaelGLP No s\u00e9 si del primer mundo, pero hoy, fu\u00e9ramos un pa\u00eds mejor si hace \u201835 a\u00f1os\u2019 un corrupto suicida no hubiese gobernado al Per\u00fa y jugado con las esperanzas de la gente para enriquecerse il\u00edcitamente e iniciar el periodo m\u00e1s nefasto y podrido institucionalmente de la historia.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61530963", "id": "1205868097300844544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867956388937729"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:11:39.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174420626", "id": "1205867956388937729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867953922756609"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:11:38.000Z", "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492339486", "id": "1205867953922756609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205820742643986432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Avvenire_Nei", "id": "132880191"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Svizzera"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "vescovi"}, {"start": 101, "end": 119, "tag": "suicidioassistito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867882510454784"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T15:11:21.000Z", "text": "RT @Avvenire_Nei: #Svizzera I #vescovi: morte assistita, i preti lascino la stanza di chi si suicida #suicidioassistito  https://t.co/FJ3yt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077612683162279936", "id": "1205867882510454784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205585401144119296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lustforleo", "id": "1277684481596456960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867804316045313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:11:03.000Z", "text": "RT @lustforleo: enquanto meu cora\u00e7\u00e3o bater eu vou sentir falta dessa vadiazinha egoista e suicida mais amorosa que j\u00e1 passou pela minha vid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802255179118739456", "id": "1205867804316045313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867787824095238"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:10:59.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391699243", "id": "1205867787824095238"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867604264595456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:10:15.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456753628", "id": "1205867604264595456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205829133277773824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "DanyMessina", "id": "157381245"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "DanielDanfer46", "id": "2367206749"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "SalimSad", "id": "1264292873970819080"}, {"start": 63, "end": 69, "username": "Akmtn", "id": "143924667"}, {"start": 70, "end": 81, "username": "ibmlahamad", "id": "228252737"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "rafadominico", "id": "131290543"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "JorgeNegroArce", "id": "56044829"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "olivera_carp14", "id": "73543885"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867595955679233"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:10:13.000Z", "text": "@PaulitaKiel @QOOLPress @DanyMessina @DanielDanfer46 @SalimSad @Akmtn @ibmlahamad @rafadominico @PAISYPAZ @JorgeNegroArce @olivera_carp14 @andyfedeok Bueh .. ponele \ud83d\ude44 \nNo creo q el lente de la camara   pueda hacer la magia que nos regalaste si no tuvieras esis genes \ud83d\ude4f \nSi quisiera hacer algo parecido conmigo c ejemplo, creo q la lente se suicida en defensa propia \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "940044392257150977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2424583066", "id": "1205867595955679233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205651995404713986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FcZyB4hL0g", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867592734388225"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:10:12.000Z", "text": "RT @EsPapageno: TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB4hL0g", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850774062657933314", "id": "1205867592734388225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867487604215810"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T15:09:47.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916415116471652354", "id": "1205867487604215810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205835219682639872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PochiPoom", "id": "3372244113"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "clon"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "SoloQRace"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867461393944576"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:09:41.000Z", "text": "RT @PochiPoom: \u00a1Esta play de clon suicida que nos ha dado el comeback en la promo a diamante 1 se la dedico a @niiich4n! \n\n#SoloQRace https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523524782", "id": "1205867461393944576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205867435846299648"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:09:35.000Z", "text": "La gente que juzga a quien se suicida poni\u00e9ndose de ejemplo y 'que tan duro tuvieron que chingarle'  no me simpatiza. Empatia amigos. Empatia. Aunque sea un poquito. No cuesta nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "191649668", "id": "1205867435846299648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205856211071098880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diprietonayeli", "id": "601240339"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5614, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5371, "type": "Organization", "normalized_text": "Maestria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867405542645762"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:09:28.000Z", "text": "@diprietonayeli Yo estudie la Universidad y Maestria en los a\u00f1os 80s del siglo XX. Nunca se hablo de depresion o ansiedad o.presion por los estudios o los examenes. NO entiendo como una joven se suicida por estudiar.", "in_reply_to_user_id": "601240339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1092473736626925568", "id": "1205867405542645762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867336412086273"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:09:11.000Z", "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780303114", "id": "1205867336412086273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867335975915525"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:09:11.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925902979982610432", "id": "1205867335975915525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867298298445825"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:09:02.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001952898836725762", "id": "1205867298298445825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205867271740153857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:08:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203096411467927557", "id": "1205867271740153857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205867267952656389"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:08:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nEu aproveitei bstnt meu tempo no colegio n vou negar https://t.co/QpNdWKN7aR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2976608266", "id": "1205867267952656389", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/QpNdWKN7aR", "expanded_url": "https://twitter.com/atoilliern/status/1205866394186911744", "display_url": "twitter.com/atoilliern/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867229310541824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:08:46.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162909555", "id": "1205867229310541824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205285412719251457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867189410115589"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:08:36.000Z", "text": "@Reporte_Indigo @ITAM_mx El hecho es lamentable, pero si alguien se suicida por las exigencias en la escuela....\n\nQu\u00e9 van a hacer cuando se enfrenten a las exigencias del trabajo ... Y de la vida en general ...", "in_reply_to_user_id": "31023547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147505538256777220", "id": "1205867189410115589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867165578145796"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:08:30.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79018991", "id": "1205867165578145796"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205772375670874112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Grace51160615", "id": "1113527104807870465"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LJoO2dDyEU", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205867157764104192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:08:28.000Z", "text": "RT @Grace51160615: Una madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/LJoO2dDyEU v\u00eda @Mediterrane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2528296349", "id": "1205867157764104192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866986464526337"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:07:48.000Z", "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2415840595", "id": "1205866986464526337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205861177366138882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guisantos0007", "id": "1918669087"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866739944361984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:06:49.000Z", "text": "@guisantos0007 Quem falou que ele matou? Leia! eu s\u00f3 falei que eles se importam menos com a morte de algu\u00e9m do que com uma s\u00e1tira! \u00e9 um fato as declara\u00e7\u00f5es dele sobre marielle sempre n\u00e3o dando import\u00e2ncia para sua morte nem pol\u00edticos de seu pr\u00f3prio partido que ridicularizaram algu\u00e9m que morreu", "in_reply_to_user_id": "1918669087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389346120", "id": "1205866739944361984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866695786668033"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:06:38.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106928144743833600", "id": "1205866695786668033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205817020253646853"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205866686160809984"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:06:36.000Z", "text": "@qq7195 Se suicida la asesina de sus ni\u00f1as por mala conciencia\nC\u00f3mo se califica este tipo de violencia?\nQuien se pone ahora en la piel del padre y abuelos/as", "in_reply_to_user_id": "131571350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1846836126", "id": "1205866686160809984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866667387080710"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:06:32.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49999100", "id": "1205866667387080710"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205855176327872512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Jay"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "Rebelde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866622260514816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:06:21.000Z", "text": "@tonatn_kly @tonart_thr E se o Jay, por exemplo, vira Rebelde de verdade e tenta te matar. Ele vai estar com a raz\u00e3o? Pq, tipo, tu matou o vov\u00f4 dele", "in_reply_to_user_id": "1183789831211618306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170812778191446016", "id": "1205866622260514816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205685849003827200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205866603813974018"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:06:16.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso de aula:\u274c\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na aula:\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nskksk https://t.co/uBlkPMbXl5 https://t.co/Mk8F70fDKa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2278238869", "id": "1205866603813974018", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/uBlkPMbXl5", "expanded_url": "https://twitter.com/anarodrigues209", "display_url": "twitter.com/anarodrigues209"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Mk8F70fDKa", "expanded_url": "https://twitter.com/ac_rodriguess/status/1205685849003827200", "display_url": "twitter.com/ac_rodriguess/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866596293660672"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:06:15.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209447771", "id": "1205866596293660672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205859723448389637"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Chrisantema", "id": "306921976"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "KKlocutor", "id": "17662754"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "gilriorec", "id": "86154943"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4476, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866589532372993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:06:13.000Z", "text": "@Chrisantema @Ertus343434 @KKlocutor @gilriorec @BolsonaroSP U\u00e9 se tu sabe quem matou o Celso Daniel, porque n\u00e3o vai l\u00e1 e prova pro respons\u00e1vel pagar pwlo crime?", "in_reply_to_user_id": "306921976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40008142", "id": "1205866589532372993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866557164982273"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:06:05.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209096302", "id": "1205866557164982273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205865885149388800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7145, "type": "Other", "normalized_text": "Mr Nobody"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866548503760896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:06:03.000Z", "text": "@bacuriense Cara, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um dos poucos filmes RUINS dele\n\nAssiste Mr Nobody", "in_reply_to_user_id": "483044602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2873654498", "id": "1205866548503760896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198361110921039873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "su_seijas", "id": "146638302"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "raul_lucarini", "id": "3434404877"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866500386623488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:05:52.000Z", "text": "RT @su_seijas: @raul_lucarini Deseamos realmente que ese gen suicida se transforme y me parece que est\u00e1 ocurriendo y se pone de manifiesto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764825023169306626", "id": "1205866500386623488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205866310103642112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 38, "username": "pildori4", "id": "257283106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866446494085120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:05:39.000Z", "text": "De ultima me tat\u00fao eso ah re @pildori4 PERO EL FUCKIN SUICIDA TMB TIENE TATUADO A BART SIMPSON diorrrr", "in_reply_to_user_id": "418144786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418144786", "id": "1205866446494085120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866299051663364"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:05:04.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167510078649487361", "id": "1205866299051663364"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866235474403328"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:04:49.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727163904778985473", "id": "1205866235474403328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205613798024982531"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Alf2511", "id": "1198170666513653761"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "Schiariti"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866205220941824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:04:41.000Z", "text": "RT @Alf2511: @OrwellGeorge Schiariti no se pronunci\u00f3 y tampoco es suicida tiene el 61% de votantes de MM no s\u00e9 de donde sacan esta opereta,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51811068", "id": "1205866205220941824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205866088006901760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:04:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 (s\u00f3 1 vez e foi \u00e0 2 anos atr\u00e1s kk)\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/OwzN2KJ4Dk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1110338392561274880", "id": "1205866088006901760", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/OwzN2KJ4Dk", "expanded_url": "https://t.co/OwzN2KJ4Dk", "display_url": "t.co/OwzN2KJ4Dk"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205858938777939968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maritaluisamar", "id": "82672833"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866030754598912"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:04:00.000Z", "text": "@maritaluisamar @GlodeJo07 No entiendes del desbalance quimico en el cerebro que produce la depresi\u00f3n. La gente no se suicida por fr\u00e1gil, se suicida porque es la soluci\u00f3n que encuentran a una enfermedad devastadora. Cuanta ignorancia. El contexto escolar no ayuda a gente inestable, ah\u00ed esta la queja.", "in_reply_to_user_id": "82672833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "981707544040169472", "id": "1205866030754598912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205866027495645184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:03:59.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049752366118039552", "id": "1205866027495645184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205865906884268032"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:03:30.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075396165011759104", "id": "1205865906884268032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205865842501718017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:03:15.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356515141", "id": "1205865842501718017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "St\u00e1lin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205865812785008640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:03:08.000Z", "text": "Eu odeio o fato de terem poucas fontes sobre o regime do Stalin, pq aposto q se tivessem metade dos livros/fontes/filmes que o Holocausto tem, ngm ia achar bonito ficar falando que \u201cSt\u00e1lin matou foi pouco\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889777122", "id": "1205865812785008640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205859919221661697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WaltWhite77", "id": "383453520"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/rQy5V9MTaO", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205865762545647616"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:02:56.000Z", "text": "RT @WaltWhite77: A esto... \u00bfc\u00f3mo se le denomina? https://t.co/rQy5V9MTaO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390353091", "id": "1205865762545647616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205865738168414215"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T15:02:50.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098240806434021376", "id": "1205865738168414215"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205865440867692545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:01:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(di\u00e1logo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1114676599541116928", "id": "1205865440867692545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205659287491624960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205865433863200769"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:01:37.000Z", "text": "@Politica_LR Ni su perro lo quiso tanto al suicida", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2449349177", "id": "1205865433863200769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205865283354796032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:01:02.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178130434", "id": "1205865283354796032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205841757277167616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205865103255638016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:00:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/15EeifNGTk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949774026720923649", "id": "1205865103255638016", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/15EeifNGTk", "expanded_url": "https://twitter.com/keth_drusina/status/1205841757277167616", "display_url": "twitter.com/keth_drusina/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205865076068098049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:00:12.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66253458", "id": "1205865076068098049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205865041423196163"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:00:04.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723358340143714304", "id": "1205865041423196163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205864974096179200"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:59:48.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705118470", "id": "1205864974096179200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205864151626780672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "polilopes", "id": "33612697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205864645623533568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:58:30.000Z", "text": "@polilopes u\u00e9, mas ele se elegeu governador como \"candidato menos pior\" de gente que eu convivo mesmo depois do envolvimento/acobertamento daquela m\u00e1fia que matou mulheres", "in_reply_to_user_id": "33612697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50434164", "id": "1205864645623533568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205864431030276096"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:57:38.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37255120", "id": "1205864431030276096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205864377687199744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:57:26.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63300644", "id": "1205864377687199744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205864370976251905"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:57:24.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20573532", "id": "1205864370976251905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205864292911845379"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:57:05.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083833626234703878", "id": "1205864292911845379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205864243108745217"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:56:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239835050", "id": "1205864243108745217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205862061173100545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisM_gutierrez", "id": "204874962"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205864239279362049"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:56:53.000Z", "text": "@LuisM_gutierrez @GlodeJo07 Por eso lo m\u00e1s sabio es lo que dice L\u00f3pez, que no hayan ex\u00e1menes de admisi\u00f3n y que no hayan reprobados, as\u00ed, nadie se suicida. Y que el dinero del psic\u00f3logo, mejor se los den, para sus caguamas.\ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "204874962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19494255", "id": "1205864239279362049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205863870742614016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205864228449607680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:56:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/F9w0d3Yap7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091455726248181765", "id": "1205864228449607680", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/F9w0d3Yap7", "expanded_url": "https://twitter.com/luisaferreirinh/status/1205863870742614016", "display_url": "twitter.com/luisaferreirin\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205864014544297984"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:55:59.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182199742", "id": "1205864014544297984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228567434539011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205863870742614016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:55:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nirra https://t.co/1Q4oARGXWi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1006579281303080961", "id": "1205863870742614016", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/1Q4oARGXWi", "expanded_url": "https://twitter.com/eumilenasestare/status/1205228567434539011", "display_url": "twitter.com/eumilenasestar\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205863866917380097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:55:24.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86214581", "id": "1205863866917380097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205863767269167104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:55:00.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345913472", "id": "1205863767269167104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "Diario_LaVerdad", "id": "73275576"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/ATfydraxoD", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205863749107761152"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:54:56.000Z", "text": "No te pierdas esta noticia   https://t.co/ATfydraxoD v\u00eda @Diario_LaVerdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267831849", "id": "1205863749107761152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205863716752961537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:54:48.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85228830", "id": "1205863716752961537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205863715557531648"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:54:48.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939975206717751297", "id": "1205863715557531648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205863669684428802"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:54:37.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991284295879798784", "id": "1205863669684428802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205863568350089216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:54:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705(s\u00f3 prova)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Z9WQlmeeBk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1142063876470648833", "id": "1205863568350089216", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Z9WQlmeeBk", "expanded_url": "https://twitter.com/llauralonghi/status/1205828846915862528", "display_url": "twitter.com/llauralonghi/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205863353240829952"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-14T14:53:21.000Z", "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2560801999", "id": "1205863353240829952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205863331841691650"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:53:16.000Z", "text": "#Mundo: El padre de las v\u00edctimas, que fue quien se encontr\u00f3 con los cuerpos de sus dos criaturas con evidentes signos de haber sido asesinadas\nhttps://t.co/WYcPeBpcCF", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/WYcPeBpcCF", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/parricida-se-suicida-se-lanza-desde-puente-sobre-un-camion", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18461620", "id": "1205863331841691650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205863225947877377"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:52:51.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408751194", "id": "1205863225947877377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205863223330852865"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:52:50.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791522966", "id": "1205863223330852865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205863158478450688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:52:35.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88013476", "id": "1205863158478450688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205863054153592839"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:52:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/jdPLhPtvpX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "994380097594503168", "id": "1205863054153592839", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jdPLhPtvpX", "expanded_url": "https://twitter.com/ysah_lencina/status/1205685436263342082", "display_url": "twitter.com/ysah_lencina/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205862897068466177"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:51:33.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056247110914527232", "id": "1205862897068466177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205862836892819456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:51:18.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182573469", "id": "1205862836892819456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205862805452283904"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:51:11.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348274968", "id": "1205862805452283904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/2xxMaaeoHT", "expanded_url": "https://news.culturacolectiva.com/mexico/alumna-se-suicida-por-carga-de-tarea-en-el-itam/", "display_url": "news.culturacolectiva.com/mexico/alumna-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205862437897068544"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:49:43.000Z", "text": "Estudiante del ITAM se quita la vida por carga de trabajo escolar https://t.co/2xxMaaeoHT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "535827640", "id": "1205862437897068544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205629132903727105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ConviccionesMX", "id": "415746496"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "IP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205862402832470016"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:49:35.000Z", "text": "RT @ConviccionesMX: Una alumna del ITAM se suicida porque le exigen demasiado.\n\u00bfQu\u00e9 pensar\u00e1n de esto todos los alumnos de ingenier\u00eda del IP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161594740", "id": "1205862402832470016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205862343181262848"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:49:21.000Z", "text": "Muy suicida pararme en el medio de un campo y esperar llorando a que me caiga un rayo?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961669382127616002", "id": "1205862343181262848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205862213480779778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:48:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/AMhd1bjdOv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2355519969", "id": "1205862213480779778", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/AMhd1bjdOv", "expanded_url": "https://twitter.com/renat4N/status/1205842783703117824", "display_url": "twitter.com/renat4N/status\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205862167809056768"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:48:39.000Z", "text": "#Internacional \ud83c\udf0f Joven de 21 a\u00f1os asesina a su novia de 14 y luego se suicida https://t.co/ktez1GC96P", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ktez1GC96P", "expanded_url": "https://notigram.com/2019/12/14/joven-de-21-anos-asesina-a-su-novia-de-14-y-luego-se-suicida/", "display_url": "notigram.com/2019/12/14/jov\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268858132", "id": "1205862167809056768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205760902080933888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Birdy"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8014, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta Suicida"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "El Jinete P\u00e1lido"}, {"start": 133, "end": 146, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/8aCuK90eJv", "expanded_url": "https://twitter.com/GerardoQuietMan/status/1205760902080933888", "display_url": "twitter.com/GerardoQuietMa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205862106156994560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:48:24.000Z", "text": "A\u00f1adir\u00eda Birdy, Ruta Suicida o El Jinete P\u00e1lido a esa lista. \nPero totalmente de acuerdo con el fondo de la cuesti\u00f3n.\nLas cr\u00edticas a Clint Eastwood, genio absoluto, dejan al descubierto las carencias argumentales de sus detractores. https://t.co/8aCuK90eJv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "401931288", "id": "1205862106156994560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205853452137619456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RMPoficial", "id": "830117564885893121"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205862092311543808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:48:21.000Z", "text": "@RMPoficial Matou o jogo num lance r\u00e1pido. Temos que ter  cobertura no Rafinha, sen\u00e3o j\u00e1 era. Isso tamb\u00e9m se passar da Semi final na ter\u00e7a-feira", "in_reply_to_user_id": "830117564885893121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362239197", "id": "1205862092311543808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205862032895041536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:48:07.000Z", "text": "De vez en mes, la cig\u00fce\u00f1a se suicida \ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "268515222", "id": "1205862032895041536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205861863134842882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:47:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/qcXKmhuUq7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131263610125193216", "id": "1205861863134842882", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/qcXKmhuUq7", "expanded_url": "https://t.co/qcXKmhuUq7", "display_url": "t.co/qcXKmhuUq7"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205861713368584192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:46:50.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134452365568794624", "id": "1205861713368584192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205854911327543296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Iouismypride", "id": "1225953904514490368"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "1DWins10s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205861632066359297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:46:31.000Z", "text": "@Iouismypride Esquadr\u00e3o suicida #1DWins10s", "in_reply_to_user_id": "1012853755325210624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984948054", "id": "1205861632066359297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205861626370355201"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:46:30.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134452365568794624", "id": "1205861626370355201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205861596926484481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:46:23.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935987734992359434", "id": "1205861596926484481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205861543713345538"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:46:10.000Z", "text": "Joven de 21 a\u00f1os asesina a su novia de 14 y luego se suicida https://t.co/DMAGZ7ewhH https://t.co/AkaVhCf6Xy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4206283874", "id": "1205861543713345538", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/DMAGZ7ewhH", "expanded_url": "https://notigram.com/2019/12/14/joven-de-21-anos-asesina-a-su-novia-de-14-y-luego-se-suicida/", "display_url": "notigram.com/2019/12/14/jov\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/AkaVhCf6Xy", "expanded_url": "https://twitter.com/Notigram/status/1205861543713345538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AkaVhCf6Xy", "media_key": "3_1205861541540761602"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205861452374040576"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:45:48.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740039745", "id": "1205861452374040576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205861396346527746"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:45:35.000Z", "text": "P\u00e9rola (mnh prima pequena): \u201cs\u00f3 existe papai noel, fada n\u00e3o existe\u201d\nEu: PARA, toda vez q vc fala q n\u00e3o existe fada uma fada morre\u201d\nP\u00e9rola: mas n\u00e3o existe\nEu: AAAAA voc\u00ea matou mais uma \nP\u00e9rola: mas como vou matar se n\u00e3o exis...\nEu: morreram todas. J\u00e1 era.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1071815250", "id": "1205861396346527746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205861320744198145"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:45:17.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108476409", "id": "1205861320744198145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205861308228354053"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:45:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\n\nSKSKSKSKSKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062730825857409025", "id": "1205861308228354053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857765568237568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 100, "probability": 0.9165, "type": "Organization", "normalized_text": "Sandy Hook Elementary School"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205861205874741249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:44:49.000Z", "text": "RT @klxboldx: H\u00e1 exatamente 7 anos atr\u00e1s, davam-se os primeiros tiros na Sandy Hook Elementary School. 20 crian\u00e7as de 6 e 7 anos morreram,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105971123013996546", "id": "1205861205874741249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205861163885637635"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:44:39.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571452446", "id": "1205861163885637635"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205861091873611778"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:44:22.000Z", "text": "Hab\u00eda un cartel que dec\u00eda \"hagamos que el arte suceda\" y yo le\u00ed \" hagamos que el arte suicida\". Mmmmmmm sospechoso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "868882292", "id": "1205861091873611778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860828051836929"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:43:19.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567662102", "id": "1205860828051836929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860790638665729"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:43:10.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023341334994796544", "id": "1205860790638665729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205860766534000641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:43:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(di\u00e1logo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/FNzWfHW80z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945309786870034432", "id": "1205860766534000641", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/FNzWfHW80z", "expanded_url": "https://twitter.com/llauralonghi/status/1205828846915862528", "display_url": "twitter.com/llauralonghi/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205860179310469121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pdhernandezf", "id": "340456965"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860675517665280"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:42:43.000Z", "text": "@pdhernandezf Carabineros deben ser retirados de las calles HOY mismo. Su misi\u00f3n suicida termin\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "340456965", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "17681637", "id": "1205860675517665280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205845992765100032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "lokie"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.2942, "type": "Other", "normalized_text": "shitory"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860623680233472"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:42:31.000Z", "text": "@infobae Liberen a milagros sala, el guas\u00f3n, les luthor, lokie y suelten a los shitory y al escuadr\u00f3n suicida y listo dale nomas", "in_reply_to_user_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709610587", "id": "1205860623680233472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860568613212160"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:42:18.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2426806072", "id": "1205860568613212160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205858652558639106"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205860400685834240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:41:37.000Z", "text": "@diverio_10 quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.   Vc\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "in_reply_to_user_id": "1023946879766286337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303707790", "id": "1205860400685834240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205794414444068864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YwOARoFMqo", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/encuentran-dos-ninas-diez-anos-muertas-girona-madre-intenta-suicidarse_201912135df396d60cf22f4755c4b4ae.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860353659330566"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:41:26.000Z", "text": "RT @elpuce: Madre presunta asesina a golpes a dos ni\u00f1as de 5 y 6 a\u00f1os en Girona y  se suicida https://t.co/YwOARoFMqo v\u00eda @laSextaTV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970630645784436738", "id": "1205860353659330566"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205579114721267712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860244716445696"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:41:00.000Z", "text": "RT @tvunam: Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259584081", "id": "1205860244716445696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205820742643986432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Avvenire_Nei", "id": "132880191"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Svizzera"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "vescovi"}, {"start": 101, "end": 119, "tag": "suicidioassistito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860243126865923"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:41:00.000Z", "text": "RT @Avvenire_Nei: #Svizzera I #vescovi: morte assistita, i preti lascino la stanza di chi si suicida #suicidioassistito  https://t.co/FJ3yt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1440784603", "id": "1205860243126865923"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860237841973248"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:40:59.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2714845577", "id": "1205860237841973248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205741042731016192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "equidistar", "id": "1707153032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860201053741056"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:40:50.000Z", "text": "RT @equidistar: Si una persona se suicida es necesario esclarecer el papel de su circunstancia, no trivializarla. No hay respuestas f\u00e1ciles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129005274", "id": "1205860201053741056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205860183236390913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:40:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nAi credo ;-; https://t.co/L38l3qy1ZT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961434306932592640", "id": "1205860183236390913", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/L38l3qy1ZT", "expanded_url": "https://twitter.com/FTHLeonardo/status/1205851910399549440", "display_url": "twitter.com/FTHLeonardo/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860153297440768"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:40:39.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015168084280258561", "id": "1205860153297440768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860031708762113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:40:10.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106557011", "id": "1205860031708762113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860015262834689"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:40:06.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171051392632573957", "id": "1205860015262834689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205750666892922880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "japerloz", "id": "707125201"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859923940257792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:39:44.000Z", "text": "RT @japerloz: La reflexi\u00f3n de hoy.\n\nInfanticidio en Gerona. Dos ni\u00f1os presuntamente muertos por su madre, que despu\u00e9s se suicida.\n\nEs la se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463273394", "id": "1205859923940257792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205859919221661697"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:39:43.000Z", "text": "A esto... \u00bfc\u00f3mo se le denomina? https://t.co/rQy5V9MTaO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "383453520", "id": "1205859919221661697", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/rQy5V9MTaO", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859903715381248"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:39:39.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2195013918", "id": "1205859903715381248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205841702029844480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205859858664296448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:39:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f https://t.co/hhtXNKw45D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "281181683", "id": "1205859858664296448", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/hhtXNKw45D", "expanded_url": "https://twitter.com/esthermaiax/status/1205841702029844480", "display_url": "twitter.com/esthermaiax/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205594543560757249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "davidymireia", "id": "3073137261"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859754121351169"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:39:03.000Z", "text": "RT @davidymireia: Si un PADRE MATA a sus HIJAS y luego se SUICIDA, lo llaman \u201casesinato\u201d o \u201cinfanticidio\u201d, que es su nombre, pero si es una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205851027771146241", "id": "1205859754121351169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859751462133760"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:39:03.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2652506289", "id": "1205859751462133760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859740829573120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:39:00.000Z", "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1389888901", "id": "1205859740829573120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859729945374720"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:38:58.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998117106855088128", "id": "1205859729945374720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859727730782208"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:38:57.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887447096", "id": "1205859727730782208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859642703781890"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:38:37.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796002152636444673", "id": "1205859642703781890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205838875836502016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "PM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859615684071424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:38:30.000Z", "text": "RT @AnarcoFino: Come\u00e7o dos anos 90, \u00e9poca das chacinas, dos grupos de exterm\u00ednio, in\u00edcio do chamado plano de metas da PM carioca que prende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "id": "1205859615684071424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859526328631297"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:38:09.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187286761774505986", "id": "1205859526328631297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "Volviendo a Casa"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lE4vAIiPXT", "expanded_url": "https://youtu.be/GFOzXoVIv6s", "display_url": "youtu.be/GFOzXoVIv6s", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GFOzXoVIv6s&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859456786956288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:37:52.000Z", "text": "Mi voz suicida empieza busc\u00e1ndote \ud83d\udda4               Volviendo a Casa en Navidad https://t.co/lE4vAIiPXT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181246507", "id": "1205859456786956288", "geo": {"place_id": "884259e11c13ec35"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205858478272761856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_wesleycardoso", "id": "153618632"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "sportv", "id": "12652472"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Abel braga"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.984, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.7214, "type": "Organization", "normalized_text": "porto"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.5093, "type": "Organization", "normalized_text": "benfica"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Felipao"}, {"start": 283, "end": 289, "probability": 0.745, "type": "Organization", "normalized_text": "chelsea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859318907711488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:37:20.000Z", "text": "@_wesleycardoso @SporTV Eu quero que Abel braga se foda, Envergonhou o Flamengo em 2004, e fodeu o Flamengo no inicio de 2019. Se um cara que nem abel for para o porto ou benfica, n\u0101o fica 15 dias la. O time perde todas e n\u0101o faz nenhum gol. Felipao  foi para a inglaterra e Matou o chelsea. Segue \ud83e\uddf5", "in_reply_to_user_id": "139880244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139880244", "id": "1205859318907711488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857765568237568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 100, "probability": 0.9165, "type": "Organization", "normalized_text": "Sandy Hook Elementary School"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859206512988160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:36:53.000Z", "text": "RT @klxboldx: H\u00e1 exatamente 7 anos atr\u00e1s, davam-se os primeiros tiros na Sandy Hook Elementary School. 20 crian\u00e7as de 6 e 7 anos morreram,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108575215532081152", "id": "1205859206512988160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205856762475274243"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205859010626371586"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:36:06.000Z", "text": "@akajiyuu_ Pior que nem precisa de um thread muito grande, no primeiro post ela j\u00e1 deu toda a deixa\nMatou desertores (quem n\u00e3o queria lutar)\nMatou traidores (s\u00f3 n\u00e3o concordava com ele)\nMatou estupradores e bandidos ( Se matarem todos o que est\u00e3o presos hj v\u00e3o acusar de racistas)", "in_reply_to_user_id": "1133475610263732225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3379571500", "id": "1205859010626371586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205858980494483456"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:35:59.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584126416", "id": "1205858980494483456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205858883941654533"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:35:36.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73785416", "id": "1205858883941654533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205858785509687296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:35:12.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095067425903702016", "id": "1205858785509687296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205858771324604416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:35:09.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128317435", "id": "1205858771324604416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205849948069208064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nathysalvador_", "id": "927668491418767365"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205858759949660160"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:35:06.000Z", "text": "RT @nathysalvador_: Tener gatos es parecer suicida de tantos ara\u00f1asos que te dejan esos animalitos hermosos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843757588219092992", "id": "1205858759949660160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205858687363026944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:34:49.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:... https://t.co/s0BGUhEMcF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "716714886169026560", "id": "1205858687363026944", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/s0BGUhEMcF", "expanded_url": "https://twitter.com/Gui_1323/status/1205820432915615745", "display_url": "twitter.com/Gui_1323/statu\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205858652558639106"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:34:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nbJgjuKRHQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1023946879766286337", "id": "1205858652558639106", "geo": {"place_id": "ffbca1b16b50edbb"}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/nbJgjuKRHQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jeniparraguirre/status/1205602592895721474", "display_url": "twitter.com/jeniparraguirr\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205858569020682240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:34:21.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132719483", "id": "1205858569020682240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205858419803951104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:33:45.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124176102", "id": "1205858419803951104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205858358999175168"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:33:31.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124176102", "id": "1205858358999175168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205541177786802177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "im_sexyyyboy", "id": "1022582316143661063"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205858341118861313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:33:26.000Z", "text": "@im_sexyyyboy Se matou, mesma coisa \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "in_reply_to_user_id": "1022582316143661063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156488127894048769", "id": "1205858341118861313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205858095290834946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:32:28.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nEscola \n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u274c\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algm no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171140585048150016", "id": "1205858095290834946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205858063615430658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:32:20.000Z", "text": "Hoje era dia de baquear tudo com meu irm\u00e3o, v\u00e1rios grau suicida por ai kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808883055922475009", "id": "1205858063615430658", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205857998012370946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:32:05.000Z", "text": "Lendo algumas coisas hj e estou come\u00e7ando a pensar que eu sou normal. E olha q eu sou um suicida assumido \ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505301625", "id": "1205857998012370946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 86, "probability": 0.8965, "type": "Organization", "normalized_text": "Sandy Hook Elementary School"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Lanza"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wv3BSU0kbA", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1205857765568237568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv3BSU0kbA", "media_key": "3_1205857755594186758"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wv3BSU0kbA", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1205857765568237568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv3BSU0kbA", "media_key": "3_1205857756156178433"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wv3BSU0kbA", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1205857765568237568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv3BSU0kbA", "media_key": "3_1205857756588183554"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wv3BSU0kbA", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1205857765568237568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv3BSU0kbA", "media_key": "3_1205857756688867329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857765568237568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:31:09.000Z", "text": "H\u00e1 exatamente 7 anos atr\u00e1s, davam-se os primeiros tiros na Sandy Hook Elementary School. 20 crian\u00e7as de 6 e 7 anos morreram, e 6 funcion\u00e1rios morreram em poucos minutos. O atirador, Adam Lanza, se suicidou no final. Que possamos levar a alma das crian\u00e7as e professoras conosco. \ud83d\udc9a https://t.co/Wv3BSU0kbA", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "1117383932885049345", "id": "1205857765568237568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "author_id": "1155206270644830208", "id": "1205857725839806470"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857681975775233"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:30:49.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172116984831664128", "id": "1205857681975775233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857628947128320"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:30:37.000Z", "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275960633", "id": "1205857628947128320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205857489515958273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:30:03.000Z", "text": "e o homem aq no dentista que pediu p recepcionista colocar esquadr\u00e3o suicida na tv, ela colocou e t\u00e1 todo mundo aq assistindo KKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180596966369173504", "id": "1205857489515958273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205607025914368001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SerglocSergio", "id": "1434038420"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "discordoconme", "id": "1044932990"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "MarioScelzo1", "id": "397573326"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857476358348801"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:30:00.000Z", "text": "@SerglocSergio @discordoconme @MarioScelzo1 La Lega \u00e8 cattiva. Il Pd \u00e8 in buona parte idiota (e suicida)\nOccorre scegliere...\nLa vedo durissima... Non saprei.", "in_reply_to_user_id": "1434038420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2939525705", "id": "1205857476358348801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205846698981044225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857343579267073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:29:29.000Z", "text": "@Real_Tariqmav A cristina MATOU um promotor no dia que ele iria depor contra ela, e ela agora \u00e9 vice presidente. Quero mais \u00e9 que os argentinos se fodam.", "in_reply_to_user_id": "792933149865021441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2812110483", "id": "1205857343579267073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205857226243629056"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:29:01.000Z", "text": "A que hora es la manifestaci\u00f3n feminazi en repulsa por el asesinato de estas dos crias? D.E.P https://t.co/o6A1lcJbRs", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "374061445", "id": "1205857226243629056", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/o6A1lcJbRs", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205856891513065472"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:27:41.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065654049918337025", "id": "1205856891513065472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851325021540354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.582, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo El Comercio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205856890535718912"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:27:41.000Z", "text": "RT @arisze27: El otrora Ex Ministro de exterior del suicida de 1985. Fundador de Gesti\u00f3n vendido al Grupo El Comercio,donde a hora tiene su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66852857", "id": "1205856890535718912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205856778061328385"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:27:14.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074193218", "id": "1205856778061328385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/y29U323WIb", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/encuentran-dos-ninas-diez-anos-muertas-girona-madre-intenta-suicidarse_201912135df396d60cf22f4755c4b4ae.html?fbclid=IwAR3-iAYI5NIXaUfwvfIa3U66uWkuOtn6PZWfquiyG2be6PQm9h5PRtowETM", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205856753453277186"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:27:08.000Z", "text": "Asesinan a golpes a dos ni\u00f1as de 5 y 6 a\u00f1os en Girona y la madre se suicida https://t.co/y29U323WIb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758048086891630592", "id": "1205856753453277186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205856554236424192"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:26:20.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021853027144282113", "id": "1205856554236424192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205850780613386241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yanderetsuu", "id": "1216116458079604746"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205856295649251329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:25:19.000Z", "text": "@yanderetsuu n, voc \u00e9 suicida", "in_reply_to_user_id": "721752370879860736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3900811445", "id": "1205856295649251329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205856257963417600"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:25:10.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268952176", "id": "1205856257963417600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205856170969354240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:24:49.000Z", "text": "Quanto mais velho mais suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853698339", "id": "1205856170969354240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205856120025370625"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:24:37.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235047471", "id": "1205856120025370625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205856103164190721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:24:33.000Z", "text": "A pessoa fica 2 anos cuidando do bicho, quem da comida sou eu, quem leva na rua sou eu, quem leva pra tomar banho no quintal sou eu, QUEM SE MATOU PRA DAR REMEDIO QIANDO ELE FICOU DOENTE FUI EU! e agora por espont\u00e2nea vontade querem dar o meu bichinho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1175856202745602049", "id": "1205856103164190721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855964307632129"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:24:00.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228643169", "id": "1205855964307632129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205685849003827200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205855926223343618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:23:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: no banheiro n\u00e3o \n\nAdoro essas coisinhas https://t.co/HttME2PW5B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726223747", "id": "1205855926223343618", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/HttME2PW5B", "expanded_url": "https://twitter.com/ac_rodriguess/status/1205685849003827200", "display_url": "twitter.com/ac_rodriguess/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855895374225410"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:23:43.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965199904997036032", "id": "1205855895374225410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205855887128223744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:23:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274ckk https://t.co/aTKdpf4Rhu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863100069456875520", "id": "1205855887128223744", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/aTKdpf4Rhu", "expanded_url": "https://twitter.com/duartebeatrizz_/status/1205855587784888320", "display_url": "twitter.com/duartebeatrizz\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205843568084103169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PauloELemos", "id": "1479814981"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855864441262080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:23:36.000Z", "text": "@PauloELemos @BolsonaroSP @gduvivier @folha Isso me lembra o caso Suzane. Matou os pais, virou crente na cadeia, ok.\nPassou a se relacionar com outra mulher, expulsa.", "in_reply_to_user_id": "1479814981", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2181175842", "id": "1205855864441262080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205855619086983168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:22:37.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida: vivendo no limite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1963677362", "id": "1205855619086983168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205855048972025857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iGeraldoBneto", "id": "188056227"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7359, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.6744, "type": "Other", "normalized_text": "Vivendo No Limite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855489470468096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:22:07.000Z", "text": "@iGeraldoBneto estou lendo \"Esquadr\u00e3o Suicida: Vivendo No Limite\"", "in_reply_to_user_id": "188056227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1963677362", "id": "1205855489470468096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205276489710788610"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 292, "tag": "SaludMentalSinEstigma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855436324237314"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:21:54.000Z", "text": "@MiguelMezaC La atenci\u00f3n a la salud mental es una manera de diagnosticar oportunamente la ideaci\u00f3n suicida.\nM\u00e9dicamente el suicido es multifactorial, generalmente no tiene una sola causa, incluye caracter\u00edsticas ambientales y hasta gen\u00e9ticas. Cada suicido es diferente.\n#SaludMentalSinEstigma", "in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067963203076780032", "id": "1205855436324237314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855304908496901"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:21:23.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227666289", "id": "1205855304908496901"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855233257148416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:21:05.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2719035609", "id": "1205855233257148416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205692829110067200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "netherboy_", "id": "967562651940290560"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "bazuqueiro"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.8673, "type": "Organization", "normalized_text": "OPS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855192085872640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:20:56.000Z", "text": "@netherboy_ Cuidado com o bazuqueiro!! OPS se matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "967562651940290560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203751011405508609", "id": "1205855192085872640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205712795565621248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855170443149313"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:20:50.000Z", "text": "@CiroGomezL @ITAM_mx La presi\u00f3n es para el alumno que no estudia las horas que debe estudiar.... que est\u00e1 mas preocupado por su vida social... no creo que eso sea acoso, presi\u00f3n o maltrato. Que estudien esos copitos y que dejen de quejarase. Mi m\u00e1s profundo pesar para la familia de la chica suicida.", "in_reply_to_user_id": "1935742783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "288835666", "id": "1205855170443149313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855163967266817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:20:49.000Z", "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348624066", "id": "1205855163967266817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 252, "probability": 0.7892, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855118501003269"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:20:38.000Z", "text": "Noticias: \"Madre mata a sus dos hijas y luego se suicida\"\nMi madre: est\u00e1 claro, ten\u00eda depresi\u00f3n\nYo: eso qu\u00e9 tiene que ver? Una depresi\u00f3n no te lleva a matar a alguien, eso viene por otra cosa\nMi madre: pues porque la depresi\u00f3n tiene muchos grados M\u00f3nica\nYo: ... Wut?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958043381451624448", "id": "1205855118501003269"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205836228941303809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Diego_Schalper", "id": "71949243"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diegopaulsen", "id": "974651202"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "DipCristobal", "id": "970698154516647936"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "DiputadaCidV", "id": "102282367"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "LuisPardoS", "id": "187235091"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "CataDelRealCL", "id": "329052979"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "melladosuazo", "id": "571922938"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855064478359552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:20:25.000Z", "text": "@Diego_Schalper @diegopaulsen @DipCristobal @DiputadaCidV @LuisPardoS @CataDelRealCL @melladosuazo Eso es el no... avanzar en toda reforma necesaria, pero sin hoja en blanco....la hoja en blanco es soberbio, ciego e irresponsable y hoy, con la violencia y el desacato vigente, suicida!!", "in_reply_to_user_id": "71949243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "306303733", "id": "1205855064478359552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855054101655552"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:20:23.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485832202", "id": "1205855054101655552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Vivendo No Limite"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 81, "tag": "skoob"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/dDjXxER9lK", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855048972025857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:20:22.000Z", "text": "estou lendo \"Esquadr\u00e3o Suicida: Vivendo No Limite\" https://t.co/dDjXxER9lK #skoob", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188056227", "id": "1205855048972025857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205854862531010561"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:19:37.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536882275", "id": "1205854862531010561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205646571821576192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucapagni", "id": "138755995"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205854800920940546"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:19:22.000Z", "text": "@lucapagni I giovani (numericamente) sono semplicemente inesistenti, non riesco a immaginare nulla di pi\u00f9 suicida che una linea elettorale scelta per piacere a loro. \nChe oltretutto al prossimo turno saranno cresciuti e vorranno altro", "in_reply_to_user_id": "138755995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815477701016453124", "id": "1205854800920940546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205854774114971648"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:19:16.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146645315", "id": "1205854774114971648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205854746751512576"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:19:09.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940716573417005056", "id": "1205854746751512576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205854716187594752"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:19:02.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "696495853729615872", "id": "1205854716187594752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205575870636793856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlospissolito", "id": "736532815"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205854703063617538"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:18:59.000Z", "text": "RT @carlospissolito: Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4333613189", "id": "1205854703063617538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205854629713653760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:18:42.000Z", "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/nN7ugW3SaD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295888375", "id": "1205854629713653760", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/nN7ugW3SaD", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205853908876365824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Parantunesilva", "id": "832370345768255488"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205854480509685761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:18:06.000Z", "text": "@Parantunesilva @palmeiras11x @JornalOGlobo O n\u00famero de 100 milh\u00f5es de mortos \u00e9 retirado do livro negro do comunismo, que para chegar a esse n\u00famero conta mortos por doen\u00e7as, guerras, fome, etc.\n\nSe usarmos a mesma metodologia para analisar o capitalismo, esse j\u00e1 matou mt mais e continua matando.", "in_reply_to_user_id": "832370345768255488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1614389887", "id": "1205854480509685761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205854427657183232"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:17:53.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009473238714462208", "id": "1205854427657183232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205854230680080385"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:17:06.000Z", "text": "Me sorprende que gente culta sea tan poco emp\u00e1tica y reflexiva.\n\nPa empezar, su falsa analog\u00eda es p\u00e9sima, deber\u00eda ser: \u201cSi se suicida en un cine, la culpa es del cine\u201d. \u00bfEl c\u00e1caro qu\u00e9?\n\nPero el tema de fondo no es d\u00f3nde se suicida la gente, sino las causas. \u00bfEst\u00e1 tan dif\u00edcil? https://t.co/GCfM6hG02t", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "75128193", "id": "1205854230680080385", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/GCfM6hG02t", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205685439941742593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jasgalan", "id": "477675983"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "NoticieroHechos", "id": "233983755"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5755, "type": "Organization", "normalized_text": "FMLN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205854026669182976"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:16:18.000Z", "text": "RT @jasgalan: @NoticieroHechos @nayibbukele @FMLNoficial Viernes 13. Diciembre. 2019\nEl FMLN. Se suicida ..", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022358162366705664", "id": "1205854026669182976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205854025809313792"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:16:18.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104837583", "id": "1205854025809313792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205853754081316865"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:15:13.000Z", "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766731574616424448", "id": "1205853754081316865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593037923110917"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Vilob\u00ed,"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/s2LbYDnai0", "expanded_url": "http://www.rtve.es/v/5465852", "display_url": "rtve.es/v/5465852", "unwound_url": "http://www.rtve.es/v/5465852"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205853590243418113"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:14:34.000Z", "text": "RT @telediario_tve: Hallan muertas a dos ni\u00f1as en su casa en Vilob\u00ed, en Girona, y su madre se suicida  https://t.co/s2LbYDnai0 v\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238198919", "id": "1205853590243418113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205853431967207427"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:13:56.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936675547", "id": "1205853431967207427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205843191599190017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fefesb", "id": "143067352"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "pintofeminino", "id": "2604165515"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205853198671585280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:13:00.000Z", "text": "@fefesb @pintofeminino assim, pra se constituir um crime \u00e9 necessario culpa, dolo e seu \"elementar\". na culpa por nao haver uma intencao direta do autor deve-se analisar se houve nexo de causalidade entre conduta praticada e crime produzido, ou seja, se vc digige bebado, mas o que matou a pessoa foi+", "in_reply_to_user_id": "143067352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864570488168878084", "id": "1205853198671585280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205851527577047041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dormotroppo", "id": "1523232305007022081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205853064718114817"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:12:28.000Z", "text": "@dormotroppo Io di bambine ne ho 3, se lui si ammala piuttosto che aiutarmi si suicida, lui deve solo dormire dormire dormire dormire dormire, e se si sveglia mi dice che vuole dormire.", "in_reply_to_user_id": "1409658270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1516221841", "id": "1205853064718114817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205852998515220481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:12:13.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/JPEuBuyOqU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212591002", "id": "1205852998515220481", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/JPEuBuyOqU", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "DG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205852926918430720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:11:56.000Z", "text": "DG broto aqui na loja ja me chamando de suicida nao sei pq klmmkmmm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818627369208516608", "id": "1205852926918430720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205852895683457024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:11:48.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162497659", "id": "1205852895683457024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205852876645515269"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:11:44.000Z", "text": "Italia as\u00ed de mal anda este mundo, mujer asesina a sus hijas de 5 y 6 a\u00f1os y luego se suicida arroj\u00e1ndose en un cami\u00f3n, el hecho sucedi\u00f3 en Gerona.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "162797423", "id": "1205852876645515269"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205810611164188674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205852864146485250"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:11:41.000Z", "text": "@larepublica_pe @eldiarionegro El APRA es un nido de RATAS/DELINCUENTES!!\n\nEl cobarde, corrupto, ladr\u00f3n, asesino y suicida Alan Garc\u00eda s\u00ed que escap\u00f3 de la justicia terrenal...", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179894453789552641", "id": "1205852864146485250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205852736379588608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:11:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nEU NEM SABIA QUE A ULTIMA OCORRE AS\u00c7LDJQWODIJQ https://t.co/AaibDZUpL3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "749246356024426496", "id": "1205852736379588608", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/AaibDZUpL3", "expanded_url": "https://twitter.com/FTHLeonardo/status/1205851910399549440", "display_url": "twitter.com/FTHLeonardo/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205508586740310016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205852681606254592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:10:57.000Z", "text": "Nunca se matou tanto l\u00edder ind\u00edgena como ultimamente! \u00c9 a certeza da impunidade de um governo fascista que defende os interesses dos latifundi\u00e1rios, alimentando conflitos que resultam na matan\u00e7a/exterm\u00ednio para tomada das terras. Lament\u00e1vel! https://t.co/R1DnBa4XCk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41814750", "id": "1205852681606254592", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/R1DnBa4XCk", "expanded_url": "https://twitter.com/thaislazzeri/status/1205508586740310016", "display_url": "twitter.com/thaislazzeri/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205508586740310016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thaislazzeri", "id": "55715405"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205852635548573696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:10:46.000Z", "text": "@thaislazzeri Nunca se matou tanto l\u00edder ind\u00edgena como ultimamente! \u00c9 a certeza da impunidade de um governo fascista que defende os interesses dos latifundi\u00e1rios, alimentando conflitos que resultam na matan\u00e7a/exterm\u00ednio para tomada das terras. Lament\u00e1vel!", "in_reply_to_user_id": "55715405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41814750", "id": "1205852635548573696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8628, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/8IYExpiYOh", "expanded_url": "https://www.facebook.com/lucianocorreia28/posts/1037251393275958", "display_url": "facebook.com/lucianocorreia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205852527759106048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:10:20.000Z", "text": "Eu nunca tinha visto, lido e ouvido uma defunta t\u00e3o importante, agora quem matou aquela vereadora do Rio foi BOLSONARO. se n\u00e3o, mandou. E eu aqui louco para saber quem matou ou mandou matar o presidente e o... https://t.co/8IYExpiYOh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308217203", "id": "1205852527759106048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205852418111660033"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:09:54.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194143385", "id": "1205852418111660033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205852361706606662"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:09:41.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2254885991", "id": "1205852361706606662"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205852231012175872"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:09:10.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172148740993560577", "id": "1205852231012175872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205592469754273792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205852169490051074"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:08:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/FtW7FRRZ3T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173080345677303808", "id": "1205852169490051074", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/FtW7FRRZ3T", "expanded_url": "https://twitter.com/july4flor/status/1205592469754273792", "display_url": "twitter.com/july4flor/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205852165270622212"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:08:54.000Z", "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954014490923806720", "id": "1205852165270622212"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205530609340293121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Amareto", "id": "13742502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205852125227606017"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:08:44.000Z", "text": "RT @Amareto: \"Hombre asesina a una menor con la que sosten\u00eda una relaci\u00f3n impropia\" \u00bfPara cu\u00e1ndo los titulares que llamen a las cosas por s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40165461", "id": "1205852125227606017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851960609517568"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:08:05.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767716031121002496", "id": "1205851960609517568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205679565559025664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9055, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851925377368065"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:07:57.000Z", "text": "@stolenboyc Yo tambi\u00e9n estaba viendo escuadr\u00f3n suicida.\n\nQue rico una marat\u00f3n de harry potter \ud83d\ude08", "in_reply_to_user_id": "957439850315120640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4843675360", "id": "1205851925377368065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205847270559821824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "armesillaconde", "id": "766221303632240640"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851903252414470"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:07:52.000Z", "text": "@armesillaconde @ahorapodemos @iunida Bueno... PODEMOS es un Golem \"irano-bolivariano\" y para colmo, mimado por un suicida PP para quitar votos al PSOE.", "in_reply_to_user_id": "766221303632240640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828693734669840385", "id": "1205851903252414470"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851803876655104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:07:28.000Z", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33983971", "id": "1205851803876655104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851729184641024"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:07:10.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431513350", "id": "1205851729184641024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851673127739392"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:06:57.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949441509", "id": "1205851673127739392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851603397480449"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:06:40.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56181278", "id": "1205851603397480449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205851564168155136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:06:31.000Z", "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/MCVldqcN2o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310159511", "id": "1205851564168155136", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MCVldqcN2o", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851474435153921"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:06:09.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148402220", "id": "1205851474435153921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205586642016309249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "OtoniDepFederal", "id": "330770436"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 124, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851365869789190"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:05:43.000Z", "text": "@Biakicis @BolsonaroSP @OtoniDepFederal @wilsonwitzel @jairbolsonaro Voc\u00eas tudo s\u00e3o safados voc\u00eas que matou a Marielle Franco voc\u00eas tudo rouba os trabalhadores t\u00e1 entendendo voc\u00eas que mataram a Marielle Franco ela conseguia acabar com a Melissa voc\u00eas n\u00e3o se rouba o dinheiro do trabalhador", "in_reply_to_user_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205691126738493441", "id": "1205851365869789190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo El Comercio"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/cV5qFLvmFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1205483906708987904", "display_url": "twitter.com/romerocaroperu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851325021540354"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:05:34.000Z", "text": "El otrora Ex Ministro de exterior del suicida de 1985. Fundador de Gesti\u00f3n vendido al Grupo El Comercio,donde a hora tiene su columna \"gratuita\"desde d\u00f3nde  torpedea a fiscales de Lavajato. RECORDEMOS QUE FUE MINISTRO DEL GOBIERNO M\u00c1S DESASTROZO  DEL PER\u00da Y LA SUPER INFLACION. https://t.co/cV5qFLvmFZ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "id": "1205851325021540354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851317375262721"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:05:32.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752550798786166785", "id": "1205851317375262721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851315827593217"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:05:31.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2276634382", "id": "1205851315827593217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851298580570113"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:05:27.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914322058171035648", "id": "1205851298580570113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851291538378753"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:05:26.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974558877525016576", "id": "1205851291538378753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851288107470848"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:05:25.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962114698299748356", "id": "1205851288107470848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851191101607936"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:05:02.000Z", "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049742495171702786", "id": "1205851191101607936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205851041494962177"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:04:26.000Z", "text": "Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perde la sfida \u00e8 il riassunto perfetto della mia vita \n#Amici19", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 183, "tag": "Amici19"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 305, "quote_count": 0}, "author_id": "444827693", "id": "1205851041494962177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851032145846272"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:04:24.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361862343", "id": "1205851032145846272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205719738330075137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AllonsyMexGirl", "id": "341910547"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205850998759026688"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:04:16.000Z", "text": "RT @AllonsyMexGirl: Est\u00e1 bien que la gente comience a darse cuenta de lo mucho que nos afecta la presi\u00f3n acad\u00e9mica pero \u00bfPor qu\u00e9 empezamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84884378", "id": "1205850998759026688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205685078992576513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jorgeeckel", "id": "905992919886295040"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Hinnhago", "id": "3187850019"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "Danielcasagomes", "id": "266855853"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.771, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205850988566994945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:04:13.000Z", "text": "@Jorgeeckel @Hinnhago @Danielcasagomes @FabioPorchat Sim, um \u00f3timo exemplo foram as cruzadas q mataram torturaram e roubaram em nome de Deus, a religi\u00e3o matou e continua matando at\u00e9 hj msm. Se tu acha um desrespeito \u00e9 um problema teu, teve v\u00e1rios crist\u00e3os q n se importaram, ngm t\u00e1 te ferindo por causa da tua f\u00e9", "in_reply_to_user_id": "905992919886295040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923005959378821120", "id": "1205850988566994945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205846438967697409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Zanfa", "id": "9668212"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "Sith Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205850762942787584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:03:20.000Z", "text": "@Zanfa Aprendiz Sith Suicida", "in_reply_to_user_id": "9668212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2432650770", "id": "1205850762942787584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205850395656019969"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:01:52.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563505652", "id": "1205850395656019969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205848658916196352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "unna_chilanga", "id": "29195272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205850377741955072"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:01:48.000Z", "text": "@unna_chilanga Cuando una persona se suicida por lo que he le\u00eddo lleva d\u00edas o meses pensandolo, no toma la decisi\u00f3n en un instante, tienes raz\u00f3n es un c\u00famulo de cosas.", "in_reply_to_user_id": "29195272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "178549612", "id": "1205850377741955072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205842699581919232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.3276, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205850353608134657"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:01:42.000Z", "text": "@PeruanoComunica Ese cobarde mit\u00f3mano y suicida de AG dejo escuela de c\u00f3mo huir", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154424952", "id": "1205850353608134657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205850268174311424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:01:22.000Z", "text": "ser\u00e1 que algum dia eu vou enjoar de esquadr\u00e3o suicida????? puta film\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "752611255672647680", "id": "1205850268174311424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825423617249280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valeskadoming", "id": "1135289477616807936"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205850264500146176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:01:21.000Z", "text": "RT @valeskadoming: hoje um menino daqui da minha cidade se suicidou, muita gente fala que depress\u00e3o \u00e9 falta de deus, que \u00e9 drama. gente, DE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196494246200709122", "id": "1205850264500146176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205850199106736130"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:01:05.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119998486521569280", "id": "1205850199106736130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205850164193308673"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:00:57.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3405872111", "id": "1205850164193308673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205682113598676992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MenorR10_55", "id": "1195510806575800320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205849982223470593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:00:14.000Z", "text": "RT @MenorR10_55: Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182791477719719936", "id": "1205849982223470593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205849697585369088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "michael"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205849973646077954"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:00:11.000Z", "text": "- sabendo que michael n\u00e3o falava uma palavra desde que matou sua irm\u00e3 ( sim, ele nunca falou uma palavra se quer desde 1978 )", "in_reply_to_user_id": "1056639728387268608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056639728387268608", "id": "1205849973646077954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205849948069208064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:00:05.000Z", "text": "Tener gatos es parecer suicida de tantos ara\u00f1asos que te dejan esos animalitos hermosos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "927668491418767365", "id": "1205849948069208064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205849330743173120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205849931350716416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:00:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/xsFd470R5q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1150482530795249665", "id": "1205849931350716416", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xsFd470R5q", "expanded_url": "https://twitter.com/sitiodapicapau/status/1205849330743173120", "display_url": "twitter.com/sitiodapicapau\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205849887797137408"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:59:51.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279742776", "id": "1205849887797137408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205849787943309313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:59:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (s\u00f3 de trimestre)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\npqp esperava menos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876095633588932609", "id": "1205849787943309313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205849366168326150"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ghoulishwolf_", "id": "189997040"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.8238, "type": "Other", "normalized_text": "suicide note"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205849749942874115"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:59:18.000Z", "text": "@ghoulishwolf_ ai amiga, n\u00e3o sei se quero recomendar n\u00e3o, o cara se matou pouco tempo depois e foi basicamente uma suicide note. acho que talvez possa ser bem triggering pra ti", "in_reply_to_user_id": "189997040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "78047129", "id": "1205849749942874115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205820742643986432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Avvenire_Nei", "id": "132880191"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Svizzera"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "vescovi"}, {"start": 101, "end": 119, "tag": "suicidioassistito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205849544296214532"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T13:58:29.000Z", "text": "RT @Avvenire_Nei: #Svizzera I #vescovi: morte assistita, i preti lascino la stanza di chi si suicida #suicidioassistito  https://t.co/FJ3yt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924297769300512768", "id": "1205849544296214532"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205849542731673601"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:58:29.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187827069755019266", "id": "1205849542731673601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205849330743173120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:57:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/IHdB6OOYS0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1079034933061009409", "id": "1205849330743173120", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/IHdB6OOYS0", "expanded_url": "https://twitter.com/andss_peralts/status/1205677651614060544", "display_url": "twitter.com/andss_peralts/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205849115973890050"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:56:47.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965369754", "id": "1205849115973890050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205848894787207168"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:55:54.000Z", "text": "Que tal el trabajo? Excelente(nadien me habla)\nY tu amigo? No lo he visto(encontr\u00f3 otro amigo)\n\u00bfY tu novia?No funcion\u00f3(se enamor\u00f3 de otro)\nPor que tienes los ojos rojos?(no he dejado de llorar)\nC\u00f3mo estas? Bien (no podr\u00eda estar peor)\nQue escribes?Poemas (mi nota suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192785296842272769", "id": "1205848894787207168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 118, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/CywJvkuE4v", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4087657/0/ninas-muertas-girona/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/408765\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205848823752470529"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:55:37.000Z", "text": "Esto tambi\u00e9n es violencia de G\u00e9nero\n\nSe suicida la mujer investigada por la muerte de sus dos hijas en Girona via @20m https://t.co/CywJvkuE4v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518590194", "id": "1205848823752470529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646905029599233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.6296, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205848757042061313"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:55:21.000Z", "text": "RT @DraExtrana: Un problema de la #SaludMental es la gente que a\u00fan piensa que la depresi\u00f3n se quita \"ech\u00e1ndole ganas\" y que la gente que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "id": "1205848757042061313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205846438967697409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Zanfa", "id": "9668212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205848659671289857"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T13:54:58.000Z", "text": "@Zanfa cavaleiro jedi suicida", "in_reply_to_user_id": "9668212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855910700", "id": "1205848659671289857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205134219149795329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205848635843448833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:54:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/VEor1QaIlq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192115133222391809", "id": "1205848635843448833", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/VEor1QaIlq", "expanded_url": "https://twitter.com/brabaraf/status/1205134219149795329", "display_url": "twitter.com/brabaraf/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205848301746167808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cge2Flor", "id": "1205265610420174849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205848567673491456"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:54:36.000Z", "text": "@Cge2Flor Seguro. A alg\u00fan arreglo llegaron. No es un suicida.", "in_reply_to_user_id": "1205265610420174849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2448531409", "id": "1205848567673491456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205848540418904064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:54:30.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372353545", "id": "1205848540418904064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205848402564648965"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:53:57.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245342114", "id": "1205848402564648965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205848307467083776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:53:34.000Z", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255902166", "id": "1205848307467083776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205848286181109760"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:53:29.000Z", "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190210757432094720", "id": "1205848286181109760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205848217570697218"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:53:13.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3353414279", "id": "1205848217570697218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205845212666445826"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "lane boy"}, {"start": 257, "end": 266, "probability": 0.8022, "type": "Other", "normalized_text": "TOPWins10s"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 267, "tag": "TOPWins10s"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/C2cISpgPFn", "expanded_url": "https://twitter.com/fallenfolina/status/1182176068142276609/video/1", "display_url": "twitter.com/fallenfolina/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205847992227520518"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:52:19.000Z", "text": "@sunwillrisw em 2016 eu ouvia muito heathens (nunca tinha assistido esquadrao suicida) conheci ouvindo aleatoriamente no youtube, mas eu comecei a me interessar mais pela banda depois q eu vi o clipe de lane boy e tinha amado a presen\u00e7a q eles tem no show #TOPWins10s https://t.co/C2cISpgPFn", "in_reply_to_user_id": "1039567603218432000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "784825364086415360", "id": "1205847992227520518"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205841288760832002"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205847928289550336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:52:04.000Z", "text": "@KurmenNathy Suicida que eres", "in_reply_to_user_id": "1085561401014472704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897110191942098948", "id": "1205847928289550336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205847681979076608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:51:05.000Z", "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93549931", "id": "1205847681979076608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 144, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/JnQmHiXfRi", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205847640212156422"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:50:55.000Z", "text": "Poco se habla de esto.\n\nUna mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/JnQmHiXfRi v\u00eda @ABCespana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370794444", "id": "1205847640212156422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205847253413482497"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:49:23.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1205847253413482497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205846438967697409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "de Sucata Suicida"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7878, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}, {"start": 37, "end": 59, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "StarWarsJedifallenOrder"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "StarWars"}, {"start": 36, "end": 60, "tag": "StarWarsJedifallenOrder"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/abhwMAeBRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Zanfa/status/1205846438967697409", "display_url": "twitter.com/Zanfa/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205847191195201536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:49:08.000Z", "text": "Catador de Sucata Suicida #StarWars #StarWarsJedifallenOrder https://t.co/abhwMAeBRQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66720958", "id": "1205847191195201536", "geo": {"place_id": "a6cc8dd0faec0a58"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205847118285422595"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:48:51.000Z", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113490891", "id": "1205847118285422595"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205846458571853824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205847071384915970"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:48:40.000Z", "text": "Me da asco como ver que dicen se suicida ya que no puede con la carga, que d\u00e9bil.. Se imaginan si estudiar\u00e1 en (inserte otra universidad). Este es el claro ejemplo de que siempre se minimiza, se burlan y critican la salud mental. Me da m\u00e1s tristeza leer comentarios de maestros \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "821424840506806272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821424840506806272", "id": "1205847071384915970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205847052154032128"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T13:48:35.000Z", "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793367160341094400", "id": "1205847052154032128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205846850525450240"], "lang": "fr", "created_at": "2019-12-14T13:47:47.000Z", "text": "\"elle noya les enfants et se suicida\" vraie femme \u00e7a https://t.co/FJUbXiIFkL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154354861431033858", "id": "1205846850525450240", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/FJUbXiIFkL", "expanded_url": "https://twitter.com/Bouteflikov/status/1205352752584495104", "display_url": "twitter.com/Bouteflikov/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205846705083691012"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:47:12.000Z", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513976159", "id": "1205846705083691012"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205846685441757185"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:47:08.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2328867225", "id": "1205846685441757185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205846642060144643"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:46:57.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183844128", "id": "1205846642060144643"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205846572132716544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:46:40.000Z", "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972502158754091008", "id": "1205846572132716544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205846570031308800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:46:40.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924739796068683780", "id": "1205846570031308800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205846483544760320"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T13:46:19.000Z", "text": "Scelta un p\u00f2 suicida per Giulia sfidare Gaia, ma ha fatto bene almeno cos\u00ec si esibisce #Amici19", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 95, "tag": "Amici19"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "343428849", "id": "1205846483544760320", "geo": {"place_id": "073d98384a92c2bd"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205846167088701440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:45:04.000Z", "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019323013072814080", "id": "1205846167088701440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205824901610954754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelTraira"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 27, "tag": "WitzelTraira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205846112403361794"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:44:51.000Z", "text": "@wilsonwitzel #WitzelTraira se enforcou no pr\u00f3prio ego! Perdeu!!", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122247139890016256", "id": "1205846112403361794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.683, "type": "Organization", "normalized_text": "FF AA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205846045982220288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:44:35.000Z", "text": "@Omarquesadamart \u00bfVivan las FF AA, que no ganaron una sola guerra y que roban y siguen robando combustible al Estado?, \u00bfviva un suicida?... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164539088", "id": "1205846045982220288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205844875104661509"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205846002395156484"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:44:25.000Z", "text": "Lista de coisas que eu amo\n\n-O suicida\n-A m\u00e9dica s\u00e1dica\n-O malucoide russo geniozinho\n-O garoto do interiorrr\n-O maior detetive de todos os tempos\n-A mina do celular\n-A mina das bonecas\n-A NERD planejadora que gosta de caf\u00e9\n-A assassina tsundere de fofura\n-A crian\u00e7a do voodoo https://t.co/mKIDuKQJIi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121111871", "id": "1205846002395156484", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mKIDuKQJIi", "expanded_url": "https://twitter.com/Hedonistaw/status/1205844875104661509", "display_url": "twitter.com/Hedonistaw/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683013625012225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MSoyert", "id": "1185372739286253569"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205845887320305664"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:43:57.000Z", "text": "RT @MSoyert: @Malapalabrero @Mauriciomulder Te falt\u00f3,   Y un cobarde suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "id": "1205845887320305664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205504069189722116"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205845819548680192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:43:41.000Z", "text": "@RudyRiveraB A los hinchas del cobarde suicida y a ese cobarde HDP que dice que estan bien muertos, que es seguro un asesino de civiles, que se entere bien y lea algo, si es que sabe leer..", "in_reply_to_user_id": "258172858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880096796198006785", "id": "1205845819548680192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205839835308724226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205845764825583616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:43:28.000Z", "text": "@BenzJolyne36_98 Acho que se por exemplo a pessoa matou os 3 conjugues anteriores ela n\u00e3o presta para uma rela\u00e7\u00e3o amorosa", "in_reply_to_user_id": "1074539806326177792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053051587835367425", "id": "1205845764825583616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204422213895671810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205845732399427584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:43:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Pt5zX60BEC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732452642", "id": "1205845732399427584", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Pt5zX60BEC", "expanded_url": "https://twitter.com/Sayuk0/status/1204422213895671810", "display_url": "twitter.com/Sayuk0/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205845729270472704"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:43:20.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166564826", "id": "1205845729270472704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205845646936330240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:43:00.000Z", "text": "As pessoas passam a maior parte do tempo tornando da sua vida um inferno mas a\u00ed ent vc se suicida e de repente vc \u00e9 a mais amada, \"mais era t\u00e3o nova e tinha tanta pra viver, nunca vou entender o pq dela fazer isso\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406144083", "id": "1205845646936330240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Dublin"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205845480858628097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:42:20.000Z", "text": "Um colega meu se matou aqui em Dublin, a fam\u00edlia nao tem dinheiro pra levar o corpo para o Brasil, precisa de 6 mil euros\n\nSou obrigado a ouvir gente falando que ele sabia disso, da complica\u00e7\u00e3o que seria levar o corpo, mas escolheu se matar\n\nMano... na boa, nao d\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045510286952878081", "id": "1205845480858628097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205845468133122050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:42:17.000Z", "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190403539425775617", "id": "1205845468133122050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205720039468552193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205845399245905920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:42:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/uds5Lhtgi8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3463170501", "id": "1205845399245905920", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/uds5Lhtgi8", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedro_cadore03/status/1205720039468552193", "display_url": "twitter.com/Pedro_cadore03\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205844945250205696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205845185843863552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:41:10.000Z", "text": "@_Feh_Queiroz ent\u00e3o vc queria bater em um coqueiro? pilota suicida", "in_reply_to_user_id": "4449682947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184100057911611392", "id": "1205845185843863552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205844996097806337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:40:25.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075560620236423168", "id": "1205844996097806337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205844889876992001"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:39:59.000Z", "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2625088533", "id": "1205844889876992001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205844881601650689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:39:57.000Z", "text": "Tomei veneno pra ver se me matava mas acho que s\u00f3 matou por dentro mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871494187363053568", "id": "1205844881601650689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205844707076661253"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:39:16.000Z", "text": "Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida https://t.co/MjdxlqZCwc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536553361", "id": "1205844707076661253", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MjdxlqZCwc", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/3l3w7xvJKf", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/viuva-de-marielle-rebate-moro-nao-pode-simplesmente-se-isentar-1-24136488?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/viuva-de-marielle-rebate-moro-nao-pode-simplesmente-se-isentar-1-24136488?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205844688999256064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:39:12.000Z", "text": "Tu j\u00e1  sabe quem matou? \u00c9 est\u00e3o  presosVi\u00fava de Marielle rebate Moro: 'N\u00e3o pode simplesmente se isentar' https://t.co/3l3w7xvJKf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181018671575175168", "id": "1205844688999256064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205842180499222528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "TsupomaTsuyoshi", "id": "871181513685164032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205844528189657090"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:38:33.000Z", "text": "RT @jostipi: @TsupomaTsuyoshi Lamentable ver a este \"matoncito\" con terno, completamente cuestionado cuello blanco, demostrando toda su mis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955384215", "id": "1205844528189657090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205844491288154118"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:38:24.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240516014", "id": "1205844491288154118"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205844401961996288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:38:03.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391155284", "id": "1205844401961996288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205844111871201281"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:36:54.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593099419", "id": "1205844111871201281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205844094536343552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:36:50.000Z", "text": "Boa pra quem quase se matou e ainda quebrou o \u00f3culos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "840778901374787584", "id": "1205844094536343552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205844048361250822"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:36:39.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045337697043255296", "id": "1205844048361250822"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205843883361554432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:35:59.000Z", "text": "Esse povo dizendo que jogar de sup \u00e9 f\u00e1cil kkkkkklklkkkkkk duvido aguentar um dia na bot lane aturando adc ruim e suicida que n\u00e3o farma, n\u00e3o kaita, n\u00e3o warda e n\u00e3o faz nada al\u00e9m de esperar voc\u00ea ir base pra poder se matar e te culpar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833734045", "id": "1205843883361554432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205820742643986432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Avvenire_Nei", "id": "132880191"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Svizzera"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "vescovi"}, {"start": 101, "end": 119, "tag": "suicidioassistito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205843743099764736"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T13:35:26.000Z", "text": "RT @Avvenire_Nei: #Svizzera I #vescovi: morte assistita, i preti lascino la stanza di chi si suicida #suicidioassistito  https://t.co/FJ3yt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037738490409181186", "id": "1205843743099764736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205703048682594304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tevale92", "id": "71414642"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205843618629640193"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:34:56.000Z", "text": "@tevale92 Si alguien se suicida es porque mentalmente ya ten\u00eda algo. No le echen la culpa a sus maestros.", "in_reply_to_user_id": "71414642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2191383217", "id": "1205843618629640193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205536147943890944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205843511985217537"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:34:31.000Z", "text": "El mio se tiro de la cama, suicida de chico https://t.co/JfTYeSfH2D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513310892", "id": "1205843511985217537", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/JfTYeSfH2D", "expanded_url": "https://twitter.com/p_rcos2/status/1205536147943890944", "display_url": "twitter.com/p_rcos2/status\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205843483883425799"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:34:24.000Z", "text": "Eu vi de perto o corpo do suicida que estourou o pr\u00f3prio cr\u00e2nio pra n\u00e3o perder o amor da sua vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2507414337", "id": "1205843483883425799"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650221109264385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205843479462465536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:34:23.000Z", "text": "RT @DraExtrana: S\u00ed, mira \u00bfconoces la fiebre? es un s\u00edntoma de algo m\u00e1s.\nPues el intento suicida es uno de los s\u00edntomas que pueden aparecer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377616130", "id": "1205843479462465536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583438692200448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "FernandaDom", "id": "57992760"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 311, "end": 314, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205843360008638464"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:33:55.000Z", "text": "@CartonCalderon @FernandaDom @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Hay factores gen\u00e9ticos para la depresi\u00f3n, la depresi\u00f3n profunda, no necesariamente es visible por quienes conviven con el suicida y en ocaciones es una verdadera sorpresa incluso para los m\u00e1s cercanos, dejen de trivializar el suicidio, mi apoyo don Paco", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988093014", "id": "1205843360008638464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205629709217927176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/g1sjrwbDvi", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1205629709217927176", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205843317755465734"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:33:45.000Z", "text": "Aprista consumido, acepta fue un acto criminal digitado por .el indigno suicida Alan Garc\u00eda. Murieron muchos inocentes- https://t.co/g1sjrwbDvi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "id": "1205843317755465734"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205843306242023424"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:33:42.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975837119968137216", "id": "1205843306242023424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188774991573278721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Piloto1573", "id": "1220780899354234887"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/tFhTR0Wxxf", "expanded_url": "https://twitter.com/Piloto1573/status/1188774991573278721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFhTR0Wxxf", "media_key": "7_1188774862443237376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205843238562738176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:33:26.000Z", "text": "RT @Piloto1573: Ent\u00e3o pega suicida \ud83e\udd19\u270c https://t.co/tFhTR0Wxxf", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899421312157921281", "id": "1205843238562738176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205843209194217474"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:33:19.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226714997", "id": "1205843209194217474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205843101589417989"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:32:53.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355222199", "id": "1205843101589417989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UjcEqqvkt0", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=fb&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205843058388033539"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:32:43.000Z", "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/UjcEqqvkt0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32459434", "id": "1205843058388033539"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583275542093824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5864, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "Ratal\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205842951429087233"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:32:17.000Z", "text": "@JoseLuisGil1000 Ahhh JAJAJA le sali\u00f3 un defensor post morten al suicida #Ratal\u00e1n. Ya s\u00f3lo falta que diga 'Demu\u00e9strenlo ps imb\u00e9ciles'. Y as\u00ed pretende nuestro voto. Ni uno tendr\u00e1! Ya fuiste Gil! \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "in_reply_to_user_id": "790643192131706880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072113447633072129", "id": "1205842951429087233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205726321827090433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205842788060934144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:31:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nKKKKKK https://t.co/FBDWqQkwUC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082388634660155400", "id": "1205842788060934144", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/FBDWqQkwUC", "expanded_url": "https://twitter.com/DaFonseca03/status/1205726321827090433", "display_url": "twitter.com/DaFonseca03/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825423617249280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valeskadoming", "id": "1135289477616807936"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205842579457224706"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:30:49.000Z", "text": "RT @valeskadoming: hoje um menino daqui da minha cidade se suicidou, muita gente fala que depress\u00e3o \u00e9 falta de deus, que \u00e9 drama. gente, DE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003657165188620288", "id": "1205842579457224706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205842524545388545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:30:35.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015328707353948163", "id": "1205842524545388545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205842462088073216"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:30:21.000Z", "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135346048", "id": "1205842462088073216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205842332144283649"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:29:50.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887612871", "id": "1205842332144283649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205841720405041152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205842216406732800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:29:22.000Z", "text": "Es indignante e incluso suicida lo que hacen. Si siguen castigando a los sectores productivos y privilegiando a los bur\u00f3cratas estatales, lo \u00fanico que van a generar es m\u00e1s d\u00e9ficit, inflaci\u00f3n, pobreza, etc.", "in_reply_to_user_id": "213439476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213439476", "id": "1205842216406732800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205842214569545729"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:29:22.000Z", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx la culpa es de los profesores, que presionan y denigran psicol\u00f3gicamente a los alumnos, en Francia existe una ley en la que la \u00faltima persona que tuvo contacto con el suicida es sospechoso de asesinato, por lo que pudo influir en el, los profesores influyen de gran manera.", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724263990", "id": "1205842214569545729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205119512846258176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TsupomaTsuyoshi", "id": "871181513685164032"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 207, "probability": 0.5145, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.32, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.6012, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205842180499222528"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:29:13.000Z", "text": "@TsupomaTsuyoshi Lamentable ver a este \"matoncito\" con terno, completamente cuestionado cuello blanco, demostrando toda su miseria verbal y mental, en el canal que da cabida a todo el lumpen d la pol\u00edtica, MP, PJ, TC.etc  Otro \u2795 en la lista del \"desprecio\" por el \ud83c\uddf5\ud83c\uddea dejada x el  cobarde suicida", "in_reply_to_user_id": "871181513685164032", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "id": "1205842180499222528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205547834113703937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205842149641793539"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:29:06.000Z", "text": "No conf\u00edo en los peronistas! En un pa\u00eds donde el pueblo elige a sus saqueadores? Ser\u00eda suicida!! https://t.co/zJl2cjCIS9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4229772094", "id": "1205842149641793539", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/zJl2cjCIS9", "expanded_url": "https://twitter.com/OkCirujan/status/1205547834113703937", "display_url": "twitter.com/OkCirujan/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205842144948346880"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:29:05.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474201621", "id": "1205842144948346880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205842138812035072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:29:04.000Z", "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143224019983974400", "id": "1205842138812035072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205841927272304641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:28:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Rvz6vQtdeh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1092530703751876608", "id": "1205841927272304641", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Rvz6vQtdeh", "expanded_url": "https://twitter.com/florirme/status/1205703788578955266", "display_url": "twitter.com/florirme/statu\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205841827452067840"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:27:49.000Z", "text": "Ayer presenci\u00e9 un accidente de tr\u00e1nsito donde la mitad del carro se parti\u00f3 casi en dos, donde la bolsa de aire salvo una vida, pero donde la que ven\u00eda manejando era una tipa extremo ebria, embarazada y entonces me doy cuenta que cada quien es suicida a su manera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "219088735", "id": "1205841827452067840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205841767775514626"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:27:35.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola? \n\nBrigou: \u2714\nNota vermelha: \u2714\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2714\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nMatou aula: \u2714\nExpulso de sala: \u2714\nAluno destaque: \u2714\nSe popularizou: \u2714\nDiretoria: \u2714\nChorou na sala: \u2714\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714 https://t.co/SCV7ICGKEG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856157451221168128", "id": "1205841767775514626", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SCV7ICGKEG", "expanded_url": "https://twitter.com/vp_brito/status/1205824275523002368", "display_url": "twitter.com/vp_brito/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205841762398482434"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:27:34.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365161396", "id": "1205841762398482434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205658289255669762"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205841757277167616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:27:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hChttKAiwF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "718908439221694464", "id": "1205841757277167616", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hChttKAiwF", "expanded_url": "https://twitter.com/edukoziski/status/1205658289255669762", "display_url": "twitter.com/edukoziski/sta\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205841702029844480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:27:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/4qF9Uxspuo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "930917875262607360", "id": "1205841702029844480", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/4qF9Uxspuo", "expanded_url": "https://t.co/4qF9Uxspuo", "display_url": "t.co/4qF9Uxspuo"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205840984715735041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_luis_3112", "id": "2692785392"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4473, "type": "Other", "normalized_text": "snoke"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "snoke"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "luke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205841644781801472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:27:06.000Z", "text": "@_luis_3112 A luta contra os guarda costas do snoke est\u00e1 cheia de erros, o snoke n\u00e3o \u00e9 explicado e n\u00e3o serviu para nada, o luke nunca faria aquilo (o pai dele matou milh\u00f5es e cortou-lhe o bra\u00e7o, dedica se ao m\u00e1ximo para o salvar, mais tarde tem uma vis\u00e3o sobre o sobrinho e tenta mat\u00e1-lo)", "in_reply_to_user_id": "3231958510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3231958510", "id": "1205841644781801472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205841597486837761"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:26:54.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541508352", "id": "1205841597486837761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205714244521644032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205841593749651461"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:26:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\n\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f https://t.co/c7ZGf1E9fq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084175149140766720", "id": "1205841593749651461", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/c7ZGf1E9fq", "expanded_url": "https://twitter.com/wzohyunam/status/1205714244521644032", "display_url": "twitter.com/wzohyunam/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205838875836502016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "PM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205841510333214720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:26:34.000Z", "text": "RT @AnarcoFino: Come\u00e7o dos anos 90, \u00e9poca das chacinas, dos grupos de exterm\u00ednio, in\u00edcio do chamado plano de metas da PM carioca que prende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268574334", "id": "1205841510333214720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671777931874304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OVitoRamos", "id": "890329787725688833"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "RodrigoVougo", "id": "2494411290"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "mateusa"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.5367, "type": "Person", "normalized_text": "esquartejou"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.6275, "type": "Other", "normalized_text": "LGBt"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205841433946705922"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:26:15.000Z", "text": "@OVitoRamos @RodrigoVougo @favelanewsrj 2) quando o inocente morre na m\u00e3o desses covardes existe um grande sil\u00eancio, lembra do mateusa gay e negro? Pegaram o cara q matou e o esquartejou e ele contou tudo. Defensores da causa LGBt nada falaram sobre o caso, aqui no Brasil n\u00e3o importa oq se faz mas QUEM FAZ!", "in_reply_to_user_id": "890329787725688833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030276894686625792", "id": "1205841433946705922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205841399821799424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:26:07.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159627738", "id": "1205841399821799424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205841333673504769"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:25:52.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167874069", "id": "1205841333673504769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205824109629845505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giuliobraga", "id": "122611540"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205841216161697792"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T13:25:24.000Z", "text": "RT @giuliobraga: 3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885955723427024898", "id": "1205841216161697792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825423617249280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valeskadoming", "id": "1135289477616807936"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205841207047413761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:25:21.000Z", "text": "RT @valeskadoming: hoje um menino daqui da minha cidade se suicidou, muita gente fala que depress\u00e3o \u00e9 falta de deus, que \u00e9 drama. gente, DE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175908756191928320", "id": "1205841207047413761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Eleonora Popper"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/P6ARFmJo5x", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6De78WDJ6x/?igshid=aja3duc5y3j8", "display_url": "instagram.com/p/B6De78WDJ6x/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205841173715144704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:25:13.000Z", "text": "\ud83d\udcd6 ALERTA DE LAN\u00c7AMENTO ITUNES \ud83d\udcd6\n\nE-book O jogo do pr\u00f3ximo\n\nEleonora Popper \u00e9 uma jovem policial atormentada por vis\u00f5es sobre o suic\u00eddio do irm\u00e3o, que tenta provar perante as leis dos homens que ele n\u00e3o se matou, que\u2026 https://t.co/P6ARFmJo5x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186654652185665536", "id": "1205841173715144704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205841162604597250"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:25:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/xLWRttSOBX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056680073506512896", "id": "1205841162604597250", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xLWRttSOBX", "expanded_url": "https://twitter.com/florirme/status/1205703788578955266", "display_url": "twitter.com/florirme/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205571456417042433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205841124486733824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:25:02.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15237247", "id": "1205841124486733824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8233, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/RA29JnjC7A", "expanded_url": "http://leteonoticias.com/2019/12/14/una-madre-mata-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-gerona/", "display_url": "leteonoticias.com/2019/12/14/una\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/COd9xnjYZ5", "expanded_url": "https://twitter.com/Leteonoticias/status/1205840934816092162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/COd9xnjYZ5", "media_key": "3_1205840932899360768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840934816092162"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:24:16.000Z", "text": "Una madre mata a sus dos hijas y se suicida en Gerona https://t.co/RA29JnjC7A https://t.co/COd9xnjYZ5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200045155283288064", "id": "1205840934816092162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205659248081944576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "rr10s", "id": "496414844"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7129, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "Mariconcito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840895234326528"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:24:07.000Z", "text": "@rr10s Con Allende...jaja...el suicida cobarde \nMariconcito, sin esconderse ni llorar despu\u00e9s, porque como ustedes mismos dicen, \"las balas van a volver\"", "in_reply_to_user_id": "496414844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459664930", "id": "1205840895234326528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205579114721267712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840874040692736"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:24:02.000Z", "text": "RT @tvunam: Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809174276708454401", "id": "1205840874040692736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840849940160514"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:23:56.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715295653161803777", "id": "1205840849940160514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840807007272962"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:23:46.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210856540", "id": "1205840807007272962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840786681671680"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:23:41.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15237247", "id": "1205840786681671680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840475682476032"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:22:27.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027601076", "id": "1205840475682476032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205838875836502016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "PM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840353162645505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:21:58.000Z", "text": "RT @AnarcoFino: Come\u00e7o dos anos 90, \u00e9poca das chacinas, dos grupos de exterm\u00ednio, in\u00edcio do chamado plano de metas da PM carioca que prende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41292330", "id": "1205840353162645505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840294622715914"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T13:21:44.000Z", "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702758072629010432", "id": "1205840294622715914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840221113389056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:21:26.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349989125", "id": "1205840221113389056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205840220861665280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:21:26.000Z", "text": "\"fulano se matou pq s\u00f3 pensou nele mesmo, n\u00e3o pensou na fam\u00edlia\" t\u00e1 bom mas ser\u00e1 que ALGU\u00c9M pensava nele enquanto ele tava vivo?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2953020521", "id": "1205840220861665280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205534890348949507"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MilagrosdelRos", "id": "151622023"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840191598010369"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:21:19.000Z", "text": "RT @MilagrosdelRos: @canalN_ Claro que hay indicios. Este suicida era temerariamente corrupto y no es raro que coimeara a todo el mundo.\n\nL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "id": "1205840191598010369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205840142650482688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:21:08.000Z", "text": "s\u00f3 queria dizer pra vcs que a pessoa que mais julga minha ansiedade quase se suicidou, \u00e9 foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088075198404927494", "id": "1205840142650482688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840002686574593"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:20:34.000Z", "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174094173", "id": "1205840002686574593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205839841545662464"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:19:56.000Z", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782939220", "id": "1205839841545662464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205839819819167745"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:19:51.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142491250", "id": "1205839819819167745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205839793885716480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:19:44.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54546235", "id": "1205839793885716480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671772370194432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205839649631096832"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:19:10.000Z", "text": "RT @KaritoSoBsc: que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947162198", "id": "1205839649631096832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671720662773760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Wi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205839374979604481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:18:05.000Z", "text": "RT @KaritoSoBsc: Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Wi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947162198", "id": "1205839374979604481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205823700127367168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WalterMLagos1", "id": "1080221759813705729"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205839347443912704"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:17:58.000Z", "text": "@WalterMLagos1 @edufeiok el proceso judicial se arregla cuando se suicida el fiscal, se sabe que los fiscales no soportan muchas presiones. Despu\u00e9s la causa es una braza caliente.", "in_reply_to_user_id": "1080221759813705729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200412833994772480", "id": "1205839347443912704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.5949, "type": "Other", "normalized_text": "Om\u00e3"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8315, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00eanesis38"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.7453, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/9O5NRcYdCA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Lelehgoncalves/posts/2394825887294827", "display_url": "facebook.com/Lelehgoncalves\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/Lelehgoncalves/posts/2394825887294827/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205839243697885185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:17:33.000Z", "text": "\u201c\u2026Deus matou Om\u00e3,por se recusar a cumprir o ato sexual na sua plenitude\" (derramar o semem na terra) G\u00eanesis38:9\n\nDeus tamb\u00e9m n\u00e3o perdoou... https://t.co/9O5NRcYdCA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157654334", "id": "1205839243697885185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205839231958040577"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:17:30.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372098681", "id": "1205839231958040577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205834442650071040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "emobbu", "id": "1094796255241351170"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205839210340638720"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-14T13:17:25.000Z", "text": "@emobbu im sorry but while i respect you voy a hacerte suicida", "in_reply_to_user_id": "1094796255241351170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "868590360158760961", "id": "1205839210340638720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205839131605131264"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:17:07.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89478649", "id": "1205839131605131264"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "VMOSN", "id": "144536024", "name": "Vanessa (Don Panz\u00f3n\u1d57\u1d50)", "public_metrics": {"followers_count": 119886, "following_count": 2371, "tweet_count": 164284, "listed_count": 122}, "location": "Isla de Lost "}, {"verified": true, "username": "diaz_manuel", "id": "169550797", "name": "Manuel D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 59887, "following_count": 15128, "tweet_count": 189038, "listed_count": 293}, "location": "Aqu\u00ed y ahora"}, {"verified": false, "username": "rafael_lam", "id": "37569644", "name": "Rafael Lam", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 404, "tweet_count": 48402, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"verified": false, "username": "maisdeoitomil", "id": "113409166", "name": "Mais de Oito Mil", "public_metrics": {"followers_count": 16891, "following_count": 336, "tweet_count": 33221, "listed_count": 108}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "MuyCiencia", "id": "2807916277", "name": "Curiosidades", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 147, "tweet_count": 11666, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348", "name": "MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL", "public_metrics": {"followers_count": 74385, "following_count": 587, "tweet_count": 112776, "listed_count": 398}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "AnaPerezMartin", "id": "3039229139", "name": "Ana P\u00e9rez Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 2589, "tweet_count": 770409, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434", "name": "JasafeIIa", "public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 9432, "tweet_count": 82239, "listed_count": 0}, "location": "Al fondo, a la derecha. "}, {"verified": false, "username": "jaimeacostayh", "id": "89250631", "name": "Jaime Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 126, "tweet_count": 11341, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "EjeCentral", "id": "20013113", "name": "EjeCentral", "public_metrics": {"followers_count": 101805, "following_count": 742, "tweet_count": 623283, "listed_count": 1538}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "jotadecm", "id": "419030081", "name": "Juan Diego", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 983, "tweet_count": 21831, "listed_count": 8}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Regresistas", "id": "1181454766469259264", "name": "Pobre-sistas.", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6443, "tweet_count": 7907, "listed_count": 3}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Cris_Diblasio", "id": "299045669", "name": "Cristhian Diblasio", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 270, "tweet_count": 29646, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "suelifeliz", "id": "87718453", "name": "personanongrata\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 9357, "following_count": 1705, "tweet_count": 80594, "listed_count": 41}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "taetaeslady_", "id": "798274229062008834", "name": "Lady\u2077 \ud83c\udf80 Taekook \u27b3\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 981, "tweet_count": 74340, "listed_count": 8}, "location": "\u00bb\u00bb\u2014\u2014\u2014\u2014-\ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude63 \u2661\u2014\u2014\u2014\u2014-\u00ab\u00ab"}, {"verified": false, "username": "amaricord", "id": "444827693", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 14723, "following_count": 3047, "tweet_count": 65339, "listed_count": 22}, "location": "Puglia, Italia"}, {"verified": false, "username": "peuguilherme", "id": "2532173512", "name": "Pedro Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1936, "tweet_count": 23911, "listed_count": 0}, "location": "Garcia, Salvador"}, {"verified": false, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748", "name": "Rafael Velame", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "location": "Bahia"}, {"verified": false, "username": "lalunatica21", "id": "3372608122", "name": "Lunatica \ud83c\udf13", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2913, "tweet_count": 25347, "listed_count": 5}, "location": "Catania, Sicilia"}, {"verified": false, "username": "Nikprincss", "id": "1175109548169998339", "name": "Nicole Ribeiro\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 200, "tweet_count": 3177, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau"}, {"verified": false, "username": "KitKaty__", "id": "1110338392561274880", "name": "k a t y \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 206, "tweet_count": 3031, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luzhtol", "id": "161554327", "name": "Luz Mar\u00eda Hern\u00e1ndez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #YodefiendoalINE", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 478, "tweet_count": 91706, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "arieldeuacosta", "id": "970435523931189248", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc52 (\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 491, "tweet_count": 33704, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sadbitch_exe", "id": "755584924418211841", "name": "\u272e violet", "public_metrics": {"followers_count": 5823, "following_count": 171, "tweet_count": 52074, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SapucaiaRicardo", "id": "2982497891", "name": "Ricardo Sapucaia", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1027, "tweet_count": 22091, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "OFOTELA208", "id": "249741154", "name": "Rodolfo Vitela Melgar\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2274, "tweet_count": 239637, "listed_count": 91}, "location": "Luxembourg"}, {"verified": false, "username": "paulalcantar", "id": "85618731", "name": "Paul Alc\u00e1ntar Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 1045, "tweet_count": 40048, "listed_count": 38}, "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "BinhCruz", "id": "2988943352", "name": "Jacinto Bin \uea00\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 318, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}, "location": "En tu mente. "}, {"verified": false, "username": "Anfadri4", "id": "1178786284569071627", "name": "@Angi", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1220, "tweet_count": 10753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milenialenojado", "id": "981707544040169472", "name": "Milenial Enojado", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 271, "tweet_count": 5668, "listed_count": 0}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "ferguereca79", "id": "227065549", "name": "Susana Horia del Burro", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 876, "tweet_count": 11850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sara_netboy88", "id": "2165446485", "name": "sara zegarelli", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 103, "tweet_count": 9091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984", "name": "RadioSavana", "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "username": "JulieHennemann", "id": "976041893674078208", "name": "Julie", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 210, "tweet_count": 6410, "listed_count": 0}, "location": "casa"}, {"verified": false, "username": "JessyCat77", "id": "977328896281645056", "name": "J\u00e9ssica Silva", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 847, "tweet_count": 7398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Radinitocmoi", "id": "320853278", "name": "\ud83e\udd86 \ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude98 \ud835\ude7b\u00f3\ud835\ude90\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude98 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 894, "tweet_count": 11328, "listed_count": 9}, "location": "Atr\u00e1s de ti"}, {"verified": false, "username": "gustavo_prux", "id": "1062126624672489472", "name": "Prux", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 289, "tweet_count": 4876, "listed_count": 0}, "location": "Sapiranga, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cristopher_CRF", "id": "726222285024141313", "name": "Cris S.\u17f9\u1d9c\u02b3\u1da0 Dubs Nation", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 3307, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "diaferiamarian1", "id": "2735052598", "name": "The fantastic Mar", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 348, "tweet_count": 39267, "listed_count": 19}, "location": "Italy."}, {"verified": false, "username": "isveyu2", "id": "2266500728", "name": "Isaac V Y", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 2583, "tweet_count": 40458, "listed_count": 3}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "avalverde1977", "id": "1402894886", "name": "Mr. John Daniel's", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 276, "tweet_count": 3195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chuchi10", "id": "105541799", "name": "Jes\u00fas D\u00edez", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 13120, "listed_count": 16}, "location": "Valladolid. Espa\u00f1a."}, {"verified": false, "username": "jcano88184", "id": "13061532", "name": "Javier Cano \ud83d\udcac\ud83d\udd0a", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 339, "tweet_count": 56484, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864", "name": "Omar Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "arm_garcia", "id": "176481733", "name": "Nando", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1673, "tweet_count": 2454, "listed_count": 1}, "location": "Ni tan cerquita "}, {"verified": false, "username": "ConviccionesMX", "id": "415746496", "name": "ConviccionesMX", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 832, "tweet_count": 1461, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "DcolorRuth", "id": "563111498", "name": "Ruth j@@\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 15052, "following_count": 12917, "tweet_count": 650503, "listed_count": 34}, "location": "chile"}, {"verified": false, "username": "andres_chapero", "id": "17681637", "name": "Delirium Tremens", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1202, "tweet_count": 4316, "listed_count": 3}, "location": "chile"}, {"verified": false, "username": "Nostromo692", "id": "1113896473677193216", "name": "Nostromo69 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2642\ufe0f\ud83d\udd3a+10'8%", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1224, "tweet_count": 166500, "listed_count": 2}, "location": "Expa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "WaltWhite77", "id": "383453520", "name": "Heisenberg \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 2503, "tweet_count": 41409, "listed_count": 15}, "location": "Somewhere"}, {"verified": false, "username": "ThatiO", "id": "339176920", "name": "Chalchiuhtlicue \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 782, "tweet_count": 50785, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela"}, {"verified": true, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 136}, "location": "Israel"}, {"verified": false, "username": "sousasimoni", "id": "146557695", "name": "Simoni", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172359, "listed_count": 1}, "location": "Arauc\u00e1ria "}, {"verified": false, "username": "sycasy", "id": "1100104040984252416", "name": "Syca \ud83d\udcb1", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 723, "tweet_count": 68269, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "driverjoa", "id": "258450414", "name": "Demetrio Imedio \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 4994, "tweet_count": 64297, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "taxisevillarafa", "id": "377582506", "name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd57\ud835\udd52 \ud835\udd4b\ud835\udd52\ud835\udd69\ud835\udd5a \ud835\udd4a\ud835\udd56\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 551, "tweet_count": 29160, "listed_count": 27}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Mannu_Joyce", "id": "41952739", "name": "Manu 13 Joyce", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 331, "tweet_count": 249146, "listed_count": 13}, "location": "Salvador"}, {"verified": false, "username": "shindaiki", "id": "1123761545505329156", "name": "csdk8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1004, "tweet_count": 2220, "listed_count": 0}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Luckasz", "id": "35498161", "name": "Lucas Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 737, "tweet_count": 12322, "listed_count": 6}, "location": "Feira de Santana-Bahia"}, {"verified": false, "username": "willian_bilhar", "id": "1142063876470648833", "name": "Bilhar", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1488, "tweet_count": 11018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SombraMs", "id": "945008234007613440", "name": "SombraMS", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 234, "tweet_count": 66925, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "IGN_es", "id": "15686768", "name": "IGN Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 112389, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "araujo_ssabrina", "id": "1128787225532145664", "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 409, "tweet_count": 20998, "listed_count": 1}, "location": "sp/019"}, {"verified": false, "username": "CristoferWinis2", "id": "1085584126701432832", "name": "Cristofer Winiski", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1308, "tweet_count": 7248, "listed_count": 1}, "location": " pg"}, {"verified": false, "username": "CRE31742718", "id": "959534157469798400", "name": "CRE", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 871, "tweet_count": 38868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joseluissariego", "id": "891912374", "name": "jose luis sariego", "public_metrics": {"followers_count": 21450, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "location": "sariegoabogados@gmail.com"}, {"verified": false, "username": "carlostresaco", "id": "467412412", "name": "carlicos", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 90, "tweet_count": 11224, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "marittej", "id": "2447123220", "name": "maria melquiades", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 1, "tweet_count": 63197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FbCjt", "id": "1127605526915895298", "name": "FABR\u00cdCIO \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1160, "tweet_count": 16443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gustavosotob", "id": "113892015", "name": "Gustavo Soto Bracho.", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 3997, "tweet_count": 79997, "listed_count": 5}, "location": "Miami, FL"}, {"verified": true, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076", "name": "Roman Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 457607, "following_count": 1237, "tweet_count": 43001, "listed_count": 1710}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "luisAntifas13", "id": "1191379812658618369", "name": "FERNANDOCPX13", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 3923, "tweet_count": 9041, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Biakicis", "id": "357030742", "name": "Bia Kicis", "public_metrics": {"followers_count": 1545216, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}}, {"verified": false, "username": "clecyrampi", "id": "55849356", "name": "#DefendaOSUS\ud83c\udd98 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3708, "following_count": 4559, "tweet_count": 102853, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AlfredoNavedo", "id": "331438201", "name": "Alfredo Navedo", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 70, "tweet_count": 9511, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288014, "following_count": 535, "tweet_count": 404031, "listed_count": 1228}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "artettorres", "id": "64616022", "name": "socrates-platon", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1002, "tweet_count": 155260, "listed_count": 1}, "location": "zulia "}, {"verified": false, "username": "lexter_sc", "id": "125511544", "name": "Sapa Inqa", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 2242, "tweet_count": 15223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Njbmugen", "id": "153623671", "name": "Nujabes forever", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 270, "tweet_count": 4812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Crf_pxmorena", "id": "1154863097405984768", "name": "ya.", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "location": " Marisa.\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "username": "jaroso78", "id": "147150573", "name": "javier", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2857, "tweet_count": 123969, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "I_G_G_A", "id": "1227493969", "name": "I_G_G_A", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 2458, "tweet_count": 209154, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "LaurenCamppos", "id": "1008832316385497099", "name": "lauren campos", "public_metrics": {"followers_count": 7093, "following_count": 5662, "tweet_count": 35899, "listed_count": 2}, "location": "Pelotas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TroppoFelice", "id": "591184625", "name": "felice \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1192, "tweet_count": 106660, "listed_count": 28}, "location": "Castilla, Reino de Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ligur_", "id": "3347648555", "name": "l\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 528, "tweet_count": 30515, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "gabilovestroye", "id": "1626890142", "name": "eskibon azul", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1103, "tweet_count": 28652, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil"}, {"verified": false, "username": "helo_isz", "id": "2892402417", "name": "helo", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 679, "tweet_count": 6485, "listed_count": 1}, "location": "cringe"}, {"verified": false, "username": "pikakumary", "id": "1082737908602159104", "name": "panpriya lon", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 321, "tweet_count": 50537, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049", "name": "Memes Chairos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 14331, "following_count": 541, "tweet_count": 59767, "listed_count": 56}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "lilahky", "id": "768165855913848832", "name": "anaju \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 168, "tweet_count": 52498, "listed_count": 8}, "location": "bls \u2022 mileapo \u2022 bts \u2022 books "}, {"verified": false, "username": "asoiafprejudice", "id": "1142777143870611456", "name": "mah", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 570, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}, "location": "0/50"}, {"verified": false, "username": "daa160", "id": "786620851659632640", "name": "Hn \ud83e\udd4b\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 413, "tweet_count": 29428, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France"}, {"verified": false, "username": "Piloto3113", "id": "808883055922475009", "name": "Bb \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1337, "tweet_count": 24976, "listed_count": 0}, "location": "Cpx Da Cor\u00e9ia Tcp \ud83e\udd49\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "carolinee__1", "id": "890975590546800641", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 885, "tweet_count": 39731, "listed_count": 0}, "location": "Viam\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "carolsantosssp", "id": "1043572274329264128", "name": "carol\ud83d\udc1f", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 482, "tweet_count": 15982, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NoSeasGoey", "id": "136330603", "name": "Felipe\u25ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11045, "following_count": 418, "tweet_count": 38928, "listed_count": 132}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Culculine_", "id": "2939525705", "name": "Culculine d'Anc\u00f4ne", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 129, "tweet_count": 5898, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SerglocSergio", "id": "1434038420", "name": "Aquilanera", "public_metrics": {"followers_count": 8921, "following_count": 7670, "tweet_count": 263615, "listed_count": 0}, "location": "Lombardia -  Italy"}, {"verified": false, "username": "adirsoferreira", "id": "1143377352195497985", "name": "Dir", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 166, "tweet_count": 2680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "acgtwiter", "id": "186054493", "name": "Asur C.G.", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 723, "tweet_count": 17504, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "BlancadelRo2", "id": "1099688124517617664", "name": "Blanca del R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 638, "tweet_count": 27867, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AlbertoTPaneque", "id": "714011375031435264", "name": "Alberto Tarradas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 34085, "following_count": 963, "tweet_count": 6177, "listed_count": 133}, "location": "Gerona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "lvalpe_", "id": "1042651362901864448", "name": "val.", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 427, "tweet_count": 7173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Concepc98510820", "id": "911119916752924672", "name": "Concepci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 5029, "following_count": 4774, "tweet_count": 101227, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Estrell657", "id": "1151437174178549760", "name": "Strella", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 668, "tweet_count": 14442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jemahuja", "id": "270384395", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "public_metrics": {"followers_count": 8278, "following_count": 5182, "tweet_count": 164283, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "joaogott7", "id": "1085306839795986432", "name": "Joao Mayer", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 934, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}, "location": "Palmeira, Brasil"}, {"verified": false, "username": "elaneide4", "id": "1075465419404795907", "name": "elaneide", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "alejomontesl", "id": "109046885", "name": "alejo", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1080, "tweet_count": 37040, "listed_count": 4}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "rakellysouza_", "id": "976105543", "name": "Rakelly", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 814, "tweet_count": 21339, "listed_count": 0}, "location": "PG city "}, {"verified": false, "username": "drjako", "id": "143187703", "name": "Dr Jako", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 202, "tweet_count": 6140, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "holapachis", "id": "3182191429", "name": "amigue que no se da cuenta", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 2165, "tweet_count": 15226, "listed_count": 3}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "Eglef", "id": "86086452", "name": "Egle Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1391, "tweet_count": 44153, "listed_count": 1}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "GcLuciana", "id": "1079421829213761537", "name": "\ud83c\udf1f\ud83d\udea9Luciana GC\ud83d\udea9\ud83e\udd29\ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 21459, "following_count": 20904, "tweet_count": 41363, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "CretellaRoberta", "id": "4863618933", "name": "Roberta Cretella", "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 6229, "tweet_count": 317540, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "username": "giuliobraga", "id": "122611540", "name": "Giulio Braga", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 125, "tweet_count": 7819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "belle_beatriz", "id": "1577699796", "name": "Resist\u00eancia - Hoje e Sempre", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 2268, "tweet_count": 19061, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jaimesullontwit", "id": "2473400941", "name": "jaime sullon chavez", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 199, "tweet_count": 10971, "listed_count": 1}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094", "name": "Patricia Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155079, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Erico_vpz", "id": "1186539509799903232", "name": "Erico", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 212, "tweet_count": 3004, "listed_count": 1}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"verified": true, "username": "moura_101", "id": "3318337402", "name": "Nando Moura_Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 341535, "following_count": 251, "tweet_count": 10988, "listed_count": 459}}, {"verified": false, "username": "laramaylen_", "id": "744336267698180097", "name": "\u2661\ud835\ude7b\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude83\ud835\ude8a\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 401, "tweet_count": 5521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "irma27552806", "id": "1000030246253551616", "name": "bob", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 2036, "tweet_count": 7700, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio"}, {"verified": false, "username": "erickbecerra1", "id": "107280900", "name": "Erick Becerra", "public_metrics": {"followers_count": 12144, "following_count": 3996, "tweet_count": 85827, "listed_count": 125}, "location": "Puebla, M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "rodolphozippus", "id": "27800186", "name": "Rodolpho Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 54, "tweet_count": 73406, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Maatheuspravcs", "id": "316265746", "name": "\ua9c1\u039c \u0394 \u0166\ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 597, "tweet_count": 95304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Poxa_Giulinha", "id": "802241315031437312", "name": "Giu \ud83e\udd8b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 834, "tweet_count": 22610, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rickcood", "id": "2432532733", "name": "henrique \u6c17", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4921, "tweet_count": 13682, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tmariadiego", "id": "929847565", "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "public_metrics": {"followers_count": 10258, "following_count": 10421, "tweet_count": 272292, "listed_count": 7}, "location": "Janga Paulista Pernambuco "}, {"verified": false, "username": "natymareco98", "id": "1872188640", "name": "naty", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1143, "tweet_count": 96957, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ddgiusto", "id": "46096501", "name": "Daniele Giusto", "public_metrics": {"followers_count": 11771, "following_count": 11903, "tweet_count": 122277, "listed_count": 109}, "location": "University of Cagliari, Italy"}, {"verified": false, "username": "LDistratta", "id": "3366403805", "name": "La misantropa distratta ma non troppo", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 1613, "tweet_count": 37545, "listed_count": 10}, "location": "I'm still here, again..."}, {"verified": false, "username": "biaacanedo", "id": "935994286373556224", "name": "anabia \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1726, "tweet_count": 68345, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luisaferreirinh", "id": "1006579281303080961", "name": "lulu", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 728, "tweet_count": 77454, "listed_count": 0}, "location": "brasil"}, {"verified": false, "username": "SintesisMexico", "id": "77792947", "name": "Peri\u00f3dico S\u00edntesis", "public_metrics": {"followers_count": 2277086, "following_count": 303, "tweet_count": 64707, "listed_count": 4528}, "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Nayuri80", "id": "307119084", "name": "Nayes", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 248, "tweet_count": 128900, "listed_count": 22}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "larinoogueira", "id": "821219288912642050", "name": "larissa nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 663, "tweet_count": 46135, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "j_mortera", "id": "428606806", "name": "Javier Mortera", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 982, "tweet_count": 57383, "listed_count": 12}, "location": "Soy como Willy Fog"}, {"verified": false, "username": "JaanKrasty", "id": "374061445", "name": "Jaan.Krasty", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 880, "tweet_count": 24139, "listed_count": 7}, "location": "POR AH\u00cd ATRAVESADO"}, {"verified": false, "username": "expeditoveloso_", "id": "982207338663763969", "name": "Expedito Veloso", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 686, "tweet_count": 20725, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tuneumologo", "id": "614209310", "name": "Rodrigo Quezada", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 807, "tweet_count": 1043, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico D. F."}, {"verified": false, "username": "ReneeChaux", "id": "99826733", "name": "Ren\u00e9e Chaux", "public_metrics": {"followers_count": 14954, "following_count": 12928, "tweet_count": 38630, "listed_count": 12}, "location": "Donde la vida no vale nada "}, {"verified": false, "username": "adelaidosa_", "id": "93982277", "name": "Arenita", "public_metrics": {"followers_count": 6141, "following_count": 497, "tweet_count": 31197, "listed_count": 20}, "location": "Fondo De Bikini "}, {"verified": false, "username": "highhearted", "id": "67120616", "name": "Rocky Davis", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1200, "tweet_count": 11037, "listed_count": 5}, "location": "Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "rvellutto", "id": "61530963", "name": "Renzo", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 241, "tweet_count": 7101, "listed_count": 1}, "location": "Everywhere"}, {"verified": false, "username": "marchitoma", "id": "174420626", "name": "mari chinos \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 9922, "following_count": 10714, "tweet_count": 204443, "listed_count": 9}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690", "name": "Beto Hanalfa", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lamiloly43", "id": "492339486", "name": "lamiloly", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 657, "tweet_count": 10370, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bechoch", "id": "1394346374", "name": "Diego de Torres", "public_metrics": {"followers_count": 5808, "following_count": 3255, "tweet_count": 138220, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "PdFSardegna", "id": "1077612683162279936", "name": "Popolo della Famiglia Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 4511, "tweet_count": 4554, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Avvenire_Nei", "id": "132880191", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc2f\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 105371, "following_count": 801, "tweet_count": 82531, "listed_count": 1120}, "location": "Milano, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "lustforneide", "id": "802255179118739456", "name": "T\u00e1 chapando Neide ?", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 412, "tweet_count": 10784, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc7d Outra Dimens\u00e3o \ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "username": "jsuisdevaste", "id": "2442809145", "name": "\ub808\uc624\ub0a0\ub370", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 604, "tweet_count": 24726, "listed_count": 3}, "location": "..."}, {"verified": false, "username": "GustavoG1980", "id": "391699243", "name": "Gustavo Garc\u00eda \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 4715, "tweet_count": 128397, "listed_count": 7}, "location": "Santa Cruz, Argentina"}, {"verified": false, "username": "luisabecken", "id": "456753628", "name": "luisa becken", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 364, "tweet_count": 72691, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "baronb193", "id": "2424583066", "name": "heavy xeneize", "public_metrics": {"followers_count": 8979, "following_count": 8845, "tweet_count": 285831, "listed_count": 13}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Rogecordobes", "id": "850774062657933314", "name": "Rogeliyo", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 341, "tweet_count": 3638, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "satvurno", "id": "916415116471652354", "name": "ella", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1927, "tweet_count": 17322, "listed_count": 4}, "location": "she/they"}, {"verified": false, "username": "The_RevOwen", "id": "523524782", "name": "The Rev Owen", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 355, "tweet_count": 17571, "listed_count": 2}, "location": "Adamstown"}, {"verified": false, "username": "PochiPoom", "id": "3372244113", "name": "PochiPoom", "public_metrics": {"followers_count": 34084, "following_count": 912, "tweet_count": 10493, "listed_count": 84}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "AlexSanCano", "id": "191649668", "name": "el Alex", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 313, "tweet_count": 39940, "listed_count": 8}, "location": "en tu kora"}, {"verified": false, "username": "Luis13204680", "id": "1092473736626925568", "name": "Juan Carlos Zapata Valladares #AMLOVER", "public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 3466, "tweet_count": 96289, "listed_count": 4}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas"}, {"verified": false, "username": "diprietonayeli", "id": "601240339", "name": "Nayeli D\u00edaz \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 15930, "following_count": 4823, "tweet_count": 49524, "listed_count": 19}, "location": "Planeta \ud83e\ude90 KIC-7340288 b. "}, {"verified": false, "username": "anacletocrg", "id": "2780303114", "name": "Rafael Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 963, "tweet_count": 6958, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jatemmeunomerj", "id": "925902979982610432", "name": "brasileira decepcionada", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3701, "tweet_count": 52769, "listed_count": 0}, "location": "CADA DIA UM PESADELO"}, {"verified": false, "username": "Luis37722108", "id": "1001952898836725762", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 3460, "tweet_count": 44558, "listed_count": 1}, "location": "avellaneda"}, {"verified": false, "username": "bruna80100154", "id": "1203096411467927557", "name": "bruna\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 163, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victoraugusto_7", "id": "2976608266", "name": "Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1405, "tweet_count": 37723, "listed_count": 0}, "location": "Toledo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Susanamelin", "id": "162909555", "name": "Susana Melin", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 5000, "tweet_count": 41355, "listed_count": 0}, "location": " Argentina"}, {"verified": false, "username": "HectorMV73", "id": "1147505538256777220", "name": "Bien Adicto XVI", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1548, "tweet_count": 41905, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547", "name": "Reporte \u00cdndigo", "public_metrics": {"followers_count": 974150, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}, "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey"}, {"verified": false, "username": "Laurentino68", "id": "79018991", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Laurentino Moraes \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 28936, "following_count": 29733, "tweet_count": 39313, "listed_count": 24}, "location": "Limoeiro do Ajuru, Par\u00e1"}, {"verified": false, "username": "rmtron", "id": "2528296349", "name": "Rosa M\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 269, "tweet_count": 26549, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Grace51160615", "id": "1113527104807870465", "name": "GRACE. \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 5976, "following_count": 6354, "tweet_count": 115937, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "djaamor16", "id": "2415840595", "name": "no me conoces,yo si,soy del 41%\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#SOSCuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1155, "tweet_count": 16139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maurusaurus", "id": "342682750", "name": "\ud83d\udee1\ud83c\udf7a \u0256\u0268\u0280\u0236\u028f \u028d\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586 \u0586\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586\ud83c\udf7a\ud83d\udee1\ud83d\udd90\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 19016, "following_count": 17741, "tweet_count": 139291, "listed_count": 13}, "location": "Escobar, Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "DanielCenci3", "id": "2389346120", "name": "DC", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 183, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guisantos0007", "id": "1918669087", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd18\ud83c\udfffGui Santos \ud83c\udfae\ud83d\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 3068, "tweet_count": 35994, "listed_count": 7}, "location": "Palho\u00e7a, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mito_genial", "id": "1106928144743833600", "name": "Will I am \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 630, "tweet_count": 8012, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tantatonteria", "id": "1846836126", "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 783, "tweet_count": 25976, "listed_count": 13}, "location": "Espa\u00d1a"}, {"verified": false, "username": "Crescenti2010", "id": "49999100", "name": "Ricardo Crescenti", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1089, "tweet_count": 78943, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "muitah0ntas", "id": "1170812778191446016", "name": "Pocah", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 128, "tweet_count": 9004, "listed_count": 2}, "location": "\u00c1rtemis, Nowhere"}, {"verified": false, "username": "kyloemoatn", "id": "1183789831211618306", "name": "Kylo", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 84, "tweet_count": 12013, "listed_count": 1}, "location": "Frio de Janeiro."}, {"verified": false, "username": "yohannabackaus", "id": "2278238869", "name": "Backaus \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 811, "tweet_count": 5055, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, RS"}, {"verified": false, "username": "ac_rodriguess", "id": "842709794192588800", "name": "Ana Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 464, "tweet_count": 23233, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tildevengadora", "id": "2209447771", "name": "Do\u00f1a Tilde Vengadora", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 784, "tweet_count": 29081, "listed_count": 3}, "location": "All\u00e1 donde falte una tilde..."}, {"verified": false, "username": "tau_lins", "id": "40008142", "name": "Bjelica Bicampe\u00e3 Mundial", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1664, "tweet_count": 205298, "listed_count": 18}, "location": "Osasco"}, {"verified": false, "username": "Chrisantema", "id": "306921976", "name": "Tiana #PL490N\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 860, "tweet_count": 7317, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "soy_katarsis", "id": "2209096302", "name": "Katarsis", "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 670, "tweet_count": 17102, "listed_count": 8}, "location": "Internet "}, {"verified": false, "username": "jaime_srr", "id": "458727413", "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "h0lodeck_cowboy", "id": "2873654498", "name": "\ud83d\udc80\ud83e\udd87spooky scary pepperson\ud83e\udd87\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 492, "tweet_count": 31000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kurosawadreams", "id": "483044602", "name": "th\u00e8se d'un ange cruel", "public_metrics": {"followers_count": 5369, "following_count": 2589, "tweet_count": 84967, "listed_count": 8}, "location": "ilha de lost "}, {"verified": false, "username": "Marisa_del_63", "id": "764825023169306626", "name": "Marisa Solari", "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 4544, "tweet_count": 319256, "listed_count": 1}, "location": "Pcia. Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "su_seijas", "id": "146638302", "name": "SUSANA SEIJAS", "public_metrics": {"followers_count": 8178, "following_count": 8475, "tweet_count": 380729, "listed_count": 15}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs. As."}, {"verified": false, "username": "felicity_dg", "id": "418144786", "name": "Srta D\u00edaz Girard", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 373, "tweet_count": 29128, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lanzone_mirta", "id": "1167510078649487361", "name": "Mirta Lanzone", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342315, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "01johnsilver", "id": "727163904778985473", "name": "JSilver \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 499, "tweet_count": 131341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carpetrino", "id": "51811068", "name": "Carolina Petrino \ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1845, "tweet_count": 30922, "listed_count": 11}, "location": "Chetoslovaquia"}, {"verified": false, "username": "Alf2511", "id": "1198170666513653761", "name": "Alf25", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 276, "tweet_count": 10062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maritaluisamar", "id": "82672833", "name": "Marina LM", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 851, "tweet_count": 18566, "listed_count": 2}, "location": "La puebla de los angeles"}, {"verified": false, "username": "LetciaRevoredo1", "id": "1049752366118039552", "name": "Eles passar\u00e3o, eu passarinho", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 2317, "tweet_count": 26448, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u"}, {"verified": false, "username": "Sentidocomuncom", "id": "1075396165011759104", "name": "Sentido com\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 145, "tweet_count": 8136, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CaruzoSergio", "id": "2356515141", "name": "\ud83d\udea9Sergio Caruzo \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 3060, "tweet_count": 20770, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "whoisparoma", "id": "889777122", "name": "Paloma \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 104, "tweet_count": 10969, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"verified": false, "username": "hermo75", "id": "1390353091", "name": "HRM", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 2990, "tweet_count": 138798, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "nisakhady", "id": "1098240806434021376", "name": "Khady\ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 43, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "EduardaEnick", "id": "1114676599541116928", "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 222, "tweet_count": 935, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Nefelibatarides", "id": "2449349177", "name": "Nefelibata rides again", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 72, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "OLucasLau", "id": "178130434", "name": "Lucas Lau", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 979, "tweet_count": 21755, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo City"}, {"verified": false, "username": "mariannacalvo2", "id": "949774026720923649", "name": "Marianna Calvo", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 61, "tweet_count": 4510, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "keth_drusina", "id": "718908439221694464", "name": "Kethzinha", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 856, "tweet_count": 8594, "listed_count": 0}, "location": "Palmas-PR"}, {"verified": false, "username": "VivaldoSimao", "id": "66253458", "name": "Vivaldo Sim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 311, "tweet_count": 14014, "listed_count": 9}, "location": "Oeiras"}, {"verified": false, "username": "RNobre22", "id": "723358340143714304", "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 393, "tweet_count": 32060, "listed_count": 0}, "location": "Longe de toda negatividade! \ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "username": "Manutoluko", "id": "705118470", "name": "(MRO)", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 166, "tweet_count": 23590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marimessias", "id": "50434164", "name": "fanbase zapatista", "public_metrics": {"followers_count": 12619, "following_count": 1136, "tweet_count": 294465, "listed_count": 34}, "location": "SP | RS, Brasil"}, {"verified": false, "username": "polilopes", "id": "33612697", "name": "Poli Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 602, "tweet_count": 23424, "listed_count": 21}, "location": "NH/RS"}, {"verified": false, "username": "hectorhpt", "id": "37255120", "name": "Soy Hector", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 821, "tweet_count": 9693, "listed_count": 1}, "location": "Queretaro, Qro. Mexico."}, {"verified": false, "username": "vtavaresl", "id": "63300644", "name": "Vitor Tavares Lima", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1393, "tweet_count": 109554, "listed_count": 3}, "location": "Rj, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kunstmacher_", "id": "20573532", "name": "A. M.", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 917, "tweet_count": 77633, "listed_count": 15}, "location": "Germany"}, {"verified": false, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BenignoBBarboa", "id": "1083833626234703878", "name": "BenignoBarbosa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 7478, "following_count": 7670, "tweet_count": 21080, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mirzalillosalas", "id": "2239835050", "name": "Mirza Lillo", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1549, "tweet_count": 84016, "listed_count": 21}, "location": "iquique"}, {"verified": false, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600", "name": "Fred Nietz", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Jans_Arbor", "id": "19494255", "name": "Solar Destiny \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 3150, "tweet_count": 169864, "listed_count": 104}, "location": "BJ, Mexico City"}, {"verified": false, "username": "LuisM_gutierrez", "id": "204874962", "name": "Luis M", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 889, "tweet_count": 33447, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "michqyy", "id": "1091455726248181765", "name": "\u0618mich \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 7966, "following_count": 6660, "tweet_count": 22327, "listed_count": 2}, "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265"}, {"verified": false, "username": "lionlives_", "id": "182199742", "name": "leo_1", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1084, "tweet_count": 28886, "listed_count": 2}, "location": "Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "eumilenasestare", "id": "1017950104500699136", "name": "\ud835\udd2a \ud835\udd26 \ud835\udd29 \ud835\udd22 \ud835\udd2b \ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 736, "tweet_count": 20484, "listed_count": 0}, "location": "na puta que pariu"}, {"verified": false, "username": "arthursdl", "id": "86214581", "name": "Nacho Varga stan account", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 350, "tweet_count": 44944, "listed_count": 6}, "location": "Fortaleza, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Zuckinzip", "id": "345913472", "name": "Suckin", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 426, "tweet_count": 7304, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PACHITORUANO", "id": "267831849", "name": "FRANCISCO RUANO", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1870, "tweet_count": 9344, "listed_count": 2}, "location": "POPAYAN CAUCA - COLOMBIA"}, {"verified": false, "username": "NiDeOliveira71", "id": "85228830", "name": "Comunadeusaaaaaaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 4667, "following_count": 2167, "tweet_count": 307064, "listed_count": 164}, "location": "Cozinha, Inferno."}, {"verified": false, "username": "Ljonditter", "id": "939975206717751297", "name": "\u0f12\u262c\ud835\udc00\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1d\u262c\u0f12", "public_metrics": {"followers_count": 8552, "following_count": 6829, "tweet_count": 105664, "listed_count": 3}, "location": "Ringerike, Norge"}, {"verified": false, "username": "Sobrinho244", "id": "991284295879798784", "name": "Sobrinho\ud83e\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1428, "tweet_count": 26304, "listed_count": 0}, "location": "Itaipua\u00e7u"}, {"verified": false, "username": "13dc90e13afe493", "id": "2560801999", "name": "\u30de\u30d5\u30c6\u30a3\u30ca\u30d3\u30fc\u30e6\u30a8\u30ea\u30f3(\u77e2\u90e8\u660e\u96c4\u88ab\u5bb3\u8005\u306e\u4f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1643, "tweet_count": 138391, "listed_count": 9}, "location": "\u65e5\u672c \u5927\u962a \u9ad8\u69fb\u5e02"}, {"verified": false, "username": "AllanJG9", "id": "447135522", "name": "AlanJG", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 41, "tweet_count": 2102, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632683, "listed_count": 1844}, "location": "Coahuila de Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "fmfrang", "id": "408751194", "name": "fmfrang", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 277, "tweet_count": 300032, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "arquitecsm", "id": "791522966", "name": "Silvio gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 237, "tweet_count": 2381, "listed_count": 2}, "location": "Lanus"}, {"verified": false, "username": "liabaiao", "id": "88013476", "name": "Lia Bai\u00e3o Feder \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\udea9\ud83c\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 2368, "tweet_count": 95940, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Rio das Ostras"}, {"verified": false, "username": "Kauanzinho3fs", "id": "994380097594503168", "name": "kauan pires", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 680, "tweet_count": 34817, "listed_count": 0}, "location": "Restinga Nova, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xinupitsumu", "id": "1056247110914527232", "name": "Desk ;; suegiku brainrot \u5bae\u4f91 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 921, "tweet_count": 179141, "listed_count": 85}, "location": "Ceo of atsumu and atsuhina"}, {"verified": true, "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195577, "following_count": 13677, "tweet_count": 299478, "listed_count": 704}, "location": "Fortaleza - CE"}, {"verified": false, "username": "0ct100", "id": "348274968", "name": "Octavio \u00c1lvarez \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 11145, "following_count": 10358, "tweet_count": 56041, "listed_count": 12}, "location": "Reino de Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "YayitaVerde", "id": "535827640", "name": "Yayita Gilistro", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 326, "tweet_count": 13848, "listed_count": 2}, "location": "Niza, Francia"}, {"verified": false, "username": "revistahotel", "id": "161594740", "name": "Revista Hotel", "public_metrics": {"followers_count": 93163, "following_count": 60131, "tweet_count": 48185, "listed_count": 553}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "CapelloCandela", "id": "961669382127616002", "name": "Candeloski", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1095, "tweet_count": 8009, "listed_count": 0}, "location": "Brinkmann, C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "filipevidal1903", "id": "2355519969", "name": "vidal\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 345, "tweet_count": 9692, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OraleQChiquito", "id": "268858132", "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito", "public_metrics": {"followers_count": 28234, "following_count": 1040, "tweet_count": 385871, "listed_count": 217}, "location": "Durango, M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "javiknight", "id": "401931288", "name": "JaviKnight #RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 575, "tweet_count": 22858, "listed_count": 17}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "GerardoQuietMan", "id": "784197079", "name": "Gerardo S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 31554, "following_count": 2476, "tweet_count": 123434, "listed_count": 490}, "location": "Here, there & everywhere"}, {"verified": false, "username": "SilvaRobsonfla", "id": "362239197", "name": "Robson Silva \ud83d\udd34\u26ab\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 2408, "tweet_count": 2860, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Niter\u00f3i"}, {"verified": false, "username": "RMPoficial", "id": "830117564885893121", "name": "Renato M. Prado", "public_metrics": {"followers_count": 103087, "following_count": 2387, "tweet_count": 21918, "listed_count": 222}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MajoOrtega_94", "id": "268515222", "name": "MJ", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 526, "tweet_count": 8923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThaynaCamilly11", "id": "1131263610125193216", "name": "Thayy \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 588, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}, "location": "Quedas do Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "UrielSantosMat1", "id": "1134452365568794624", "name": "Ricardo \uf8ff Fif\u00edmexica.", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 30, "tweet_count": 116599, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rubianedosantos", "id": "984948054", "name": "rubi", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 3436, "tweet_count": 137864, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Notigram", "id": "4206283874", "name": "Notigram", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 38, "tweet_count": 37281, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "BiasiErika", "id": "2740039745", "name": "\u2764\ufe0fErika\u2764\ufe0fCarola \u00d7 Giulietta\ud83e\udd8b\ud83e\ude70\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 2745, "tweet_count": 357956, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "giuliavascon", "id": "1071815250", "name": "Abuso em Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 552, "tweet_count": 8971, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sognamijauregui", "id": "1108476409", "name": "Gresia \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 7817, "following_count": 1960, "tweet_count": 99323, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "KetlynnAmarante", "id": "1062730825857409025", "name": "K\u00e9tlyn", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 246, "tweet_count": 12248, "listed_count": 0}, "location": "Passo Fundo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "katrineisdead", "id": "1105971123013996546", "name": "\u6c34", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 295, "tweet_count": 5189, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil"}, {"verified": false, "username": "burialsociety_", "id": "1117383932885049345", "name": "bruna rodinei de arrascaeta", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 808, "tweet_count": 29236, "listed_count": 7}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "lh_lucho", "id": "2571452446", "name": "Luis H. Hern\u00e1ndez C\u00e1rdenas \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5249, "following_count": 5145, "tweet_count": 97201, "listed_count": 13}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"verified": false, "username": "Giribaldii", "id": "868882292", "name": "Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 595, "tweet_count": 23791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "InsPaschoarelli", "id": "567662102", "name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 4998, "tweet_count": 189478, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Carlos38461544", "id": "1023341334994796544", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 236, "tweet_count": 378238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "natyvidaletti", "id": "945309786870034432", "name": "vidaletti", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 682, "tweet_count": 26425, "listed_count": 0}, "location": "Canoas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pdhernandezf", "id": "340456965", "name": "Pedro David Hern\u00e1ndez Far\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 53202, "following_count": 4087, "tweet_count": 74902, "listed_count": 114}, "location": "Chile (Conc\u00f3n y Providencia)"}, {"verified": false, "username": "jackflashjumper", "id": "709610587", "name": "Jack flash el saltar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 131, "tweet_count": 2425, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "infobae", "id": "69416519", "name": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326159, "following_count": 0, "tweet_count": 936537, "listed_count": 9276}}, {"verified": false, "username": "bibasathan", "id": "2426806072", "name": "\ud83c\udf83VeryPerilous\ud83c\udf60\ud83c\udf42\ud83d\udd6f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 753, "tweet_count": 19002, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "lipemndss", "id": "3303707790", "name": "lipe", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 577, "tweet_count": 17199, "listed_count": 0}, "location": "Saquarema, Brasil"}, {"verified": false, "username": "diverio_g", "id": "1023946879766286337", "name": "Diverinho", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 563, "tweet_count": 27902, "listed_count": 0}, "location": "aqui"}, {"verified": false, "username": "ATENEASXXI", "id": "970630645784436738", "name": "Eckhart Tolle Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1350, "tweet_count": 69116, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elpuce", "id": "231942762", "name": "manuel", "public_metrics": {"followers_count": 7904, "following_count": 8694, "tweet_count": 114634, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "Miesmixes", "id": "259584081", "name": "MiesMixes*", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 155, "tweet_count": 91667, "listed_count": 66}, "location": "Estado de M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "tvunam", "id": "238214682", "name": "TV UNAM", "public_metrics": {"followers_count": 189654, "following_count": 957, "tweet_count": 55064, "listed_count": 709}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "DomenicoMazzil5", "id": "1440784603", "name": "Domenico Mazzilli", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 5001, "tweet_count": 410265, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "imcalledkristel", "id": "2714845577", "name": "kris \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 559, "tweet_count": 7668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anlualgo", "id": "129005274", "name": "Ana Luisa Alcudia", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 857, "tweet_count": 3735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "equidistar", "id": "1707153032", "name": "Rodolfo De la Torre", "public_metrics": {"followers_count": 15707, "following_count": 1465, "tweet_count": 36779, "listed_count": 164}, "location": "Equidad esq. con libertad"}, {"verified": false, "username": "xasmady", "id": "961434306932592640", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 427, "tweet_count": 5455, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bellafiga1", "id": "1015168084280258561", "name": "\u212cellafiga\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 62, "tweet_count": 7068, "listed_count": 0}, "location": "fanculo"}, {"verified": false, "username": "FabPaz", "id": "106557011", "name": "F\u00e5bi \ud83e\udd91\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 4017, "tweet_count": 120552, "listed_count": 5}, "location": "Ga\u00facha - Rio Grande do Sul "}, {"verified": false, "username": "crucesines1", "id": "1171051392632573957", "name": "@crucesines", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 723, "tweet_count": 23414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "christiangt80", "id": "463273394", "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 223, "tweet_count": 230894, "listed_count": 17}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "japerloz", "id": "707125201", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Jos\u00e9 \u00c1ngel P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 223, "tweet_count": 16238, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "criptomosca", "id": "2195013918", "name": "Frank Mosca", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1106, "tweet_count": 1260, "listed_count": 2}, "location": "gato colorado"}, {"verified": false, "username": "jdepaulac", "id": "281181683", "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 148, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}, "location": "mg | sp"}, {"verified": false, "username": "esthermaiax", "id": "930917875262607360", "name": "maia", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 245, "tweet_count": 34039, "listed_count": 0}, "location": "sp"}, {"verified": false, "username": "Victorv00309949", "id": "1205851027771146241", "name": "Victor vv", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 33, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "davidymireia", "id": "3073137261", "name": "David & Mireia", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 386, "tweet_count": 6627, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona/Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "btwitsmorgana", "id": "2652506289", "name": "morgana", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 555, "tweet_count": 214059, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jeperez4578", "id": "1389888901", "name": "Juan Esteban Perez", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 2199, "tweet_count": 94353, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "crazybitchinher", "id": "998117106855088128", "name": "E \u00b2\u2078 \u00d7\u035c\u00d7 #MyPoliceman\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 137, "tweet_count": 178264, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "sospesaefragile", "id": "887447096", "name": "erica \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 2751, "tweet_count": 108265, "listed_count": 14}, "location": "\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "chebellagioiaa", "id": "796002152636444673", "name": "~Marta~", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 48, "tweet_count": 6698, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "odio_nao", "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148964, "listed_count": 44}}, {"verified": true, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624", "name": "Orlando Calheiros (Escutem o C\u00e1lice!)", "public_metrics": {"followers_count": 123506, "following_count": 1439, "tweet_count": 73467, "listed_count": 509}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "MaraJos36272792", "id": "1187286761774505986", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 RODR\u00cdGUEZ P\u00c9REZ", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1631, "tweet_count": 154858, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "josecarlos_gr", "id": "181246507", "name": "Jos\u00e9 Carlos Gonz\u00e1lez Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 337, "tweet_count": 776, "listed_count": 0}, "location": "Toluca, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "MrickSantos", "id": "139880244", "name": "MrickSantos \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \u1d9c\u02b3\u1da0\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 663, "tweet_count": 7024, "listed_count": 0}, "location": "+1 (514) Toronto, Canada"}, {"verified": false, "username": "capcakesss", "id": "1108575215532081152", "name": "\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc9a \ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc8d\u2740\u2639\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 300, "tweet_count": 1845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mikaehtudo", "id": "3379571500", "name": "Mika \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 193, "tweet_count": 10725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LosVecinos_LC", "id": "2584126416", "name": "Iniciativa Los Vecinos", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 946, "tweet_count": 7300, "listed_count": 10}, "location": "A Corunha, Galiza"}, {"verified": false, "username": "Adote1Amigo", "id": "73785416", "name": "PASTORA do meu rebanho,Lula13 Presidente \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 5546, "following_count": 4855, "tweet_count": 129000, "listed_count": 58}, "location": "Terra do Nunca"}, {"verified": false, "username": "lucasscanna", "id": "1095067425903702016", "name": "scanna", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 133, "tweet_count": 2052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "public_metrics": {"followers_count": 202343, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"verified": false, "username": "reaguilar", "id": "128317435", "name": "Raulo #LaGrietaEsMoral", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 2766, "tweet_count": 33413, "listed_count": 5}, "location": "CABA, Argentina"}, {"verified": false, "username": "RooNrojas", "id": "843757588219092992", "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 38, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nathysalvador_", "id": "927668491418767365", "name": "ns", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 308, "tweet_count": 3187, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "castilhosxoxo", "id": "716714886169026560", "name": "ana frango el\u00e9trico", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1282, "tweet_count": 30646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marco0122", "id": "132719483", "name": "Marco Aur\u00e9lio\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3372, "following_count": 3386, "tweet_count": 31565, "listed_count": 1}, "location": "Brasil, fora da Terra Plana"}, {"verified": false, "username": "aacalderonr", "id": "124176102", "name": "A Antonio Calderon R", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2300, "tweet_count": 20656, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, D.F."}, {"verified": false, "username": "nadialyyyy", "id": "1156488127894048769", "name": "Cotton Candy\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 206, "tweet_count": 23736, "listed_count": 0}, "location": "Republic of Mozambique"}, {"verified": false, "username": "natyantunes5", "id": "1171140585048150016", "name": "Natyzinha", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 176, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}, "location": "Nova Esperan\u00e7a, Brasil"}, {"verified": false, "username": "phudeo", "id": "505301625", "name": "Phudeo", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 204, "tweet_count": 66154, "listed_count": 5}, "location": "SJCampos-SP"}, {"verified": false, "username": "fangirlallert", "id": "1172116984831664128", "name": "Francesca\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 140, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jussepereniguez", "id": "275960633", "name": "\u272aJosePe\u272a \u00d1iguez", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 211, "tweet_count": 29140, "listed_count": 8}, "location": "Elche, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "escorpiAnaClara", "id": "1180596966369173504", "name": "AC", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 318, "tweet_count": 7301, "listed_count": 0}, "location": "Garanhuns, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pandeiro81", "id": "2812110483", "name": "Bolsominion esquerdista \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 430, "tweet_count": 5568, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ParcMaria", "id": "1065654049918337025", "name": "Maria Parker", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1588, "tweet_count": 209927, "listed_count": 1}, "location": "Pobrentina"}, {"verified": false, "username": "johnlagos", "id": "66852857", "name": "John Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 11, "tweet_count": 31148, "listed_count": 1}, "location": "Lima - Peru"}, {"verified": false, "username": "arisze27", "id": "3247966414", "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "location": "La Perla, Peru"}, {"verified": false, "username": "Thaaaanks_", "id": "1074193218", "name": "l'ubriacona del gruppo", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 4373, "tweet_count": 5402, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EnrriqueAugusto", "id": "758048086891630592", "name": "Augusto Enrrique", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 429, "tweet_count": 15753, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "colpatuaa", "id": "1021853027144282113", "name": "sophie", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1107, "tweet_count": 38915, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "hellesis", "id": "3900811445", "name": "elesis.", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 418, "tweet_count": 13696, "listed_count": 5}, "location": "heaven"}, {"verified": false, "username": "pepeu445", "id": "268952176", "name": "Pepeu", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 359, "tweet_count": 129680, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza Argentina"}, {"verified": false, "username": "dopemeen99", "id": "2853698339", "name": "Dopemeen", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 87, "tweet_count": 16757, "listed_count": 0}, "location": "Porto"}, {"verified": false, "username": "marydramaa", "id": "2235047471", "name": "letteralmente alla frutta", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1277, "tweet_count": 86038, "listed_count": 6}, "location": "Napoli, Campania"}, {"verified": false, "username": "CrfEduardaBP", "id": "1175856202745602049", "name": "Eduarda \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 53, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ISA_1575", "id": "228643169", "name": "ISA", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 2167, "tweet_count": 122153, "listed_count": 25}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616", "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "Dztggy", "id": "726223747", "name": "zacouteguy", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 727, "tweet_count": 21362, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "valkiria642", "id": "965199904997036032", "name": "Valkiria", "public_metrics": {"followers_count": 23132, "following_count": 18483, "tweet_count": 228626, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "juxbarreto", "id": "863100069456875520", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 510, "tweet_count": 28606, "listed_count": 0}, "location": "rio grande rs"}, {"verified": false, "username": "franco_mandy", "id": "2181175842", "name": "Amanda Santos Franco", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 260, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "peachpuffy", "id": "1963677362", "name": "bruno \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 312, "tweet_count": 17120, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "iGeraldoBneto", "id": "188056227", "name": "Geraldo", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1400, "tweet_count": 5127, "listed_count": 3}, "location": "Teresina, Piiiiiiaui"}, {"verified": false, "username": "PsiqMolina", "id": "1067963203076780032", "name": "Dr. Luis Fernando Molina Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 0, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "location": "Durango, M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305", "name": "Miguel Alfonso Meza", "public_metrics": {"followers_count": 29547, "following_count": 1089, "tweet_count": 10708, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "jjgon222", "id": "2227666289", "name": "Juanjo Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 3651, "tweet_count": 286968, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Gabywierig05", "id": "2719035609", "name": "Gaby", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2130, "tweet_count": 381333, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "schnaiderfps", "id": "1203751011405508609", "name": "schnaider.", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 151, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "netherboy_", "id": "967562651940290560", "name": "n\u00ebther", "public_metrics": {"followers_count": 24695, "following_count": 663, "tweet_count": 16814, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnaALonngi", "id": "288835666", "name": "Ana Aldeco Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 136, "tweet_count": 25385, "listed_count": 1}, "location": "mexico"}, {"verified": true, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783", "name": "Ciro G\u00f3mez Leyva", "public_metrics": {"followers_count": 1634697, "following_count": 363, "tweet_count": 85929, "listed_count": 3167}}, {"verified": false, "username": "DeMary100", "id": "2348624066", "name": "Amparo de Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 411, "tweet_count": 1219, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alonso_soares", "id": "130571720", "name": "Alonso Soares", "public_metrics": {"followers_count": 37339, "following_count": 932, "tweet_count": 17999, "listed_count": 33}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ARMYtyme", "id": "958043381451624448", "name": "\ud83c\udf83monityme\u2077 \u00b7 \uc544\ud3ec\ubc29\ud3ec\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1698, "tweet_count": 42437, "listed_count": 2}, "location": "namu's left dimple"}, {"verified": false, "username": "merbi2", "id": "306303733", "name": "Magdalena Merbilhaa", "public_metrics": {"followers_count": 38689, "following_count": 2205, "tweet_count": 5507, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "Diego_Schalper", "id": "71949243", "name": "Diego Schalper \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 162912, "following_count": 3321, "tweet_count": 17170, "listed_count": 291}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "hznll28", "id": "485832202", "name": "Nici \u27b0", "public_metrics": {"followers_count": 9944, "following_count": 9559, "tweet_count": 392678, "listed_count": 18}, "location": "221b baker street/Mystic Falls"}, {"verified": false, "username": "Peggybubier", "id": "536882275", "name": "Peggy Bubbier", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1548, "tweet_count": 32910, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "erchamion17", "id": "815477701016453124", "name": "Beren Erchamion", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 672, "tweet_count": 7722, "listed_count": 1}, "location": "Rieti, Lazio"}, {"verified": false, "username": "lucapagni", "id": "138755995", "name": "luca pagni", "public_metrics": {"followers_count": 10883, "following_count": 2969, "tweet_count": 62192, "listed_count": 179}}, {"verified": false, "username": "elpasajeromx", "id": "146645315", "name": "E. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 2422, "tweet_count": 16549, "listed_count": 1}, "location": "The Batcave"}, {"verified": false, "username": "SheldonCooperEP", "id": "940716573417005056", "name": "Darth Sheldon", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 2619, "tweet_count": 28567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ACosquin", "id": "696495853729615872", "name": "La Reina del fracaso", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 181, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tiberio_S_Graco", "id": "4333613189", "name": "Tribuno de la Plebe \ud83d\udee1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 4187, "tweet_count": 43601, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "carlospissolito", "id": "736532815", "name": "Carlos Pissolito", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 202, "tweet_count": 20653, "listed_count": 25}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "saaaguirre", "id": "295888375", "name": "Sah.", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 532, "tweet_count": 42753, "listed_count": 0}, "location": "Santiago-RS"}, {"verified": false, "username": "gamerxista", "id": "1614389887", "name": "Handerson \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 (Corvo)", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 905, "tweet_count": 12339, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i"}, {"verified": false, "username": "Parantunesilva", "id": "832370345768255488", "name": "Parantunes \u26a1 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 316, "tweet_count": 14629, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JUANILLO19962", "id": "1009473238714462208", "name": "Robert \ud83d\udd3a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1010, "tweet_count": 13316, "listed_count": 0}, "location": "Jerez de la Frontera, Spain"}, {"verified": true, "username": "jmazpiroz", "id": "75128193", "name": "Jos\u00e9 Manuel Azpiroz", "public_metrics": {"followers_count": 16545, "following_count": 9939, "tweet_count": 106052, "listed_count": 198}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Bereal66281002", "id": "1022358162366705664", "name": "Hamilton M. \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 557, "tweet_count": 8683, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "jasgalan", "id": "477675983", "name": "JaSGalan", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 111, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hugmeidol", "id": "104837583", "name": "v\u00e8z \ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 463, "tweet_count": 68386, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Maurizio101112", "id": "766731574616424448", "name": "Maurizio090801 \u2665\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2665\ufe0f #Io\u2764PD", "public_metrics": {"followers_count": 5130, "following_count": 4886, "tweet_count": 108980, "listed_count": 9}, "location": " Europa   Juventus"}, {"verified": false, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914", "name": "Adriano Bulla \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83d\udd4a\ud83c\udf08 #PandadiSinistra", "public_metrics": {"followers_count": 18097, "following_count": 18183, "tweet_count": 479938, "listed_count": 1319}, "location": "London"}, {"verified": false, "username": "RafaLara_tve", "id": "238198919", "name": "Rafa Lara", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 1737, "tweet_count": 8491, "listed_count": 77}}, {"verified": true, "username": "telediario_tve", "id": "66657467", "name": "Telediarios de TVE", "public_metrics": {"followers_count": 267396, "following_count": 198, "tweet_count": 174886, "listed_count": 2266}}, {"verified": false, "username": "veronicalandria", "id": "2936675547", "name": "Maria Veronica de La.#SOSCubalibre", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 561, "tweet_count": 89084, "listed_count": 0}, "location": "Pomona"}, {"verified": false, "username": "marquesgabrielv", "id": "864570488168878084", "name": "o fodido da cabe\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 211, "tweet_count": 5141, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fefesb", "id": "143067352", "name": "surtada", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 183, "tweet_count": 20526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Spalmapate", "id": "1516221841", "name": "Pat\u00e9d'animo\ud83c\udf55\ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 579, "tweet_count": 102805, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "bb00cc11", "id": "212591002", "name": "BB", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 638, "tweet_count": 32928, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Pi_Caio1", "id": "818627369208516608", "name": "\u03c0", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 406, "tweet_count": 12268, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "flaviabrasiI", "id": "162497659", "name": "Fl\u00e1via", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 847, "tweet_count": 73827, "listed_count": 5}, "location": "Bahia, meu pa\u00eds"}, {"verified": false, "username": "leonel249828", "id": "162797423", "name": "Leo \u00ae\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 6132, "following_count": 6828, "tweet_count": 136123, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "MarthaChavez_C", "id": "1179894453789552641", "name": "Martha Ch\u00e1vez Cuchillo", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 637, "tweet_count": 4946, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614", "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823169, "following_count": 876, "tweet_count": 711434, "listed_count": 5390}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "coloradadepx", "id": "749246356024426496", "name": "\u2022A GURIA QUE SOFRE\ud83e\udee0\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 889, "tweet_count": 39438, "listed_count": 0}, "location": "Timbalada, Montenegro"}, {"verified": false, "username": "lilianalins", "id": "41814750", "name": "hey, lila!\u2640\ud83e\udec0PTista! VOTE 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1216, "tweet_count": 19448, "listed_count": 4}, "location": "Brazil"}, {"verified": true, "username": "thaislazzeri", "id": "55715405", "name": "Thais Lazzeri", "public_metrics": {"followers_count": 4752, "following_count": 2262, "tweet_count": 7850, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "carloscorreia26", "id": "3308217203", "name": "Luciano Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 8510, "following_count": 7774, "tweet_count": 26494, "listed_count": 5}, "location": "Lisboa-Portugal"}, {"verified": false, "username": "monisilv", "id": "194143385", "name": "A por ellos!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3370, "following_count": 3867, "tweet_count": 19397, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xCurrest", "id": "2254885991", "name": "\u00b7Evah\u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 620, "tweet_count": 9740, "listed_count": 0}, "location": "Amsterdam, The Netherlands"}, {"verified": false, "username": "kunstsyn", "id": "1172148740993560577", "name": "Sofia\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 2126, "tweet_count": 16253, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "mariaeroch", "id": "1173080345677303808", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 328, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "july4flor", "id": "973992653086961690", "name": "julya", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 434, "tweet_count": 18280, "listed_count": 1}, "location": "+55 51"}, {"verified": false, "username": "lelindaxx", "id": "954014490923806720", "name": "lele\ud80c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 714, "tweet_count": 22953, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ushcala", "id": "40165461", "name": "Caro Flores \ud83d\udc9a\ud83e\udd68\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 1353, "tweet_count": 102271, "listed_count": 0}, "location": "Centroam\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "Amareto", "id": "13742502", "name": "Susana Soto", "public_metrics": {"followers_count": 7180, "following_count": 2607, "tweet_count": 114563, "listed_count": 209}, "location": "Costa Rica"}, {"verified": false, "username": "sonoIca", "id": "767716031121002496", "name": "Ica", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 189, "tweet_count": 29892, "listed_count": 0}, "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "ERICK_FOXXX", "id": "4843675360", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc0a \ud835\udc05\ud835\udc0e\ud835\udc17 \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 44393, "following_count": 1456, "tweet_count": 5091, "listed_count": 86}, "location": "Bogot\u00e1, colombia."}, {"verified": false, "username": "crissssss____", "id": "957439850315120640", "name": "mary kong", "public_metrics": {"followers_count": 10793, "following_count": 1322, "tweet_count": 1409, "listed_count": 5}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "50hermida", "id": "828693734669840385", "name": "Montero", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 84, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "armesillaconde", "id": "766221303632240640", "name": "Santiago Armesilla", "public_metrics": {"followers_count": 48580, "following_count": 666, "tweet_count": 90403, "listed_count": 252}, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "arqmonge", "id": "33983971", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd~\u00a3\u20ac(\u2022)~ \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 706, "tweet_count": 12677, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bad_decisions0", "id": "431513350", "name": "Arwen\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 3401, "tweet_count": 294756, "listed_count": 5}, "location": "Italy"}, {"verified": false, "username": "giulyshere", "id": "2949441509", "name": "it\u2019s brutal out here", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 523, "tweet_count": 13484, "listed_count": 0}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "_hedaleksa", "id": "56181278", "name": "yle", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 2702, "tweet_count": 269170, "listed_count": 97}, "location": "Watching tv series"}, {"verified": false, "username": "joelminhabrito", "id": "2310159511", "name": "joelma brito", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 57, "tweet_count": 4734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alosbotes19", "id": "148402220", "name": "#LaGrietaEsMundial \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 2562, "tweet_count": 174411, "listed_count": 4}, "location": "Juana Koslay, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ryan15785592", "id": "1205691126738493441", "name": "Ryan", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "location": "Rocha miranda"}, {"verified": false, "username": "icarvsplume", "id": "752550798786166785", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea \ud835\udcf2\ud835\udcf7 \ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 2593, "tweet_count": 361935, "listed_count": 22}, "location": "221b, baker street"}, {"verified": false, "username": "GidLovesPizza", "id": "2276634382", "name": "Giada\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1698, "tweet_count": 25144, "listed_count": 2}, "location": "Udine, Friuli-Venezia Giulia"}, {"verified": false, "username": "libertad_valent", "id": "914322058171035648", "name": "Jose\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 3916, "tweet_count": 47984, "listed_count": 1}, "location": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "allegracubania", "id": "974558877525016576", "name": "nice", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 239, "tweet_count": 35053, "listed_count": 5}, "location": "\u2640"}, {"verified": false, "username": "MastyCatsy", "id": "962114698299748356", "name": "Camilla Cupcake", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 480, "tweet_count": 12155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "serpentina_cult", "id": "1049742495171702786", "name": "Serpentina Cultural A.C.", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 147, "tweet_count": 4885, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "frex_86", "id": "355260387", "name": "IFIV \u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 433, "tweet_count": 13043, "listed_count": 3}, "location": "Otompan "}, {"verified": false, "username": "laviejalocaa", "id": "2361862343", "name": "La Vieja Loca", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1059, "tweet_count": 14721, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "boris_Hameron", "id": "84884378", "name": "Spooky Aurora \ud83c\udf83 \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1082, "tweet_count": 150713, "listed_count": 44}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "AllonsyMexGirl", "id": "341910547", "name": "Hilda \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 396, "tweet_count": 35073, "listed_count": 10}, "location": "Somewhere in Spacetime."}, {"verified": false, "username": "HiImLestat", "id": "923005959378821120", "name": "henrique", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 176, "tweet_count": 15674, "listed_count": 0}, "location": "Benz Truck"}, {"verified": false, "username": "Jorgeeckel", "id": "905992919886295040", "name": "Jorge Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 107, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LordOrtodoxo", "id": "2432650770", "name": "Lord Putinaro\u2626\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 854, "tweet_count": 23595, "listed_count": 0}, "location": "Constantinopla "}, {"verified": true, "username": "Zanfa", "id": "9668212", "name": "Zanfa", "public_metrics": {"followers_count": 49594, "following_count": 1069, "tweet_count": 203688, "listed_count": 414}, "location": "Farroups"}, {"verified": false, "username": "gonzalocc_98", "id": "563505652", "name": "RACES", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1876, "tweet_count": 68756, "listed_count": 14}, "location": "Depende del d\u00eda"}, {"verified": false, "username": "miguelocai", "id": "178549612", "name": "miguel angel", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1385, "tweet_count": 103172, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "unna_chilanga", "id": "29195272", "name": "Lala", "public_metrics": {"followers_count": 50748, "following_count": 439, "tweet_count": 82578, "listed_count": 91}, "location": "Unna, Deutschland"}, {"verified": false, "username": "Chamil1106", "id": "154424952", "name": "Chamil_16", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1636, "tweet_count": 6208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EIPeruano", "id": "2977539507", "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81319, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "location": "Alameda Chabuca Granda "}, {"verified": false, "username": "deboraonng", "id": "752611255672647680", "name": "D\u00e9bora Oenning \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 434, "tweet_count": 11766, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gabiiih01231571", "id": "1196494246200709122", "name": "gabiiih", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 32, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil"}, {"verified": false, "username": "valeskadoming", "id": "1135289477616807936", "name": "valeska", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 336, "tweet_count": 16519, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Heresy18057933", "id": "1119998486521569280", "name": "Sabbat", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 240, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "location": "Mundo"}, {"verified": false, "username": "Edu_homi", "id": "3405872111", "name": "Eduu-BOSTERO\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 5001, "tweet_count": 258246, "listed_count": 0}, "location": "LA PLATA"}, {"verified": false, "username": "Menorzinho3b", "id": "1182791477719719936", "name": "Menor Cria\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 143, "tweet_count": 8728, "listed_count": 0}, "location": "Terra do homem \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83e\udd74"}, {"verified": false, "username": "MenorR10_55", "id": "1195510806575800320", "name": "R10", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 76, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "location": "complexo do alem\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "forguinhoo", "id": "1056639728387268608", "name": "\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf5\ud835\uddfc.", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 2742, "tweet_count": 6290, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\uddab\ud835\udda8\ud835\uddb2\ud835\udda1\ud835\uddae\ud835\udda0."}, {"verified": false, "username": "_arabrab", "id": "1150482530795249665", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 907, "tweet_count": 19541, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sitiodapicapau", "id": "1079034933061009409", "name": "narizinho", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 479, "tweet_count": 9664, "listed_count": 0}, "location": "pvhell"}, {"verified": false, "username": "Gabriela_gajo", "id": "279742776", "name": "Gabriela Quercia DEMOCRACIA REPUBLICA JUSTICIA \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8733, "following_count": 6881, "tweet_count": 437188, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "nycolass___", "id": "876095633588932609", "name": "nyco\u00b9\u2079\u2070\u2079", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 223, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "location": "off"}, {"verified": false, "username": "sleeplesschaos", "id": "78047129", "name": "tiny cyborg with faulty codes", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 397, "tweet_count": 55020, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "ghoulishwolf_", "id": "189997040", "name": "alprazoclan \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 175, "tweet_count": 67709, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "gerard_kieffer", "id": "924297769300512768", "name": "G\u00e9rard Kieffer", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 2951, "tweet_count": 269551, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "SMPG20041026", "id": "1187827069755019266", "name": "SMPG", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 382, "tweet_count": 16966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlbertoAlborno4", "id": "965369754", "name": "Alberto Albornoz\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83d\udcaa\ud83d\udc31\u2764\ud83d\udcaa\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 4200, "tweet_count": 120227, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "antoniothadena", "id": "1192785296842272769", "name": "antoniothadena", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 112, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andresog_14", "id": "518590194", "name": "Andres Ortu\u00f1o \ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 0, "tweet_count": 4326, "listed_count": 3}, "location": "Valencia,Espa\u00f1a."}, {"verified": false, "username": "lizpa_ap", "id": "1173682843", "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125338, "listed_count": 4}, "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661"}, {"verified": false, "username": "DraExtrana", "id": "230580606", "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}, "location": "Sanctum Sanctorum"}, {"verified": false, "username": "mayko_dantas", "id": "2855910700", "name": "Mayko Douglas", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 775, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Jheny_nani", "id": "1192115133222391809", "name": "Nani\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 72, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brabaraf", "id": "1078806766023000064", "name": "babi", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 163, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "username": "basileus1986", "id": "2448531409", "name": "Basileus", "public_metrics": {"followers_count": 11594, "following_count": 817, "tweet_count": 113007, "listed_count": 28}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Cge2Flor", "id": "1205265610420174849", "name": "Flor_Cge", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 144, "tweet_count": 692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mdant_", "id": "372353545", "name": "MIG", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 489, "tweet_count": 83585, "listed_count": 14}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "vmezadelc", "id": "2245342114", "name": "Victor Meza", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1695, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "GuiradoMartha", "id": "2255902166", "name": "MG ArmyMex", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 717, "tweet_count": 51219, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PCTELaRioja", "id": "1190210757432094720", "name": "PCTE La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 278, "tweet_count": 1011, "listed_count": 2}, "location": "La Rioja"}, {"verified": false, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649", "name": "\u00c1stor Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 5969, "following_count": 668, "tweet_count": 4676, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "mariaxxx38", "id": "3353414279", "name": "MCB. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2937, "tweet_count": 171989, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "alwayxslou", "id": "784825364086415360", "name": "jeni", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1661, "tweet_count": 19016, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sinsentido_666", "id": "897110191942098948", "name": "\u2606\u2660", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 207, "tweet_count": 13429, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SweetandSadSoul", "id": "1085561401014472704", "name": "\u2022 Nadie \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 242, "tweet_count": 17568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ivan_MtzR", "id": "93549931", "name": "Ivan \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1692, "tweet_count": 52974, "listed_count": 11}, "location": "Mty "}, {"verified": false, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832", "name": "EL ELEGIDO*\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 582, "tweet_count": 29122, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "AndyGallega", "id": "370794444", "name": "\ud83c\udf38AndyGallega TWITCH\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 801, "tweet_count": 12001, "listed_count": 3}, "location": "Lugo,Galicia-Santo\u00f1a,Cantabria"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "kalbeck", "id": "66720958", "name": "Kalbeck the Chosen One \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 361, "tweet_count": 80404, "listed_count": 7}, "location": "Death Star"}, {"verified": false, "username": "ricardoMacu", "id": "113490891", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1065, "tweet_count": 25747, "listed_count": 2}, "location": "mexico"}, {"verified": false, "username": "liz_splash_", "id": "821424840506806272", "name": "\u2113i\u0291 \u2665\ufe0f\ud83c\udf52\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 568, "tweet_count": 27440, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "smilypapiking", "id": "793367160341094400", "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3410, "tweet_count": 643982, "listed_count": 11}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "atypique75", "id": "1154354861431033858", "name": "Michael Myers", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 196, "tweet_count": 5913, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1,Napoli"}, {"verified": false, "username": "Arcadio_Matus", "id": "513976159", "name": "Radical_libre", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1051, "tweet_count": 52050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "julioastillero", "id": "52422182", "name": "Julio Astillero", "public_metrics": {"followers_count": 825154, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Jamc_pepe", "id": "2328867225", "name": "Jose Antonio Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 130, "tweet_count": 20450, "listed_count": 0}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "jccampos_rp", "id": "183844128", "name": "Joel", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1403, "tweet_count": 5403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eupamsilva", "id": "972502158754091008", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcf6", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 194, "tweet_count": 39360, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Leomon81746568", "id": "924739796068683780", "name": "Leomon", "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 4039, "tweet_count": 126836, "listed_count": 3}, "location": "Nerja, Spain"}, {"verified": false, "username": "QuartoRuggiero", "id": "343428849", "name": "Ruggiero Q.", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 2004, "tweet_count": 41283, "listed_count": 4}, "location": "Barletta "}, {"verified": false, "username": "_india111", "id": "1019323013072814080", "name": "insta : _india111", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 654, "tweet_count": 19726, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AmaBrasileiro", "id": "1122247139890016256", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Maur\u00edcio Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 3704, "following_count": 4757, "tweet_count": 89215, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298", "name": "Wilson Witzel", "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "JFcuriosito", "id": "164539088", "name": "Jos\u00e9 F", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 148, "tweet_count": 29952, "listed_count": 1}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "catcatcatcatnip", "id": "121111871", "name": "ceci", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 849, "tweet_count": 186586, "listed_count": 0}, "location": "8("}, {"verified": false, "username": "Hedonistaw", "id": "3254201176", "name": "s\u03c5g\u03b1\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 816, "tweet_count": 8472, "listed_count": 2}, "location": "\u2600\ufe0e\ufe0esanto ber\u00e7o"}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "id": "570401287", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "MSoyert", "id": "1185372739286253569", "name": "Mariano Soyert", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 869, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "location": "Lima Peru"}, {"verified": false, "username": "HenryPaniag", "id": "880096796198006785", "name": "henry paniagua", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 873, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}, "location": "boveda celeste del GADU"}, {"verified": false, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858", "name": "Rudy Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 1841, "tweet_count": 27070, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "BeatleRino", "id": "1053051587835367425", "name": "Rino", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 4997, "tweet_count": 38827, "listed_count": 19}, "location": "Ubatuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "eulabolsomita", "id": "2732452642", "name": "alex", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 191, "tweet_count": 27683, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Sayuk0", "id": "1099725225380511744", "name": "Sayuk0 ENCOMENDAS ABERTAS\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 3846, "following_count": 1886, "tweet_count": 9246, "listed_count": 35}, "location": "Ser\u00e1 que eu t\u00f4 em alagoinha?"}, {"verified": false, "username": "1149ly", "id": "166564826", "name": "Lila", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 124, "tweet_count": 8491, "listed_count": 1}, "location": "Provincia Oriental, Reino de A"}, {"verified": false, "username": "poetisameiaboca", "id": "3406144083", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 388, "tweet_count": 4351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caralhonando", "id": "1045510286952878081", "name": "Nando Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 403, "tweet_count": 11759, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "serelepespe", "id": "1190403539425775617", "name": "mailirouponi", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 366, "tweet_count": 6474, "listed_count": 0}, "location": "ENFP-A"}, {"verified": false, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928", "name": "dora aventureira sexy", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "location": "Natal RN "}, {"verified": false, "username": "thisxmarii", "id": "3463170501", "name": "Mariana\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 239, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "location": "RS \ud83d\udccd Sulista"}, {"verified": false, "username": "Pedro_cadore03", "id": "1155642957430689792", "name": "G\u00eameo Magro \ud83d\udc35\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 948, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_MateusL71", "id": "1184100057911611392", "name": "Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 209, "tweet_count": 945, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fer_nandaq", "id": "4449682947", "name": "Fernanda \ud83d\udc7a\ud83e\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 367, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tortademorangoe", "id": "1075560620236423168", "name": "\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc63\ud835\udc56", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1261, "tweet_count": 29610, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289", "name": "vilex\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 13105, "following_count": 14213, "tweet_count": 20801, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "anruilu", "id": "2625088533", "name": "Andr\u00e9s.", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 307, "tweet_count": 33503, "listed_count": 11}, "location": "Azkaban. "}, {"verified": false, "username": "rrafaaaaM", "id": "871494187363053568", "name": "o princeso mais zika", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 21, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BlondBeastShop", "id": "536553361", "name": "Blond Beast Shop", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 123, "tweet_count": 4622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Elza54778657", "id": "1181018671575175168", "name": "Ellini", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 55, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ExiTri", "id": "2955384215", "name": "Marlene", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 2744, "tweet_count": 72787, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jostipi", "id": "404167379", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166721, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "marazuldelbarco", "id": "240516014", "name": "Rachel", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1136, "tweet_count": 40078, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NoraRpa", "id": "391155284", "name": "nora palais PERROS DEL ALMA #NOALAPIROTECNIA", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 2359, "tweet_count": 327290, "listed_count": 65}, "location": "Pilar, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Gomez0608", "id": "593099419", "name": "past\ud83c\udf45or\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1891, "tweet_count": 213302, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Gabicardilli", "id": "840778901374787584", "name": "gabs", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 258, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SALAMANQUESA4", "id": "1045337697043255296", "name": "SALAMANQUESA", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 738, "tweet_count": 78334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sonata_sama", "id": "4833734045", "name": "\u30bd\u30ca\u30bf; \ud83d\udc0a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 798, "tweet_count": 135773, "listed_count": 11}, "location": "ZZ9 Plural Z Alpha"}, {"verified": false, "username": "gianni20181", "id": "1037738490409181186", "name": "tutto vano", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 45, "tweet_count": 13031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PrezBallenagris", "id": "2191383217", "name": "Miguel P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 391, "tweet_count": 8017, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tevale92", "id": "71414642", "name": "Con T de T\u00f3xica \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 4981, "tweet_count": 57353, "listed_count": 8}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "WenndyAilin", "id": "513310892", "name": "Wen \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 160, "tweet_count": 5403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "p_rcos2", "id": "494416314", "name": "Picco", "public_metrics": {"followers_count": 50451, "following_count": 259, "tweet_count": 18976, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "kamiconha", "id": "2507414337", "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 926, "tweet_count": 109103, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "AGely29", "id": "1377616130", "name": "Gely.", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 721, "tweet_count": 47283, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "guer71", "id": "988093014", "name": "S\u00edsifo de \u00c9fira.", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 297, "tweet_count": 40054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mateospot", "id": "274189486", "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "location": "lima"}, {"verified": false, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534", "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "salusso_fabian", "id": "975837119968137216", "name": "Fabi Salusso", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 478, "tweet_count": 14953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rodrigues_Tana", "id": "899421312157921281", "name": "Thaina", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 276, "tweet_count": 11205, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "WLdabros", "id": "1029483262031355904", "name": "WL \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 425, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "agzambrano", "id": "226714997", "name": "Grieta Builder", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2114, "tweet_count": 108998, "listed_count": 0}, "location": "Villa Mercedes"}, {"verified": false, "username": "MontecristoCon", "id": "2355222199", "name": "Conde Montecristo", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1976, "tweet_count": 79965, "listed_count": 41}, "location": "MARSELLA"}, {"verified": false, "username": "gabrielregino", "id": "32459434", "name": "gabrielregino", "public_metrics": {"followers_count": 34602, "following_count": 13431, "tweet_count": 266668, "listed_count": 668}, "location": "M\u00e1s all\u00e1 de la duda razonable"}, {"verified": false, "username": "LuzmitadelMar", "id": "1072113447633072129", "name": "LuzMita", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 983, "tweet_count": 54991, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880", "name": "Jos\u00e9 Luis Gil", "public_metrics": {"followers_count": 28914, "following_count": 7952, "tweet_count": 31103, "listed_count": 41}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "ChaielleF", "id": "1082388634660155400", "name": "\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 1982, "tweet_count": 11952, "listed_count": 0}, "location": "satolep"}, {"verified": false, "username": "DaFonseca03", "id": "1153907340372058112", "name": "fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 235, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "location": "pelotas"}, {"verified": false, "username": "gabee_ck", "id": "1003657165188620288", "name": "\ud835\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 385, "tweet_count": 14910, "listed_count": 0}, "location": "blumenau, SC"}, {"verified": false, "username": "masiz74", "id": "1015328707353948163", "name": "Masi\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 6999, "tweet_count": 77822, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lolaciudadanos", "id": "3135346048", "name": "Flor de un d\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 2796, "tweet_count": 178232, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "gra_anselmo", "id": "2887612871", "name": "Graciela Anselmo", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1148, "tweet_count": 206102, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Gardinerargenti", "id": "213439476", "name": "X", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 288, "tweet_count": 32293, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "cenicerosfilms", "id": "724263990", "name": "cenicerosfilms", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 25, "tweet_count": 15494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pato_libertad", "id": "4229772094", "name": "PatoLibertad", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 180, "tweet_count": 15330, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "OkCirujan", "id": "1021272427085672448", "name": "CirujanOk \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 21402, "following_count": 2371, "tweet_count": 119643, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "PedroBrest1", "id": "474201621", "name": "La Rep\u00fablica se defiende de Ladrones!!", "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 4937, "tweet_count": 84337, "listed_count": 0}, "location": "Chetoslovaquia \ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34CARP \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "Nickin2003", "id": "1143224019983974400", "name": "neg\u00e3ozinho", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 212, "tweet_count": 6742, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba"}, {"verified": false, "username": "ClaraJaques", "id": "1092530703751876608", "name": "ana\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 237, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricarpena", "id": "219088735", "name": "Rick", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 432, "tweet_count": 16586, "listed_count": 5}, "location": "Afuerita de Macondo. "}, {"verified": false, "username": "kkkkkhadija", "id": "856157451221168128", "name": "mestra pokemon", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1402, "tweet_count": 41740, "listed_count": 1}, "location": "Arambar\u00e9 e Camaqu\u00e3 "}, {"verified": false, "username": "LOLAMORA2005", "id": "365161396", "name": "LOLA MORA", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 5006, "tweet_count": 474354, "listed_count": 39}, "location": "\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "username": "edukoziski", "id": "1677520333", "name": "edu\u00ae\ufe0f triste\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 642, "tweet_count": 32599, "listed_count": 1}, "location": "Pato Branco"}, {"verified": false, "username": "sprafa", "id": "3231958510", "name": "Luis Figo", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 186, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}, "location": "he/him"}, {"verified": false, "username": "geritons67", "id": "2541508352", "name": "Chiqui", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1612, "tweet_count": 39968, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "PethPeth_", "id": "1084175149140766720", "name": "\u2670*PK*\u2670", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 290, "tweet_count": 3302, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "wzohyunam", "id": "2850439246", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1375, "tweet_count": 22478, "listed_count": 10}, "location": "\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud83d\udcda"}, {"verified": false, "username": "nildaalcarinque", "id": "268574334", "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 602, "tweet_count": 456459, "listed_count": 100}, "location": "Velho e selvagem Oeste"}, {"verified": false, "username": "Nando_rjcg", "id": "1030276894686625792", "name": "Fernando\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 506, "tweet_count": 4186, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OVitoRamos", "id": "890329787725688833", "name": "VIT\u00c3Oafc", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 822, "tweet_count": 38656, "listed_count": 3}, "location": "vespacity"}, {"verified": false, "username": "wallacefonseca_", "id": "159627738", "name": "wallace fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 946, "tweet_count": 28258, "listed_count": 5}, "location": "Ara\u00e9s, Cuiab\u00e1"}, {"verified": false, "username": "mserranoduenas", "id": "3167874069", "name": "Marcos Serrano-Due\u00f1as, MD, MSc.", "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 2591, "tweet_count": 198891, "listed_count": 0}, "location": "Muy Noble y Muy Leal ciudad de"}, {"verified": false, "username": "Rocco_italiano2", "id": "885955723427024898", "name": "Rocco", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 937, "tweet_count": 54649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caiozxnfps", "id": "1175908756191928320", "name": "caio\u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 558, "tweet_count": 13740, "listed_count": 2}, "location": "blumenau"}, {"verified": false, "username": "writerCRibeiro", "id": "1186654652185665536", "name": "C. Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 70, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "euukaii", "id": "1056680073506512896", "name": "kai", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 560, "tweet_count": 8039, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jorgeikeda", "id": "15237247", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdJorge Ikeda\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 3270, "tweet_count": 86746, "listed_count": 18}, "location": "nowhere"}, {"verified": false, "username": "Leteonoticias", "id": "1200045155283288064", "name": "Leteo Noticias \ud83d\udcf0", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 103, "tweet_count": 1317, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "elradioescucha", "id": "459664930", "name": "Radioescucha", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 937, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rr10s", "id": "496414844", "name": "Richard\u2708\ufe0f soy del 38% \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 4957, "tweet_count": 45434, "listed_count": 0}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi"}, {"verified": false, "username": "Tayd59936987", "id": "809174276708454401", "name": "Tayd\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 477, "tweet_count": 11021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "2016cato", "id": "715295653161803777", "name": "Claudio, MSR La Matanza", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 2147, "tweet_count": 285347, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "anymv", "id": "210856540", "name": "ANY", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 3149, "tweet_count": 123522, "listed_count": 2}, "location": "0"}, {"verified": false, "username": "nbeltranm", "id": "1027601076", "name": "Nancy Beltr\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 4949, "tweet_count": 223144, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SilMarq", "id": "41292330", "name": "Silvana Marques", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1610, "tweet_count": 716331, "listed_count": 169}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PinascoDanilo", "id": "702758072629010432", "name": "Danilo Pinasco", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 905, "tweet_count": 146854, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "investigador_rj", "id": "349989125", "name": "victor silva - ex-militante e jornalista", "public_metrics": {"followers_count": 4625, "following_count": 4377, "tweet_count": 83901, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "h3adb4nger_", "id": "2953020521", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8a \ud83d\udea9\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 785, "tweet_count": 51300, "listed_count": 1}, "location": "guabiruba, sc"}, {"verified": false, "username": "MilagrosdelRos", "id": "151622023", "name": "Milagros del Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1092, "tweet_count": 13235, "listed_count": 3}, "location": "Soy de Han Tawantinsuyu, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "DUDX_N", "id": "1088075198404927494", "name": "dudx", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 188, "tweet_count": 582, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CH_DANIEL1984", "id": "174094173", "name": "100% PORTE\u00d1O", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 934, "tweet_count": 69410, "listed_count": 0}, "location": "DISCUTIBLE "}, {"verified": false, "username": "philidor38", "id": "2782939220", "name": "EL BUENO\ud83d\ude07 EL PROGRE \ud83c\udf39  Y EL FACHA\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 15549, "following_count": 7241, "tweet_count": 27252, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Jokeraton", "id": "142491250", "name": "Jokerat\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 113126, "following_count": 38030, "tweet_count": 584370, "listed_count": 69}, "location": "Chivilcoy, Ruta 5 Argentina"}, {"verified": false, "username": "pech4pech4", "id": "54546235", "name": "Jaime Pech Salcedo", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1284, "tweet_count": 50863, "listed_count": 2}, "location": "The Woodlands, TX"}, {"verified": false, "username": "joseluislajes", "id": "2947162198", "name": "Jose Luis Laje", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 2622, "tweet_count": 177636, "listed_count": 1}, "location": "Cuenca, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "karitupl_", "id": "914948659", "name": "Karito", "public_metrics": {"followers_count": 25797, "following_count": 991, "tweet_count": 69850, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "juancho_galarza", "id": "1200412833994772480", "name": "juancho_galarza", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 103, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WalterMLagos1", "id": "1080221759813705729", "name": "Walter M Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 409, "tweet_count": 7339, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "SouUmaGorda_", "id": "1157654334", "name": "Let\u00edcia Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1023, "tweet_count": 4806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sasofonia", "id": "372098681", "name": "Sasofonia", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1737, "tweet_count": 144462, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "bruiasafica", "id": "868590360158760961", "name": "s word", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 148, "tweet_count": 31290, "listed_count": 1}, "location": "cualquier pronombre"}, {"verified": false, "username": "Julio_Vicente", "id": "89478649", "name": "Julio Vald\u00e9s Prieto", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1234, "tweet_count": 7999, "listed_count": 0}, "location": "CHILE"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205874261065371648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4347, "type": "Other", "normalized_text": "Vane"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/X4j4yZGYBH", "expanded_url": "https://twitter.com/VMOSN/status/1205874261065371648", "display_url": "twitter.com/VMOSN/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205874438631243778"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:37:24.000Z", "text": "\u00bfNo existen programas Vane? https://t.co/X4j4yZGYBH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "169550797", "id": "1205874438631243778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205812339108438016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "Pequeno Guerreiro"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "Fly"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205812340656164865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T11:30:39.000Z", "text": "Fly - O Pequeno Guerreiro (pra come\u00e7ar ele nem se chama Fly, e sim Dai. E o nome japon\u00eas faz um trocadilho com o nome do protagonista que tamb\u00e9m significa \"grande\", ent\u00e3o nem \"pequeno\" ele \u00e9)", "in_reply_to_user_id": "113409166", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "113409166", "id": "1205812340656164865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205595323600650241"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T21:08:18.000Z", "text": "\ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhttps://t.co/HIfimmIiaK", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "author_id": "200568348", "id": "1205595323600650241", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HIfimmIiaK", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vpHPKv92A4", "expanded_url": "https://twitter.com/Jasafella/status/1205813490449080320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpHPKv92A4", "media_key": "3_1205813477316669442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205813490449080320"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T11:35:13.000Z", "text": "Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda asco y verg\u00fcenza.\n\nEl mismo asco y verg\u00fcenza que me da leerlo sobre la asesina de Girona.\n\nFuente: @elperiodico https://t.co/vpHPKv92A4", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 18, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "author_id": "935987734992359434", "id": "1205813490449080320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/SRclXtz4hl", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2RMtkMT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205812427553755136"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T11:31:00.000Z", "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n      https://t.co/SRclXtz4hl", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "20013113", "id": "1205812427553755136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 96, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Norte"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Sur"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ComunismoEsVida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205607839710011392"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T21:58:02.000Z", "text": "#ComunismoEsVida\nComunismo es mala vida.\n\nLos mismos pa\u00edses, la misma cultura...\n\nCorea del Norte comunistas, mala vida.\n\nCorea del Sur, capitalistas, buena vida.\n\nAlemania del Este, comunista, mala vida, encerrados tras el muro.\n\nLa del Oeste, buena vida, progreso y bienestar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1181454766469259264", "id": "1205607839710011392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "author_id": "1155206270644830208", "id": "1205857725839806470"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205851041494962177"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T14:04:26.000Z", "text": "Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perde la sfida \u00e8 il riassunto perfetto della mia vita \n#Amici19", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 183, "tag": "Amici19"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 305, "quote_count": 0}, "author_id": "444827693", "id": "1205851041494962177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "author_id": "28108748", "id": "1205825536607559680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205866088006901760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:04:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 (s\u00f3 1 vez e foi \u00e0 2 anos atr\u00e1s kk)\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/OwzN2KJ4Dk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1110338392561274880", "id": "1205866088006901760", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/OwzN2KJ4Dk", "expanded_url": "https://t.co/OwzN2KJ4Dk", "display_url": "t.co/OwzN2KJ4Dk"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "in_reply_to_user_id": "82253806", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "author_id": "1957798104", "id": "1205550961583890432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Ivo Lazaro"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/EaxOOny213", "expanded_url": "https://twitter.com/sadbitch_exe/status/1205532201414275072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EaxOOny213", "media_key": "16_1205532184926412800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205532201414275072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-13T16:57:29.000Z", "text": "Quem defende o Ivo Lazaro a dizer que \u201cj\u00e1 trabalhei c ele nnc aconteceu nada\u201d tenho uma pergunta p vcs? Se ele fosse um homicida vcs tbm o defendiam pq ele n vos matou? https://t.co/EaxOOny213", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "755584924418211841", "id": "1205532201414275072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205834988224221184"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:00:39.000Z", "text": "\u00c9ste que se dice caricaturista: ojal\u00e1 nunca tenga a un potencial suicida entre su familia. \n\nUn dolor no deseado para nadie \ud83d\ude1e https://t.co/rJFr0Vk9og", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "85618731", "id": "1205834988224221184", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/rJFr0Vk9og", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205863351823294464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "milenialenojado", "id": "981707544040169472"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205868864795492358"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:15:15.000Z", "text": "@milenialenojado @GlodeJo07 Los factores negativos te pelan la verga cuando tuviste que trabajar para comer de peque\u00f1o y apoyar a tu familia. Esos s\u00ed son problemas y los superas y creces. \nHay mucha gente en las comunidades rurales que tomar\u00edan tus problemas con gusto, para poder comer e ir a la escuela.", "in_reply_to_user_id": "981707544040169472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "227065549", "id": "1205868864795492358"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205542324664709120"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-13T17:37:42.000Z", "text": "#AlfonsoBonafede non sa la differenza tra reato colposo e doloso. L'ordine degli Avvocati di Palermo chiede le Sue dimissioni immediate. Ogni volta che il Ministro della Giustizia parla, un libro di diritto penale brucia. #RadioSavana #resilienza19 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/zTBgQJZzbW", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "AlfonsoBonafede"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "RadioSavana"}, {"start": 235, "end": 248, "tag": "resilienza19"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/zTBgQJZzbW", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1205542324664709120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zTBgQJZzbW", "media_key": "7_1205542228556484608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 78, "like_count": 524, "quote_count": 33}, "author_id": "1100776937004457984", "id": "1205542324664709120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205863568350089216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205872363448999937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:29:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(di\u00e1logo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/55Jvv82NRO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "977328896281645056", "id": "1205872363448999937", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/55Jvv82NRO", "expanded_url": "https://twitter.com/willian_bilhar/status/1205863568350089216", "display_url": "twitter.com/willian_bilhar\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205873079597064192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8422, "type": "Organization", "normalized_text": "BnF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205873448859455493"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:33:28.000Z", "text": "Los sindicatos de trabajadores de la BnF hab presionado \u00e0 su direcci\u00f3n para tomar medidas. Por un lado, la higiene laboral que mencion\u00e9 arriba, y por el otro, atenci\u00f3n psicol\u00f3gica para el p\u00fablico que intente terminar con su vida en las instalaciones de la Biblioteca", "in_reply_to_user_id": "320853278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320853278", "id": "1205873448859455493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205824193163595782"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "leojannotti", "id": "528924649"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "thalytapereira1", "id": "430605665"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "Lucas_Portugal_", "id": "2921638821"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205833572743032832"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T12:55:01.000Z", "text": "@txIipa @oxelany @leojannotti @_IcaroLira_FFC @thalytapereira1 @Lucas_Portugal_ Tra... Tra.... Tra... Traa....", "in_reply_to_user_id": "928955414510751744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "726222285024141313", "id": "1205833572743032832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204500036522008577"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:36:01.000Z", "text": "@Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve diferencia no?", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 69, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "author_id": "105541799", "id": "1204500036522008577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "author_id": "783471864", "id": "1205522692327301120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.6071, "type": "Organization", "normalized_text": "IPN"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/JpUZJOtUCU", "expanded_url": "https://twitter.com/ConviccionesMX/status/1205629132903727105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpUZJOtUCU", "media_key": "3_1205629124615819264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205629132903727105"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T23:22:39.000Z", "text": "Una alumna del ITAM se suicida porque le exigen demasiado.\n\u00bfQu\u00e9 pensar\u00e1n de esto todos los alumnos de ingenier\u00eda del IPN? https://t.co/JpUZJOtUCU", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "415746496", "id": "1205629132903727105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205860179310469121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pdhernandezf", "id": "340456965"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860675517665280"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:42:43.000Z", "text": "@pdhernandezf Carabineros deben ser retirados de las calles HOY mismo. Su misi\u00f3n suicida termin\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "340456965", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "17681637", "id": "1205860675517665280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205859919221661697"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:39:43.000Z", "text": "A esto... \u00bfc\u00f3mo se le denomina? https://t.co/rQy5V9MTaO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "383453520", "id": "1205859919221661697", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/rQy5V9MTaO", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/nyx8eoF44t", "expanded_url": "http://buff.ly/2LMM62S", "display_url": "buff.ly/2LMM62S", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/jovel-alvarez/2019/12/11/venezuela-sobre-carla-angola/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205567828641882118"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T19:19:03.000Z", "text": "Nunca he tenido contacto con la se\u00f1ora Angola. Es m\u00e1s, espero no tenerlo jam\u00e1s. Pero si este art\u00edculo llega a sus ojos solo puedo expresarle una cosa: la estupidez deviene de la ingenuidad, pero la corrupci\u00f3n nace del oportunismo.  https://t.co/nyx8eoF44t", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 24, "like_count": 364, "quote_count": 15}, "author_id": "121816849", "id": "1205567828641882118"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "cabify_espana", "id": "369733692"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "Uber_ES", "id": "510963519"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "unautovtc", "id": "318269951"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZAstaR9bEy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/107128866614543/posts/455824448411648/", "display_url": "facebook.com/10712886661454\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205838625713381377"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T13:15:06.000Z", "text": "Vtc suicida de @cabify_espana @Uber_ES @unautovtc \n\nhttps://t.co/ZAstaR9bEy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "377582506", "id": "1205838625713381377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205863568350089216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:54:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705(s\u00f3 prova)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Z9WQlmeeBk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1142063876470648833", "id": "1205863568350089216", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Z9WQlmeeBk", "expanded_url": "https://twitter.com/llauralonghi/status/1205828846915862528", "display_url": "twitter.com/llauralonghi/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/HZmtJPJ2hy", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2016/158749/news/james-gunn-hablo-con-david-ayer-sobre-sus-planes-para-el-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/mNss4sGGer", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1205835569001062406/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mNss4sGGer", "media_key": "16_1205835555143135232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205835569001062406"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:02:57.000Z", "text": "James Gunn le cont\u00f3 todos los detalles sobre la secuela de \"El Escuadr\u00f3n Suicida\" a David Ayer, director de la primera entrega.\n\nhttps://t.co/HZmtJPJ2hy https://t.co/mNss4sGGer", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "15686768", "id": "1205835569001062406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205869090763681793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:16:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/CFNurtsbVi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1085584126701432832", "id": "1205869090763681793", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/CFNurtsbVi", "expanded_url": "https://t.co/CFNurtsbVi", "display_url": "t.co/CFNurtsbVi"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/n48bzy6Ry7", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1205492572501762049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n48bzy6Ry7", "media_key": "3_1205492567829340163"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205492572501762049"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T14:20:00.000Z", "text": "Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org \n@CarrascoAntonia https://t.co/n48bzy6Ry7", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "author_id": "891912374", "id": "1205492572501762049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205855386567360513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MCerCast", "id": "480475462"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205856547475271680"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:26:19.000Z", "text": "@MCerCast @elmundoes El no se suicid\u00f3. ...no ten\u00eda desesperaci\u00f3n....s\u00f3lo odio y maldad.", "in_reply_to_user_id": "480475462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447123220", "id": "1205856547475271680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3799, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "Gallegos"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Potro \u00c1lvarez"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.8623, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/LBiBAYImau", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1205458166554726401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LBiBAYImau", "media_key": "7_1205457925705281536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205458166554726401"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T12:03:17.000Z", "text": "En sucesos, m\u00e9dicos cirujanos de la Universidad Nacional Experimental de los Llanos Centrales R\u00f3mulo Gallegos, asesinaron la dignidad del Potro \u00c1lvarez durante acto de graduaci\u00f3n en el Poliedro de Caracas. https://t.co/LBiBAYImau", "public_metrics": {"retweet_count": 2429, "reply_count": 280, "like_count": 4012, "quote_count": 307}, "author_id": "218387076", "id": "1205458166554726401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205741042731016192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "equidistar", "id": "1707153032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205760857646522368"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T08:06:05.000Z", "text": "@equidistar Yo no trivializo nada. Expl\u00edcitamente digo que un suicidio es una tragedia. Que no le ponga mielicita con alm\u00edbar al comentario no es falta de empat\u00eda. Es ser escueto.", "in_reply_to_user_id": "1707153032", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 14, "like_count": 184, "quote_count": 2}, "author_id": "1957798104", "id": "1205760857646522368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "OtoniDepFederal", "id": "330770436"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 168, "end": 182, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.8393, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8852, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ondXZI0157", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1205586642016309249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ondXZI0157", "media_key": "3_1205586627789303809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205586642016309249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-13T20:33:48.000Z", "text": "Den\u00fancia grav\u00edssima. O deputado @OtoniDepFederal afirma que o governador do Rio @wilsonwitzel est\u00e1colocabdo a m\u00e1quina do Estado do RJ p/ forjar provas contra a fam\u00edlia @jairbolsonaro no caso do assassinato da vereadora Marielle. https://t.co/ondXZI0157", "public_metrics": {"retweet_count": 3917, "reply_count": 1107, "like_count": 11942, "quote_count": 451}, "author_id": "357030742", "id": "1205586642016309249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.3516, "type": "Organization", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DYinforma"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WArKxLLyDv", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/alumna-del-itam-se-suicida-y-alumnos-senalan-a-la-institucion", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/alumna-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205537225854930945"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T17:17:27.000Z", "text": "#DYinforma Culpan a la instituci\u00f3n. Se\u00f1alan que se quit\u00f3 la vida por el estr\u00e9s del final de semestre. \ud83d\udc47\u26a0\ufe0f\nhttps://t.co/WArKxLLyDv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875", "id": "1205537225854930945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio Siragusa"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.7445, "type": "Organization", "normalized_text": "Barclay\u2019s"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.3118, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Caim\u00e1n"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "Derek Schofield"}, {"start": 263, "end": 273, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "Hugo Sivina"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/L6FkZCqU4J", "expanded_url": "https://canaln.pe/actualidad/pinedo-nadie-vida-sindico-alan-garcia-recibido-dinero-n399437", "display_url": "canaln.pe/actualidad/pin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/pinedo-nadie-vida-sindico-alan-garcia-recibido-dinero-n399437"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205535463248945153"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T17:10:26.000Z", "text": "Pinedo: Nadie en vida acus\u00f3 a Alan Garc\u00eda de haber recibido dinero https://t.co/L6FkZCqU4J v\u00eda @canalN_ Falso: Sergio Siragusa lo acus\u00f3 y el soborno se encontr\u00f3 en el Barclay\u2019s Bank de Gran Caim\u00e1n. Corroboraron el hecho el juez Derek Schofield y el vocal supremo Hugo Sivina.", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 130, "like_count": 1944, "quote_count": 28}, "author_id": "1975354388", "id": "1205535463248945153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "author_id": "1154863097405984768", "id": "1204094343038066688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205868403535335425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:13:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/j9qoEsZAKP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2892402417", "id": "1205868403535335425", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/j9qoEsZAKP", "expanded_url": "https://twitter.com/Ituzera/status/1205738526039519233", "display_url": "twitter.com/Ituzera/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660948368961537"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T01:29:04.000Z", "text": "*Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Calder\u00f3n: no se suiciden en el ITAM, ingratos. \n\nAs\u00ed los fachitos.", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 13, "like_count": 424, "quote_count": 0}, "author_id": "1031299786660610049", "id": "1205660948368961537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205834194812841986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lilahky", "id": "768165855913848832"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "w1shhessa", "id": "2207968218"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6438, "type": "Other", "normalized_text": "five steeps"}, {"start": 168, "end": 181, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 312, "end": 335, "url": "https://t.co/2BHXOj3kMR", "expanded_url": "https://twitter.com/asoiafprejudice/status/1205836248293822464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2BHXOj3kMR", "media_key": "3_1205836242971234304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205836248293822464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:05:39.000Z", "text": "@lilahky @w1shhessa @SeriesTWBZ five steeps apart (que nem \u00e9 bom) teve 7kk de or\u00e7amento e arrecadou 80kk, e vcs juram que after foi um sucesso, quando n\u00e3o se pagou nos Estados Unidos nem em nenhum dos principais mercados\n\nmas fiquem tranquilos que a indica\u00e7\u00e3o pro framboesa de ouro de vcs vem\n\n15% no rotten kkk https://t.co/2BHXOj3kMR", "in_reply_to_user_id": "768165855913848832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "1142777143870611456", "id": "1205836248293822464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205858063615430658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:32:20.000Z", "text": "Hoje era dia de baquear tudo com meu irm\u00e3o, v\u00e1rios grau suicida por ai kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808883055922475009", "id": "1205858063615430658", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205697243799597057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T03:53:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/XqUwt7kUui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1043572274329264128", "id": "1205697243799597057", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XqUwt7kUui", "expanded_url": "https://twitter.com/emilybrito34/status/1205681742700568576", "display_url": "twitter.com/emilybrito34/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205869159508250624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Culculine_", "id": "2939525705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205869997433802752"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T15:19:46.000Z", "text": "@Culculine_ Che mi dici degli idioti fanatici? Che ne pensa Cipolla?", "in_reply_to_user_id": "2939525705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1434038420", "id": "1205869997433802752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/eIDlIm5hGx", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/los-mossos-investigan-la-muerte-de-dos-ninas-menores-de-10-anos-en-vilobi-donyar-7773568?utm_source=whatsapp&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/los-mossos-investigan-la-muerte-de-dos-ninas-menores-de-10-anos-en-vilobi-donyar-7773568?utm_source=whatsapp&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205516606958448642"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T15:55:31.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 Una mujer asesina a sus dos hijas menores de 10 a\u00f1os en Gerona.\n\nVoy a dejar algo claro:\nLa dignidad es un derecho intr\u00ednseco del ser humano. Todos merecen la misma protecci\u00f3n, sin importar su sexo ni el de su agresor.\n\nIgualdad y cadena perpetua.\nhttps://t.co/eIDlIm5hGx", "public_metrics": {"retweet_count": 680, "reply_count": 93, "like_count": 1426, "quote_count": 17}, "author_id": "714011375031435264", "id": "1205516606958448642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/WLxZUW12rY", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html", "display_url": "esdiario.com/226018322/Una-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=orig", "width": 621, "height": 349}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una denuncia por malos tratos precipit\u00f3 el suicidio del fiscal de Valladolid.", "description": "Juan Ignacio Hern\u00e1ndez se tir\u00f3 al r\u00edo Pisuerga en la madrugada del s\u00e1bado. Sus compa\u00f1eros siguen en shock, aunque muchos conoc\u00edan su complicada situaci\u00f3n. No pudo tener un final peor.", "unwound_url": "https://www.esdiario.com/espana/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201565900677271552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-02T18:16:49.000Z", "text": "Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus allegados aseguran que no aguant\u00f3 el proceso de detenci\u00f3n ni el procedimiento judicial tras el cual qued\u00f3 endeudado.\nhttps://t.co/WLxZUW12rY", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 19, "like_count": 193, "quote_count": 17}, "author_id": "270384395", "id": "1201565900677271552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205869896216780800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:19:21.000Z", "text": "Uy tenia muy f\u00e1cil la de inv\u00edtame a tu piso que nos lanzamos los dos https://t.co/227tasCnJN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "109046885", "id": "1205869896216780800", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/227tasCnJN", "expanded_url": "https://t.co/227tasCnJN", "display_url": "t.co/227tasCnJN"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205860857282015232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:43:26.000Z", "text": "H\u00e1 filhos que n\u00e3o merecem seus pais....H\u00e1 pais que n\u00e3o merecem seus filhos.\nExiste na sociedade uma idealiza\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o do \"amor de m\u00e3e\",junto a  cobran\u00e7a da gratid\u00e3o de filhos, por\u00e9m nunca se fala da realidade.\nJ\u00e1 vi TB muitos filhos adultos feridos na alma por seus pais.", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 40, "like_count": 451, "quote_count": 6}, "author_id": "1079421829213761537", "id": "1205860857282015232", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205824106136031232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205824109629845505"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T12:17:25.000Z", "text": "3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua funzione\nCi\u00f2 significa che questi ultimi, i vari soros e amici, hanno gi\u00e0 da tempo elaborato un nuovo progetto per attrarre di nuovo le menti pi\u00f9 deboli...", "in_reply_to_user_id": "122611540", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "122611540", "id": "1205824109629845505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205494249279696896"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T14:26:40.000Z", "text": "Levante la mano el que no est\u00e1 sorprendido \ud83d\ude4b https://t.co/XegClosDig", "public_metrics": {"retweet_count": 438, "reply_count": 504, "like_count": 2919, "quote_count": 39}, "author_id": "87264094", "id": "1205494249279696896", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/XegClosDig", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205575331807186944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-13T19:48:52.000Z", "text": "Todos querem uma boquinha... \u00c9 uma vergonha essa gin\u00e1stica mental. https://t.co/xTZG7JaHTb", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 26, "like_count": 278, "quote_count": 0}, "author_id": "3318337402", "id": "1205575331807186944", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xTZG7JaHTb", "expanded_url": "https://twitter.com/Flaviacci/status/1205450116376739840", "display_url": "twitter.com/Flaviacci/stat\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205711576025718788"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T04:50:15.000Z", "text": "Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "author_id": "2432532733", "id": "1205711576025718788", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812180345610240"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T11:30:01.000Z", "text": "Polemiche per il bambinello nero a #azzanodecimo da parte del sindaco (manco a dirlo), #leghista.\nSe vede la Madonna nera con tanto di figliolo nero pure lui, si suicida il neurone cassaintegrato che ha.\nE niente, gna fanno proprio. \n#Pordenone \n#friuli https://t.co/2iw3VJbCQb", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 48, "tag": "azzanodecimo"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "leghista"}, {"start": 234, "end": 244, "tag": "Pordenone"}, {"start": 246, "end": 253, "tag": "friuli"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/2iw3VJbCQb", "expanded_url": "https://twitter.com/LDistratta/status/1205812180345610240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2iw3VJbCQb", "media_key": "3_1205812173810913280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "3366403805", "id": "1205812180345610240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228567434539011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205863870742614016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:55:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nirra https://t.co/1Q4oARGXWi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1006579281303080961", "id": "1205863870742614016", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/1Q4oARGXWi", "expanded_url": "https://twitter.com/eumilenasestare/status/1205228567434539011", "display_url": "twitter.com/eumilenasestar\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/SRclXthsSL", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/suicidio-en-itam-destapa-debate-sobre-salud-emocional/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205611100693073920"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T22:11:00.000Z", "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n     https://t.co/SRclXthsSL", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "20013113", "id": "1205611100693073920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205868598104875009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:14:12.000Z", "text": "eu sonhei que entrava numa cl\u00ednica e j\u00e1 era muito tarde, essa cl\u00ednica tinha um controle sobre a minha vida, e eu estava doida pra achar a sala que tinha o meu aparelho de vida e morte, s\u00f3 pra desligar e poder morrer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821219288912642050", "id": "1205868598104875009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205857226243629056"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:29:01.000Z", "text": "A que hora es la manifestaci\u00f3n feminazi en repulsa por el asesinato de estas dos crias? D.E.P https://t.co/o6A1lcJbRs", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "374061445", "id": "1205857226243629056", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/o6A1lcJbRs", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859744709259274"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:39:01.000Z", "text": "He le\u00eddo muchos comentarios negativos acerca de Fernanda y muy pocos hablando del fondo. La depresi\u00f3n es seria, no es culpa de una escuela, pero s\u00ed  de la falta de aceptaci\u00f3n del tema y de hablarlo. No es ser huev\u00f3n ni tener la piel delicada, es depresi\u00f3n y mata.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "99826733", "id": "1205859744709259274", "geo": {"place_id": "6eb95eddb81a6b4b"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6397, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 115, "tag": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205589068039352321"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T20:43:27.000Z", "text": "Cuantos d\u00edas al a\u00f1o se colapsar\u00eda el sistema de Salud si todos los m\u00e9dicos nos uni\u00e9ramos como los alumnos del #ITAM cada vez que uno de los nuestros se suicida??", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "67120616", "id": "1205589068039352321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "author_id": "172976690", "id": "1205656973972312064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205758874420207616"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T07:58:12.000Z", "text": "Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hijos, y media hora despu\u00e9s se mata arroj\u00e1ndose desde un puente, es un suicidio ampliado.\n\n\u00a1Menudo problemilla tenemos en los medios de comunicaci\u00f3n!", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "1394346374", "id": "1205758874420207616", "geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820742643986432"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T12:04:02.000Z", "text": "#Svizzera I #vescovi: morte assistita, i preti lascino la stanza di chi si suicida #suicidioassistito  https://t.co/FJ3ytrCZef", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Svizzera"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "vescovi"}, {"start": 83, "end": 101, "tag": "suicidioassistito"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FJ3ytrCZef", "expanded_url": "http://bit.ly/36Bkhmh", "display_url": "bit.ly/36Bkhmh"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "132880191", "id": "1205820742643986432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205585401144119296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-13T20:28:52.000Z", "text": "enquanto meu cora\u00e7\u00e3o bater eu vou sentir falta dessa vadiazinha egoista e suicida mais amorosa que j\u00e1 passou pela minha vida szzz https://t.co/CsDpxtnFfo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2442809145", "id": "1205585401144119296", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/CsDpxtnFfo", "expanded_url": "https://twitter.com/lustforleo/status/1205585401144119296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CsDpxtnFfo", "media_key": "3_1205585384308183042"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FcZyB4hL0g", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651995404713986"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T00:53:30.000Z", "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB4hL0g", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "id": "1205651995404713986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "clon"}, {"start": 78, "end": 78, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "1"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "SoloQRace"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "SoloQRace"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Kb2grv67r3", "expanded_url": "https://twitter.com/PochiPoom/status/1205835219682639872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kb2grv67r3", "media_key": "7_1205835165219672064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205835219682639872"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:01:34.000Z", "text": "\u00a1Esta play de clon suicida que nos ha dado el comeback en la promo a diamante 1 se la dedico a @niiich4n! \n\n#SoloQRace https://t.co/Kb2grv67r3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3372244113", "id": "1205835219682639872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205856211071098880"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:24:59.000Z", "text": "En el consultorio veo muchos casos de ansiedad y depresi\u00f3n entre ni\u00f1os y adolescentes; las cifras van en aumento; lo cual es alarmante. Hay muchas teor\u00edas al respecto; pero me interesar\u00eda saber su opini\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 254, "like_count": 409, "quote_count": 16}, "author_id": "601240339", "id": "1205856211071098880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "author_id": "31023547", "id": "1205285412719251457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 124, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/LJoO2dDyEU", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205772375670874112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T08:51:51.000Z", "text": "Una madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/LJoO2dDyEU v\u00eda @MediterraneoDGT", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113527104807870465", "id": "1205772375670874112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "Neshtor"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Darwin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667569665036288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T01:55:23.000Z", "text": "No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la cara del Neshtor... Darwin se suicida 6 veces consecutivas", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 160, "quote_count": 3}, "author_id": "342682750", "id": "1205667569665036288", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205856307779133443"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DanielCenci3", "id": "2389346120"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205861177366138882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:44:43.000Z", "text": "@DanielCenci3 Aff, l\u00e1 vem.\n\n- Que?\n- Derramamento de \u00f3leo CRIMINOSO, de um barco clandestino\n- Queimadas CRIMINOSAS, orquestradas por ONGs\n- O que Bolsonaro tem a ver com a mil\u00edcia que matou a Marielle? O porteiro MENTIU!\n- Que morte de \u00edndios mano?\n- Isso gra\u00e7as aos desgovernos passados.", "in_reply_to_user_id": "2389346120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1918669087", "id": "1205861177366138882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205855103195987970"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205855176327872512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:20:52.000Z", "text": "@tonart_thr @tonart_pch ... eles mataram meu vov\u00f4", "in_reply_to_user_id": "1170775301942587393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1183789831211618306", "id": "1205855176327872512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205685849003827200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T03:08:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nmeu deus KKKKKK https://t.co/MrJt0qC8Wb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "842709794192588800", "id": "1205685849003827200", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/MrJt0qC8Wb", "expanded_url": "https://twitter.com/vulg_indiaa/status/1205683365673947136", "display_url": "twitter.com/vulg_indiaa/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205844056208822272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "KKlocutor", "id": "17662754"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "gilriorec", "id": "86154943"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "COCA"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/TEUZyWEoLK", "expanded_url": "https://twitter.com/Chrisantema/status/1205859723448389637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TEUZyWEoLK", "media_key": "16_1205859714292166657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205859723448389637"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:38:56.000Z", "text": "@Ertus343434 @KKlocutor @gilriorec @BolsonaroSP jogados na COCA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  Lembrei da FAB e os 39 kg...\ud83d\ude02 https://t.co/TEUZyWEoLK", "in_reply_to_user_id": "1143599263559159809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "306921976", "id": "1205859723448389637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "author_id": "458727413", "id": "1205218336969240578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.477, "type": "Other", "normalized_text": "Clube"}, {"start": 17, "end": 29, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "Compra Dallas"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205865885149388800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T15:03:25.000Z", "text": "assisti Clube de Compra Dallas e nossa que foda esse filme\nJared Leto te perd\u00f4o pelo Coringa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "483044602", "id": "1205865885149388800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198352368288571394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raul_lucarini", "id": "3434404877"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198361110921039873"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-23T22:02:07.000Z", "text": "@raul_lucarini Deseamos realmente que ese gen suicida se transforme y me parece que est\u00e1 ocurriendo y se pone de manifiesto cuando las sociedades hartas de \u00e9stos modelos RENACEN LOS GOBIERNOS POPULARES Y NACIONALES TENEMOS ESPERANZAS.", "in_reply_to_user_id": "3434404877", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "146638302", "id": "1198361110921039873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205866310103642112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:05:06.000Z", "text": "Nadie sospechar\u00eda de una mariposa es mi frase de cabecera https://t.co/OMfRb5RgI2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418144786", "id": "1205866310103642112", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/OMfRb5RgI2", "expanded_url": "https://twitter.com/felicity_dg/status/1205866310103642112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OMfRb5RgI2", "media_key": "3_1205866302482604032"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205531172866011136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Schiariti"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.3082, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.4518, "type": "Other", "normalized_text": "Sota"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.3695, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "Cba"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/awVT5yjAxR", "expanded_url": "https://twitter.com/Alf2511/status/1205613798024982531/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/awVT5yjAxR", "media_key": "3_1205613528985587715"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205613798024982531"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T22:21:43.000Z", "text": "@OrwellGeorge Schiariti no se pronunci\u00f3 y tampoco es suicida tiene el 61% de votantes de MM no s\u00e9 de donde sacan esta opereta, q la hija de De La Sota vote eso no es novedad pero como viene la cosa, se ca tener q mudar a CABA, no manden fruta, Cba no negocia o se arma un kilombazo marca ca\u00f1on https://t.co/awVT5yjAxR", "in_reply_to_user_id": "75879733", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1198170666513653761", "id": "1205613798024982531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205857597389099009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.8901, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205858938777939968"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:35:49.000Z", "text": "@GlodeJo07 Neta que eso pens\u00e9.  Todos los que hemos pasado por la Universidad hemos tenido la presi\u00f3n del estudio, muchos mas trabajando al mismo tiempo. Si esto los quiebra como van a enfrentarse a la vida", "in_reply_to_user_id": "167042901", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 145, "quote_count": 0}, "author_id": "82672833", "id": "1205858938777939968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IAeco5OHsL", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/apra-ricardo-pinedo-sobre-alan-garcia-mientras-no-hayan-pruebas-yo-lo-defendere-hasta-mi-ultimo-suspiro-ministerio-publico/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/apra-ricardo-pinedo-sobre-alan-garcia-mientras-no-hayan-pruebas-yo-lo-defendere-hasta-mi-ultimo-suspiro-ministerio-publico/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659287491624960"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T01:22:28.000Z", "text": "Ricardo Pinedo sobre Alan Garc\u00eda: \"Mientras no hayan pruebas, lo defender\u00e9 hasta mi \u00faltimo suspiro\"\nhttps://t.co/IAeco5OHsL", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 112, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "author_id": "829750511624679424", "id": "1205659287491624960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205658289255669762"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205841757277167616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:27:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hChttKAiwF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "718908439221694464", "id": "1205841757277167616", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hChttKAiwF", "expanded_url": "https://twitter.com/edukoziski/status/1205658289255669762", "display_url": "twitter.com/edukoziski/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205863360266428418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marimessias", "id": "50434164"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205864151626780672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:56:32.000Z", "text": "@marimessias Aieee, \u00e9 que \u00e0s vezes quase sempre acontecem coisas t\u00e3o estranhas aqui embaixo que n\u00e3o duvido mais de nada. (Tipo o governador apanhar todo dia do funcionalismo e ser o \"grande nome\" de presidenci\u00e1vel do partido)", "in_reply_to_user_id": "50434164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33612697", "id": "1205864151626780672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "author_id": "1103977372955615233", "id": "1197116394850131968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600", "id": "1203302976489689090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205860311745433601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 231, "probability": 0.4691, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205862061173100545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:48:13.000Z", "text": "@GlodeJo07 Buscan estar en una escuela de alto rendimiento y cuando se enfrentan a la realidad, quieren que las cosas sean f\u00e1ciles, lo triste para ellos es que los trabajos van a ser peor de exigentes, todos sabemos la fama del ITAM, pero hay cientos de escuelas m\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "167042901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "204874962", "id": "1205862061173100545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228567434539011"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T20:50:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\naluna exemplar dms", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "author_id": "1017950104500699136", "id": "1205228567434539011"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "FinalBattle"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679518519844864"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-14T02:42:52.000Z", "text": "Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 103, "quote_count": 4}, "author_id": "447135522", "id": "1205679518519844864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "ClintEastwood"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 88, "tag": "ClintEastwood"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/GoJWsfVzi6", "expanded_url": "https://twitter.com/Gerardo_DDC/status/1205760902080933888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GoJWsfVzi6", "media_key": "3_1205760855905837058"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/GoJWsfVzi6", "expanded_url": "https://twitter.com/Gerardo_DDC/status/1205760902080933888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GoJWsfVzi6", "media_key": "3_1205760871017922560"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/GoJWsfVzi6", "expanded_url": "https://twitter.com/Gerardo_DDC/status/1205760902080933888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GoJWsfVzi6", "media_key": "3_1205760881814130688"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/GoJWsfVzi6", "expanded_url": "https://twitter.com/Gerardo_DDC/status/1205760902080933888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GoJWsfVzi6", "media_key": "3_1205760899476328449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205760902080933888"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T08:06:15.000Z", "text": "Me gustar\u00eda poder hacer un examen de conocimientos sobre las pel\u00edculas de #ClintEastwood a quienes le critican burdamente de racista, fascista o de machista. Suspenderian con un cero absoluto y apuesto lo que quer\u00e1is. (Entre otras...) https://t.co/GoJWsfVzi6", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 47, "like_count": 337, "quote_count": 6}, "author_id": "784197079", "id": "1205760902080933888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9312, "type": "Organization", "normalized_text": "Watford"}, {"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Premier League"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Klopp"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205853452137619456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:14:01.000Z", "text": "Watford, lanterna da Premier League, faz jogo duro com o Liverpool. Se os seus atacantes n\u00e3o fossem t\u00e3o ruins (furaram em dois ataques na cara do gol), poderiam estar, no m\u00ednimo, empatando. O time de Klopp vai vencendo gra\u00e7as a um contra-ataque mortal. Eis o enigma para Jesus...", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 14, "like_count": 429, "quote_count": 3}, "author_id": "830117564885893121", "id": "1205853452137619456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205563076617129990"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T19:00:10.000Z", "text": "@TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la culpa es de \u00e9ste?\n\u00bfSi en casa de unos amigos (conozco 3 casos) la culpa es de ellos? \nNo.\nY no es insensibilidad; es simple l\u00f3gica. Nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida.", "in_reply_to_user_id": "36132121", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 91, "like_count": 415, "quote_count": 25}, "author_id": "1957798104", "id": "1205563076617129990"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 86, "probability": 0.8965, "type": "Organization", "normalized_text": "Sandy Hook Elementary School"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Lanza"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wv3BSU0kbA", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1205857765568237568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv3BSU0kbA", "media_key": "3_1205857755594186758"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wv3BSU0kbA", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1205857765568237568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv3BSU0kbA", "media_key": "3_1205857756156178433"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wv3BSU0kbA", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1205857765568237568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv3BSU0kbA", "media_key": "3_1205857756588183554"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wv3BSU0kbA", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1205857765568237568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wv3BSU0kbA", "media_key": "3_1205857756688867329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857765568237568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:31:09.000Z", "text": "H\u00e1 exatamente 7 anos atr\u00e1s, davam-se os primeiros tiros na Sandy Hook Elementary School. 20 crian\u00e7as de 6 e 7 anos morreram, e 6 funcion\u00e1rios morreram em poucos minutos. O atirador, Adam Lanza, se suicidou no final. Que possamos levar a alma das crian\u00e7as e professoras conosco. \ud83d\udc9a https://t.co/Wv3BSU0kbA", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "1117383932885049345", "id": "1205857765568237568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8476, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Italia"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.3796, "type": "Place", "normalized_text": "de Carabineros"}, {"start": 219, "end": 234, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205860179310469121"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:40:45.000Z", "text": "Ayer fue una tarde-noche muy violenta en Plaza Italia, con decenas de carabineros heridos que llegaban una y otra vez al Hospital de Carabineros. \u00bfHasta cu\u00e1ndo se tolera esta escalada delictual? \u00bfCu\u00e1ndo ser\u00e1 el d\u00eda que Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era se ponga los pantalones y detenga esto?", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 61, "like_count": 625, "quote_count": 28}, "author_id": "340456965", "id": "1205860179310469121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Julio De Vido"}, {"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Baratta"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/wGBw7fKZp1", "expanded_url": "https://ibae.am/38CmZtn", "display_url": "ibae.am/38CmZtn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205845992765100032"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:44:22.000Z", "text": "Julio De Vido y Roberto Baratta dejaron la c\u00e1rcel y ya est\u00e1n en sus respectivos hogares  https://t.co/wGBw7fKZp1", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 222, "like_count": 214, "quote_count": 118}, "author_id": "69416519", "id": "1205845992765100032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205858652558639106"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:34:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nbJgjuKRHQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1023946879766286337", "id": "1205858652558639106", "geo": {"place_id": "ffbca1b16b50edbb"}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/nbJgjuKRHQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jeniparraguirre/status/1205602592895721474", "display_url": "twitter.com/jeniparraguirr\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/YwOARoFMqo", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/encuentran-dos-ninas-diez-anos-muertas-girona-madre-intenta-suicidarse_201912135df396d60cf22f4755c4b4ae.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205794414444068864"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T10:19:25.000Z", "text": "Madre presunta asesina a golpes a dos ni\u00f1as de 5 y 6 a\u00f1os en Girona y  se suicida https://t.co/YwOARoFMqo v\u00eda @laSextaTV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "231942762", "id": "1205794414444068864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 211, "username": "cinefilofreak", "id": "719223388200312832"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Andrei Tarkovski"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.3434, "type": "Place", "normalized_text": "SaladeArte"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.4175, "type": "Place", "normalized_text": "Cinemateca"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "Nostalgia"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "SaladeArte"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "Cinemateca"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/AiAu37FdfY", "expanded_url": "https://twitter.com/tvunam/status/1205579114721267712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiAu37FdfY", "media_key": "7_1205579078792830977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205579114721267712"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T20:03:54.000Z", "text": "Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a Rusia: #Nostalgia de Andrei Tarkovski.\n\n#SaladeArte y #Cinemateca con @cinefilofreak\ud83c\udfa5\n\ud83d\udcfa Viernes 13 de diciembre, 22:00 h. https://t.co/AiAu37FdfY", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "author_id": "238214682", "id": "1205579114721267712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 158, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qSuxekXMi9", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205741042731016192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T06:47:20.000Z", "text": "Si una persona se suicida es necesario esclarecer el papel de su circunstancia, no trivializarla. No hay respuestas f\u00e1ciles \u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer @CartonCalderon ante tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO HACER BURLA DEL ENTORNO DE UN SUICIDIO\". Su reacci\u00f3n carece de humorismo. https://t.co/qSuxekXMi9", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "author_id": "1707153032", "id": "1205741042731016192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205750666892922880"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T07:25:35.000Z", "text": "La reflexi\u00f3n de hoy.\n\nInfanticidio en Gerona. Dos ni\u00f1os presuntamente muertos por su madre, que despu\u00e9s se suicida.\n\nEs la segunda noticia de la semana donde el asesino es mujer.\n\nAvanzamos o retrocedemos en violencia de g\u00e9nero?", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "707125201", "id": "1205750666892922880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205841702029844480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:27:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/4qF9Uxspuo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "930917875262607360", "id": "1205841702029844480", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/4qF9Uxspuo", "expanded_url": "https://t.co/4qF9Uxspuo", "display_url": "t.co/4qF9Uxspuo"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205594543560757249"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T21:05:12.000Z", "text": "Si un PADRE MATA a sus HIJAS y luego se SUICIDA, lo llaman \u201casesinato\u201d o \u201cinfanticidio\u201d, que es su nombre, pero si es una MADRE qui\u00e9n hace lo mismo, lo llaman \u201csuicidio ampliado\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3073137261", "id": "1205594543560757249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205838874393612290"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "PM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205838875836502016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:16:06.000Z", "text": "Come\u00e7o dos anos 90, \u00e9poca das chacinas, dos grupos de exterm\u00ednio, in\u00edcio do chamado plano de metas da PM carioca que prendeu/matou muito usu\u00e1rio. Como se diz por aqui, \"fulano entrou de bucha pois estava doid\u00e3o dando mole na pista\".", "in_reply_to_user_id": "747620138631962624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "747620138631962624", "id": "1205838875836502016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205610742386442240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_wesleycardoso", "id": "153618632"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "sportv", "id": "12652472"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "Televis\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205858478272761856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:33:59.000Z", "text": "@_wesleycardoso @SporTV Pet ja se queimou com a torcida do Flamengo.. ninguem mais gosta dele... Virou comentarista,se queimou Como idolo.\nS\u00f3 fala Merda, infelizmente ele foi para a Televis\u00e3o!", "in_reply_to_user_id": "153618632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139880244", "id": "1205858478272761856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "author_id": "943231097193852928", "id": "1199355781205954563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205849948069208064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:00:05.000Z", "text": "Tener gatos es parecer suicida de tantos ara\u00f1asos que te dejan esos animalitos hermosos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "927668491418767365", "id": "1205849948069208064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205529992471416838"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Culculine_", "id": "2939525705"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "discordoconme", "id": "1044932990"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "MarioScelzo1", "id": "397573326"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205607025914368001"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-13T21:54:48.000Z", "text": "@Culculine_ @discordoconme @MarioScelzo1 ma con \"la merda del PD\" prima o poi dovr\u00e0 fare i conti. A meno che non preferisca la Lega. A questo mondo tutto \u00e8 possibile, fuorch\u00e9 l'uomo pregno.", "in_reply_to_user_id": "2939525705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1434038420", "id": "1205607025914368001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo El Comercio"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/cV5qFLvmFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1205483906708987904", "display_url": "twitter.com/romerocaroperu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851325021540354"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:05:34.000Z", "text": "El otrora Ex Ministro de exterior del suicida de 1985. Fundador de Gesti\u00f3n vendido al Grupo El Comercio,donde a hora tiene su columna \"gratuita\"desde d\u00f3nde  torpedea a fiscales de Lavajato. RECORDEMOS QUE FUE MINISTRO DEL GOBIERNO M\u00c1S DESASTROZO  DEL PER\u00da Y LA SUPER INFLACION. https://t.co/cV5qFLvmFZ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "id": "1205851325021540354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "id": "1068451125681143808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Vivendo No Limite"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 81, "tag": "skoob"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/dDjXxER9lK", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205855048972025857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:20:22.000Z", "text": "estou lendo \"Esquadr\u00e3o Suicida: Vivendo No Limite\" https://t.co/dDjXxER9lK #skoob", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188056227", "id": "1205855048972025857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7171, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 264, "end": 277, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 278, "tag": "ITAMDateCuenta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205276489710788610"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T00:01:22.000Z", "text": "El ITAM tiene miles de alumnos.\n\nNi un s\u00f3lo psic\u00f3logo de planta para atender problemas de salud mental.\n\nNi uno para ayudar a prevenir suicidios como el de hoy.\n\nSuicidios que podr\u00edan evitarse si la universidad fuera una instituci\u00f3n integral, como pretende ser.\n\n#ITAMDateCuenta", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 37, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "author_id": "923207976097378305", "id": "1205276489710788610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "BAN"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/HNEVev3Yhc", "expanded_url": "https://twitter.com/netherboy_/status/1205692829110067200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNEVev3Yhc", "media_key": "3_1205692826039832576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692829110067200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T03:35:45.000Z", "text": "Voc\u00ea toma BAN em um servidor de scrims e n\u00e3o concorda com o mesmo, sabe que se tentar conversar feito gente, tudo pode ser resolvido, por\u00e9m... https://t.co/HNEVev3Yhc", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 54, "like_count": 366, "quote_count": 5}, "author_id": "967562651940290560", "id": "1205692829110067200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RSyfHOm6Oq", "expanded_url": "https://twitter.com/CiroGomezL/status/1205712795565621248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RSyfHOm6Oq", "media_key": "13_1205712675184922625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712795565621248"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T04:55:06.000Z", "text": "La ceremonia en el @ITAM_mx para despedir a la alumna que se suicid\u00f3, termin\u00f3 en m\u00e1s de 5 horas de quejas y reclamos de j\u00f3venes que aseguran estar sometidos a presiones, acoso y maltrato. Se fueron a huelga y de frente le exigieron al rector una estrategia: https://t.co/RSyfHOm6Oq", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 115, "like_count": 381, "quote_count": 37}, "author_id": "1935742783", "id": "1205712795565621248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205646259450777600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T00:30:42.000Z", "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "130571720", "id": "1205646259450777600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "diegopaulsen", "id": "974651202"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "DipCristobal", "id": "970698154516647936"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "DiputadaCidV", "id": "102282367"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "LuisPardoS", "id": "187235091"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "CataDelRealCL", "id": "329052979"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "melladosuazo", "id": "571922938"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "H J\u00fcrgensen"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 278, "tag": "Mu\u00e9vete"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5G7CGAcvgp", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_Schalper/status/1205836228941303809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5G7CGAcvgp", "media_key": "3_1205836219734798338"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205836228941303809"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:05:34.000Z", "text": "Junto a @diegopaulsen @DipCristobal @DiputadaCidV @LuisPardoS @CataDelRealCL @melladosuazo y H J\u00fcrgensen hemos decidido iniciar campa\u00f1a basada en cambiar la Constituci\u00f3n sin afectar estabilidad y empleo. Queremos trabajar sobre \u201chojas escritas\u201d y cambios inmediatos. RT #Mu\u00e9vete https://t.co/5G7CGAcvgp", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 96, "like_count": 682, "quote_count": 36}, "author_id": "71949243", "id": "1205836228941303809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205590543893483521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205646571821576192"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T00:31:57.000Z", "text": "Dai 18 ai 34 anni hanno votato in massa per i laburisti: ma Corbyn non era uno vecchio arnese della sinistra e superato dagli eventi? https://t.co/JwePTc8qu4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "138755995", "id": "1205646571821576192", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JwePTc8qu4", "expanded_url": "https://twitter.com/beniapiccone/status/1205590543893483521", "display_url": "twitter.com/beniapiccone/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205564499127930880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205575870636793856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T19:51:00.000Z", "text": "Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas destinadas al control de la natalidad y los nacimientos. Es suicida! https://t.co/GriW90g4cr", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "736532815", "id": "1205575870636793856", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/GriW90g4cr", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina12/status/1205564499127930880", "display_url": "twitter.com/pagina12/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205853175397392384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 255, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Dzedong"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205853908876365824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:15:50.000Z", "text": "@HandersonFabio @palmeiras11x @JornalOGlobo Seu cu. Como um instrumento econ\u00f4mico \u00e9 capaz de matar tantas pessoas quanto a subcultura comunista que espalhou a fome por todos os pa\u00edses que vigou al\u00e9m do controle da for\u00e7a e trabalhos for\u00e7ados? S\u00f3 com Dzedong foram mais de 100 milh\u00f5es e eu nem preciso citar livros dif\u00edceis.", "in_reply_to_user_id": "1614389887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832370345768255488", "id": "1205853908876365824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205684235610263552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticieroHechos", "id": "233983755"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6021, "type": "Organization", "normalized_text": "FMLN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685439941742593"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T03:06:24.000Z", "text": "@NoticieroHechos @nayibbukele @FMLNoficial Viernes 13. Diciembre. 2019\nEl FMLN. Se suicida ..", "in_reply_to_user_id": "233983755", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "477675983", "id": "1205685439941742593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205759463271084032"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T08:00:32.000Z", "text": "Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe serva come monito; stranamente, questo passo suicida della GB pu\u00f2 segnare la fine del #sovranismo.\n\n#facciamorete \n\n#quattordici02FR\n\n#DirittiAllaMeta", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Brexit"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "sovranismo"}, {"start": 220, "end": 233, "tag": "facciamorete"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "quattordici02FR"}, {"start": 254, "end": 270, "tag": "DirittiAllaMeta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "1893394914", "id": "1205759463271084032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9185, "type": "Place", "normalized_text": "Vilob\u00ed,"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/s2LbYDnai0", "expanded_url": "http://www.rtve.es/v/5465852", "display_url": "rtve.es/v/5465852", "unwound_url": "http://www.rtve.es/v/5465852"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205593037923110917"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T20:59:13.000Z", "text": "Hallan muertas a dos ni\u00f1as en su casa en Vilob\u00ed, en Girona, y su madre se suicida  https://t.co/s2LbYDnai0 v\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "66657467", "id": "1205593037923110917"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.5662, "type": "Other", "normalized_text": "Historia de la"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WAP5TZJwVu", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/historia-de-la-corrupcion-raul-tola-el-diario-negro/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/historia-de-la-corrupcion-raul-tola-el-diario-negro/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205810611164188674"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T11:23:47.000Z", "text": "Lee la columna de @eldiarionegro  : \"Historia de la corrupci\u00f3n\"\nhttps://t.co/WAP5TZJwVu", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 32, "like_count": 350, "quote_count": 8}, "author_id": "66746614", "id": "1205810611164188674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.501, "type": "Person", "normalized_text": "Dorivan"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4368, "type": "Place", "normalized_text": "Arariboia"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Maranh\u00e3o"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6669, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.4203, "type": "Person", "normalized_text": "Dorivan"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.8762, "type": "Place", "normalized_text": "Maranh\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 245, "tag": "genoc\u00eddio"}, {"start": 246, "end": 255, "tag": "ind\u00edgena"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "Maranh\u00e3o"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/74xBxL6XiA", "expanded_url": "https://twitter.com/thaislazzeri/status/1205508586740310016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/74xBxL6XiA", "media_key": "3_1205508578028732416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205508586740310016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-13T15:23:39.000Z", "text": "Urgente: mataram Dorivan, ind\u00edgena da terra Arariboia, no Maranh\u00e3o. Segundo a M\u00eddia \u00cdndia, Dorivan foi esquartejado. Proteger a floresta, que \u00e9 uma fun\u00e7\u00e3o do Estado, significa lidar com a morte o tempo todo. O que o governo vai fazer? #genoc\u00eddio #ind\u00edgena #Maranh\u00e3o https://t.co/74xBxL6XiA", "public_metrics": {"retweet_count": 1629, "reply_count": 172, "like_count": 4675, "quote_count": 180}, "author_id": "55715405", "id": "1205508586740310016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205592469754273792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-13T20:56:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/HOxohThTfW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "973992653086961690", "id": "1205592469754273792", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/HOxohThTfW", "expanded_url": "https://twitter.com/vlouiswt/status/1205590760566992897", "display_url": "twitter.com/vlouiswt/statu\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205530609340293121"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T16:51:09.000Z", "text": "\"Hombre asesina a una menor con la que sosten\u00eda una relaci\u00f3n impropia\" \u00bfPara cu\u00e1ndo los titulares que llamen a las cosas por su nombre? #NoEstamosTodas #Femicidio\nhttps://t.co/MUBEkjJeyJ", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 151, "tag": "NoEstamosTodas"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "Femicidio"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/MUBEkjJeyJ", "expanded_url": "https://amprensa.com/2019/12/joven-asesina-de-un-balazo-en-la-cabeza-a-novia-menor-de-edad-y-luego-se-suicida/", "display_url": "amprensa.com/2019/12/joven-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amprensa.com/2019/12/joven-asesina-de-un-balazo-en-la-cabeza-a-novia-menor-de-edad-y-luego-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "13742502", "id": "1205530609340293121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205847270559821824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:49:27.000Z", "text": "Le sustituir\u00eda @ahorapodemos m\u00e1s @iunida, que son sus hijos. https://t.co/iy1jA6dZtO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "766221303632240640", "id": "1205847270559821824", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/iy1jA6dZtO", "expanded_url": "https://twitter.com/VentanaOriente/status/1205845201413128198", "display_url": "twitter.com/VentanaOriente\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.409, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683927400304641"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T03:00:23.000Z", "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastillero", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "355260387", "id": "1205683927400304641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "FACMED"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205719738330075137"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T05:22:41.000Z", "text": "Est\u00e1 bien que la gente comience a darse cuenta de lo mucho que nos afecta la presi\u00f3n acad\u00e9mica pero \u00bfPor qu\u00e9 empezamos a discutirlo cuando alguien que tiene dinero para el ITAM se suicida y no cuando la chica de la FACMED lo intent\u00f3? \u00c9ste ha sido un problema urgente por a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "341910547", "id": "1205719738330075137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205553830848614400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HiImLestat", "id": "923005959378821120"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Hinnhago", "id": "3187850019"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "Danielcasagomes", "id": "266855853"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 313, "end": 318, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685078992576513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T03:04:58.000Z", "text": "@HiImLestat @Hinnhago @Danielcasagomes @FabioPorchat A maioria das guerras no mundo se voc\u00ea n\u00e3o sabe foram causadas por intoler\u00e2ncia religiosa , milhares de pessoas sao mortas todos os dias por pessoas que n\u00e3o respeitam a f\u00e9 dos outros , o que fizeram n\u00e3o \u00e9 uma brincandeira \u00e9 um desrespeito com quem acredita em Cristo .", "in_reply_to_user_id": "923005959378821120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905992919886295040", "id": "1205685078992576513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205846438967697409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:46:09.000Z", "text": "Ladr\u00e3o Aventureiro\n\nTudo a ver comigo sim https://t.co/JsxZgeSisi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 24, "like_count": 29, "quote_count": 21}, "author_id": "9668212", "id": "1205846438967697409", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/JsxZgeSisi", "expanded_url": "https://twitter.com/Zanfa/status/1205846438967697409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JsxZgeSisi", "media_key": "3_1205846318234718208"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.3963, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205848658916196352"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:54:58.000Z", "text": "Oigan, sin que se enojen. Quiero entender por qu\u00e9 el ITAM tuvo la culpa de que una chavita tomara una decisi\u00f3n tan triste. Supongo que no es el ITAM en s\u00ed, si no un conjunto de cosas. Pero pues quiero entender por qu\u00e9 se van 100% contra la universidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 60, "like_count": 467, "quote_count": 6}, "author_id": "29195272", "id": "1205848658916196352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205842699581919232"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:31:17.000Z", "text": "Le decimos a esas tres embajadas que recibieron solicitud. NO prestarse al juego de la \u00a1CORRUPCI\u00d3N E IMPUNIDAD!", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 15, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "author_id": "2977539507", "id": "1205842699581919232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6626, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205825423617249280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T12:22:38.000Z", "text": "hoje um menino daqui da minha cidade se suicidou, muita gente fala que depress\u00e3o \u00e9 falta de deus, que \u00e9 drama. gente, DEPRESS\u00c3O n\u00e3o \u00e9 BRINCADEIRA, nem drama, nem falta de deus, nem falta de uma surra, nem falta do que fazer. quando seu amiguinho fala que quer morrer (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1135289477616807936", "id": "1205825423617249280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205682113598676992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T02:53:11.000Z", "text": "Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195510806575800320", "id": "1205682113598676992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205848226240368641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.8294, "type": "Place", "normalized_text": "Haddonfield"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron  Korey"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Dana Haines"}, {"start": 119, "end": 142, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "Smith's Grove Sanitarium"}, {"start": 161, "end": 173, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Myers"}, {"start": 211, "end": 223, "probability": 0.5016, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Loomis"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.6492, "type": "Person", "normalized_text": "Doyle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205849697585369088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:59:06.000Z", "text": "- quarenta anos ap\u00f3s do assassinato em Haddonfield, os podcasters de crimes reais Aaron  Korey e Dana Haines viajam ao Smith's Grove Sanitarium para entrevistar Michael Myers, que foi capturado depois que o Dr. Samuel Loomis o atirou para fora da varanda da casa de Doyle.", "in_reply_to_user_id": "1056639728387268608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056639728387268608", "id": "1205849697585369088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205849330743173120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:57:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/IHdB6OOYS0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1079034933061009409", "id": "1205849330743173120", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/IHdB6OOYS0", "expanded_url": "https://twitter.com/andss_peralts/status/1205677651614060544", "display_url": "twitter.com/andss_peralts/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "COMANDOPSYCHO"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}, {"start": 237, "end": 253, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SaludMental"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "COMANDOPSYCHO"}, {"start": 220, "end": 235, "tag": "ITAMDateCuenta"}, {"start": 236, "end": 254, "tag": "SuicidePrevention"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gfi1Rm3G0R", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205646905029599233"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T00:33:16.000Z", "text": "Un problema de la #SaludMental es la gente que a\u00fan piensa que la depresi\u00f3n se quita \"ech\u00e1ndole ganas\" y que la gente que se suicida \"es porque quiere llamar la atenci\u00f3n\" o \"es que no era fuerte y no pudo\"\n#COMANDOPSYCHO #ITAMDateCuenta #SuicidePrevention https://t.co/gfi1Rm3G0R", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "230580606", "id": "1205646905029599233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205128042764480513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205134219149795329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T14:36:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/GkznBNlAo2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1078806766023000064", "id": "1205134219149795329", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/GkznBNlAo2", "expanded_url": "https://twitter.com/LellisClara/status/1205128042764480513", "display_url": "twitter.com/LellisClara/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205744342981320704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.776, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.8741, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 82, "tag": "SMI"}, {"start": 218, "end": 223, "tag": "PSOE"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ud4cRezUNW", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1205744342981320704", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205773276108197893"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T08:55:25.000Z", "text": "Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como ayudas y becas, y salarios en muchos convenios. Precisamente todo lo que expresamente excluy\u00f3 el #PSOE en la subida del a\u00f1o pasado. De eso no se habla tanto https://t.co/ud4cRezUNW", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "518000649", "id": "1205773276108197893"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205841288760832002"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:25:41.000Z", "text": "Ush no, para que me pongo a tomar si me toca ir a trabajar?? \ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085561401014472704", "id": "1205841288760832002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205555621019320320"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T18:30:32.000Z", "text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "author_id": "767825811801976832", "id": "1205555621019320320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OjWarLGi97", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205378965025767432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjWarLGi97", "media_key": "3_1205378959493468161"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205378965025767432"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T06:48:34.000Z", "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/OjWarLGi97", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1205378965025767432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.326, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.841, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205846458571853824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:46:13.000Z", "text": "No importa si es ITAM, UNAM, la salle, la ibero, el poli, la anahuac, universidad p\u00fablica o privada, esto no es una guerra de que universidad es mejor. Si una chica se suicid\u00f3, es verdad que todas las universidades necesitan un psic\u00f3logo, dejen de ser insensibles y tengan empatia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821424840506806272", "id": "1205846458571853824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205589972171935744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T20:47:02.000Z", "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 56, "like_count": 105, "quote_count": 6}, "author_id": "52422182", "id": "1205589972171935744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6506, "type": "Person", "normalized_text": "ResumiWitzel"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 71, "tag": "ResumiWitzel"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/GCTQ7HaOZD", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1205824901610954754/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GCTQ7HaOZD", "media_key": "7_1205824748485300224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205824901610954754"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T12:20:34.000Z", "text": "Mais uma semana de muito trabalho e realiza\u00e7\u00f5es. Confira! #ResumiWitzel https://t.co/GCTQ7HaOZD", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 492, "like_count": 151, "quote_count": 11}, "author_id": "971110539169591298", "id": "1205824901610954754", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 193, "probability": 0.3458, "type": "Other", "normalized_text": "furry"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ntg9JgNgSC", "expanded_url": "https://t.co/ntg9JgNgSC", "display_url": "t.co/ntg9JgNgSC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205844875104661509"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:39:56.000Z", "text": "Lista de coisas que eu amo \n\n- o tatuado\n- o ajudante de palco\n- o defensor de coelhinhas\n- o amante de insetos \n- o que tem fetiche em herb\u00edvoros\n- cadelinha de um veado\n- o banguela \n- o furry https://t.co/ntg9JgNgSC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3254201176", "id": "1205844875104661509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205676026686132225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683013625012225"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T02:56:45.000Z", "text": "@Malapalabrero @Mauriciomulder Te falt\u00f3,   Y un cobarde suicida.", "in_reply_to_user_id": "17942941", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1185372739286253569", "id": "1205683013625012225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205504069189722116"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T15:05:41.000Z", "text": "En EL FRONT\u00d3N hubo 3 tipos de SERES HUMANOS:\nA. DELINCUENTES CONDENADOS.\nB. DELINCUENTES ESPERANDO JUICIO\nC. INOCENTES, BUSCANDO DEMOSTRAR SU INOCENCIA\nLos mataron sin piedad a todos y adem\u00e1s buscaron convertir a sus familiares (cuyo \u00fanico \"delito\" era ser familia) en TERRORISTAS", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 29, "like_count": 667, "quote_count": 10}, "author_id": "258172858", "id": "1205504069189722116"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204403963111596032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204422213895671810"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T15:26:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\n\nQuase exemplar- https://t.co/Mb5Ayc5sL1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1099725225380511744", "id": "1204422213895671810", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Mb5Ayc5sL1", "expanded_url": "https://twitter.com/Inkysd/status/1204403963111596032", "display_url": "twitter.com/Inkysd/status/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "author_id": "1110008425587580928", "id": "1205278230166548480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205720039468552193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T05:23:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/4o0s9BO8Pd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1155642957430689792", "id": "1205720039468552193", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/4o0s9BO8Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuizaCS_/status/1205719701818675200", "display_url": "twitter.com/LuuizaCS_/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205844779130662913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_MateusL71", "id": "1184100057911611392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205844945250205696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:40:13.000Z", "text": "@_MateusL71 Achei que fosse um coqueiro", "in_reply_to_user_id": "1184100057911611392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4449682947", "id": "1205844945250205696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205251109041909760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3vgo0HmVbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/vitormrtns/status/1205251109041909760", "display_url": "twitter.com/vitormrtns/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205502289752051712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-13T14:58:37.000Z", "text": "O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhido pelo talento, pra in\u00edcio de conversa \nA cada quarenta segundos, algu\u00e9m no mundo se suicida. A cada quarenta segundos, quem fica tem de lidar com a perda.+ https://t.co/3vgo0HmVbQ", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 229, "quote_count": 0}, "author_id": "927226551124492289", "id": "1205502289752051712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205119512846258176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TsupomaTsuyoshi", "id": "871181513685164032"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 207, "probability": 0.5145, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.32, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.6012, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205842180499222528"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:29:13.000Z", "text": "@TsupomaTsuyoshi Lamentable ver a este \"matoncito\" con terno, completamente cuestionado cuello blanco, demostrando toda su miseria verbal y mental, en el canal que da cabida a todo el lumpen d la pol\u00edtica, MP, PJ, TC.etc  Otro \u2795 en la lista del \"desprecio\" por el \ud83c\uddf5\ud83c\uddea dejada x el  cobarde suicida", "in_reply_to_user_id": "871181513685164032", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "id": "1205842180499222528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205536147943890944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T17:13:10.000Z", "text": "yo re queria tener hijos hasta que vi la cantidad de tiempo que hay que dedicarle a un hijo basicamente hay q vigilarlo todo el d\u00eda xq nacen con instintos suicidas y apenas te distraes se tiran desde arriba de la mesa", "public_metrics": {"retweet_count": 3212, "reply_count": 45, "like_count": 25559, "quote_count": 282}, "author_id": "494416314", "id": "1205536147943890944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205571456417042433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 278, "probability": 0.7571, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ts2x3ifRXC", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205571456417042433", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650221109264385"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T00:46:27.000Z", "text": "S\u00ed, mira \u00bfconoces la fiebre? es un s\u00edntoma de algo m\u00e1s.\nPues el intento suicida es uno de los s\u00edntomas que pueden aparecer en la depresi\u00f3n, o en los trastornos psic\u00f3ticos, o en el trastorno bipolar o en los trastornos de personalidad\nEsos los vemos los psiquiatras #ComandoPsycho https://t.co/ts2x3ifRXC", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "230580606", "id": "1205650221109264385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205574560780836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FernandaDom", "id": "57992760"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5844, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205583438692200448"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T20:21:05.000Z", "text": "@FernandaDom @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx No es falta de empat\u00eda. Es que no hay forma de prevenir un suicidio, y no creo que el ITAM sea la instituci\u00f3n para ello.\nP.D.: Intento de suicidio no es suicidio. Suicidio es perder la vida motu proprio.", "in_reply_to_user_id": "57992760", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "author_id": "1957798104", "id": "1205583438692200448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.8252, "type": "Place", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio de la Ley"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205629709217927176"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T23:24:56.000Z", "text": "En El Front\u00f3n hubo un levantamiento de terroristas comunistas, valga la redundancia asesinos, y Alan Garc\u00eda aplic\u00f3 el Imperio de la Ley como manda la Carta Magna.\n\u00bfO que quer\u00edan? \u00bfQu\u00e9 no hiciera nada contra los terroristas?", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 21, "like_count": 280, "quote_count": 8}, "author_id": "283279534", "id": "1205629709217927176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188774991573278721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-28T11:10:19.000Z", "text": "Ent\u00e3o pega suicida \ud83e\udd19\u270c https://t.co/tFhTR0Wxxf", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 3}, "author_id": "1029483262031355904", "id": "1188774991573278721", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/tFhTR0Wxxf", "expanded_url": "https://twitter.com/Piloto1573/status/1188774991573278721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFhTR0Wxxf", "media_key": "7_1188774862443237376"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6236, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Alan GARCIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205583275542093824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T20:20:26.000Z", "text": "Pese a que estoy en las ant\u00edpodas ideol\u00f3gicas del APRA y de Alan GARCIA, pero no se pasen pues, venir a acusarlo de sobornos cuando \u00e9ste ya no puede responder, es realmente una reverenda tonter\u00eda. Los odios no nos pueden llevar a la antropofagia pol\u00edtica!", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 216, "like_count": 403, "quote_count": 32}, "author_id": "790643192131706880", "id": "1205583275542093824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205726321827090433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T05:48:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1153907340372058112", "id": "1205726321827090433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205841720405041152"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:27:24.000Z", "text": "Nunca voy a entender este tipo de medidas. Necesitamos dolares, que solo se consiguen exportando, y en vez de fomentar e incentivar al \u00fanico sector que los genera, se los caga a impuestos. https://t.co/qg9awkoeoc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213439476", "id": "1205841720405041152", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/qg9awkoeoc", "expanded_url": "https://www.infobae.com/economia/2019/12/14/ante-la-inminente-suba-de-retenciones-al-campo-el-gobierno-cierra-el-registro-de-exportacion-de-granos/", "display_url": "infobae.com/economia/2019/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205547834113703937"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T17:59:36.000Z", "text": "Usted , en caso de estar enfermo, usar\u00eda un medicamento gen\u00e9rico fabricado x el estado ?\nPuede justificar", "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 476, "like_count": 145, "quote_count": 44}, "author_id": "1021272427085672448", "id": "1205547834113703937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205606454935375873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205658289255669762"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T01:18:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5waLyYgrnm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1677520333", "id": "1205658289255669762", "geo": {"place_id": "72db166622a36a3d"}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/5waLyYgrnm", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcDieison/status/1205606454935375873", "display_url": "twitter.com/MarcDieison/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205840673074798592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_luis_3112", "id": "2692785392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205840984715735041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:24:28.000Z", "text": "@_luis_3112 O filme n\u00e3o \u00e9 mau mas as decis\u00f5es mais importantes n\u00e3o fazem sentido", "in_reply_to_user_id": "2692785392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3231958510", "id": "1205840984715735041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205714244521644032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T05:00:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2754\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\n\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f https://t.co/Zl8umebaHf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2850439246", "id": "1205714244521644032", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Zl8umebaHf", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbano_amandak/status/1205709125923020800", "display_url": "twitter.com/Urbano_amandak\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205625210197684227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nando_rjcg", "id": "1030276894686625792"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "RodrigoVougo", "id": "2494411290"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4274, "type": "Place", "normalized_text": "leblon"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.7395, "type": "Place", "normalized_text": "Alphaville"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671777931874304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T02:12:06.000Z", "text": "@Nando_rjcg @RodrigoVougo @favelanewsrj Nunca vi um ato falho no leblon,no Alphaville,na barra.\nNunca vi pm parando rave de playba s\u00f3 baile funk.\nAcorda pro mundo amigao\nPq atos falhos acontecem apenas na favela e 90%das vzs com negros?\nResponda-me", "in_reply_to_user_id": "1030276894686625792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890329787725688833", "id": "1205671777931874304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205568590386204673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205571456417042433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T19:33:28.000Z", "text": "@floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien que atiende problemas emocionales. Un suicida es alguien que se quita la vida.\nAlguien que amenaza con quitarse la vida NO es un suicida; es un tipo enfermo o emproblemado.", "in_reply_to_user_id": "172808166", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 49, "like_count": 143, "quote_count": 16}, "author_id": "1957798104", "id": "1205571456417042433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeVive"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "AllendeVive"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/u4Axt4bwUY", "expanded_url": "https://twitter.com/rr10s/status/1205659248081944576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4Axt4bwUY", "media_key": "3_1205659224086372359"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205659248081944576"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T01:22:19.000Z", "text": "Con Allende siempre en mi coraz\u00f3n y pensamiento.. #AllendeVive https://t.co/u4Axt4bwUY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "496414844", "id": "1205659248081944576", "geo": {"place_id": "108c46d23316c001"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205527713387360258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 141, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "LasloncherasDeAlanHablan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205534890348949507"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T17:08:10.000Z", "text": "@canalN_ Claro que hay indicios. Este suicida era temerariamente corrupto y no es raro que coimeara a todo el mundo.\n\nLasloncherasDeAlanHablan", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "151622023", "id": "1205534890348949507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671761343320065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671763880882176"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671764132532224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671772370194432"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T02:12:05.000Z", "text": "que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren, eso porque al caer la primera gota de lluvia Elizabeth se dispar\u00f3, todos enloquecen y no saben de d\u00f3nde vino el disparo luego se dan cuenta que fue suicidio https://t.co/YSn7Mu16GB", "in_reply_to_user_id": "914948659", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "914948659", "id": "1205671772370194432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671717315792897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Without You"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671720662773760"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T02:11:53.000Z", "text": "Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Without You esta la escribi\u00f3 para Elizabeth, se dice que Elizabeth al suicidarse lo hizo con esa canci\u00f3n de fondo. May hab\u00eda enloquecido y dec\u00eda que Elizabeth", "in_reply_to_user_id": "914948659", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "914948659", "id": "1205671720662773760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205822270398226432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7374, "type": "Other", "normalized_text": "Magistral"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5097, "type": "Place", "normalized_text": "arameo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205823700127367168"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T12:15:47.000Z", "text": "@edufeiok Magistral cambian el esquema y generan preocupaciones con un proceso judicial. Si eso no es extorsivo, pues expl\u00edquelo en arameo a ver si lo entiendo.", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1080221759813705729", "id": "1205823700127367168"}], "places": [{"full_name": "Les Planes d'Hostoles, Espa\u00f1a", "id": "6f41010a9bf5705e"}, {"full_name": "San Antonio la Isla, M\u00e9xico", "id": "884259e11c13ec35"}, {"full_name": "Cachoeirinha, Brasil", "id": "ffbca1b16b50edbb"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "id": "a6cc8dd0faec0a58"}, {"full_name": "Barletta, Puglia", "id": "073d98384a92c2bd"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094279860724355072", "value": "1094279860724355072", "detail": "User has been suspended: [1094279860724355072].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205860391173214211", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205860391173214211", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205860391173214211].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186509721316052996", "value": "1186509721316052996", "detail": "User has been suspended: [1186509721316052996].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205033476916940801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205033476916940801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205033476916940801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132350920312983552", "value": "1132350920312983552", "detail": "User has been suspended: [1132350920312983552].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205867413713149952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205867413713149952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205867413713149952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204927275352891394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204927275352891394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204927275352891394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "940044392257150977", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [940044392257150977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "940044392257150977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205829133277773824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205829133277773824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205829133277773824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "131571350", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [131571350].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "131571350", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205817020253646853", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205817020253646853].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205817020253646853", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012853755325210624", "value": "1012853755325210624", "detail": "User has been suspended: [1012853755325210624].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205854911327543296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205854911327543296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205854911327543296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1133475610263732225", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133475610263732225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133475610263732225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205856762475274243", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205856762475274243].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205856762475274243", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1022582316143661063", "value": "1022582316143661063", "detail": "User has been suspended: [1022582316143661063].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205541177786802177", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205541177786802177", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205541177786802177].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "792933149865021441", "value": "792933149865021441", "detail": "User has been suspended: [792933149865021441].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205846698981044225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205846698981044225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205846698981044225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "721752370879860736", "value": "721752370879860736", "detail": "User has been suspended: [721752370879860736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205850780613386241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205850780613386241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205850780613386241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1479814981", "value": "1479814981", "detail": "User has been suspended: [1479814981].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205843568084103169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205843568084103169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205843568084103169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205843191599190017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205843191599190017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205843191599190017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1409658270", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1409658270].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1409658270", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205851527577047041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205851527577047041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205851527577047041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205679565559025664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205679565559025664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205679565559025664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205849366168326150", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205849366168326150", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205849366168326150].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205848301746167808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205848301746167808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205848301746167808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039567603218432000", "value": "1039567603218432000", "detail": "User has been suspended: [1039567603218432000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205845212666445826", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205845212666445826", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205845212666445826].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1074539806326177792", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1074539806326177792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1074539806326177792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205839835308724226", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205839835308724226].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205839835308724226", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205703048682594304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205703048682594304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205703048682594304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "871181513685164032", "value": "871181513685164032", "detail": "User has been suspended: [871181513685164032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205119512846258176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205119512846258176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205119512846258176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094796255241351170", "value": "1094796255241351170", "detail": "User has been suspended: [1094796255241351170].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205834442650071040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205834442650071040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205834442650071040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205875479204573189", "oldest_id": "1205839131605131264", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgdhudanhiuxvv0rlpzy7gddtod"}}