{"data": [{"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210552182321426436"], "created_at": "2019-12-27T13:25:05.000Z", "author_id": "1204035031414509568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210552182321426436"}, {"text": "@mateusbubans_ aula de moto e ele contando das vezes que quase se matou com uma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210551989203062786"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mateusbubans_", "id": "1024340989090181120"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:24:19.000Z", "author_id": "1005294311741812736", "in_reply_to_user_id": "1024340989090181120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210530787755511808"}], "id": "1210551989203062786"}, {"text": "Eu t\u00f4 chegando \u00f4, \u00f4, \u00f4, \u00f4\nE se saudade n\u00e3o mata\nHoje ela quase me matou\n\nEu t\u00f4 chegando \u00f4, \u00f4, \u00f4, \u00f4\nE o meu plano pra hoje\n\u00c9 continuar de onde a gente parou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210551923578945540"], "created_at": "2019-12-27T13:24:04.000Z", "author_id": "938795251250147329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210551923578945540"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210551797573672960"], "created_at": "2019-12-27T13:23:34.000Z", "author_id": "3352178693", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210551797573672960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "RPG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Joojoito", "id": "1000388013006999553"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "StuartLeleu", "id": "1023907484396912640"}]}, "text": "RT @Joojoito: A inesquec\u00edvel vez que o @StuartLeleu ficou sozinho por 8 horas no RPG e \"ACIDENTALMENTE\" matou 3 pessoas brutalmente...sabem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210550982163214339"], "created_at": "2019-12-27T13:20:19.000Z", "author_id": "710264651263643648", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210454539821826048"}], "id": "1210550982163214339"}, {"text": "RT @WesleyLavi: mano kkkkkk o cara matou a mina e deu pro cachorro comer. Como que tem gente ainda venera ele.  acho que ele at\u00e9 se casou d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210550631888572416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WesleyLavi", "id": "2877401974"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:18:56.000Z", "author_id": "2872365221", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210216437748576262"}], "id": "1210550631888572416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.8874, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.4552, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 215, "end": 216, "probability": 0.6484, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 219, "end": 237, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.6035, "type": "Place", "normalized_text": "SantoDomingo"}, {"start": 261, "end": 276, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "LaBilirrubinacom"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4qSX6VO3IK", "expanded_url": "http://ow.ly/Udl550xIDsw", "display_url": "ow.ly/Udl550xIDsw"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/rb0PAMkfGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBilirrubinaRD/status/1210550598875131904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rb0PAMkfGQ", "media_key": "3_1210550596903874560"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 135, "tag": "Muertes"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "Asesinatos"}, {"start": 148, "end": 159, "tag": "Homicidios"}, {"start": 160, "end": 173, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 174, "end": 190, "tag": "PoliciaNacional"}, {"start": 191, "end": 203, "tag": "Montecristi"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "Noticias"}, {"start": 214, "end": 217, "tag": "RD"}, {"start": 218, "end": 238, "tag": "RepublicaDominicana"}, {"start": 239, "end": 252, "tag": "SantoDomingo"}, {"start": 253, "end": 259, "tag": "Viral"}, {"start": 260, "end": 277, "tag": "LaBilirrubinacom"}]}, "text": "Video: Teniente amputa mano a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en Montecristi. Ent\u00e9rate: https://t.co/4qSX6VO3IK\n\n#Muertes #Asesinatos #Homicidios #Feminicidios #PoliciaNacional #Montecristi #Noticias #RD #RepublicaDominicana #SantoDomingo #Viral #LaBilirrubinacom https://t.co/rb0PAMkfGQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210550598875131904"], "created_at": "2019-12-27T13:18:48.000Z", "author_id": "18816301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210550598875131904"}, {"text": "@viniTasApollo @gatoazulratoros @CoachDeCinefilo @pablovillaca Mas esquadr\u00e3o suicida eh pior que transformers, que j\u00e1 eh muito ruim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210550537281781761"], "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "CoachDeCinefilo", "id": "1003033288108363776"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:18:33.000Z", "author_id": "19206316", "in_reply_to_user_id": "3011289881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210547819955806208"}], "id": "1210550537281781761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6751, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcofeliciano", "id": "35805725"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "blogdojosias", "id": "102889489"}]}, "text": "@marcofeliciano @blogdojosias - Deus matou a humanidade porque um dia acordou de mau humor.\n\n- Maria teve um filho com outro fora do casamento. \n\n-Jesus nunca se relacionou com mulheres e escolheu 12 machos pra ficar vagando com ele. \n \nEnt\u00e3o a vis\u00e3o desses 3 personagens, baseado na B\u00edblia, \u00e9 interpretativo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210550315256307713"], "created_at": "2019-12-27T13:17:40.000Z", "author_id": "285960102", "in_reply_to_user_id": "35805725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210336449477980162"}], "id": "1210550315256307713"}, {"text": "\u201cC\u00f3mo vamos vamos bien\u201d, dijo el suicida que se lanz\u00f3 de la azotea cuando pasaba por el quinto piso. https://t.co/W9wnsGw2Zx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210550250601103361"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/W9wnsGw2Zx", "expanded_url": "https://twitter.com/gpuerta/status/1210550250601103361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W9wnsGw2Zx", "media_key": "3_1210550237514915840"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:17:25.000Z", "author_id": "21931286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210550250601103361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210550216660791304"], "created_at": "2019-12-27T13:17:17.000Z", "author_id": "1209776066711228416", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210550216660791304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}]}, "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210550216354619393"], "created_at": "2019-12-27T13:17:17.000Z", "author_id": "123932810", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "id": "1210550216354619393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210550029276069890"], "created_at": "2019-12-27T13:16:32.000Z", "author_id": "3001213624", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210550029276069890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/k8lofsSgug", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/k8lofsSgug", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210549897348501504"], "created_at": "2019-12-27T13:16:01.000Z", "author_id": "188929322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210549897348501504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210549853534720000"], "created_at": "2019-12-27T13:15:50.000Z", "author_id": "792303624873443328", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210549853534720000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7332, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "jcarlosmacias", "id": "49992123"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "text": "RT @Lunitaazul2702: @jcarlosmacias @IrvingGatell Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en alguna parte\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210549818101096448"], "created_at": "2019-12-27T13:15:42.000Z", "author_id": "707045416756326400", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206607226779123713"}], "id": "1210549818101096448"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210549680200986624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:15:09.000Z", "author_id": "1010222006133051392", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210549680200986624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: El Estado NO, fueron los Gobiernos Corruptos de Fujimori y el cobarde suicida. \u00bfQu\u00e9 es lo q quieren, q tal como est\u00e1n los alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210549574840049664"], "created_at": "2019-12-27T13:14:44.000Z", "author_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210181948964036608"}], "id": "1210549574840049664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9249, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "AtrBergoglio"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "LosDosPapas"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "AtrBergoglio"}]}, "text": "Como se suicida un argentino ? \n Se sube a su propio ego y salta de ahi. #LosDosPapas  #AtrBergoglio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210548891730489344"], "created_at": "2019-12-27T13:12:01.000Z", "author_id": "323971093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210548891730489344"}, {"text": "@felipeneto \u00c9 um saco o nada a peder eu to d\u00favida se o esquadr\u00e3o suicida \u00e9 melhor ou est\u00e1 no mesmo n\u00edvel de fracasso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210548696577953792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:11:14.000Z", "author_id": "1210354303766016000", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210382508283564032"}], "id": "1210548696577953792"}, {"text": "toda vez q uma mulher denuncia um homem famoso por algo grave e a galera vem passar pano dizendo q esse tipo de den\u00fancia acaba com a vida de um homem, eu quero q voc\u00eas se lembrem dessa not\u00edcia. o cara matou a m\u00e3e do filho dele e deu p cachorros comerem e a galera t\u00e1 tietando ele https://t.co/PJoI6INPmN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210548491438755840"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PJoI6INPmN", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:10:25.000Z", "author_id": "2370270631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "id": "1210548491438755840"}, {"text": "RT @MadHatter_V19: Yo no me considero una persona suicida pero de verdad he tenido una semana tan horrible que me gustar\u00eda dormir unos cuan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210548426619920384"], "created_at": "2019-12-27T13:10:10.000Z", "author_id": "862255692", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210544834886426624"}], "id": "1210548426619920384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}]}, "text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210548419804254210"], "created_at": "2019-12-27T13:10:08.000Z", "author_id": "846721400840826880", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}], "id": "1210548419804254210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 96, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rodrigues"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "text": "@veramagalhaes Ela pegou um revolver pequenininho e se matou. Mas, na familia de Nelson Rodrigues, uma mulher matou o irm\u00e3o dele e queria matar o pai. Isso acontece.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210548383599005696"], "created_at": "2019-12-27T13:10:00.000Z", "author_id": "1106693870090358784", "in_reply_to_user_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210522961939247107"}], "id": "1210548383599005696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "travis"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "don toliver"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.6776, "type": "Person", "normalized_text": "sheck wes"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "thug"}]}, "text": "Rapaziada exaltando o travis como se tivesse s\u00f3 ele no \u00e1lbum KKKKKK don toliver matou,sheck wes matou,thug+offset nem se fala", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210548230028746753"], "created_at": "2019-12-27T13:09:23.000Z", "author_id": "746411963509506049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1210548230028746753"}, {"text": "@esquinabaja @Mauriciomulder Que buena tu apreciaci\u00f3n, porque tu papi suicida si respetaba a las mujeres \u00bfno?..sobretodo a las de grandes cualidades y tambi\u00e9n ten\u00eda respeto por la vida..\u00bf?...pero no te da verg\u00fcenza disfrutar de un dinero mal habido??..mejor dicho ROBADO!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210548171824357380"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:09:09.000Z", "author_id": "1141132514372853762", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210358021416722434"}], "id": "1210548171824357380"}, {"text": "@veramagalhaes A tia que se matou tinha nada que namorar logo quem o v\u00f3 proibia. Era o patriarcado. Ela morreu atirando errado. Era linda. Por que n\u00e3o obedeceu o vo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210548011207725056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:08:31.000Z", "author_id": "1106693870090358784", "in_reply_to_user_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210522961939247107"}], "id": "1210548011207725056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.7527, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 158, "username": "OlhoVivoCan", "id": "260715334"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/flqMZY2IZ8", "expanded_url": "http://bit.ly/2tafoSU", "display_url": "bit.ly/2tafoSU"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/5GuZCUNl4y", "expanded_url": "http://www.olhovivocan.com.br", "display_url": "olhovivocan.com.br", "status": 200, "unwound_url": "https://www.olhovivocan.com.br/"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/flqMZY2IZ8", "expanded_url": "http://bit.ly/2tafoSU", "display_url": "bit.ly/2tafoSU"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 172, "tag": "olhovivocan"}]}, "text": "Este foi o quinto homic\u00eddio do ano em Brusque\ud83d\udea8\ud83d\ude31\ud83d\ude94\ud83d\udc49 https://t.co/flqMZY2IZ8 \ud83d\udc48Confira a mat\u00e9ria completa: \ud83d\udc49https://t.co/5GuZCUNl4y\ud83d\udc48 Siga nosso insta @olhovivocan  #olhovivocan https://t.co/flqMZY2IZ8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210547920627544065"], "created_at": "2019-12-27T13:08:09.000Z", "author_id": "260715334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210547920627544065"}, {"text": "@veramagalhaes Agora \u00e9 que pensei..21 tios..homens e mulheres..todos armados. S\u00f3 um matou um ladr\u00e3o. Que se atracou com ele, diga-se. Leg\u00edtima defesa. Ou seja, arma n\u00e3o \u00e9 problema.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210547417986322434"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:06:09.000Z", "author_id": "1106693870090358784", "in_reply_to_user_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210522961939247107"}], "id": "1210547417986322434"}, {"text": "Ari Behn. A vida em imagens do ex-marido da princesa norueguesa que se suicidou no dia de Natal https://t.co/4N5FcxrjoE #observador https://t.co/4RCEocbUBt", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210547198896807936"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4N5FcxrjoE", "expanded_url": "http://twib.in/l/dgoBKkBkGa8b", "display_url": "twib.in/l/dgoBKkBkGa8b"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/4RCEocbUBt", "expanded_url": "https://twitter.com/LigaAoFilipe/status/1210547198896807936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4RCEocbUBt", "media_key": "3_1210547196808044544"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "observador"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:05:17.000Z", "author_id": "1334838757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210547198896807936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210547142038712321"], "created_at": "2019-12-27T13:05:04.000Z", "author_id": "3354265402", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210547142038712321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210546991001952256"], "created_at": "2019-12-27T13:04:28.000Z", "author_id": "1056575960412274690", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1210546991001952256"}, {"text": "@annaclarafigz Ele se jogou na frente, dog suicida sladjsk mas ele ficou bem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210546909292699651"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "annaclarafigz", "id": "1562784283642585090"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:04:08.000Z", "author_id": "4830063209", "in_reply_to_user_id": "3281793804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210540428598140929"}], "id": "1210546909292699651"}, {"text": "As\u00ed que v\u00e1monos a escondidas\nQue esto es una Misi\u00f3n suicida\nQuiero tocarte \nYo quiero darte Ta ta ku Ta\ud83d\ude0e\ud83d\udd25", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210546731693293568"], "created_at": "2019-12-27T13:03:26.000Z", "author_id": "1633099586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210546731693293568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 177, "probability": 0.6736, "type": "Person", "normalized_text": "DilmAnta"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.371, "type": "Person", "normalized_text": "BNDES"}]}, "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nCana nesse vago!!\nSe ladr\u00e3o de galinha vai preso e continua preso(e olha q s\u00f3 matou a galinha)...qual \u00e9 que deu???\nQuantos morreram e morrem por causa deste vago e da DilmAnta e o desvio do BNDES e outros pilas!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210546402176225280"], "created_at": "2019-12-27T13:02:07.000Z", "author_id": "777739241954639872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210307638392688640"}], "id": "1210546402176225280"}, {"text": "RT @akailudido: Meu pensamento suicida s\u00f3 pensa: e se eu pular da\u00ed https://t.co/Q8pY3DhpMA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210546110936289281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "akailudido", "id": "2342475134"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Q8pY3DhpMA", "expanded_url": "https://twitter.com/ouiludiida/status/1210281626225139712", "display_url": "twitter.com/ouiludiida/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T13:00:58.000Z", "author_id": "2196534372", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210441239188922368"}], "id": "1210546110936289281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}]}, "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210546075184041985"], "created_at": "2019-12-27T13:00:49.000Z", "author_id": "370305583", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "id": "1210546075184041985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}]}, "text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210545875107401730"], "created_at": "2019-12-27T13:00:02.000Z", "author_id": "1196161195990044674", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}], "id": "1210545875107401730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210545588279885824"], "created_at": "2019-12-27T12:58:53.000Z", "author_id": "1198994897040265220", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "id": "1210545588279885824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "clara"}]}, "text": "Fui clara que n\u00e3o me referia a pessoas deprimidas, mas sim pessoas que falam de morrer o tempo inteiro (queria estar morta, prefiro morrer, hoje s\u00f3 queria morrer) romantizando e sendo negativas porque acham engra\u00e7ado, nunca falei de idea\u00e7\u00e3o suicida, as pessoas se fazem de burras", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210545373409894402"], "created_at": "2019-12-27T12:58:02.000Z", "author_id": "37322760", "in_reply_to_user_id": "37322760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210354413069590528"}], "id": "1210545373409894402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "polaco"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5334, "type": "Person", "normalized_text": "frances"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "frances"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "polaco"}]}, "text": "era uma vez tres dois polaco e um frances o frances puxou a espada e o polaco se arrupio vc pensa que matou? nao! vo lhe contar o que se passou era uma vez tr\u00eas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210545280086675456"], "created_at": "2019-12-27T12:57:40.000Z", "author_id": "84975903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210545280086675456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.6567, "type": "Other", "normalized_text": "Youtubers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}]}, "text": "@dimacgarcia @VemPraRua_br Esse \"movimento\" se suicidou em 26/05/2019 junto com MBL , Novo e Youtubers isentoes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210545249153626113"], "created_at": "2019-12-27T12:57:32.000Z", "author_id": "3081723513", "in_reply_to_user_id": "835570202289012736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210396289151721472"}], "id": "1210545249153626113"}, {"text": "@Reyjose281 @Psicovivir @JJRENDON Otro obstinado, un SUICIDA en potencia.!!! ...hizo met\u00e1stasis....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210545218593992704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Reyjose281", "id": "1079554569452048384"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "JJRENDON", "id": "47409855"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:57:25.000Z", "author_id": "1241818286", "in_reply_to_user_id": "1079554569452048384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210290021258989569"}], "id": "1210545218593992704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "Joana"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/6hU71uzj03", "expanded_url": "https://twitter.com/esperondo/status/1210368568015118336", "display_url": "twitter.com/esperondo/stat\u2026"}]}, "text": "isso aqui me lembrou que a Joana (jabuti da minha m\u00e3e) simplesmente quase matou meu padrasto ontem. Ele tava com uma certa el\u00e9trica cortando madeira e ela passou por cima do p\u00e9 dele, o coitado se assustou e cortou o bra\u00e7o pertinho do pulso e levou nada + nada - que 12 pontos https://t.co/6hU71uzj03", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210545200478720000"], "created_at": "2019-12-27T12:57:21.000Z", "author_id": "95806255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1210545200478720000"}, {"text": "Es cierto que la \u00fanica esperanza de lxs gobernantxs yace en convencer a todos de que no existe otra opci\u00f3n que la de seguirlxs, de que es vano creer poder constituir otros mundos, insensato organizarse contra ellos y suicida atacarlos....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210544872446418944"], "created_at": "2019-12-27T12:56:03.000Z", "author_id": "49491048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210544872446418944"}, {"text": "Yo no me considero una persona suicida pero de verdad he tenido una semana tan horrible que me gustar\u00eda dormir unos cuantos d\u00edas, no tener preocupaciones, no estresarme, no llorar, no sentirme con ganas de que todo se acabara \ud83d\ude14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210544834886426624"], "created_at": "2019-12-27T12:55:54.000Z", "author_id": "854210444231417856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210544834886426624"}, {"text": "@NoticiasdoRJ1 gente, esse v\u00eddeo foi gravado aqui. No v\u00eddeo a mulher que recebeu os tirou matou o pai do menino que atirou com uma barra de ferro na cabe\u00e7a, o pai dele batia muito nela, mas nada justifica. E a menina que est\u00e1 gravando \u00e9 filha dela. E a mo\u00e7a j\u00e1 se encontra bem.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210544829966540800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Noticiasdorj1", "id": "1494051803981389834"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:55:52.000Z", "author_id": "832340103150329856", "in_reply_to_user_id": "1119575136049479680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210230426821902341"}], "id": "1210544829966540800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210544229501591552"], "created_at": "2019-12-27T12:53:29.000Z", "author_id": "2923149538", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210544229501591552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.1873, "type": "Place", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5714, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "RIZIN"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.4646, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "omasukifight", "id": "50221202"}]}, "text": "RT @omasukifight: \u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u304c\u51fa\u308b\u3053\u3068\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u3051\u3063\u3053\u3046\u53cd\u5bfe\u3057\u3066\u3044\u308b\u4eba\u304c\u3044\u308b\u6a21\u69d8\u3002\n\n\u3078\u3048\u3001\u305d\u3046\u306a\u3093\u3084\u3002\u306a\u3093\u3067\u3084\u308d\uff1f \n\nUFC\u3084RIZIN\u3001WWE\u3067\u306f\u3001\u5973\u5b50\u304c\u30e1\u30a4\u30f3\u3092\u30d0\u30f3\u30d0\u30f3\u5f35\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u666e\u901a\u306b\u53d7\u3051\u5165\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\u30b5\u30a6\u30b8\u30e9\u30d3\u30a2\u3067\u3059\u3089\u5973\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210544189978468353"], "created_at": "2019-12-27T12:53:20.000Z", "author_id": "73296272", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210534796771971072"}], "id": "1210544189978468353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yerim_mp4", "id": "1212270090059571200"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0kedg7oaH", "expanded_url": "https://twitter.com/kyeongsew/status/892643026492727296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0kedg7oaH", "media_key": "7_892642458386833409"}]}, "text": "RT @yerim_mp4: sm pq me matou??? a voz da seulgi se encaixaria perfeitamente  https://t.co/U0kedg7oaH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210544066544513026"], "created_at": "2019-12-27T12:52:50.000Z", "author_id": "4550721802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210436600687218688"}], "id": "1210544066544513026"}, {"text": "agora morreu a crian\u00e7a e um fila da puta atirou e matou os cachorros. v\u00e3o se foder tbm.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210543446802472960"], "created_at": "2019-12-27T12:50:23.000Z", "author_id": "2397085483", "in_reply_to_user_id": "2397085483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210543445259046912"}], "id": "1210543446802472960"}, {"text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/Aa5x2PUY0b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210543361934995458"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Aa5x2PUY0b", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:50:02.000Z", "author_id": "262394738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210543361934995458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.77, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Juarez12Santos", "id": "64559578"}]}, "text": "RT @Juarez12Santos: Na Espera.....Em 2020...e 2021...e em 2022!\n* Aves de Rapina...05/2\n* Wonder Woman 1984...4/6\n* The Batman...5/6/21\n* E\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210543148641980417"], "created_at": "2019-12-27T12:49:12.000Z", "author_id": "829433145120403456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210370601132658688"}], "id": "1210543148641980417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210542968123412482"], "created_at": "2019-12-27T12:48:29.000Z", "author_id": "2512305231", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210542968123412482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taehyungspacx", "id": "761273260176801792"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}]}, "text": "RT @taehyungspacx: @hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210542900439859205"], "created_at": "2019-12-27T12:48:12.000Z", "author_id": "829071270415314945", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210386285749317635"}], "id": "1210542900439859205"}, {"text": "Un agente de la PN se suicida tras herir de bala a su esposa https://t.co/sQ5nse74CK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210542758362066945"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sQ5nse74CK", "expanded_url": "https://hoy.com.do/un-agente-de-la-pn-se-suicida-tras-herir-de-bala-a-su-esposa/#.XgX9WosMaIQ.facebook", "display_url": "hoy.com.do/un-agente-de-l\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:47:39.000Z", "author_id": "359476462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210542758362066945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.1873, "type": "Place", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5714, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "RIZIN"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.4646, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "omasukifight", "id": "50221202"}]}, "text": "RT @omasukifight: \u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u304c\u51fa\u308b\u3053\u3068\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u3051\u3063\u3053\u3046\u53cd\u5bfe\u3057\u3066\u3044\u308b\u4eba\u304c\u3044\u308b\u6a21\u69d8\u3002\n\n\u3078\u3048\u3001\u305d\u3046\u306a\u3093\u3084\u3002\u306a\u3093\u3067\u3084\u308d\uff1f \n\nUFC\u3084RIZIN\u3001WWE\u3067\u306f\u3001\u5973\u5b50\u304c\u30e1\u30a4\u30f3\u3092\u30d0\u30f3\u30d0\u30f3\u5f35\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u666e\u901a\u306b\u53d7\u3051\u5165\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\u30b5\u30a6\u30b8\u30e9\u30d3\u30a2\u3067\u3059\u3089\u5973\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210542655916015624"], "created_at": "2019-12-27T12:47:14.000Z", "author_id": "502521548", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210534796771971072"}], "id": "1210542655916015624"}, {"text": "SE ELE NAO MATOU ELA FOI ELA Q MATOU A MENINA MEU DEUS DO CEU MEU PAI OQ Q TA ACONTECENDO MISERIC\u00d3RDIA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210542566028001280"], "created_at": "2019-12-27T12:46:53.000Z", "author_id": "1093695353952657408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210542566028001280"}, {"text": "@zdoficial @VelindaDe Nunca se esque\u00e7am ele \u00e9 um assassino. Matou a m\u00e3e de um filho seu e jogou o corpo para os cachorros.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210542403473551361"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "VelindaDe", "id": "2836377093"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:46:14.000Z", "author_id": "85450958", "in_reply_to_user_id": "40878069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210392848954249216"}], "id": "1210542403473551361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210542380845346816"], "created_at": "2019-12-27T12:46:09.000Z", "author_id": "331571061", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210542380845346816"}, {"text": "@portalR7 Se n\u00e3o matou o vagabundo n\u00e3o fez nada !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210542376378175489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:46:07.000Z", "author_id": "1005672594111123457", "in_reply_to_user_id": "65473559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210542092432228353"}], "id": "1210542376378175489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210541886882099200"], "created_at": "2019-12-27T12:44:11.000Z", "author_id": "75329625", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "id": "1210541886882099200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 236, "probability": 0.8456, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "text": "@notaheroatall @SargentoFAHUR Pelo seu \u00eddolo drogado, e esse sim pat\u00e9tico e suicida d\u00e1 pra ver o tipo de pessoa que voc\u00ea \u00e9. Se estiver disposto a discutir sobre b\u00edblia, estou \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o. S\u00f3 te falo uma coisa, n\u00e3o se brinca com Deus!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210541751682899969"], "created_at": "2019-12-27T12:43:39.000Z", "author_id": "1207780117612834822", "in_reply_to_user_id": "991275902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210041790037929985"}], "id": "1210541751682899969"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210541558132547585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:42:52.000Z", "author_id": "555997804", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210541558132547585"}, {"text": "@thiagoromariz Acho que as \u00fanicas decep\u00e7\u00f5es que tive foram quarteto e esquadr\u00e3o suicida.. O resto \u00e9 s\u00f3 encaixar o quesito \u00e9pico ou diverte mas n\u00e3o preciso rever kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210541339726819329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:42:00.000Z", "author_id": "254818623", "in_reply_to_user_id": "27695856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210362564871380992"}], "id": "1210541339726819329"}, {"text": "@veramagalhaes Ela era linda nas fotos(lind\u00edssima)...se matou com uma das armas do meu av\u00f5, porque ele n\u00e3o queria deixar ela namorar sei l\u00e1 quem. S\u00f3 este caso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210541328347648001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:41:58.000Z", "author_id": "1106693870090358784", "in_reply_to_user_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210522961939247107"}], "id": "1210541328347648001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.367, "type": "Other", "normalized_text": "JAP"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "text": "@MijaelGLP Hablas de la juventud,y do de est\u00e1n los chicos de la JAP  que estuve dieron a\u00f1os apoyando y los volvieron a desplazar por ti y por sant\u00f3n,ustedes son la herencia de verg\u00fcenza que dejo el suicida de alan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210541161594667009"], "created_at": "2019-12-27T12:41:18.000Z", "author_id": "327709804", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210402594251628544"}], "id": "1210541161594667009"}, {"text": "@jebus_dice @AndreFunk88 Notables genios que quedar\u00e1n en la historia y la generaci\u00f3n de chilenos que estamos cayendo en el juego suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210540758442401792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jebus_dice", "id": "161112036"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:39:42.000Z", "author_id": "711637184110043136", "in_reply_to_user_id": "161112036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210295286586920960"}], "id": "1210540758442401792"}, {"text": "@dabugattas16 @MEF_Peru @MartinVizcarraC Si hay que pagar una deuda de otros gobiernos hay que hacerlo \u00bfo usted desea cabecear? Los compromisos se asumen y las responsabilidades tambi\u00e9n. Ya tuvimos un cobarde suicida que nos arruin\u00f3 peor al no pagar la deuda. Hay que aprender la lecci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210540730730663936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dabugattas16", "id": "1371040064"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:39:35.000Z", "author_id": "225269639", "in_reply_to_user_id": "1371040064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210367589668528129"}], "id": "1210540730730663936"}, {"text": "RT @ErmengolGassiot: Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplic\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210540725072486400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErmengolGassiot", "id": "300984512"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:39:34.000Z", "author_id": "225882449", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210313697232588800"}], "id": "1210540725072486400"}, {"text": "RT @jenny_taylor: o jegue q \"ai minha DM ta aberta p vc suicida p eu te ajudar\" n\u00e3o \u00e9 psicologo. n\u00e3o conta como terapia vao se tratar de vdd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210540208913035265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jenny_taylor", "id": "17498731"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:37:31.000Z", "author_id": "64465627", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210540134401220608"}], "id": "1210540208913035265"}, {"text": "o jegue q \"ai minha DM ta aberta p vc suicida p eu te ajudar\" n\u00e3o \u00e9 psicologo. n\u00e3o conta como terapia vao se tratar de vdd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210540134401220608"], "created_at": "2019-12-27T12:37:13.000Z", "author_id": "17498731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210540134401220608"}, {"text": "@saulodavi999 \u00c9 um dos finais, o final \"suicida\", mas entao esqueci de botar o negocio pra ver se o cara caiu nessa fase", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210539997989879810"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "saulodavi999", "id": "2809224856"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:36:40.000Z", "author_id": "979479129631395841", "in_reply_to_user_id": "2809224856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210433798770483205"}], "id": "1210539997989879810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "sedax"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.4221, "type": "Other", "normalized_text": "sedax"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcosvelbyrne_", "id": "1228755786798686211"}]}, "text": "@marcosvelbyrne_ Ns hermano pero que rabia ten\u00eda el diamante ya y se suicida el que falta con sedax plantado, quedaba poco tiempo, estaba cubriendo el sedax en rapel le da 3 balas se sube arriba y en vez de hacer rapel otra vez, se suicida y a chuparla el diamante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210539997662720002"], "created_at": "2019-12-27T12:36:40.000Z", "author_id": "959453869095948289", "in_reply_to_user_id": "1208997504810995712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210539689393954818"}], "id": "1210539997662720002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6126, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "text": "@Michellejukilop Tienen que hacerle una mala toma a Kim,para subirle el autoestima a la pobre de la Kenia ,por que si no ,se suicida la loca esa\ud83d\ude05", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210539560494673921"], "created_at": "2019-12-27T12:34:56.000Z", "author_id": "1207047332430114816", "in_reply_to_user_id": "1202303221223456768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209994325607604224"}], "id": "1210539560494673921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210539376037572608"], "created_at": "2019-12-27T12:34:12.000Z", "author_id": "108558218", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210539376037572608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6152, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SGaoTUyHKD", "expanded_url": "http://j.mp/37eQ0d5", "display_url": "j.mp/37eQ0d5", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "text": "RT @la_patilla: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/SGaoTUyHKD       \"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210539362359881728"], "created_at": "2019-12-27T12:34:09.000Z", "author_id": "231487127", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210404439309406208"}], "id": "1210539362359881728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210539159934386176"], "created_at": "2019-12-27T12:33:21.000Z", "author_id": "1153664508", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210539159934386176"}, {"text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210538975326298113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:32:37.000Z", "author_id": "2650714156", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "id": "1210538975326298113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.6065, "type": "Other", "normalized_text": "27Dic"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Dk6q5SvpI4", "expanded_url": "http://bit.ly/2ETmCgl", "display_url": "bit.ly/2ETmCgl", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ETmCgl"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "27Dic"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "Venezuela"}]}, "text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo piso del Sambil y despu\u00e9s se suicida #27Dic #Venezuela  https://t.co/Dk6q5SvpI4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210538355672469504"], "created_at": "2019-12-27T12:30:09.000Z", "author_id": "1409068826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210538355672469504"}, {"text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210538221177901056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:29:37.000Z", "author_id": "1201641653641060352", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "id": "1210538221177901056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210538134603206656"], "created_at": "2019-12-27T12:29:16.000Z", "author_id": "989879123731472384", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "id": "1210538134603206656"}, {"text": "RT @helpriodjaneiro: Se matar algu\u00e9m : vai preso na perp\u00e9tua e ainda ter\u00e1 q indenizar a Fam\u00edlia ou pens\u00e3o vital\u00edcia. \nRoubou a na\u00e7\u00e3o: tomar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210537513821102083"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "helpriodjaneiro", "id": "26158897"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:26:48.000Z", "author_id": "132506016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210536767536992262"}], "id": "1210537513821102083"}, {"text": "https://t.co/zOwRR4wPeH", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1210537505617043456"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zOwRR4wPeH", "expanded_url": "https://mag.sapo.pt/cinema/atualidade-cinema/artigos/a-conversa-com-daniela-melchior-um-feliz-acaso-do-destino-que-a-levou-ate-ao-esquadrao-suicida#_swa_cname=sapomag_share&_swa_cmedium=web&_swa_csource=twitter&utm_source=twitter&utm_medium=web&utm_campaign=sapomag_share", "display_url": "mag.sapo.pt/cinema/atualid\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:26:46.000Z", "author_id": "1065947382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210537505617043456"}, {"text": "Il Messaggero: #Roma, #Ultr\u00e0Lazio ai domiciliari si suicida, ma \u00e8 giallo: era il \nfratello di un boxeur vicino alla Magliana.\nhttps://t.co/KueQ0uZ97K", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210536969127841792"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/KueQ0uZ97K", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/roma_cristian_raschi_morto_suicidio_ultra_lazio_ultime_notizie_oggi_27_dicembre_2019-4947415.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/roma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/roma_cristian_raschi_morto_suicidio_ultra_lazio_ultime_notizie_oggi_27_dicembre_2019-4947415.html"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Roma"}, {"start": 22, "end": 33, "tag": "Ultr\u00e0Lazio"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:24:38.000Z", "author_id": "4892218558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210536969127841792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 242, "probability": 0.3941, "type": "Other", "normalized_text": "CNH"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Nk6uVWaLnf", "expanded_url": "https://twitter.com/amoaparaiba/status/1210534246378553345", "display_url": "twitter.com/amoaparaiba/st\u2026"}]}, "text": "Se matar algu\u00e9m : vai preso na perp\u00e9tua e ainda ter\u00e1 q indenizar a Fam\u00edlia ou pens\u00e3o vital\u00edcia. \nRoubou a na\u00e7\u00e3o: tomar todos os bens e nunca mais se candidatar a nada ! \nEstupro \u00e9 perp\u00e9tua. \nMatou algu\u00e9m no tr\u00e2nsito p embriaguez : perder a CNH,  perp\u00e9tua e indeniza\u00e7\u00e3o a v\u00edtima. https://t.co/Nk6uVWaLnf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210536767536992262"], "created_at": "2019-12-27T12:23:50.000Z", "author_id": "26158897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210534246378553345"}], "id": "1210536767536992262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.3524, "type": "Person", "normalized_text": "ilani"}]}, "text": "@Sandra78226085 esperemos que no tenga espitritu suicida este fiscal ilani es unpeligro publico suelto esta demente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210536695487172609"], "created_at": "2019-12-27T12:23:33.000Z", "author_id": "2230560829", "in_reply_to_user_id": "1010998068219703297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210536384483774469"}], "id": "1210536695487172609"}, {"text": "Ningu\u00e9m te matou !! A\u00ed tu acha que vou morrer, eu ia ficar puto se eu fosse primeiro que vc kkkkk https://t.co/nWJdnruhAU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210536627048722432"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/nWJdnruhAU", "expanded_url": "https://twitter.com/tcheloballa571/status/1210535428408918016", "display_url": "twitter.com/tcheloballa571\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:23:17.000Z", "author_id": "1048191970290663429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210536627048722432"}, {"text": "@mi_mentz @vuintrieri Besquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210536551219957760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mi_mentz", "id": "972088635465064448"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:22:59.000Z", "author_id": "57779504", "in_reply_to_user_id": "972088635465064448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210535677106040832"}], "id": "1210536551219957760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210536505287921664"], "created_at": "2019-12-27T12:22:48.000Z", "author_id": "198579667", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "id": "1210536505287921664"}, {"text": "@SiqueiraRenato9 @kallelrm Se tivesse matado um homem tudo bem... mas ele matou UMA MULHER, nesse caso n tem perd\u00e3o, nunca vai ter pago o suficiente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210536410039668736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SiqueiraRenato9", "id": "1126823021954707456"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:22:25.000Z", "author_id": "1023213379", "in_reply_to_user_id": "1126823021954707456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210535983801864193"}], "id": "1210536410039668736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.1873, "type": "Place", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5714, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "RIZIN"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.4646, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "omasukifight", "id": "50221202"}]}, "text": "RT @omasukifight: \u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u304c\u51fa\u308b\u3053\u3068\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u3051\u3063\u3053\u3046\u53cd\u5bfe\u3057\u3066\u3044\u308b\u4eba\u304c\u3044\u308b\u6a21\u69d8\u3002\n\n\u3078\u3048\u3001\u305d\u3046\u306a\u3093\u3084\u3002\u306a\u3093\u3067\u3084\u308d\uff1f \n\nUFC\u3084RIZIN\u3001WWE\u3067\u306f\u3001\u5973\u5b50\u304c\u30e1\u30a4\u30f3\u3092\u30d0\u30f3\u30d0\u30f3\u5f35\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u666e\u901a\u306b\u53d7\u3051\u5165\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\u30b5\u30a6\u30b8\u30e9\u30d3\u30a2\u3067\u3059\u3089\u5973\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210536159543119872"], "created_at": "2019-12-27T12:21:25.000Z", "author_id": "714416501898420224", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210534796771971072"}], "id": "1210536159543119872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "text": "RT @CNNEE: Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXw\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210535961848885248"], "created_at": "2019-12-27T12:20:38.000Z", "author_id": "450226344", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210523240826888192"}], "id": "1210535961848885248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7879, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/b3MmDkvzmb", "expanded_url": "http://www.cronicacampeche.com/?p=152281", "display_url": "cronicacampeche.com/?p=152281"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/TIPnaTvXkX", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1210535800766529536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIPnaTvXkX", "media_key": "3_1210453918746062849"}]}, "text": "Se suicida el escritor escandinavo Ari Behn\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: \nhttps://t.co/b3MmDkvzmb https://t.co/TIPnaTvXkX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210535800766529536"], "created_at": "2019-12-27T12:20:00.000Z", "author_id": "738728290391883776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210535800766529536"}, {"text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210535287908159488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:17:57.000Z", "author_id": "13122372", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "id": "1210535287908159488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "RPG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Joojoito", "id": "1000388013006999553"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "StuartLeleu", "id": "1023907484396912640"}]}, "text": "RT @Joojoito: A inesquec\u00edvel vez que o @StuartLeleu ficou sozinho por 8 horas no RPG e \"ACIDENTALMENTE\" matou 3 pessoas brutalmente...sabem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210535128121970688"], "created_at": "2019-12-27T12:17:19.000Z", "author_id": "1026206820455596033", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210454539821826048"}], "id": "1210535128121970688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210534888677560320"], "created_at": "2019-12-27T12:16:22.000Z", "author_id": "317528094", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210534888677560320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.3013, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5873, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5965, "type": "Organization", "normalized_text": "RIZIN"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5814, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/XTqWDV0eku", "expanded_url": "https://bit.ly/2QsVfiC", "display_url": "bit.ly/2QsVfiC", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13282"}]}, "text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u304c\u51fa\u308b\u3053\u3068\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u3051\u3063\u3053\u3046\u53cd\u5bfe\u3057\u3066\u3044\u308b\u4eba\u304c\u3044\u308b\u6a21\u69d8\u3002\n\n\u3078\u3048\u3001\u305d\u3046\u306a\u3093\u3084\u3002\u306a\u3093\u3067\u3084\u308d\uff1f \n\nUFC\u3084RIZIN\u3001WWE\u3067\u306f\u3001\u5973\u5b50\u304c\u30e1\u30a4\u30f3\u3092\u30d0\u30f3\u30d0\u30f3\u5f35\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u666e\u901a\u306b\u53d7\u3051\u5165\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\u30b5\u30a6\u30b8\u30e9\u30d3\u30a2\u3067\u3059\u3089\u5973\u5b50\u304c\u51fa\u5834\u3057\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\n\nhttps://t.co/XTqWDV0eku", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210534796771971072"], "created_at": "2019-12-27T12:16:00.000Z", "author_id": "50221202", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "id": "1210534796771971072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "L. paradoxum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xatakaciencia", "id": "17208466"}]}, "text": "RT @xatakaciencia: El caracol, bajo el control del L. paradoxum, se suicida y acaba muriendo por los picotazos (si bien algunas veces puede\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210534564835319809"], "created_at": "2019-12-27T12:15:05.000Z", "author_id": "3082233580", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359646638280705"}], "id": "1210534564835319809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5025, "type": "Other", "normalized_text": "Cotonieto"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6205, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00ednext"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JesusMCulebras", "id": "4318108275"}]}, "text": "RT @JesusMCulebras: Seg\u00fan Cotonieto-Mart\u00ednext et al los universitarios usuarios de los servicios de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica tienen alta sintom\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210534000831414272"], "created_at": "2019-12-27T12:12:51.000Z", "author_id": "1155434533765955584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210520064484659200"}], "id": "1210534000831414272"}, {"text": "\ud83d\udcc6 #27Dicembre\n2007 \u2013 L'ex primo ministro pakistano Benazir Bhutto viene uccisa a Rawalpindi in un attentato suicida.\n\ud83d\udcda \ud83c\udf93 #AccaddeOggi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210533965414699009"], "created_at": "2019-12-27T12:12:42.000Z", "author_id": "986263800297984000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210533965414699009", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "27Dicembre"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "AccaddeOggi"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tiramillas", "id": "21645450"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/RcJKzEV9qs", "expanded_url": "https://www.marca.com/tiramillas/lujo/2019/12/26/5e04afcdca4741831b8b45a2.html", "display_url": "marca.com/tiramillas/luj\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/mVSm4S8B4C", "expanded_url": "https://twitter.com/tiramillas/status/1210186280602079232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVSm4S8B4C", "media_key": "3_1210186273052381184"}]}, "text": "RT @tiramillas: Se suicida Ari Behn, el ex marido de Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/RcJKzEV9qs https://t.co/mVSm4S8B4C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210533616192835584"], "created_at": "2019-12-27T12:11:19.000Z", "author_id": "1159162095516229632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186280602079232"}], "id": "1210533616192835584"}, {"text": "RT @RaiNews: Pittore e autore di tre romanzi e di un'opera teatrale, nella sua ultima fatica, \"Inferno\", raccontava la sua lotta contro il\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210533613252558848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:11:18.000Z", "author_id": "590782282", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210112599251193856"}], "id": "1210533613252558848"}, {"text": "RT @Adnkronos: Morto suicida #AriBehn, accus\u00f2 #KevinSpacey di molestie\nhttps://t.co/R6IViRRGgw https://t.co/y3uF4uD7XA", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210533452791078914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/R6IViRRGgw", "expanded_url": "https://tinyurl.com/u4pdg9l", "display_url": "tinyurl.com/u4pdg9l"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/y3uF4uD7XA", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1210531932364267520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3uF4uD7XA", "media_key": "3_1210531928207757312"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "AriBehn"}, {"start": 46, "end": 58, "tag": "KevinSpacey"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:10:40.000Z", "author_id": "590782282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210531932364267520"}], "id": "1210533452791078914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210533422550192129"], "created_at": "2019-12-27T12:10:33.000Z", "author_id": "2189140258", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210533422550192129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210533421862326275"], "created_at": "2019-12-27T12:10:33.000Z", "author_id": "726863997606223872", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "id": "1210533421862326275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210533223874347008"], "created_at": "2019-12-27T12:09:45.000Z", "author_id": "1008118637658591238", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "id": "1210533223874347008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8905, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "malupedroso", "id": "134851310"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "OliverLani666", "id": "918150951785127938"}]}, "text": "@malupedroso @MarcioWalckiers @OliverLani666 N\u00e3o d\u00e1 porque St\u00e1lin e Mao s\u00e3o comunistas, isto \u00e9, de esquerda. Comunismo que matou mais que o Nazismo e j\u00e1 deveria ter se constitu\u00eddo crime contra a humanidade tamb\u00e9m. Ao inv\u00e9s disso ainda h\u00e1 partidos aqui que se utilizam da nomenclatura. Sordidez!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210533158082547716"], "created_at": "2019-12-27T12:09:30.000Z", "author_id": "1084181788082270209", "in_reply_to_user_id": "134851310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210526827992748032"}], "id": "1210533158082547716"}, {"text": "Suicida l\u2019avvocato Giacomo Nicolucci https://t.co/Y2Bdk86uBM #Lanciano", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210533113258037249"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Y2Bdk86uBM", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/WHa75i", "display_url": "goo.gl/fb/WHa75i"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 70, "tag": "Lanciano"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:09:19.000Z", "author_id": "2506789780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210533113258037249"}, {"text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/LafqLR2kq4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210532779185856512"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LafqLR2kq4", "expanded_url": "https://v2.amambaynews.com/noticias_mas.php?id=6272#.XgX0Gls3W_k.twitter", "display_url": "v2.amambaynews.com/noticias_mas.p\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:07:59.000Z", "author_id": "822616725795508224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210532779185856512"}, {"text": "@gdisacco1 @Ringhio42525818 @moschettopres Infatti quando 'sta gente si suicida mi fa soltanto pena \ud83d\ude15, ha tutto e ma butta comunque via la vita...che schifo!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210532705097650178"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gdisacco1", "id": "460957400"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "moschettopres", "id": "484225103"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:07:42.000Z", "author_id": "3238616279", "in_reply_to_user_id": "460957400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210212051613868032"}], "id": "1210532705097650178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.6146, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/WPoyFp18rH", "expanded_url": "http://rviv.ly/08Q6W4", "display_url": "rviv.ly/08Q6W4"}]}, "text": "En Altamira\u2026 padre de familia se suicida despu\u00e9s entrega de regalos https://t.co/WPoyFp18rH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210532693403951106"], "created_at": "2019-12-27T12:07:39.000Z", "author_id": "3897004573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210532693403951106"}, {"text": "Ari Behn. A vida em imagens do ex-marido da princesa norueguesa que se suicidou no dia de Natal https://t.co/E6EwT0z61B https://t.co/cYDMdwZKF5", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210532678153297921"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/E6EwT0z61B", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM0l8V", "display_url": "dlvr.it/RM0l8V"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/cYDMdwZKF5", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1210532678153297921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cYDMdwZKF5", "media_key": "3_1210532676316217348"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:07:35.000Z", "author_id": "82350646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210532678153297921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210532493193105409"], "created_at": "2019-12-27T12:06:51.000Z", "author_id": "905850695726850048", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210532493193105409"}, {"text": "@Tiagol10l N\u00e3o existe a capacidade de se juntarem e perceberem os erros, de corrigi-los e melhorarem... perdem jogos atoa e o que interessa \u00e9 quem matou mais e a culpa \u00e9 de que matou menos (????)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210532449110937600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tiagol10l", "id": "701213353495105536"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:06:41.000Z", "author_id": "4707656027", "in_reply_to_user_id": "701213353495105536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210381168023130113"}], "id": "1210532449110937600"}, {"text": "Minha m\u00e3e quase me matou de susto agr....Deixou o aqu\u00e1rio cair e se cortou ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210532434128883715"], "created_at": "2019-12-27T12:06:37.000Z", "author_id": "184870341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210532434128883715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.635, "type": "Organization", "normalized_text": "pdte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gustavoruizo", "id": "252405244"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}]}, "text": "RT @gustavoruizo: @Valderrama_En Lee farsante aprista. Seguramente querias q el pdte opere como lo hizo el cobarde suicida q admiras con lo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210532426247757825"], "created_at": "2019-12-27T12:06:35.000Z", "author_id": "2574108005", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210454706461532161"}], "id": "1210532426247757825"}, {"text": "Morto suicida #AriBehn, accus\u00f2 #KevinSpacey di molestie\nhttps://t.co/R6IViRRGgw https://t.co/y3uF4uD7XA", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210531932364267520"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/R6IViRRGgw", "expanded_url": "https://tinyurl.com/u4pdg9l", "display_url": "tinyurl.com/u4pdg9l"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/y3uF4uD7XA", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1210531932364267520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3uF4uD7XA", "media_key": "3_1210531928207757312"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "AriBehn"}, {"start": 31, "end": 43, "tag": "KevinSpacey"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:04:37.000Z", "author_id": "25676606", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210531932364267520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "text": "RT @CNNEE: Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXw\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210531008665272321"], "created_at": "2019-12-27T12:00:57.000Z", "author_id": "237287575", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210523240826888192"}], "id": "1210531008665272321"}, {"text": "La tierra el aire el agua es de todos y todos los necesitamos no dejen que otros la destruyan y que tomen posesi\u00f3n suicida para no dejar nada para las pr\u00f3ximas generaciones. https://t.co/60IKwKjUdt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210530927161593856"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/60IKwKjUdt", "expanded_url": "https://twitter.com/MinAmbienteCo/status/1210237502147182592", "display_url": "twitter.com/MinAmbienteCo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:00:38.000Z", "author_id": "1185269481649692682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210237502147182592"}], "id": "1210530927161593856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/eMihAzyQ2K", "expanded_url": "http://ow.ly/zIzz30q4YCD", "display_url": "ow.ly/zIzz30q4YCD"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Sociales"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "EUVzla"}]}, "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/eMihAzyQ2K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210530881359810561"], "created_at": "2019-12-27T12:00:27.000Z", "author_id": "6015212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210530881359810561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/O4eldQL4bH", "expanded_url": "https://notiglobo.com/26/12/2019/el-escritor-ari-behn-se-quito-la-vida-este-25-d/", "display_url": "notiglobo.com/26/12/2019/el-\u2026"}]}, "text": "Se suicida el tercer acusador del actor Kevin Spacey\n\nhttps://t.co/O4eldQL4bH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210530769392807937"], "created_at": "2019-12-27T12:00:00.000Z", "author_id": "1161630797557903360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210530769392807937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210530733028249603"], "created_at": "2019-12-27T11:59:51.000Z", "author_id": "1920525296", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210530733028249603"}, {"text": "solo pretendo ser yo\nlo har\u00e9 por una vez en la vida\nestuve repiti\u00e9ndomelo\nhasta sentirme un puto suicida\nnadie ten\u00eda raz\u00f3n\namante de las causas perdidas\ncre\u00edas que ser\u00eda el mejor\ncuidado con las expectativas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210530728506732544"], "created_at": "2019-12-27T11:59:50.000Z", "author_id": "538438167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210530728506732544"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210530610378395648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:59:22.000Z", "author_id": "2603810296", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210530610378395648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "text": "RT @CNNEE: Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXw\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210530573913141248"], "created_at": "2019-12-27T11:59:14.000Z", "author_id": "302232285", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210523240826888192"}], "id": "1210530573913141248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210530333587857409"], "created_at": "2019-12-27T11:58:16.000Z", "author_id": "822341178", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210530333587857409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210530306878513153"], "created_at": "2019-12-27T11:58:10.000Z", "author_id": "1581046436", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210530306878513153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210529719835340800"], "created_at": "2019-12-27T11:55:50.000Z", "author_id": "594242499", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210529719835340800"}, {"text": "@AdrianSofra @patrici21123424 Queeeeeeeeee,???es suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1210529541875290112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AdrianSofra", "id": "1081677221402734592"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "patrici21123424", "id": "931972812117610499"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:55:07.000Z", "author_id": "3507840497", "in_reply_to_user_id": "1081677221402734592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210529061199585280"}], "id": "1210529541875290112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "churchill"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "OliverLani666", "id": "918150951785127938"}]}, "text": "@MarcioWalckiers @OliverLani666 E da\u00ed, qie que a porra do churchill tem a ver? Se um matou 20 200 milhoes a mais nao importa, ele matou tambem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210529498514542593"], "created_at": "2019-12-27T11:54:57.000Z", "author_id": "1164538879778725888", "in_reply_to_user_id": "1047445479133515782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210512857823096832"}], "id": "1210529498514542593"}, {"text": "RT @aloneinmyself: @joaoant34390099 Tamb\u00e9m n\u00e3o fa\u00e7o apologia a pobreza mas tenho ci\u00eancia que se eu tivesse dinheiro meus problemas iriam co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210529493078695936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aloneinmyself", "id": "60219316"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "joaoant34390099", "id": "1068205475282460677"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:54:56.000Z", "author_id": "1068205475282460677", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210529160256466944"}], "id": "1210529493078695936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210529466474205185"], "created_at": "2019-12-27T11:54:50.000Z", "author_id": "2766223601", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210529466474205185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210529414812975105"], "created_at": "2019-12-27T11:54:37.000Z", "author_id": "2907897267", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210529414812975105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210529320025968640"], "created_at": "2019-12-27T11:54:15.000Z", "author_id": "215959202", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210529320025968640"}, {"text": "RT @sadbxbygirlx: a ver cari\u00f1os m\u00edos, si cit\u00e1is/contestais al v\u00eddeo del chico que se suicida dejadme deciros que est\u00e1is ayudando a difundir\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210529239906299905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sadbxbygirlx", "id": "702539615190781952"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:53:55.000Z", "author_id": "2921327542", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210207857054015488"}], "id": "1210529239906299905"}, {"text": "@joaoant34390099 Tamb\u00e9m n\u00e3o fa\u00e7o apologia a pobreza mas tenho ci\u00eancia que se eu tivesse dinheiro meus problemas iriam continuar, inclusive continuaria suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210529160256466944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joaoant34390099", "id": "1068205475282460677"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:53:37.000Z", "author_id": "60219316", "in_reply_to_user_id": "1068205475282460677", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210528370636808192"}], "id": "1210529160256466944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 58, "probability": 0.7745, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 132, "end": 151, "probability": 0.8978, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}, {"start": 154, "end": 172, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Fernando L\u00f3pez"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.3498, "type": "Other", "normalized_text": "ISNISS"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/aejeDxu9CJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2rMLTGp", "display_url": "buff.ly/2rMLTGp"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/S3N9f4Ri0b", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicLuisFLopez/status/1210529015288733696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S3N9f4Ri0b", "media_key": "3_1210529013682331648"}]}, "text": "El pasado d\u00eda 10 de octubre  D\u00eda Mundial de la Salud Mental dedicada la prevenci\u00f3n de la conducta suicida, se celebr\u00f3 un acto en la Universidad de C\u00e1diz. Luis Fernando L\u00f3pez tuvo la oportunidad de participar y describ\u00eda el Proyecto ISNISS.\n\nhttps://t.co/aejeDxu9CJ https://t.co/S3N9f4Ri0b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210529015288733696"], "created_at": "2019-12-27T11:53:02.000Z", "author_id": "983400740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210529015288733696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210528748325494784"], "created_at": "2019-12-27T11:51:58.000Z", "author_id": "3118389964", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210528748325494784"}, {"text": "RT @radyrodriguess: inacredit\u00e1vel... O CARA \u00c9 UM ASSASSINO, foda se se foi um goleiro bom, ele matou a m\u00e3e do seu filho, esquartejou e deu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210528548693434369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radyrodriguess", "id": "1106568850823413760"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:51:11.000Z", "author_id": "1058707237928087553", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210450237518692354"}], "id": "1210528548693434369"}, {"text": "Temerario y suicida este patudo,c\u00f3mo se atreve ! https://t.co/mTYkAnyZTw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210528446838956033"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/mTYkAnyZTw", "expanded_url": "https://twitter.com/henrymiller54/status/1210499309625643008", "display_url": "twitter.com/henrymiller54/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:50:46.000Z", "author_id": "148707437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210528446838956033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "text": "@clarincom No hay un comando suicida que le pegue un tiro a este pelotudo que solo arruino Venezuela????", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210528375720366081"], "created_at": "2019-12-27T11:50:29.000Z", "author_id": "187402361", "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210406525627502592"}], "id": "1210528375720366081"}, {"text": "RT @Joseliod1: Es casi de suicida ponerte en frente a este animal \ud83d\ude28\ud83d\ude28 https://t.co/5msAg8T7h0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210528373660893184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Joseliod1", "id": "1032811489319690240"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5msAg8T7h0", "expanded_url": "https://twitter.com/Pasion_Basket1/status/1210183227685703681", "display_url": "twitter.com/Pasion_Basket1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:50:29.000Z", "author_id": "1191259444795133952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210392490970353664"}], "id": "1210528373660893184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8786, "type": "Place", "normalized_text": "Brusque"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/NSq5syvGNt", "expanded_url": "https://ndmais.com.br/noticias/homem-mata-amigo-de-ex-mulher-e-depois-se-suicida-em-brusque/", "display_url": "ndmais.com.br/noticias/homem\u2026"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "NDmais"}]}, "text": "Homem mata amigo de ex-mulher e depois se suicida em Brusque. #NDmais https://t.co/NSq5syvGNt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210528268484587520"], "created_at": "2019-12-27T11:50:04.000Z", "author_id": "74800636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210528268484587520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8786, "type": "Place", "normalized_text": "Brusque"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mTHTjhkzwU", "expanded_url": "https://ndmais.com.br/noticias/homem-mata-amigo-de-ex-mulher-e-depois-se-suicida-em-brusque/", "display_url": "ndmais.com.br/noticias/homem\u2026"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "NDmais"}]}, "text": "Homem mata amigo de ex-mulher e depois se suicida em Brusque. #NDmais https://t.co/mTHTjhkzwU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210528267536601089"], "created_at": "2019-12-27T11:50:04.000Z", "author_id": "197491849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210528267536601089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "text": "RT @CNNEE: Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXw\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210528090939707397"], "created_at": "2019-12-27T11:49:22.000Z", "author_id": "2245342114", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210523240826888192"}], "id": "1210528090939707397"}, {"text": "Creo que me dej\u00f3 dormir menos de una hora esto. De nuevo.\n\" Mil pensamientos por segundo esto no es vida\nCual de las voces es la que escucha el suicida. \" https://t.co/chgCovG4Ph", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210528027765092353"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/chgCovG4Ph", "expanded_url": "https://twitter.com/emeerrequzeta/status/1202778550593605632", "display_url": "twitter.com/emeerrequzeta/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:49:06.000Z", "author_id": "580487288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202778550593605632"}], "id": "1210528027765092353"}, {"text": "eu vou criticar sempre que ver v\u00eddeo de soldado voltando pra casa pq se ele volta como her\u00f3i, \u00e9 pq ele matou mais do que devia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210527922827726848"], "created_at": "2019-12-27T11:48:41.000Z", "author_id": "805165938161123329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1210527922827726848"}, {"text": "Vamos hablar del suicidio. Desde mi adolescencia he sido un suicida, el hecho q no lo llevar\u00e1 a cabo, es irrelevante, y voy hablar de ello, pero no ahora, algunas como @Kareta  a hablado sobre la deprecion, pero la deprecion es solo la puerta a lo q no queremos decir de verdad https://t.co/CgO8YScVGa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210527728669274112"], "entities": {"mentions": [{"start": 168, "end": 175, "username": "Kareta", "id": "764017"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CgO8YScVGa", "expanded_url": "https://twitter.com/jaime_srr/status/1205218334725292032", "display_url": "twitter.com/jaime_srr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:47:55.000Z", "author_id": "6446052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205218334725292032"}], "id": "1210527728669274112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.525, "type": "Person", "normalized_text": "Olla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Beatle_Ciclon", "id": "92653524"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "fherjar", "id": "127680949"}]}, "text": "@Beatle_Ciclon @fherjar Con esa deuda es mision suicida agarrar el Club..deuda que JJ genero.. y sigo sin entender eso de la Olla se paga por si sola.. al final es lo que nos dejonen esta situacion..pero bueh..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210527641184415744"], "created_at": "2019-12-27T11:47:34.000Z", "author_id": "786998352655310848", "in_reply_to_user_id": "786998352655310848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210526818270433281"}], "id": "1210527641184415744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210527493679177728"], "created_at": "2019-12-27T11:46:59.000Z", "author_id": "45307623", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210527493679177728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "text": "RT @CNNEE: Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXw\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210527478479032320"], "created_at": "2019-12-27T11:46:56.000Z", "author_id": "23658326", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210523240826888192"}], "id": "1210527478479032320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210527248316416000"], "created_at": "2019-12-27T11:46:01.000Z", "author_id": "2578327932", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210527248316416000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210527103659204610"], "created_at": "2019-12-27T11:45:26.000Z", "author_id": "2366035111", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210527103659204610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "text": "RT @CNNEE: Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXw\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210526966715162624"], "created_at": "2019-12-27T11:44:54.000Z", "author_id": "419910196", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210523240826888192"}], "id": "1210526966715162624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 149, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/3tocD4WxON", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003040735619/posts/2528295220615144/", "display_url": "facebook.com/10000304073561\u2026"}]}, "text": "Para refletirmos:\n\nUm pai de fam\u00edlia matou sua mulher a facadas e jogou seus dois filhos da sacada antes de pular e se matar tamb\u00e9m, no Rio de Janeiro.\nOutro pai de fam\u00edlia pulou do 17\u00ba andar do f\u00f3rum em SP, com... https://t.co/3tocD4WxON", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210526749412515840"], "created_at": "2019-12-27T11:44:02.000Z", "author_id": "161755705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210526749412515840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210526588745306117"], "created_at": "2019-12-27T11:43:23.000Z", "author_id": "1209153145265246210", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "id": "1210526588745306117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "RealojoDigno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "davalosalarcon", "id": "411826033"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "RealojoDigno"}]}, "text": "RT @davalosalarcon: No nos cansaremos de se\u00f1alar a los culpables, ni un desahucio m\u00e1s sin alternativa habitacional #RealojoDigno\n\ud83d\udc47\nUna muje\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210526574220627969"], "created_at": "2019-12-27T11:43:20.000Z", "author_id": "261853002", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210479201855389696"}], "id": "1210526574220627969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}]}, "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210526568793214981"], "created_at": "2019-12-27T11:43:19.000Z", "author_id": "344169589", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}], "id": "1210526568793214981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leonardoune", "id": "60827646"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "text": "@leonardoune @NetflixBrasil Depois de tudo que eu disse anteriormente, penso que ficou faltando arrematar: O amigo se lembra da ditadura Argentina. Eu n\u00e3o esque\u00e7o dela nem das outras!... Mas o amigo se esquece propositalmente ditadura cubana, que matou mais pessoas e durou muito, muito mais tempo!...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210526550833221633"], "created_at": "2019-12-27T11:43:14.000Z", "author_id": "24761253", "in_reply_to_user_id": "60827646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210371459517964289"}], "id": "1210526550833221633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "text": "RT @CNNEE: Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXw\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210526268501954561"], "created_at": "2019-12-27T11:42:07.000Z", "author_id": "143093365", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210523240826888192"}], "id": "1210526268501954561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "RealojoDigno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "davalosalarcon", "id": "411826033"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "RealojoDigno"}]}, "text": "RT @davalosalarcon: No nos cansaremos de se\u00f1alar a los culpables, ni un desahucio m\u00e1s sin alternativa habitacional #RealojoDigno\n\ud83d\udc47\nUna muje\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210526136662417408"], "created_at": "2019-12-27T11:41:36.000Z", "author_id": "3913036774", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210479201855389696"}], "id": "1210526136662417408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Hemingway"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/tGfoufObeH", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210523240826888192", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "fracaso"}, {"start": 53, "end": 61, "tag": "suicida"}, {"start": 128, "end": 138, "tag": "Hemingway"}]}, "text": "El #suicidio es una muestra del #fracaso no solo del #suicida sino de todo su n\u00facleo familiar, amical y social. Parafraseando a #Hemingway: No preguntes por qui\u00e9n doblan las campanas; estas doblan por ti. https://t.co/tGfoufObeH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210525747112116225"], "created_at": "2019-12-27T11:40:03.000Z", "author_id": "1656253352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210523240826888192"}], "id": "1210525747112116225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210525453993357312"], "created_at": "2019-12-27T11:38:53.000Z", "author_id": "1193522268032454656", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210525453993357312"}, {"text": "O argentino tem aquele tom suicida inexplic\u00e1vel. https://t.co/N2nuHGKMB4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210525160857579521"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/N2nuHGKMB4", "expanded_url": "https://twitter.com/SkyTG24/status/1210524751333978112", "display_url": "twitter.com/SkyTG24/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:37:43.000Z", "author_id": "33599009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210524751333978112"}], "id": "1210525160857579521"}, {"text": "@Flawless_Patata Como buena muj------\n*se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210524915763499009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Flawless_Patata", "id": "1021513689294426112"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:36:45.000Z", "author_id": "705279475697721345", "in_reply_to_user_id": "1021513689294426112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210523932564045824"}], "id": "1210524915763499009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "text": "RT @CNNEE: Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXw\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210524743989944320"], "created_at": "2019-12-27T11:36:04.000Z", "author_id": "976631584332877824", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210523240826888192"}], "id": "1210524743989944320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210524741242642432"], "created_at": "2019-12-27T11:36:03.000Z", "author_id": "309789102", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "id": "1210524741242642432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "text": "RT @CNNEE: Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXw\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210524228077989889"], "created_at": "2019-12-27T11:34:01.000Z", "author_id": "15938179", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210523240826888192"}], "id": "1210524228077989889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210524029477625857"], "created_at": "2019-12-27T11:33:13.000Z", "author_id": "217863274", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "id": "1210524029477625857"}, {"text": "Se suicida Ari Behn, exesposo de Marta Luisa de Noruega \u26ab\ufe0f https://t.co/IE6aGbBVpv", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210523970124099584"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/IE6aGbBVpv", "expanded_url": "https://tanhispano.com/ari-behn-marta-luisa-de-noruega/", "display_url": "tanhispano.com/ari-behn-marta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:32:59.000Z", "author_id": "1007495276481916929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210523970124099584"}, {"text": "Norvegia, morto suicida Ari Behn: era l'ex marito della principessa Marta Luisa - ATTORI ATTRICI MUSICISTI PERSONAGGI CELEBRI MORTI- DEAD https://t.co/j8RKekbO2v", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210523436193202177"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/j8RKekbO2v", "expanded_url": "https://lapanchinadimariella.forumfree.it/?t=77224882#.XgXraPNwQtY.twitter", "display_url": "lapanchinadimariella.forumfree.it/?t=77224882#.X\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:30:52.000Z", "author_id": "108913739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210523436193202177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "Williams"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "NXTUK"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "WWENetwork"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "NXTUK"}, {"start": 38, "end": 49, "tag": "WWENetwork"}]}, "text": "Oh le Tope Suicida de Williams #NXTUK #WWENetwork", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1210523384204935170"], "created_at": "2019-12-27T11:30:39.000Z", "author_id": "301070162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210523384204935170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8185, "type": "Other", "normalized_text": "insomnio"}]}, "text": "El chico suicida me contagio su insomnio \ud83d\ude1e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210523349975257093"], "created_at": "2019-12-27T11:30:31.000Z", "author_id": "783713920771121152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210523349975257093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AQ30IXwnQZ", "expanded_url": "https://cnn.it/2t5sqRy", "display_url": "cnn.it/2t5sqRy", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "text": "Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXwnQZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210523240826888192"], "created_at": "2019-12-27T11:30:05.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "id": "1210523240826888192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}]}, "text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210523226654285825"], "created_at": "2019-12-27T11:30:02.000Z", "author_id": "2436708335", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}], "id": "1210523226654285825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 217, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput C\u00f3mo se pone perro de chacra cuando le dicen la verdad... Y qui\u00e9n habla de chupamedias... Cuando \u00e9l fue un huele pedo de su amo el corrupto suicida de Alan Garc\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210522876618715137"], "created_at": "2019-12-27T11:28:38.000Z", "author_id": "1184274886925180928", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}], "id": "1210522876618715137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Rawalpindi"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Benazir Bhutto"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ib0QyBrSEU", "expanded_url": "http://www.compartiendomiopinion.com/2016/12/mi-version-de-lo-que-ocurrio-en-la_27.html", "display_url": "compartiendomiopinion.com/2016/12/mi-ver\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Lha2sObLpM", "expanded_url": "https://twitter.com/luismontesbrito/status/1210522824340918272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lha2sObLpM", "media_key": "3_1210522812596850689"}]}, "text": "Un d\u00eda como hoy 27 de Diciembre de 2007 en Rawalpindi, Pakist\u00e1n, Benazir Bhutto (Primera Ministra entre 1988 y 1990) es asesinada en un atentado suicida https://t.co/ib0QyBrSEU https://t.co/Lha2sObLpM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210522824340918272"], "created_at": "2019-12-27T11:28:26.000Z", "author_id": "29748452", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210522824340918272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210522454554226690"], "created_at": "2019-12-27T11:26:58.000Z", "author_id": "181496839", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210522454554226690"}, {"text": "El tercer espect\u00e1culo que veo aqu\u00ed. El segundo fue m\u00edo. Mi perro el gracioso quiso ponerse en toda la barandilla a mirar el panorama. De no conocer a nadie pasamos a ser \u201clos del perro suicida\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210522276103368705"], "created_at": "2019-12-27T11:26:15.000Z", "author_id": "372527244", "in_reply_to_user_id": "372527244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210520492916039680"}], "id": "1210522276103368705"}, {"text": "Vendieron pescado podrido por 4 a\u00f1os con el fiscal suicida y piensan seguir...\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/86IYlEco2Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210521282552455168"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/86IYlEco2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pabloduggan/status/1210511193569402881", "display_url": "twitter.com/pabloduggan/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:22:18.000Z", "author_id": "1358296542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210511193569402881"}], "id": "1210521282552455168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "L. paradoxum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xatakaciencia", "id": "17208466"}]}, "text": "RT @xatakaciencia: El caracol, bajo el control del L. paradoxum, se suicida y acaba muriendo por los picotazos (si bien algunas veces puede\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210521243331547138"], "created_at": "2019-12-27T11:22:09.000Z", "author_id": "515302786", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359646638280705"}], "id": "1210521243331547138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/UC5sUDrEAz", "expanded_url": "https://twitter.com/ouiludiida/status/1210281626225139712", "display_url": "twitter.com/ouiludiida/sta\u2026"}]}, "text": "Deus me livre t\u00e1 repreendido em nome de Jesus tanta coisa pra se fazer rica a\u00ed l\u00e1 vou eu nadar numa p\u00e1gina suic\u00edda n\u00e3o tem lugar lindo certo amor https://t.co/UC5sUDrEAz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210521105192108032"], "created_at": "2019-12-27T11:21:36.000Z", "author_id": "1024112976700350464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210521105192108032"}, {"text": "@_Lichtzwang @Lilithvav En dehors de ses pr\u00e9jug\u00e9s p\u00e9nibles, Simenon est aussi tr\u00e8s fou, avec un d\u00e9lire de ma\u00eetrise, notamment dans ses relations familiales, une relation toxique avec sa fille, que se suicida \u00e0 25 ans (ce dont il ne n\u2019est pas remis). Pas mal de n\u00e9vroses, quoi.", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210520440684318720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Lichtzwang", "id": "2580616040"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Lilithvav", "id": "126384469"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:18:58.000Z", "author_id": "2517754897", "in_reply_to_user_id": "2517754897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210518756188938240"}], "id": "1210520440684318720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Gilvan"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Wagner"}]}, "text": "@PaginaHeroica Ok, concordo. Mas em vez de san\u00e1-la optaram por dobr\u00e1-la. Se a gest\u00e3o do Gilvan foi corrupta, a do Wagner foi suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210520349273665536"], "created_at": "2019-12-27T11:18:36.000Z", "author_id": "22787627", "in_reply_to_user_id": "2892571535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210385531076513792"}], "id": "1210520349273665536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210520274703175680"], "created_at": "2019-12-27T11:18:18.000Z", "author_id": "1268734531", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "id": "1210520274703175680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QRZaljisql", "expanded_url": "https://elcooperante.com/seis-soldados-mueren-en-ataque-suicida-en-afganistan/", "display_url": "elcooperante.com/seis-soldados-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "Seis soldados mueren en ataque suicida en #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/QRZaljisql", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210520198073049088"], "created_at": "2019-12-27T11:18:00.000Z", "author_id": "82794341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210520198073049088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Cotonieto"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00ednext"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/hiL4pRDwH4", "expanded_url": "https://jonnpr.com/PDF/3234.pdf", "display_url": "jonnpr.com/PDF/3234.pdf"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/DSvNDSzTlv", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusMCulebras/status/1210520064484659200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DSvNDSzTlv", "media_key": "3_1210520059740852226"}]}, "text": "Seg\u00fan Cotonieto-Mart\u00ednext et al los universitarios usuarios de los servicios de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica tienen alta sintomatolog\u00eda de ansiedad y depresi\u00f3n y que \u00e9sta es peor cuando existe presencia de ideaci\u00f3n suicida.\n\u00a0\nhttps://t.co/hiL4pRDwH4 https://t.co/DSvNDSzTlv", "lang": "es", "geo": {"place_id": "9fed940fc04004c6"}, "edit_history_tweet_ids": ["1210520064484659200"], "created_at": "2019-12-27T11:17:28.000Z", "author_id": "4318108275", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210520064484659200"}, {"text": "@rodriguesrsr @UOLNoticias E o outro merda que espancou uma mulher gravida e se matou depois?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210519979273195520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rodriguesrsr", "id": "250927428"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:17:08.000Z", "author_id": "376849445", "in_reply_to_user_id": "250927428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210516856861315072"}], "id": "1210519979273195520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210519920011812867"], "created_at": "2019-12-27T11:16:53.000Z", "author_id": "2221018110", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210519920011812867"}, {"text": "Eu t\u00f4 aqui pra dizer que \u00e9 duro demais receber uma not\u00edcia que um conhecido faleceu, e que ainda por cima tirou a pr\u00f3pria vida. \nPOR FAVOR, CUIDE DE QUEM CORRE DO SEU LADO, a gente nunca sabe quando a pessoa precisa de n\u00f3s!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210519827938459648"], "created_at": "2019-12-27T11:16:32.000Z", "author_id": "181167812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210519827938459648"}, {"text": "Suicida y coqueta \u00bfpor qu\u00e9 no? https://t.co/XeGuMR3R4p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210519734522920960"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/XeGuMR3R4p", "expanded_url": "https://twitter.com/EspejoPublico/status/1210518566367354886", "display_url": "twitter.com/EspejoPublico/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:16:09.000Z", "author_id": "430651039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210518566367354886"}], "id": "1210519734522920960"}, {"text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210519549654769664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:15:25.000Z", "author_id": "520855415", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "id": "1210519549654769664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "RealojoDigno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "davalosalarcon", "id": "411826033"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "RealojoDigno"}]}, "text": "RT @davalosalarcon: No nos cansaremos de se\u00f1alar a los culpables, ni un desahucio m\u00e1s sin alternativa habitacional #RealojoDigno\n\ud83d\udc47\nUna muje\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210519401100980225"], "created_at": "2019-12-27T11:14:50.000Z", "author_id": "2431169019", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210479201855389696"}], "id": "1210519401100980225"}, {"text": "RT @leggoit: Suicida l'avvocato Giacomo Nicolucci, si \u00e8 sparato in casa con la pistola https://t.co/2RGLDb2M2J", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210519300286619648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "leggoit", "id": "76786936"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2RGLDb2M2J", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948792.html", "display_url": "leggo.it/italia/cronach\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:14:26.000Z", "author_id": "1084450777748459520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210518551863447557"}], "id": "1210519300286619648"}, {"text": "@revistaforum Tudo evang\u00e9lico.\nTodo evang\u00e9lico \u00e9 ex alguma coisa. Por isso se identificam tanto com um assassino que matou a mulher barbaramente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210519261254471681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:14:16.000Z", "author_id": "706627349694046208", "in_reply_to_user_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210515340523900928"}], "id": "1210519261254471681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "gabrielle"}]}, "text": "a gabrielle quase se matou agr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210519239720869888"], "created_at": "2019-12-27T11:14:11.000Z", "author_id": "1147312764723126273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210519239720869888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210519097022337024"], "created_at": "2019-12-27T11:13:37.000Z", "author_id": "1634105568", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210519097022337024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8191, "type": "Other", "normalized_text": "Primaria"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "Casquero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SEMERGENap", "id": "601113942"}]}, "text": "RT @SEMERGENap: \"la falta de tiempo de la Atenci\u00f3n Primaria no facilita las tareas de identificar conductas suicida\" Dr. Casquero GdT #Salu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210518855354896384"], "created_at": "2019-12-27T11:12:40.000Z", "author_id": "757942808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210515890556547073"}], "id": "1210518855354896384"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210518829891235841"], "created_at": "2019-12-27T11:12:34.000Z", "author_id": "1107746607141961729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210518829891235841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "Max"}]}, "text": "Tengo un viaje de 4 horas y media sola con Max, por favor tirenme buenas vibras para esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210518762736279552"], "created_at": "2019-12-27T11:12:18.000Z", "author_id": "2192276521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210518762736279552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jeboticaba", "id": "3249354238"}]}, "text": "@jeboticaba Mais ou menos, era sobre o encontro com o pai dele mas era pra ele pq o Caetano se sentia culpado de n\u00e3o estar sendo um amigo presente qdo ele se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210518688727740416"], "created_at": "2019-12-27T11:12:00.000Z", "author_id": "152785933", "in_reply_to_user_id": "3249354238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210496599652220928"}], "id": "1210518688727740416"}, {"text": "Suicida l'avvocato Giacomo Nicolucci, si \u00e8 sparato in casa con la pistola https://t.co/2RGLDb2M2J", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210518551863447557"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2RGLDb2M2J", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948792.html", "display_url": "leggo.it/italia/cronach\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:11:27.000Z", "author_id": "76786936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210518551863447557"}, {"text": "r\u00eddiculo le vas a explicar a una Dra. Antrop\u00f3loga\"c\u00f3mo funciona una rep\u00fablica\". \nSe acabaron las operaciones, sabelo. Y no conozco nada mas peligroso que la ignorancia. En cualquier lugar un suicida es un suicida y un ignorante un ignorante. https://t.co/VSoDvvNNGr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210518453368578049"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/VSoDvvNNGr", "expanded_url": "https://twitter.com/_ASLO_/status/1210518453368578049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSoDvvNNGr", "media_key": "3_1210518445210640386"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/VSoDvvNNGr", "expanded_url": "https://twitter.com/_ASLO_/status/1210518453368578049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSoDvvNNGr", "media_key": "3_1210518445311299584"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/VSoDvvNNGr", "expanded_url": "https://twitter.com/_ASLO_/status/1210518453368578049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSoDvvNNGr", "media_key": "3_1210518445307109377"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/VSoDvvNNGr", "expanded_url": "https://twitter.com/_ASLO_/status/1210518453368578049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSoDvvNNGr", "media_key": "3_1210518445315547136"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:11:04.000Z", "author_id": "4530312995", "in_reply_to_user_id": "4530312995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210518442908045312"}], "id": "1210518453368578049"}, {"text": "https://t.co/i8bVAMFJ8S", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1210518293494132737"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i8bVAMFJ8S", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:10:26.000Z", "author_id": "1659244566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210518293494132737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210518287379058690"], "created_at": "2019-12-27T11:10:24.000Z", "author_id": "829615966241824768", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210518287379058690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210517706350432256"], "created_at": "2019-12-27T11:08:06.000Z", "author_id": "910973811406852097", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210517706350432256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8191, "type": "Other", "normalized_text": "Primaria"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "Casquero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SEMERGENap", "id": "601113942"}]}, "text": "RT @SEMERGENap: \"la falta de tiempo de la Atenci\u00f3n Primaria no facilita las tareas de identificar conductas suicida\" Dr. Casquero GdT #Salu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210517536741249024"], "created_at": "2019-12-27T11:07:25.000Z", "author_id": "812937073", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210515890556547073"}], "id": "1210517536741249024"}, {"text": "@Valderrama_En En el mismo lugar donde quedaron las promesas de tu suicida favorito. Solo hay una diferencia muy notable uno fue un corrupto y mentiroso sin cura. El otro da la cara y parece que no esconde nada. No se tu pero me agradan m\u00e1s las personas que enfrentan sus problemas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210517268423204865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:06:21.000Z", "author_id": "828342425139683330", "in_reply_to_user_id": "86457557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210380217006592000"}], "id": "1210517268423204865"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210517213712732160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:06:08.000Z", "author_id": "1186884623378374656", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210517213712732160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 233, "probability": 0.4948, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}, {"start": 284, "end": 290, "probability": 0.4, "type": "Other", "normalized_text": "Kicilof"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "estoyhastaaca", "id": "29270036"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Vitabronte", "id": "2214700548"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "decile_si", "id": "1018651352661135361"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LuchoBugallo", "id": "70544798"}, {"start": 84, "end": 93, "username": "Eze25_17", "id": "216364891"}, {"start": 107, "end": 115, "username": "daga_60", "id": "511188021"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "Sylvie0101", "id": "2363366581"}, {"start": 145, "end": 156, "username": "ilusion015", "id": "3885831617"}, {"start": 157, "end": 168, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}], "hashtags": [{"start": 427, "end": 448, "tag": "SolidaridadConLaTuya"}]}, "text": "@estoyhastaaca @Vitabronte @Gonzalo29438228 @decile_si @claudiosavoia @LuchoBugallo @Eze25_17 @CuchuflitaM @daga_60 @Sylvie0101 @cristia06766169 @ilusion015 @Kicillofok \u00bfNo? Entre la ley de emergencia solidaria, ya era del 38% del PBI, falta agregar a ese dato el impacto del paquete Kicilof. \u00bfQu\u00e9 privado suicida pensas q va a invertir y generar riqueza y trabajo en este contexto de Estado confiscatorio? Bajen gasto p\u00fablico #SolidaridadConLaTuya", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210517180388909061"], "created_at": "2019-12-27T11:06:00.000Z", "author_id": "994246278723899392", "in_reply_to_user_id": "29270036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210515132113149952"}], "id": "1210517180388909061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "Primaria"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "Casquero"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 142, "username": "SEMERGENap", "id": "601113942"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "GacetaMedicaCom", "id": "392623482"}, {"start": 167, "end": 182, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/MzQVF69kzC", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=195&v=R8xYqLKeQlQ&feature=emb_title", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/AqIXOmC8Bu", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1210515890556547073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AqIXOmC8Bu", "media_key": "3_1210515888874688514"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "SaludMental"}]}, "text": "\"la falta de tiempo de la Atenci\u00f3n Primaria no facilita las tareas de identificar conductas suicida\" Dr. Casquero GdT #SaludMental @SEMERGENap en @GacetaMedicaCom \ncc @consaludmental \n\ud83d\udcfd\ufe0fhttps://t.co/MzQVF69kzC https://t.co/AqIXOmC8Bu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210515890556547073"], "created_at": "2019-12-27T11:00:53.000Z", "author_id": "601113942", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1210515890556547073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210515554253099008"], "created_at": "2019-12-27T10:59:33.000Z", "author_id": "914555022796607489", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210515554253099008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210515139293798401"], "created_at": "2019-12-27T10:57:54.000Z", "author_id": "819968787084611585", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210515139293798401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210515130636754944"], "created_at": "2019-12-27T10:57:52.000Z", "author_id": "254420000", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210515130636754944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/I4RW5W2y4C", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1210379798649942016", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/121\u2026"}]}, "text": "RT @pauloap: Ah sim, se matou do mesmo jeito que o Epstein https://t.co/I4RW5W2y4C", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210515038198550528"], "created_at": "2019-12-27T10:57:30.000Z", "author_id": "60231638", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210380294987141120"}], "id": "1210515038198550528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210514992191197184"], "created_at": "2019-12-27T10:57:19.000Z", "author_id": "107681372", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210514992191197184"}, {"text": "@idolynx Disse a muie suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210514646106591232"], "created_at": "2019-12-27T10:55:56.000Z", "author_id": "567664261", "in_reply_to_user_id": "1142148768671961088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210389288162074624"}], "id": "1210514646106591232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210514612103372801"], "created_at": "2019-12-27T10:55:48.000Z", "author_id": "930905300797935621", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210514612103372801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210514195629903872"], "created_at": "2019-12-27T10:54:09.000Z", "author_id": "504585172", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210514195629903872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Arquivo Nacional"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Por pouco n\u00e3o fui atingido por, aparentemente, um suic\u00edda no Arquivo Nacional. Meu Deus do c\u00e9u. T\u00f4 tremendo. Que Deus guarde sua alma e conforte sua fam\u00edlia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210514152999010305"], "created_at": "2019-12-27T10:53:58.000Z", "author_id": "46278062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210514152999010305"}, {"text": "RT @voluntatdeser: 4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instrucc\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210513020578865152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voluntatdeser", "id": "917534216"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:49:29.000Z", "author_id": "111064826", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209994700834426881"}], "id": "1210513020578865152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taehyungspacx", "id": "761273260176801792"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}]}, "text": "RT @taehyungspacx: @hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210512637559226368"], "created_at": "2019-12-27T10:47:57.000Z", "author_id": "2446211000", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210386285749317635"}], "id": "1210512637559226368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210512553685766144"], "created_at": "2019-12-27T10:47:37.000Z", "author_id": "1166833110006341632", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210512553685766144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "text": "@Mufasa3103 @otempo Se algu\u00e9m vota no Bolsonaro logo apoia um assassino vil que matou a m\u00e3e de sua  pr\u00f3pria prole com requinte de crueldade, nossa que l\u00f3gica incr\u00edvel!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210512388874788864"], "created_at": "2019-12-27T10:46:58.000Z", "author_id": "1070418159268741120", "in_reply_to_user_id": "1029199044982267909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209907623962787840"}], "id": "1210512388874788864"}, {"text": "@RenattoBautista Escribes la cruda verdad? La cruda verdad es que eres un concha de tu madre malnacido que solo sabes destilar tu odio enfermiso. A prop\u00f3sito, cuanto pesaban los huesos del suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210512248885694465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:46:25.000Z", "author_id": "1167555335193841664", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210273263491932161"}], "id": "1210512248885694465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.6046, "type": "Person", "normalized_text": "Nilfgaard"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Letho"}]}, "text": "@JonathanGPlayer @wingsvs @Felipe68233697 N\u00e3o, n\u00e3o influenciou, vc respondeu no question\u00e1rio em Nilfgaard q matou o Letho por isso influenciou. Se vc deixa desligado a simula\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem question\u00e1rio e o jogo segue um modelo gen\u00e9rico.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210511565218340865"], "created_at": "2019-12-27T10:43:42.000Z", "author_id": "3331488784", "in_reply_to_user_id": "2327893932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210426841955274752"}], "id": "1210511565218340865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Wes"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "fknnqg", "id": "944133102682722304"}]}, "text": "@CiizoVassoa @fknnqg @NeiideAngeline Acho que est\u00e1s, se ela j\u00e1 est\u00e1 na segunda temporada, quem matou Wes aparece sim\nEla s\u00f3 n\u00e3o vai entender o motivo now", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210511293842706432"], "created_at": "2019-12-27T10:42:37.000Z", "author_id": "732736116", "in_reply_to_user_id": "4502016556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210510930011938816"}], "id": "1210511293842706432"}, {"text": "RT @LaOtraCronica: \"Qu\u00e9 sabr\u00e1s t\u00fa lo que pasa por la cabeza de un suicida justo antes de hacerlo. Y qu\u00e9 pasaba por la nuestra cuando decid\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210511209130348544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaOtraCronica", "id": "64768361"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:42:17.000Z", "author_id": "1171518921171591170", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210487879090225152"}], "id": "1210511209130348544"}, {"text": "@RenattoBautista Lo mismo que los huevos que cargabas y lam\u00edas del suicida. No te la vengas a dar de pendejito cuando no eres m\u00e1s que un pobre chupa pinga de los aprista de la villareal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210511095070416896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:41:49.000Z", "author_id": "1167555335193841664", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210163196805468161"}], "id": "1210511095070416896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Benazir"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Bhutto"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 172, "tag": "Bhutto"}]}, "text": "HOY 12 muri\u00f3, asesinada de disparo en el cuello en un brutal y salvaje atentado terrorista suicida, la ex primera ministra paquistan\u00ed, y l\u00edder de oposici\u00f3n, Benazir #Bhutto. Atentado al t\u00e9rmino de mitin electoral de su partido cuando es tiroteada y hace estallar carga explosiva.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210510881664229376"], "created_at": "2019-12-27T10:40:59.000Z", "author_id": "181354522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210510881664229376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.5832, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "text": "N\u00e3o sei de onde q vcs tiraram que reconhecer a import\u00e2ncia do Churchill na 2\u00aa GM diminui a relev\u00e2ncia de Stalin. Como se eles tivessem lutando pra saber quem matou mais nazista, sendo que todos estavam querendo\n acabar com a Alemanha Nazista e pegar a tecnologia deles.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210510651279466496"], "created_at": "2019-12-27T10:40:04.000Z", "author_id": "134292691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210510651279466496"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210510205890547714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:38:17.000Z", "author_id": "1594104012", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210510205890547714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yIivilKVF8", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivilKVF8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210510131449888770"], "created_at": "2019-12-27T10:38:00.000Z", "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210510131449888770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}]}, "text": "RT @CultoLT: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210509856479813639"], "created_at": "2019-12-27T10:36:54.000Z", "author_id": "136127796", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210395232753377280"}], "id": "1210509856479813639"}, {"text": "Ent\u00e3o quer dizer q um homem q matou algu\u00e9m n\u00e3o tem drt a sair e se tornar um homem melhor ou um \u00eddolo? Vcs falam merda de mas nmrl mrm https://t.co/bEBbW61ZG9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210509519245238272"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/bEBbW61ZG9", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:35:34.000Z", "author_id": "1123323410615025665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "id": "1210509519245238272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cgtzonasur", "id": "2461972724"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Madrid"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "capitalismo"}]}, "text": "RT @cgtzonasur: VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps:/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210509332309250048"], "created_at": "2019-12-27T10:34:49.000Z", "author_id": "2857137972", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210329587323981824"}], "id": "1210509332309250048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 179, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "NarcoIndultos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 180, "tag": "NarcoIndultos"}]}, "text": "@RenattoBautista Drogadictos? El cobarde @AlanGarciaPeru indult\u00f3 m\u00e1s de 3,500 narcos. Y todos los de la banda aprista sab\u00edan que el suicida tambi\u00e9n era coquero bravo #NarcoIndultos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210509251535351809"], "created_at": "2019-12-27T10:34:30.000Z", "author_id": "245082205", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210206916451983360"}], "id": "1210509251535351809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AxelVillagra1", "id": "1250383099"}]}, "text": "RT @AxelVillagra1: Me da miedo cuando gente que conoc\u00ed hace poco me encuentra en tw, soy re suicida ac\u00e1 culia jajajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210508886232485888"], "created_at": "2019-12-27T10:33:03.000Z", "author_id": "946417285949992960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210422847535009794"}], "id": "1210508886232485888"}, {"text": "\"se ningu\u00e9m v\u00ea exageiros em voc\u00ea, n\u00e3o esta sendo voc\u00ea o suficiente\"\n\nessa frase me matou de tantas formas o suficiente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210508546544029696"], "created_at": "2019-12-27T10:31:42.000Z", "author_id": "707225529519378433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1210508546544029696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210508149163266048"], "created_at": "2019-12-27T10:30:07.000Z", "author_id": "866398542159642624", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210508149163266048"}, {"text": "Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/ckC27HujXQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210507926529597440"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ckC27HujXQ", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html", "display_url": "elespanol.com/corazon/201912\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:29:14.000Z", "author_id": "1192483781304881159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210507926529597440"}, {"text": "RT @ErmengolGassiot: Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplic\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210507796049014784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErmengolGassiot", "id": "300984512"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:28:43.000Z", "author_id": "1138818634976043008", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210313697232588800"}], "id": "1210507796049014784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210507793863761921"], "created_at": "2019-12-27T10:28:42.000Z", "author_id": "181679209", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210507793863761921"}, {"text": "un deseo suicida a veces es la forma de apreciar la vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210507766978240512"], "created_at": "2019-12-27T10:28:36.000Z", "author_id": "725130647069675520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210507766978240512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210507728596164608"], "created_at": "2019-12-27T10:28:27.000Z", "author_id": "1112780886318178304", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210507728596164608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210507516221829125"], "created_at": "2019-12-27T10:27:36.000Z", "author_id": "586572148", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "id": "1210507516221829125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210507307941081088"], "created_at": "2019-12-27T10:26:47.000Z", "author_id": "174352368", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210507307941081088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210507291415523328"], "created_at": "2019-12-27T10:26:43.000Z", "author_id": "2571885399", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210507291415523328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3998, "type": "Place", "normalized_text": "Vietn\u00e3"}]}, "text": "Coisa mais suicida que tem \u00e9 andar de bicicleta no Vietn\u00e3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210506370392264704"], "created_at": "2019-12-27T10:23:03.000Z", "author_id": "2981437583", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210506370392264704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "Gobierno Zombi"}]}, "text": "RT @usuariocastilla: Los espa\u00f1oles han elegido un \u2018Gobierno Zombi\u2019. Que no extra\u00f1en de que haga una pol\u00edtica \u2018suicida\u2019. https://t.co/xpW2gx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210506328726233089"], "created_at": "2019-12-27T10:22:53.000Z", "author_id": "804755231326224384", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210482764157530114"}], "id": "1210506328726233089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210506296174284800"], "created_at": "2019-12-27T10:22:45.000Z", "author_id": "1329340394", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210506296174284800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210506063193223168"], "created_at": "2019-12-27T10:21:50.000Z", "author_id": "2267633153", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210506063193223168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zm1jpww03L", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/zm1jpww03L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210506017831870464"], "created_at": "2019-12-27T10:21:39.000Z", "author_id": "310349339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210506017831870464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210505877867941889"], "created_at": "2019-12-27T10:21:06.000Z", "author_id": "3024244336", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210505877867941889"}, {"text": "Entendeu PR @jairbolsonaro ? Sabemos o que \u00e9 juiz de garantias. O Sr matou a lavajato e se suicidou politicamente https://t.co/NnAwoPNjQU", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1210505849724166145"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/NnAwoPNjQU", "expanded_url": "https://twitter.com/Maryliasantos1/status/1210283150724730882", "display_url": "twitter.com/Maryliasantos1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:20:59.000Z", "author_id": "2872396899", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210283150724730882"}], "id": "1210505849724166145"}, {"text": "la vocina nella mia testa che cerca di dirmi che qualcosa non va dopo l\u2019ennesimo pensiero suicida https://t.co/ctTsHYqI2n", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210505658824609792"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ctTsHYqI2n", "expanded_url": "https://twitter.com/BotElenoire/status/1210358216326045696", "display_url": "twitter.com/BotElenoire/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:20:13.000Z", "author_id": "746346346756583424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210358216326045696"}], "id": "1210505658824609792"}, {"text": "@o_antagonista Infelizmente PR @jairbolsonaro hj em dia as informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o a\u00ed. Sei o que \u00e9 juiz de garantias e me decepcionei com o senhor. Pena, tinha muita esperan\u00e7a. Acho que o Sr se suicidou politicamente.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1210505269899415552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:18:41.000Z", "author_id": "2872396899", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210338524651773952"}], "id": "1210505269899415552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210505227721486336"], "created_at": "2019-12-27T10:18:31.000Z", "author_id": "2203700009", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "id": "1210505227721486336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210504667416932352"], "created_at": "2019-12-27T10:16:17.000Z", "author_id": "243587948", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210504667416932352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210504607388094466"], "created_at": "2019-12-27T10:16:03.000Z", "author_id": "721372495165714437", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1210504607388094466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210504519471243265"], "created_at": "2019-12-27T10:15:42.000Z", "author_id": "1073599161751220224", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210504519471243265"}, {"text": "RT @LaOtraCronica: \"Qu\u00e9 sabr\u00e1s t\u00fa lo que pasa por la cabeza de un suicida justo antes de hacerlo. Y qu\u00e9 pasaba por la nuestra cuando decid\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210504037583478784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaOtraCronica", "id": "64768361"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:13:47.000Z", "author_id": "42463343", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210487879090225152"}], "id": "1210504037583478784"}, {"text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210503997372739584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:13:37.000Z", "author_id": "1008340345887821824", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "id": "1210503997372739584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210503469372780545"], "created_at": "2019-12-27T10:11:31.000Z", "author_id": "898464615721467904", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210503469372780545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/I4RW5W2y4C", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1210379798649942016", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/121\u2026"}]}, "text": "RT @pauloap: Ah sim, se matou do mesmo jeito que o Epstein https://t.co/I4RW5W2y4C", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210503329706577920"], "created_at": "2019-12-27T10:10:58.000Z", "author_id": "1007792437698486272", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210380294987141120"}], "id": "1210503329706577920"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida en A\u00a0Coru\u00f1a https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210503160361607168"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:10:18.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210503160361607168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210503039007838208"], "created_at": "2019-12-27T10:09:49.000Z", "author_id": "1091763025831489539", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210503039007838208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 116, "probability": 0.9104, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "Eu essa hora da manh\u00e3 explicando pro meu amigo a teoria q criei do pq minha amiga nunca se encontra com ningu\u00e9m em SP (acho q o ex matou ela e usa o cel pra alimentar a ideia de q ela t\u00e1 viva ainda)", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1210502330396872704"], "created_at": "2019-12-27T10:07:00.000Z", "author_id": "114978232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210502330396872704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210502120895631361"], "created_at": "2019-12-27T10:06:10.000Z", "author_id": "2152856794", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210502120895631361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "Luzmar\u00eda Jim\u00e9nez Faro"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "MarthaKornblith"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "MiyoVestrini"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "VioletaP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jesantana1976", "id": "1025066257"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "MarthaKornblith"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "MiyoVestrini"}]}, "text": "RT @jesantana1976: Turno de: \"Poetisas suicidas y otras muertes extra\u00f1as\" de Luzmar\u00eda Jim\u00e9nez Faro #MarthaKornblith #MiyoVestrini #VioletaP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210502072354983936"], "created_at": "2019-12-27T10:05:58.000Z", "author_id": "218777723", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210205208447459328"}], "id": "1210502072354983936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qtt4gBaioc", "expanded_url": "https://paper.li/irisrasputincon/1456101466?read=https%3A%2F%2Fwww.publico.es%2Fsociedad%2Fdesahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "paper.li/irisrasputinco\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/qtt4gBaioc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210501519600164864"], "created_at": "2019-12-27T10:03:46.000Z", "author_id": "520772912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210501519600164864"}, {"text": "Suicida l'ex marito della principessa di Norvegia, accus\u00f2 Kevin Spacey di molestie https://t.co/WDdfUszQsc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210501415690555393"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WDdfUszQsc", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/2C864D48-E049-4EC2-8966-9868F8353636/Suicida-l-ex-marito-della-principessa-di-Norvegia-accuso-Kevin-Spacey-di-molestie", "display_url": "informazione.it/a/2C864D48-E04\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:03:22.000Z", "author_id": "317679514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210501415690555393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.3117, "type": "Other", "normalized_text": "Frades"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kPGb0YHjR9", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-crimen-de-frades/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Gv74MsLmJs", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniocendanf1/status/1210501095421861888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gv74MsLmJs", "media_key": "3_1210501093492436992"}]}, "text": "RT @antoniocendanf1: Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A\u00a0Coru\u00f1a) https://t.co/kPGb0YHjR9 https://t.co/Gv74MsLmJs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210501347486916609"], "created_at": "2019-12-27T10:03:05.000Z", "author_id": "359600807", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210501095421861888"}], "id": "1210501347486916609"}, {"text": "@waleska0328 @jvegavara @AdaColau Impugnar los consensos de tus padres y abuelos en el 75-78 sin ofrecer nada s\u00f3lido a cambio es suicida. Una eventual rep\u00fablica s\u00f3lo servir\u00eda para polarizar a\u00fan m\u00e1s la sociedad espa\u00f1ola. Gente como @AdaColau son un peligro p\u00fablico y una nulidad intelectualmente hablando.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210501320257474560"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "jvegavara", "id": "224336630"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:02:59.000Z", "author_id": "730174547555684353", "in_reply_to_user_id": "2347406727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210371785432223744"}], "id": "1210501320257474560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "Frades"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kPGb0YHjR9", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-crimen-de-frades/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Gv74MsLmJs", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniocendanf1/status/1210501095421861888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gv74MsLmJs", "media_key": "3_1210501093492436992"}]}, "text": "Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A\u00a0Coru\u00f1a) https://t.co/kPGb0YHjR9 https://t.co/Gv74MsLmJs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210501095421861888"], "created_at": "2019-12-27T10:02:05.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210501095421861888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210501087167426560"], "created_at": "2019-12-27T10:02:03.000Z", "author_id": "1454488184", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210501087167426560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cB0LacMSUe", "expanded_url": "https://mag.sapo.pt/cinema/atualidade-cinema/artigos/a-conversa-com-daniela-melchior-um-feliz-acaso-do-destino-que-a-levou-ate-ao-esquadrao-suicida?utm_source=twitter&utm_medium=Web&utm_campaign=sapo_rs", "display_url": "mag.sapo.pt/cinema/atualid\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/C7rzopRHjX", "expanded_url": "https://twitter.com/sapo/status/1210500925682520064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7rzopRHjX", "media_key": "3_1210500923560214528"}]}, "text": "\u00c0 conversa com Daniela Melchior, a atriz que um feliz \u201cacaso do destino\u201c levou at\u00e9 \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201c\n\nhttps://t.co/cB0LacMSUe https://t.co/C7rzopRHjX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210500925682520064"], "created_at": "2019-12-27T10:01:25.000Z", "author_id": "14842285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210500925682520064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Rawalpindi"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}, {"start": 31, "end": 44, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Benazir Bhutto"}]}, "text": "2007: en Rawalpindi (Pakist\u00e1n) Benazir Bhutto (primera ministra entre 1988 y 1990) es asesinada en un atentado suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210500836809412614"], "created_at": "2019-12-27T10:01:04.000Z", "author_id": "143781507", "in_reply_to_user_id": "143781507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210500835043676160"}], "id": "1210500836809412614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ici922RgVp", "expanded_url": "http://ow.ly/yiQV30q4YCr", "display_url": "ow.ly/yiQV30q4YCr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com/sociales/58370/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Sociales"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "EUVzla"}]}, "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/ici922RgVp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210500650250964993"], "created_at": "2019-12-27T10:00:19.000Z", "author_id": "6015212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1210500650250964993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.8869, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 70, "end": 87, "probability": 0.8196, "type": "Organization", "normalized_text": "copa da Inglaterra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 185, "end": 202, "probability": 0.7686, "type": "Organization", "normalized_text": "copa da Inglaterra"}, {"start": 256, "end": 264, "probability": 0.7877, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "text": "@maurocezar Cara os colunistas da Inglaterra falam que abriram m\u00e3o da copa da Inglaterra e foram para o Mundial com time completo por pol\u00edtica, eles n\u00e3o acham nem mais importante que a copa da Inglaterra, s\u00f3 que o time titular jogou, n\u00e3o se matou como uma Champions, mais jogou naturalmente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210499892344438786"], "created_at": "2019-12-27T09:57:18.000Z", "author_id": "1437108020", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210304562126610454"}], "id": "1210499892344438786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210499818826686465"], "created_at": "2019-12-27T09:57:01.000Z", "author_id": "2626556879", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279227238604801"}], "id": "1210499818826686465"}, {"text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210499778485870592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:56:51.000Z", "author_id": "931644495531266048", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}], "id": "1210499778485870592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210499646390439937"], "created_at": "2019-12-27T09:56:20.000Z", "author_id": "2860056982", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "id": "1210499646390439937"}, {"text": "@DanielaBrambi17 @Flanaticoo_SRN @Samuelsorriso19 @FabioPorchat Com todos que acreditam independente se tem religi\u00e3o ou n\u00e3o, e respondendo ao seu outro post, os crist\u00e3os, s\u00e3o os que mais ajuda ao combate a fome, em aux\u00edlios assist\u00eancias, e voc\u00ea j\u00e1 matou a fome de algu\u00e9m hoje?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210499184815747073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DanielaBrambi17", "id": "1207310692774293507"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Samuelsorriso19", "id": "3065753309"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:54:30.000Z", "author_id": "1172904760372006917", "in_reply_to_user_id": "1207310692774293507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210371427867774976"}], "id": "1210499184815747073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "text": "@moura_101 Se liga lixo e admite que errou e erra sempre um traidor Judas tbm foi assim ate que se matou admita seus erros e tenta se levantar ser o cara que era antes nao adianta ficar vermelho euf\u00f3rico s\u00f3 mostra o quanto desequilibrado vc esta com tudo pensou que seu plano ia dar certo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210499044159754242"], "created_at": "2019-12-27T09:53:56.000Z", "author_id": "129382839", "in_reply_to_user_id": "3318337402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210276761214300161"}], "id": "1210499044159754242"}, {"text": "Empres\u00e1rio que matou jovem a tiros no natal alega que v\u00edtima deixou d\u00edvida de R$ 200 e amea\u00e7ava clientes, diz advogado De acordo com defesa, suspeito comprou arma uma semana antes do crime para ajudar na seguran\u00e7a de conveni\u00eancia. Ele se apresentou na 4\u00aa\u2026 https://t.co/COIJ1UcFcp https://t.co/QdnUL1MBE8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210498835589386241"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/COIJ1UcFcp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM0RFq", "display_url": "dlvr.it/RM0RFq"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QdnUL1MBE8", "expanded_url": "https://twitter.com/oficial87/status/1210498835589386241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QdnUL1MBE8", "media_key": "3_1210498833941069824"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:53:07.000Z", "author_id": "2770726364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210498835589386241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210498586884087808"], "created_at": "2019-12-27T09:52:07.000Z", "author_id": "1461585764", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "id": "1210498586884087808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210497986284937218"], "created_at": "2019-12-27T09:49:44.000Z", "author_id": "1586606545", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210497986284937218"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210497982514286592"], "created_at": "2019-12-27T09:49:43.000Z", "author_id": "1101663900506968064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210497982514286592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210497541827158016"], "created_at": "2019-12-27T09:47:58.000Z", "author_id": "3409415212", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1210497541827158016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210497232283295745"], "created_at": "2019-12-27T09:46:44.000Z", "author_id": "195056231", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "id": "1210497232283295745"}, {"text": "@Absolutexe Estos datos los interpreta la izquierda miserable as\u00ed: el terrorismo suicida lo ejercen sobre todo los hombres. Si no destinamos nada, el problema se resuelve solo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210497096534691840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Absolutexe", "id": "219363505"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:46:12.000Z", "author_id": "1059136180200058880", "in_reply_to_user_id": "219363505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210154354533122048"}], "id": "1210497096534691840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210496815172329472"], "created_at": "2019-12-27T09:45:05.000Z", "author_id": "2258723999", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210496815172329472"}, {"text": "Tambi\u00e9n me caga que hasta que alguien cercano a ellos se suicida no validan la depresi\u00f3n y piensan que fue algo de un d\u00eda para el otro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210496807274532864"], "created_at": "2019-12-27T09:45:03.000Z", "author_id": "1173743232", "in_reply_to_user_id": "1173743232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210496175243177985"}], "id": "1210496807274532864"}, {"text": "@PTrancassini @iostoconGiorgia Ma quante palle raccontate..non avete dignit\u00e0 a raccontare bugie ed illudere il popolo mentre qui c'\u00e8 la gente che perde il lavoro e si suicida ma nessun giornale lo pubblica.tu sei un falso e venduto pagliaccio @giovanniproto67 @GiorgiaMeloni @quirinale @berlusconi uno scandalo!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210496592152875008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PTrancassini", "id": "2203729336"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "iostoconGiorgia", "id": "957427112"}, {"start": 260, "end": 274, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 275, "end": 285, "username": "Quirinale", "id": "732819391"}, {"start": 286, "end": 297, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:44:12.000Z", "author_id": "296778555", "in_reply_to_user_id": "2203729336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210297841425367040"}], "id": "1210496592152875008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210496278611791872"], "created_at": "2019-12-27T09:42:57.000Z", "author_id": "833853176", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210496278611791872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2896, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/nwzcYAZKUX", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306"}]}, "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u4eba\u6c17\u30c8\u30c3\u30d7\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u73fe\u5f79\u5f15\u9000\u3092\u767a\u8868\u3002\u5f15\u9000\u306e\u7406\u7531\u3068\u306f\u2026 https://t.co/nwzcYAZKUX\n\u30de\u30b8\u304b\u30fc\u30a1\u30c3\uff01\ud83d\ude31\u3042\u3041\u2026\u3053\u3093\u306a\u4e8b\u306b\u306a\u308b\u3093\u3060\u3063\u305f\u3089\u3001\u4eca\u5e74\u306e\uff17\u6708\u306e\u5c0f\u677e\u5cf6\u8a18\u5ff5\u306b\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u304c\u6765\u305f\u3068\u304d\u306b\u3001\u5409\u91ce\u3092\u89b3\u3066\u304a\u304d\u305f\u304b\u3063\u305f\ud83d\ude31", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210496189377826816"], "created_at": "2019-12-27T09:42:36.000Z", "author_id": "932061954566340608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210496189377826816"}, {"text": "@versao_real @ChetBrubaker @Fabio_Lemos55 N\u00e3o tem cr\u00edtica alguma ao torcedor. Mas mostrar que o caminho sugerido estava errado \u00e9 salutar, evita que no futuro um modelo suicida similar seja apoiado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210496087892602880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "versao_real", "id": "742517291229794306"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ChetBrubaker", "id": "1858205462"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Fabio_Lemos55", "id": "2271834116"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:42:11.000Z", "author_id": "545407883", "in_reply_to_user_id": "742517291229794306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210424496110354432"}], "id": "1210496087892602880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javieritostone1", "id": "404999809"}]}, "text": "RT @javieritostone1: Alicia era inquilina y deb\u00eda algunas mensualidades, se desconoce por el momento cu\u00e1ntas. A las 11 de la ma\u00f1ana se ha s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210495389150973952"], "created_at": "2019-12-27T09:39:25.000Z", "author_id": "2841302949", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210263368705171458"}], "id": "1210495389150973952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210495168169881600"], "created_at": "2019-12-27T09:38:32.000Z", "author_id": "1178341094561648641", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210495168169881600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4375, "type": "Organization", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.4781, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Media"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lonlywalker", "id": "62128078"}]}, "text": "RT @lonlywalker: Imponiendo la Sodom\u00eda a una suicida sociedad anestesiada\u00a0 por la Elite y los \u201cMass Media\u201d. Es una guerra a la naturaleza h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210495015774031874"], "created_at": "2019-12-27T09:37:56.000Z", "author_id": "2584499672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208686222941544451"}], "id": "1210495015774031874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoselitoMuller3", "id": "326754928"}]}, "text": "@JoselitoMuller3 Maus um pouco v\u00e3o quantificar... s\u00f3 matou uma... agora, se fosse o Ivan, o terr\u00edvel, jamais faria uma selfie!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210494966897741826"], "created_at": "2019-12-27T09:37:44.000Z", "author_id": "83116802", "in_reply_to_user_id": "326754928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210493344893358080"}], "id": "1210494966897741826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.3926, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Media"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lonlywalker", "id": "62128078"}]}, "text": "RT @lonlywalker: Imponiendo la Sodom\u00eda a una suicida sociedad anestesiada\u00a0por la Elite y los \u201cMass Media\u201d. Es una guerra a la naturaleza hu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210494909427396610"], "created_at": "2019-12-27T09:37:30.000Z", "author_id": "2584499672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210171807254401024"}], "id": "1210494909427396610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210494904239099904"], "created_at": "2019-12-27T09:37:29.000Z", "author_id": "985524172209184768", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "id": "1210494904239099904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "awakening"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "henry"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/CbyVOOLeUQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pokuzumaki/status/1210494501577469952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbyVOOLeUQ", "media_key": "3_1210494499018956801"}]}, "text": "estaba viendo los epilogos de awakening y todos los de henry si se casa es que es buen padre contra todo pron\u00f3stico y si se queda soltero se suicida https://t.co/CbyVOOLeUQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210494501577469952"], "created_at": "2019-12-27T09:35:53.000Z", "author_id": "2810411985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210494501577469952"}, {"text": "@versao_real @Fabio_Lemos55 Para se alimentar de t\u00edtulos precisa poder pagar pelo alimento. A muito tempo n\u00e3o pode. E para poder um dia novamente precisa estar s\u00f3lido, como clube ou como empresa. Mas me parece que voc\u00ea, da maneira que fala, apoiou o modelo suicida. Lamento se a carapu\u00e7a serviu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210494206134935552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "versao_real", "id": "742517291229794306"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Fabio_Lemos55", "id": "2271834116"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:34:43.000Z", "author_id": "545407883", "in_reply_to_user_id": "742517291229794306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210420185435398150"}], "id": "1210494206134935552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "L. paradoxum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xatakaciencia", "id": "17208466"}]}, "text": "RT @xatakaciencia: El caracol, bajo el control del L. paradoxum, se suicida y acaba muriendo por los picotazos (si bien algunas veces puede\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210494188732727297"], "created_at": "2019-12-27T09:34:39.000Z", "author_id": "242511903", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359646638280705"}], "id": "1210494188732727297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210494036223700993"], "created_at": "2019-12-27T09:34:02.000Z", "author_id": "741401834", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210494036223700993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210493838302822400"], "created_at": "2019-12-27T09:33:15.000Z", "author_id": "987620438997176320", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210493838302822400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210493652625174528"], "created_at": "2019-12-27T09:32:31.000Z", "author_id": "3239262267", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210493652625174528"}, {"text": "RT @__CarmenLopez: A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210493497201086465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:31:54.000Z", "author_id": "276586094", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210244537890816001"}], "id": "1210493497201086465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210493456679940097"], "created_at": "2019-12-27T09:31:44.000Z", "author_id": "2212075812", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "id": "1210493456679940097"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210493443643990016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:31:41.000Z", "author_id": "1083093148824424449", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210493443643990016"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210493412643868672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:31:34.000Z", "author_id": "418936091", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210493412643868672"}, {"text": "RT @sarika_maharias: @ErnestoSuidry @titaneno Servicio de salud mental p\u00fablico de calidad te has olvidado lo m\u00e1s importante. Una persona co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210493260663316480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sarika_maharias", "id": "87544150"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "titaneno", "id": "952297436"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:30:57.000Z", "author_id": "952297436", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210467557225967616"}], "id": "1210493260663316480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Directiva Europea"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ax4ktheiFM", "expanded_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/", "display_url": "diario16.com/las-graves-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/"}]}, "text": "\u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en vigor de la Directiva Europea se complica mantener represalias contra los denunciantes xq ser\u00e1 el propio Estado el responsable\u2019 https://t.co/Ax4ktheiFM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210492768184864768"], "created_at": "2019-12-27T09:29:00.000Z", "author_id": "868201506117496833", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "id": "1210492768184864768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AxelVillagra1", "id": "1250383099"}]}, "text": "RT @AxelVillagra1: Me da miedo cuando gente que conoc\u00ed hace poco me encuentra en tw, soy re suicida ac\u00e1 culia jajajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210492713986134017"], "created_at": "2019-12-27T09:28:47.000Z", "author_id": "831500070797377538", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210422847535009794"}], "id": "1210492713986134017"}, {"text": "RT @ErmengolGassiot: Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplic\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210492443268919296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErmengolGassiot", "id": "300984512"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:27:42.000Z", "author_id": "322259251", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210313697232588800"}], "id": "1210492443268919296"}, {"text": "MORTO SUICIDA ARI BEHN EX MARITO DELLA PRINCIPESSA DI NORVEGIA. ANCHE LUI ACCUS\u00d2 L'ATTORE AMERICANO SPACEY DI MOLESTIE https://t.co/yUkjHiQvbX", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210492207645495297"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/yUkjHiQvbX", "expanded_url": "https://www.what-u.com/2019/12/26/morto-suicida-ari-behn-ex-marito-della-principessa-di-norvegia-anche-lui-accuso-lattore-americano-spacey-di-molestie/", "display_url": "what-u.com/2019/12/26/mor\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:26:46.000Z", "author_id": "983434043126681600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210492207645495297"}, {"text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210492206819282944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:26:46.000Z", "author_id": "253506180", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "id": "1210492206819282944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jc_karnak23", "id": "1258951398"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/t1Fl6S113j", "expanded_url": "https://paper.li/jc_karnak23/1421946456?read=https%3A%2F%2Fwww.publico.es%2Fsociedad%2Fdesahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "paper.li/jc_karnak23/14\u2026"}]}, "text": "RT @jc_karnak23: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/t1Fl6S113j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210492202721382400"], "created_at": "2019-12-27T09:26:45.000Z", "author_id": "2615039000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210488850067398657"}], "id": "1210492202721382400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210491897904451584"], "created_at": "2019-12-27T09:25:32.000Z", "author_id": "3103338081", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "id": "1210491897904451584"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210491178988298252"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:22:41.000Z", "author_id": "626501000", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210491178988298252"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210490269155692544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:19:04.000Z", "author_id": "2199889088", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210490269155692544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210490005669531648"], "created_at": "2019-12-27T09:18:01.000Z", "author_id": "1139309452761411588", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "id": "1210490005669531648"}, {"text": "Ragioni di ordine pubblico dietro la decisione\n\n#Newsicilia https://t.co/wHLJ3bk2HX", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210489906323177472"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wHLJ3bk2HX", "expanded_url": "https://newsicilia.it/cronaca/mafia-boss-filippo-nania-morto-suicida-a-91-anni-celebrati-in-forma-privata-i-funerale/501019", "display_url": "newsicilia.it/cronaca/mafia-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "Newsicilia"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:17:38.000Z", "author_id": "2770290782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210489906323177472"}, {"text": "estoy leyendo l\u00ednea suicida y voy x el cap\u00edtulo \u00faltimo d\u00eda en el mundo dios no espero nada bueno con ese t\u00edtulo m kiero matar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210489803164340224"], "created_at": "2019-12-27T09:17:13.000Z", "author_id": "2930715359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210489803164340224"}, {"text": "RT @Accadde_Oggi: 2007 \u2013 L'ex primo ministro pakistano Benazir Bhutto viene uccisa a Rawalpindi in un attentato suicida #AccaddeOggi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210489542521823233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Accadde_Oggi", "id": "2889047860"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:16:11.000Z", "author_id": "490523764", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210472229806452736"}], "id": "1210489542521823233"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210489104812650497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:14:27.000Z", "author_id": "843551973089705985", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210489104812650497"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210488971953917952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:13:55.000Z", "author_id": "590952232", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210488971953917952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/t1Fl6S113j", "expanded_url": "https://paper.li/jc_karnak23/1421946456?read=https%3A%2F%2Fwww.publico.es%2Fsociedad%2Fdesahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "paper.li/jc_karnak23/14\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/t1Fl6S113j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210488850067398657"], "created_at": "2019-12-27T09:13:26.000Z", "author_id": "1258951398", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210488850067398657"}, {"text": "@statusdozap @mintennnie o amor de uma pescopata e um suicida eh o mais bonitoh \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210488582470807552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "statusdozap", "id": "1171178493348057088"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:12:22.000Z", "author_id": "1102065324323729408", "in_reply_to_user_id": "1171178493348057088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210317976127365121"}], "id": "1210488582470807552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.6661, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/8UTbRynhcd", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/oficial-pn-hiere-a-su-pareja-de-un-cartuchazo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/oficial-pn-hie\u2026"}]}, "text": "Oficial PN hiere a su pareja de un cartuchazo y luego se\u00a0suicida https://t.co/8UTbRynhcd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210488497263521792"], "created_at": "2019-12-27T09:12:02.000Z", "author_id": "824438812646465538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210488497263521792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210488376912228354"], "created_at": "2019-12-27T09:11:33.000Z", "author_id": "793117022041276416", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210488376912228354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210488142937153536"], "created_at": "2019-12-27T09:10:37.000Z", "author_id": "1056131784", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210488142937153536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210488039253970947"], "created_at": "2019-12-27T09:10:12.000Z", "author_id": "959766201017790464", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210488039253970947"}, {"text": "\"Qu\u00e9 sabr\u00e1s t\u00fa lo que pasa por la cabeza de un suicida justo antes de hacerlo. Y qu\u00e9 pasaba por la nuestra cuando decid\u00edamos no ponerle nombre a algo tan serio\". \n\u270d\ufe0f @Albertoenserie \nhttps://t.co/KZZujSMigB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210487879090225152"], "entities": {"mentions": [{"start": 166, "end": 181, "username": "Albertoenserie", "id": "181136882"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/KZZujSMigB", "expanded_url": "http://bit.ly/39jM3FV", "display_url": "bit.ly/39jM3FV"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:09:34.000Z", "author_id": "64768361", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1210487879090225152"}, {"text": "RT @Txetxujm: @rlia1969 @jennermostoles @Marisa_G_S @santos1313131 @Sadamer3 @josesoliscangas @hondacbr100f @tangogc39 @Angel_Escozio @Dgba\u2026", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1210487855371431937"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:09:29.000Z", "author_id": "533498226", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210484596577619973"}], "id": "1210487855371431937"}, {"text": "@dreantrip @Ivansalas0 @lvciliem Mentira, estabas hablando de que a los conocidos de un suicida no le gustar\u00edan que hicieran bromas sobre su suicido \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210487704871428097"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "Ivansalas0", "id": "1854138648"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "lvciliem", "id": "1189311702"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:08:53.000Z", "author_id": "1904127151", "in_reply_to_user_id": "939172603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210486916501643264"}], "id": "1210487704871428097"}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210487519185440768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:08:09.000Z", "author_id": "267291642", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "id": "1210487519185440768"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210487345641857024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:07:27.000Z", "author_id": "1074939677071826944", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210487345641857024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.553, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/HhGoLZPXgw", "expanded_url": "https://mla.bs/25451722", "display_url": "mla.bs/25451722"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/nE3o4h3mER", "expanded_url": "https://twitter.com/diariopopularRS/status/1210486774981693440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nE3o4h3mER", "media_key": "3_1210486773014507520"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 253, "tag": "Investiga\u00e7\u00e3o"}]}, "text": "Motorista que atropelou e matou jovem no Centro se apresenta \u00e0 Pol\u00edcia Civil\n\nO condutor disse que n\u00e3o prestou socorro porque se sentiu amedrontado pelas pessoas que estavam ao redor.\nAcesse https://t.co/HhGoLZPXgw\n\n(Foto: Divulga\u00e7\u00e3o - DP) #Investiga\u00e7\u00e3o https://t.co/nE3o4h3mER", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210486774981693440"], "created_at": "2019-12-27T09:05:11.000Z", "author_id": "96556706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210486774981693440"}, {"text": "RT @Txetxujm: @rlia1969 @jennermostoles @Marisa_G_S @santos1313131 @Sadamer3 @josesoliscangas @hondacbr100f @tangogc39 @Angel_Escozio @Dgba\u2026", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1210486731067277312"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:05:01.000Z", "author_id": "578961135", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210484596577619973"}], "id": "1210486731067277312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210486603514306561"], "created_at": "2019-12-27T09:04:30.000Z", "author_id": "107004367", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210486603514306561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3244, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/OqKcL8kTTJ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306"}]}, "text": "\u306a\u304b\u306a\u304b\u30b7\u30e7\u30c3\u30af\u3060\u308f\u3002\n\u3042\u306e\u30c6\u30fc\u30de\u3092\u4f1a\u5834\u3067\n\u8074\u3051\u306a\u304f\u306a\u308b\u65e5\u304c\u3084\u3063\u3066\u304d\u305f\u306e\u306d\u2026\n\n\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u4eba\u6c17\u30c8\u30c3\u30d7\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u73fe\u5f79\u5f15\u9000\u3092\u767a\u8868\u3002\u5f15\u9000\u306e\u7406\u7531\u3068\u306f\u2026 https://t.co/OqKcL8kTTJ", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210486202198937601"], "created_at": "2019-12-27T09:02:55.000Z", "author_id": "856067802091855874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210486202198937601"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210485922162204673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:01:48.000Z", "author_id": "993575893", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210485922162204673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "Gobierno Zombi"}]}, "text": "RT @usuariocastilla: Los espa\u00f1oles han elegido un \u2018Gobierno Zombi\u2019. Que no extra\u00f1en de que haga una pol\u00edtica \u2018suicida\u2019. https://t.co/xpW2gx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210485775130861568"], "created_at": "2019-12-27T09:01:13.000Z", "author_id": "1693478581", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210482764157530114"}], "id": "1210485775130861568"}, {"text": "RT @ErmengolGassiot: Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplic\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210485737851957249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErmengolGassiot", "id": "300984512"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:01:04.000Z", "author_id": "61161851", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210313697232588800"}], "id": "1210485737851957249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210485689822920705"], "created_at": "2019-12-27T09:00:52.000Z", "author_id": "1322785705", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210485689822920705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/tHonW39SnC", "expanded_url": "http://bkia.co/a99370", "display_url": "bkia.co/a99370"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Sei1JDPu3R", "expanded_url": "https://twitter.com/bekiaes/status/1210485478253834240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sei1JDPu3R", "media_key": "3_1210485475498168320"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lom\u00e1sle\u00eddo"}]}, "text": "#Lom\u00e1sle\u00eddo | Ari Behn, exmarido de la Princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/tHonW39SnC https://t.co/Sei1JDPu3R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210485478253834240"], "created_at": "2019-12-27T09:00:02.000Z", "author_id": "297997140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210485478253834240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210485202759356416"], "created_at": "2019-12-27T08:58:56.000Z", "author_id": "118776677", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210485202759356416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}]}, "text": "gnt pera a\u00ed, se o will n\u00e3o matou, ent\u00e3o quer dizer que o ben matou? eu acho que os dois s\u00e3o inocentes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210485011335589889"], "created_at": "2019-12-27T08:58:11.000Z", "author_id": "1337384874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210485011335589889"}, {"text": "@1pocoDtodo @shinchan2005 @CristinaSegui_ Perd\u00f3n, me refer\u00eda aparte del titular. Es evidente que la gente se suicida por muchas causas, pero los divorcios y las custodias a quienes m\u00e1s afectan es a los hombres, e influye mucho en los suicidios", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210484864581033984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "1pocoDtodo", "id": "145575174"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "shinchan2005", "id": "268102674"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:57:36.000Z", "author_id": "1169312552133758978", "in_reply_to_user_id": "1169312552133758978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210484170448916480"}], "id": "1210484864581033984"}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210484601124245504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:56:33.000Z", "author_id": "2545404669", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "id": "1210484601124245504"}, {"text": "@rlia1969 @jennermostoles @Marisa_G_S @santos1313131 @Sadamer3 @josesoliscangas @hondacbr100f @tangogc39 @Angel_Escozio @Dgbailen @corsario2525 https://t.co/lIxfKAyaJU", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1210484596577619973"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "josesoliscangas", "id": "1415861593"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "Angel_Escozio", "id": "578961135"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "Dgbailen", "id": "841212092699013120"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "corsario2525", "id": "3420418348"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/lIxfKAyaJU", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:56:32.000Z", "author_id": "377533931", "in_reply_to_user_id": "533498226", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210265396969975808"}], "id": "1210484596577619973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "Gobierno Zombi"}]}, "text": "RT @usuariocastilla: Los espa\u00f1oles han elegido un \u2018Gobierno Zombi\u2019. Que no extra\u00f1en de que haga una pol\u00edtica \u2018suicida\u2019. https://t.co/xpW2gx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210484474594631680"], "created_at": "2019-12-27T08:56:03.000Z", "author_id": "203091299", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210482764157530114"}], "id": "1210484474594631680"}, {"text": "RT @YUCATANALMINUTO: Se suicida Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/YnJrAq8kqc https://t.co/CViTboOPip", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210484322949574656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YUCATANALMINUTO", "id": "110082343"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YnJrAq8kqc", "expanded_url": "http://ow.ly/wZEh30q4XVz", "display_url": "ow.ly/wZEh30q4XVz"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/CViTboOPip", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1210277876739825664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CViTboOPip", "media_key": "3_1210277875020156928"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:55:26.000Z", "author_id": "242864788", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210383562148589568"}], "id": "1210484322949574656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "Gobierno Zombi"}]}, "text": "RT @usuariocastilla: Los espa\u00f1oles han elegido un \u2018Gobierno Zombi\u2019. Que no extra\u00f1en de que haga una pol\u00edtica \u2018suicida\u2019. https://t.co/xpW2gx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210483071608328192"], "created_at": "2019-12-27T08:50:28.000Z", "author_id": "225855505", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210482764157530114"}], "id": "1210483071608328192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.4473, "type": "Other", "normalized_text": "Gobierno Zombi"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xpW2gxcN7s", "expanded_url": "https://twitter.com/usuariocastilla/status/1210482764157530114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xpW2gxcN7s", "media_key": "3_1210482759015243776"}]}, "text": "Los espa\u00f1oles han elegido un \u2018Gobierno Zombi\u2019. Que no extra\u00f1en de que haga una pol\u00edtica \u2018suicida\u2019. https://t.co/xpW2gxcN7s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210482764157530114"], "created_at": "2019-12-27T08:49:15.000Z", "author_id": "2870937975", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1210482764157530114"}, {"text": "https://t.co/4MnxKkuCFx", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1210482455188258816"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4MnxKkuCFx", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:48:01.000Z", "author_id": "2407383078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210482455188258816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210482367212802049"], "created_at": "2019-12-27T08:47:40.000Z", "author_id": "914962325832130560", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210482367212802049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210482333796700160"], "created_at": "2019-12-27T08:47:32.000Z", "author_id": "2407383078", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210482333796700160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210482098009710592"], "created_at": "2019-12-27T08:46:36.000Z", "author_id": "110546768", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210482098009710592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}, {"start": 87, "end": 108, "probability": 0.9535, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "text": "RT @diario24horas: Ari Behn acus\u00f3 a Spacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007 https://t.co/vEXrkZ8M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210481628536954885"], "created_at": "2019-12-27T08:44:44.000Z", "author_id": "1203579722246086656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210480435869835264"}], "id": "1210481628536954885"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210481550153916416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:44:25.000Z", "author_id": "2294153219", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210481550153916416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210481061488156672"], "created_at": "2019-12-27T08:42:29.000Z", "author_id": "1083404717177430021", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210481061488156672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210480643680944128"], "created_at": "2019-12-27T08:40:49.000Z", "author_id": "1305364261", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210480643680944128"}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210480616895942656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:40:43.000Z", "author_id": "3064352794", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "id": "1210480616895942656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6661, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}, {"start": 68, "end": 89, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/vEXrkZ8Mfm", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/26/se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/"}]}, "text": "Ari Behn acus\u00f3 a Spacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007 https://t.co/vEXrkZ8Mfm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210480435869835264"], "created_at": "2019-12-27T08:40:00.000Z", "author_id": "357050985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210480435869835264"}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210480350499090437"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:39:39.000Z", "author_id": "732305466861207552", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "id": "1210480350499090437"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210480254114058240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:39:16.000Z", "author_id": "83347492", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210480254114058240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Borb\u00f3ndePandereta"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "asinosvay", "id": "2932115764"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "Borb\u00f3ndePandereta"}]}, "text": "RT @asinosvay: #Borb\u00f3ndePandereta Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210480108097683457"], "created_at": "2019-12-27T08:38:42.000Z", "author_id": "2351485872", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209929320313032705"}], "id": "1210480108097683457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Aph08Kq80V", "expanded_url": "https://bit.ly/2EYZ61L", "display_url": "bit.ly/2EYZ61L"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/aa38yGstJc", "expanded_url": "https://twitter.com/altoaragon/status/1210479946772205568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aa38yGstJc", "media_key": "3_1210479942150115328"}]}, "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os  https://t.co/Aph08Kq80V https://t.co/aa38yGstJc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210479946772205568"], "created_at": "2019-12-27T08:38:03.000Z", "author_id": "183580649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210479946772205568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210479695290097664"], "created_at": "2019-12-27T08:37:03.000Z", "author_id": "885115883840000000", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "id": "1210479695290097664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210479430407249922"], "created_at": "2019-12-27T08:36:00.000Z", "author_id": "777242926795595776", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210479430407249922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "RealojoDigno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "davalosalarcon", "id": "411826033"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "RealojoDigno"}]}, "text": "RT @davalosalarcon: No nos cansaremos de se\u00f1alar a los culpables, ni un desahucio m\u00e1s sin alternativa habitacional #RealojoDigno\n\ud83d\udc47\nUna muje\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210479396722761729"], "created_at": "2019-12-27T08:35:52.000Z", "author_id": "1123671414526173185", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210479201855389696"}], "id": "1210479396722761729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "RealojoDigno"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/4OaXXyQMEv", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 108, "tag": "RealojoDigno"}]}, "text": "No nos cansaremos de se\u00f1alar a los culpables, ni un desahucio m\u00e1s sin alternativa habitacional #RealojoDigno\n\ud83d\udc47\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/4OaXXyQMEv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210479201855389696"], "created_at": "2019-12-27T08:35:05.000Z", "author_id": "411826033", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1210479201855389696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 210, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ortega"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Gasset"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/AfYKLfjQrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/claudia74942134/status/1210420129449725952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfYKLfjQrZ"}]}, "text": "\" Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida:es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser\".\n\nJos\u00e9 Ortega y Gasset https://t.co/AfYKLfjQrZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210478116012994562"], "created_at": "2019-12-27T08:30:47.000Z", "author_id": "1153894587817222144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210478116012994562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3999, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4097, "type": "Person", "normalized_text": "Parral"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/l0stQliTIl", "expanded_url": "https://ift.tt/37hg1J3", "display_url": "ift.tt/37hg1J3"}]}, "text": "Hidalgo del Parral SE SUICIDA COLG\u00c1NDOSE DE LAS ESCALERAS DEL PATIO EN LA ALMANCE\u00d1A https://t.co/l0stQliTIl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210477463408656384"], "created_at": "2019-12-27T08:28:11.000Z", "author_id": "2355304148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210477463408656384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "tom clancys"}]}, "text": "Se o tom clancys n me matou de \u00f3dio, nada me mata", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210477425399717889"], "created_at": "2019-12-27T08:28:02.000Z", "author_id": "4206478289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210477425399717889"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210477301894406144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:27:33.000Z", "author_id": "837035786390417413", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210477301894406144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.3979, "type": "Other", "normalized_text": "Tecnologia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Zy46Xp6USn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q2k8mp", "display_url": "bit.ly/2Q2k8mp"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/E5c0jcGrcr", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoA_Sanchez/status/1210476967369289728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E5c0jcGrcr", "media_key": "3_1210476965750329344"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "Tecnologia"}]}, "text": "Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual https://t.co/Zy46Xp6USn #Tecnologia https://t.co/E5c0jcGrcr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210476967369289728"], "created_at": "2019-12-27T08:26:13.000Z", "author_id": "96398464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210476967369289728"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210476898146508802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:25:56.000Z", "author_id": "2859957002", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210476898146508802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210476261946118147"], "created_at": "2019-12-27T08:23:25.000Z", "author_id": "500749269", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "id": "1210476261946118147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}]}, "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210475888221007873"], "created_at": "2019-12-27T08:21:55.000Z", "author_id": "223644575", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "id": "1210475888221007873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlfonsoValleCa1", "id": "1038483754912768000"}, {"start": 119, "end": 130, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/g8FZMbRgBB", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @AlfonsoValleCa1: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/g8FZMbRgBB v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210475699628326912"], "created_at": "2019-12-27T08:21:10.000Z", "author_id": "898150306894274560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210289431959285763"}], "id": "1210475699628326912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210475602240823296"], "created_at": "2019-12-27T08:20:47.000Z", "author_id": "384532515", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "id": "1210475602240823296"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210475592010866688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:20:45.000Z", "author_id": "1322247103", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210475592010866688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210475529490575360"], "created_at": "2019-12-27T08:20:30.000Z", "author_id": "810531264", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210475529490575360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210475320886910976"], "created_at": "2019-12-27T08:19:40.000Z", "author_id": "1851196938", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210475320886910976"}, {"text": "Si \u00e8 suicidato all'et\u00e0 di 47 anni Ari Behn, lo scrittore norvegese che era stato il genero del re Harald e che nel 2017 aveva denunciato di esser stato molestato 10 anni prima da Kevin Spacey https://t.co/8jNeK3S329", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210474693892988929"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/8jNeK3S329", "expanded_url": "https://ift.tt/2MwYzrM", "display_url": "ift.tt/2MwYzrM", "status": 200, "unwound_url": "https://video.laprovinciapavese.gelocal.it/mondo/chi-era-lo-scrittore-ari-behn-ex-marito-suicida-della-principessa-di-norvegia/121843/122356"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:17:11.000Z", "author_id": "105144646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210474693892988929"}, {"text": "RT @sarika_maharias: @ErnestoSuidry @titaneno Servicio de salud mental p\u00fablico de calidad te has olvidado lo m\u00e1s importante. Una persona co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210474596346019840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sarika_maharias", "id": "87544150"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "titaneno", "id": "952297436"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:16:47.000Z", "author_id": "2359138141", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210467557225967616"}], "id": "1210474596346019840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210474222046371840"], "created_at": "2019-12-27T08:15:18.000Z", "author_id": "1132579167734779905", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210474222046371840"}, {"text": "LES LUTHIERS!!!!!!      CENTRO DE AYUDA AL SUICIDA!!!!! https://t.co/y27aPJidDX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210473985957416961"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/y27aPJidDX", "expanded_url": "https://coffeeask.club/37672/luthiers-suicida", "display_url": "coffeeask.club/37672/luthiers\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:14:22.000Z", "author_id": "4880986694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210473985957416961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce\u6b63\u4eba"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/rkoeNnUxv2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "\u5409\u91ce\u6b63\u4eba"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}, {"start": 52, "end": 56, "tag": "\u95d8\u9f8d\u9580"}]}, "text": "\u8aad\u3093\u3067\u307b\u3057\u3044\u3001\u305d\u3057\u3066\u77e5\u3063\u3066\u307b\u3057\u3044\u300c\u5409\u91ce\u6b63\u4eba\u300d\u3068\u3044\u3046\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u306e\u3053\u3068\u3002\n\n#\u5409\u91ce\u6b63\u4eba\n#\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\n#\u95d8\u9f8d\u9580\n\n\u226b\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u4eba\u6c17\u30c8\u30c3\u30d7\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u73fe\u5f79\u5f15\u9000\u3092\u767a\u8868\u3002\u5f15\u9000\u306e\u7406\u7531\u3068\u306f\u2026 https://t.co/rkoeNnUxv2", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210473922254082048"], "created_at": "2019-12-27T08:14:07.000Z", "author_id": "30433845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210473922254082048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210473472926920705"], "created_at": "2019-12-27T08:12:20.000Z", "author_id": "930516818", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210473472926920705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cgtzonasur", "id": "2461972724"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Madrid"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "capitalismo"}]}, "text": "RT @cgtzonasur: VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps:/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210473464051748864"], "created_at": "2019-12-27T08:12:17.000Z", "author_id": "337597520", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210329587323981824"}], "id": "1210473464051748864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210473408330444800"], "created_at": "2019-12-27T08:12:04.000Z", "author_id": "2906953500", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210473408330444800"}, {"text": "RT @sarika_maharias: @ErnestoSuidry @titaneno Servicio de salud mental p\u00fablico de calidad te has olvidado lo m\u00e1s importante. Una persona co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210473289006616577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sarika_maharias", "id": "87544150"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "titaneno", "id": "952297436"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:11:36.000Z", "author_id": "861953796", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210467557225967616"}], "id": "1210473289006616577"}, {"text": "2007 \u2013 L'ex primo ministro pakistano Benazir Bhutto viene uccisa a Rawalpindi in un attentato suicida #AccaddeOggi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210472229806452736"], "created_at": "2019-12-27T08:07:23.000Z", "author_id": "2889047860", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210472229806452736", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "AccaddeOggi"}]}}, {"text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210472224211247105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:07:22.000Z", "author_id": "32937376", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "id": "1210472224211247105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210471912578650112"], "created_at": "2019-12-27T08:06:08.000Z", "author_id": "885780576896262144", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210471912578650112"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210471875173855234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:05:59.000Z", "author_id": "1066110624", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210471875173855234"}, {"text": "\u304a\u75b2\u308c\u69d8\u306f\u307e\u3060\u65e9\u3044\ud83d\ude24\n\n#\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8 #\u5409\u91ce\u6b63\u4eba \n\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u4eba\u6c17\u30c8\u30c3\u30d7\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u73fe\u5f79\u5f15\u9000\u3092\u767a\u8868\u3002\u5f15\u9000\u306e\u7406\u7531\u3068\u306f\u2026 https://t.co/u28L0il5Q0", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210471855364202496"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/u28L0il5Q0", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}, {"start": 21, "end": 26, "tag": "\u5409\u91ce\u6b63\u4eba"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:05:54.000Z", "author_id": "1055058731132567552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210471855364202496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "L. paradoxum"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/8mmfkxgeSx", "expanded_url": "https://www.xatakaciencia.com/p/29446", "display_url": "xatakaciencia.com/p/29446"}]}, "text": "xatakaciencia: El caracol, bajo el control del L. paradoxum, se suicida y acaba muriendo por los picotazos (si bien algunas veces pueden sobrevivir y recuperar ciertas capacidades). El par\u00e1sito, por el contrario, se acomoda en su nuevo hogar, en los inte\u2026 https://t.co/8mmfkxgeSx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210471545006624768"], "created_at": "2019-12-27T08:04:40.000Z", "author_id": "62878535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210471545006624768"}, {"text": "@cispices Pergunta dif\u00edcil amiga, acho que n\u00e3o existe resposta, tem gente que at\u00e9 se suicida!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210471487049752576"], "created_at": "2019-12-27T08:04:26.000Z", "author_id": "1070765675700994048", "in_reply_to_user_id": "1200132006362992640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210437159309721601"}], "id": "1210471487049752576"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210471163060723712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:03:09.000Z", "author_id": "577935202", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210471163060723712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210470809770311681"], "created_at": "2019-12-27T08:01:45.000Z", "author_id": "3355785593", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210470809770311681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "uNene"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "Hanako"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Hanako"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.6487, "type": "Person", "normalized_text": "Hanako"}]}, "text": "RT @GhoSLRt: | uNene y yo hablando de hacer un AU de Hanako vivo\n\nYa me lo imagino tal que:\n\nHanako: vive\nSus pap\u00e1s: drama\nHanako: c suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210470673593749504"], "created_at": "2019-12-27T08:01:12.000Z", "author_id": "1078887211729338368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210470608305299456"}], "id": "1210470673593749504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6363, "type": "Other", "normalized_text": "uNene"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Hanako"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Hanako"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Hanako"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4797, "type": "Other", "normalized_text": "Nene"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/dwTFtx4uxv", "expanded_url": "https://twitter.com/GhoSLRt/status/1210470608305299456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwTFtx4uxv", "media_key": "3_1210470599887339520"}]}, "text": "| uNene y yo hablando de hacer un AU de Hanako vivo\n\nYa me lo imagino tal que:\n\nHanako: vive\nSus pap\u00e1s: drama\nHanako: c suicida y muere otra vez\nNene: https://t.co/dwTFtx4uxv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210470608305299456"], "created_at": "2019-12-27T08:00:57.000Z", "author_id": "1208348353865621509", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210470608305299456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.9658, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "@Barbajaputa Te has levantado con esp\u00edritu suicida??!\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Te van a llover por encima y por debajo. Ponte casco. Vas a pasar un d\u00eda entretenido con el Twitter \ud83d\ude0e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210470515980324866"], "created_at": "2019-12-27T08:00:35.000Z", "author_id": "302274644", "in_reply_to_user_id": "1943968321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210467179063320576"}], "id": "1210470515980324866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6433, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SGaoTUyHKD", "expanded_url": "http://j.mp/37eQ0d5", "display_url": "j.mp/37eQ0d5", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "text": "RT @la_patilla: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/SGaoTUyHKD       *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210470438016634881"], "created_at": "2019-12-27T08:00:16.000Z", "author_id": "708518404211126272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210469363851186176"}], "id": "1210470438016634881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/RpsMAK5OKo", "expanded_url": "http://ow.ly/aJF930q4YiC", "display_url": "ow.ly/aJF930q4YiC"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Sociales"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "EUVzla"}]}, "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/RpsMAK5OKo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210470434816307200"], "created_at": "2019-12-27T08:00:15.000Z", "author_id": "6015212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210470434816307200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210470382643417088"], "created_at": "2019-12-27T08:00:03.000Z", "author_id": "493029047", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210470382643417088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 96, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/oPl5jAJlxu", "expanded_url": "https://youtu.be/bhXc2BNEojM", "display_url": "youtu.be/bhXc2BNEojM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bhXc2BNEojM&feature=youtu.be"}]}, "text": "Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/oPl5jAJlxu v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210470361248280576"], "created_at": "2019-12-27T07:59:58.000Z", "author_id": "719194254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210470361248280576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cgtzonasur", "id": "2461972724"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Madrid"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "capitalismo"}]}, "text": "RT @cgtzonasur: VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps:/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210470340234809345"], "created_at": "2019-12-27T07:59:53.000Z", "author_id": "3177671267", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210329587323981824"}], "id": "1210470340234809345"}, {"text": "https://t.co/0P5Q8GumCP", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1210470217530277888"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0P5Q8GumCP", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:59:23.000Z", "author_id": "1193485120805584896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210470217530277888"}, {"text": "Sicilia, tragedia in carcere: detenuto si suicida la vigilia di Natale https://t.co/fq2nmYxRit", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210470015130050566"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/fq2nmYxRit", "expanded_url": "https://ift.tt/2Sw1kxq", "display_url": "ift.tt/2Sw1kxq"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:58:35.000Z", "author_id": "870917023206965248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210470015130050566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2993, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ueHaLZWiWO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306"}]}, "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u4eba\u6c17\u30c8\u30c3\u30d7\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u73fe\u5f79\u5f15\u9000\u3092\u767a\u8868\u3002\u5f15\u9000\u306e\u7406\u7531\u3068\u306f\u2026 https://t.co/ueHaLZWiWO", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210470012407795712"], "created_at": "2019-12-27T07:58:35.000Z", "author_id": "2449847485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210470012407795712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210469609746382848"], "created_at": "2019-12-27T07:56:59.000Z", "author_id": "498920907", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210469609746382848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210469560064892929"], "created_at": "2019-12-27T07:56:47.000Z", "author_id": "224145525", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210469560064892929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/SGaoTUyHKD", "expanded_url": "http://j.mp/37eQ0d5", "display_url": "j.mp/37eQ0d5", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/SGaoTUyHKD       *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210469363851186176"], "created_at": "2019-12-27T07:56:00.000Z", "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1210469363851186176"}, {"text": "JAJAJAJJ yo sabes c\u00f3mo le agradezco wee re suicida https://t.co/UiFSMdoH8b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210469139430723584"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/UiFSMdoH8b", "expanded_url": "https://twitter.com/ahretincho/status/1210367790852583424", "display_url": "twitter.com/ahretincho/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:55:06.000Z", "author_id": "714570535225712641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210469139430723584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210469074385481728"], "created_at": "2019-12-27T07:54:51.000Z", "author_id": "113907180", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210469074385481728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210468713163563008"], "created_at": "2019-12-27T07:53:25.000Z", "author_id": "1579866368", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "id": "1210468713163563008"}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210468700102496256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:53:22.000Z", "author_id": "3319716879", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "id": "1210468700102496256"}, {"text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210468620138139648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:53:03.000Z", "author_id": "982697835379425280", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}], "id": "1210468620138139648"}, {"text": ".@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahucios https://t.co/kcZPXdSJ1K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210468125508087808"], "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kcZPXdSJ1K", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 130, "tag": "2020sinDesahucios"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:51:05.000Z", "author_id": "133371674", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "id": "1210468125508087808"}, {"text": "@ErnestoSuidry @titaneno Servicio de salud mental p\u00fablico de calidad te has olvidado lo m\u00e1s importante. Una persona con ideaci\u00f3n suicida no puede ir al psiquiatra de la seguridad social una vez al semestre o al a\u00f1o y que cada vez le atienda un profesional distinto en apenas media hora.\n\nAs\u00ed nos va.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210467557225967616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "titaneno", "id": "952297436"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:48:49.000Z", "author_id": "87544150", "in_reply_to_user_id": "861953796", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209802233556148224"}], "id": "1210467557225967616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Clarin macri"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CeciCorna", "id": "269149321"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "SabinaFrederic", "id": "225145116"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "text": "RT @CeciCorna: @jotaalonso @SabinaFrederic @CFKArgentina Clarin macri secuaces le pusieron al muerto en el ropero a cristina para la gilada\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210467154082115587"], "created_at": "2019-12-27T07:47:13.000Z", "author_id": "2333176204", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210402541542002688"}], "id": "1210467154082115587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5478, "type": "Other", "normalized_text": "m4f14"}]}, "text": "se ele matou o cara da m4f14 russa,  vao vir outros atr\u00e1s dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210466830181158912"], "created_at": "2019-12-27T07:45:56.000Z", "author_id": "1196237594725625857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210466830181158912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210466589503565825"], "created_at": "2019-12-27T07:44:58.000Z", "author_id": "792085268", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210466589503565825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210466286154723329"], "created_at": "2019-12-27T07:43:46.000Z", "author_id": "4884648911", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210466286154723329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210465630115303424"], "created_at": "2019-12-27T07:41:10.000Z", "author_id": "422073012", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "id": "1210465630115303424"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210465401144070144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:40:15.000Z", "author_id": "99981376", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210465401144070144"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210465333410226177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:39:59.000Z", "author_id": "1048301418627702784", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210465333410226177"}, {"text": "madrugada tem uma tend\u00eancia suicida assustadora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210464862301806592"], "created_at": "2019-12-27T07:38:07.000Z", "author_id": "156735780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210464862301806592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210464694382804993"], "created_at": "2019-12-27T07:37:27.000Z", "author_id": "481980403", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210464694382804993"}, {"text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210464415222521856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:36:20.000Z", "author_id": "94621938", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}], "id": "1210464415222521856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210464000447852544"], "created_at": "2019-12-27T07:34:41.000Z", "author_id": "484072288", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210464000447852544"}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210463774278332416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:33:47.000Z", "author_id": "878587849", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "id": "1210463774278332416"}, {"text": "RT @francofontana43: Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210463372589830144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:32:12.000Z", "author_id": "920903015292383232", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210441226060779520"}], "id": "1210463372589830144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210463334945951744"], "created_at": "2019-12-27T07:32:03.000Z", "author_id": "3333528917", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "id": "1210463334945951744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/kFxYBphNam", "expanded_url": "http://bit.ly/34ZESQ2", "display_url": "bit.ly/34ZESQ2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/se-suicida-el-escritor-ari-behn-exintegrante-de-la-realeza-noruega/"}]}, "text": "El escritor fue esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega; hace dos a\u00f1os acus\u00f3 al actor Kevin Spacey por presunto acoso sexual https://t.co/kFxYBphNam", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210463071765979136"], "created_at": "2019-12-27T07:31:00.000Z", "author_id": "20013113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1210463071765979136"}, {"text": "@Revolucion21001 Salto suicida sera? ya dejen al sector privado quieto y activen lo que expropiaron ustedes, no sera otro el bolsa?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210462724951625728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Revolucion21001", "id": "1171971177566363648"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:29:37.000Z", "author_id": "1098626250569064449", "in_reply_to_user_id": "1171971177566363648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210392755685482498"}], "id": "1210462724951625728"}, {"text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210462696665210880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:29:30.000Z", "author_id": "112033927", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "id": "1210462696665210880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210462503924318209"], "created_at": "2019-12-27T07:28:44.000Z", "author_id": "335194555", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210462503924318209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210461616845795328"], "created_at": "2019-12-27T07:25:13.000Z", "author_id": "270333218", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210461616845795328"}, {"text": "@godino_candela #suicida", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1210461518065737729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "godino_candela", "id": "861813602956828672"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:24:49.000Z", "author_id": "889649507415339009", "in_reply_to_user_id": "861813602956828672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210460541581504512"}], "id": "1210461518065737729"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210461118151479296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:23:14.000Z", "author_id": "502958723", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210461118151479296"}, {"text": "@DalessandroCami @JuanmaVazquezz demasiado optimismo para ser una suicida. lo tuyo solo se calma con un like", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210460961829773312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DalessandroCami", "id": "1152104293"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "JuanmaVazquezz", "id": "3808631775"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:22:37.000Z", "author_id": "3400409123", "in_reply_to_user_id": "1152104293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209151444332494848"}], "id": "1210460961829773312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210460710909730816"], "created_at": "2019-12-27T07:21:37.000Z", "author_id": "586167502", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "id": "1210460710909730816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210459227661258753"], "created_at": "2019-12-27T07:15:43.000Z", "author_id": "1197946817931042816", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "id": "1210459227661258753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 200, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary Clinton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MovieCPlanet", "id": "1099877189892288512"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}]}, "text": "@MovieCPlanet @AngeldebritoOk Y ayer aparecio otto que lo acusaba de ataque sexual muerto, supuestamente \"suicidio\". Es la 4 persona que lo causa y se suicida. Que casualidad. Ya parece Hillary Clinton, mandando a matar a quien lo acusa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210458526704963585"], "created_at": "2019-12-27T07:12:56.000Z", "author_id": "78362451", "in_reply_to_user_id": "1099877189892288512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209561617878274048"}], "id": "1210458526704963585"}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210458443032739840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:12:36.000Z", "author_id": "537432909", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "id": "1210458443032739840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210458406840143875"], "created_at": "2019-12-27T07:12:28.000Z", "author_id": "2287048466", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210458406840143875"}, {"text": "@ialesss Plot twist: al final el que se suicida es uno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210458122747338757"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ialesss", "id": "356367736"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:11:20.000Z", "author_id": "1038916884", "in_reply_to_user_id": "356367736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210455992288206848"}], "id": "1210458122747338757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210458065142796288"], "created_at": "2019-12-27T07:11:06.000Z", "author_id": "1188199116670754817", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "id": "1210458065142796288"}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210457378698776577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:08:22.000Z", "author_id": "270452512", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "id": "1210457378698776577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "cristi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "T13", "id": "24952459"}]}, "text": "@T13 Van a investigar los mismos que lo mataron es un chiste justamente cu\u00e1ndo empez\u00f3 a investigar ala cristi se suicida que cosa no \ud83e\udd14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210456721665200128"], "created_at": "2019-12-27T07:05:46.000Z", "author_id": "895445178412130306", "in_reply_to_user_id": "24952459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210413746625142784"}], "id": "1210456721665200128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210456141538443264"], "created_at": "2019-12-27T07:03:27.000Z", "author_id": "1190734392488005633", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1210456141538443264"}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210455896037482498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:02:29.000Z", "author_id": "98979961", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "id": "1210455896037482498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5504, "type": "Organization", "normalized_text": "pdte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/mtGaPo9fjA", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/reactivan-20-proyectos-de-infraestructura-educativa-por-s-739-millones-noticia/", "display_url": "gestion.pe/peru/reactivan\u2026"}]}, "text": "@Valderrama_En Lee farsante aprista. Seguramente querias q el pdte opere como lo hizo el cobarde suicida q admiras con los \u201ccolegios emblem\u00e1ticos\u201d, q fue un robo asqueroso. Pero no, aqu\u00ed te mandan un cachetad\u00f3n en la boca, cachet\u00f3n patra\u00f1ero\u2026\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/mtGaPo9fjA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210454706461532161"], "created_at": "2019-12-27T06:57:45.000Z", "author_id": "252405244", "in_reply_to_user_id": "86457557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210380217006592000"}], "id": "1210454706461532161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "RPG"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "StuartLeleu", "id": "1023907484396912640"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/V8g28gNlCb", "expanded_url": "https://twitter.com/Joojoito/status/1210454539821826048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8g28gNlCb", "media_key": "3_1210454516077867008"}]}, "text": "A inesquec\u00edvel vez que o @StuartLeleu ficou sozinho por 8 horas no RPG e \"ACIDENTALMENTE\" matou 3 pessoas brutalmente...sabem?\n\n(Fiz isso por pura divers\u00e3o e pra treinar um pouco, desculpa se tiver meio merda kkkk) https://t.co/V8g28gNlCb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210454539821826048"], "created_at": "2019-12-27T06:57:06.000Z", "author_id": "1000388013006999553", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "id": "1210454539821826048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210454382808109056"], "created_at": "2019-12-27T06:56:28.000Z", "author_id": "848994553176698883", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1210454382808109056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Hank"}]}, "text": "@HiddenFKS El que muere Kara, o cuando se suicida Hank nononon disparo directo al coraz\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210454354685284353"], "created_at": "2019-12-27T06:56:21.000Z", "author_id": "1183068475486588933", "in_reply_to_user_id": "773258212464353280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210454082281975810"}], "id": "1210454354685284353"}, {"text": "@la_suicida \u306a\u305c\u3044\u304d\u306a\u308a\u52d5\u304d\u51fa\u3057\u305f\u306e\u304b\u304c\u8151\u306b\u843d\u3061\u306a\u3044\u3067\u3059\u3088\u306d\u3002\u4ed6\u306b\u52d5\u304f\u3079\u304d\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u306f\u3053\u308c\u307e\u3067\u3082\u3042\u3063\u305f\u306e\u306b\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210454313698349057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_suicida", "id": "226559856"}]}, "created_at": "2019-12-27T06:56:12.000Z", "author_id": "513806222", "in_reply_to_user_id": "226559856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210447508876300288"}], "id": "1210454313698349057"}, {"text": "@Estadao @EstadaoEsporte Matou, esquartejou e impediu q a fam\u00edlia da v\u00edtima tivesse um corpo p velar, deixou o pr\u00f3prio filho sem m\u00e3e nem pai - mas o cidad\u00e3o de bem se importa mesmo \u00e9 com futebol", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210454085998133249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "EstadaoEsporte", "id": "97293135"}]}, "created_at": "2019-12-27T06:55:17.000Z", "author_id": "178512371", "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210318619588120577"}], "id": "1210454085998133249"}, {"text": "Morto suicida Ari Behn, ex marito della principessa di Norvegia: nel 2017 le accuse a Kevin\u00a0Spacey https://t.co/tiItDimxfw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210454036840943617"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/tiItDimxfw", "expanded_url": "https://notiziedi.it/morto-suicida-ari-behn-ex-marito-della-principessa-di-norvegia-nel-2017-le-accuse-a-kevin-spacey/", "display_url": "notiziedi.it/morto-suicida-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T06:55:06.000Z", "author_id": "1118432292131753984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210454036840943617"}, {"text": "RT @ErmengolGassiot: Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplic\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210454025725976577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErmengolGassiot", "id": "300984512"}]}, "created_at": "2019-12-27T06:55:03.000Z", "author_id": "2759704258", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210313697232588800"}], "id": "1210454025725976577"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1204035031414509568", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 120, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "username": "delreyflection", "name": "\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc28"}, {"verified": false, "id": "1005294311741812736", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 320, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Passos, Brasil", "username": "BrunoCerveira1", "name": "Bruno"}, {"verified": false, "id": "1024340989090181120", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 174, "tweet_count": 1286, "listed_count": 0}, "username": "mateusbubans_", "name": "bubanos"}, {"verified": false, "id": "938795251250147329", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 341, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "location": "no cora\u00e7\u00e3o do Marlon", "username": "Tayulguim", "name": "Tay"}, {"verified": false, "id": "3352178693", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 4992, "tweet_count": 241304, "listed_count": 110}, "location": "Corrupquistan del sur", "username": "leymordaza1", "name": "A\u00f1o nuevo dando la matraca ."}, {"verified": false, "id": "2735497645", "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}, "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "username": "BenetBeca", "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "710264651263643648", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 339, "tweet_count": 7853, "listed_count": 1}, "location": "Laniakea Supercluster", "username": "_rosbif", "name": "rodrigo"}, {"verified": false, "id": "1000388013006999553", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 169, "tweet_count": 21085, "listed_count": 1}, "location": "POA  \ud83d\udc13 ela / ele ", "username": "Joojoito", "name": "juuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu"}, {"verified": false, "id": "2872365221", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 484, "tweet_count": 23432, "listed_count": 3}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "CintyaXavierr", "name": "Cintya"}, {"verified": false, "id": "2877401974", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 732, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}, "location": "Alvorada, Brasil", "username": "WesleyLavi", "name": "Lavi"}, {"verified": false, "id": "18816301", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98449, "listed_count": 33}, "location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "LaBilirrubinaRD", "name": "LaBilirrubina.com"}, {"verified": false, "id": "19206316", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 115, "tweet_count": 8956, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "JoseRocha", "name": "Jose Rocha - 12 + 1"}, {"verified": false, "id": "285960102", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 794, "tweet_count": 11362, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "username": "EdiCostta", "name": "edi"}, {"verified": true, "id": "35805725", "public_metrics": {"followers_count": 830437, "following_count": 35, "tweet_count": 56694, "listed_count": 1864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marcofeliciano", "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano"}, {"verified": false, "id": "21931286", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 2850, "tweet_count": 30733, "listed_count": 12}, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "username": "gpuerta", "name": "GPZ\ud83d\udd90\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Germ\u00e1nPuertaZuluaga"}, {"verified": false, "id": "1209776066711228416", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 419, "tweet_count": 2195, "listed_count": 6}, "location": "el Prat de Llobregat, Espanya", "username": "GasparBarahona1", "name": "Gaspar Barahona"}, {"verified": false, "id": "133371674", "public_metrics": {"followers_count": 90076, "following_count": 1112, "tweet_count": 50746, "listed_count": 1236}, "location": "Estatal", "username": "LA_PAH", "name": "Afectadas por la hipoteca"}, {"verified": false, "id": "123932810", "public_metrics": {"followers_count": 6548, "following_count": 6595, "tweet_count": 84964, "listed_count": 27}, "username": "JaimePica", "name": "Jaime Pica"}, {"verified": false, "id": "203555695", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "atilioboron", "name": "Atilio Boron"}, {"verified": false, "id": "3001213624", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 4990, "tweet_count": 171794, "listed_count": 47}, "location": "Parets del Vall\u00e8s, Catalu\u00f1a", "username": "Antrodrimadro", "name": "Antonio Rodriguez Ma"}, {"verified": false, "id": "188929322", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1017, "tweet_count": 32500, "listed_count": 7}, "location": "Granada", "username": "mandelogal", "name": "MIGUEL ANDELO GAL\u00c1N"}, {"verified": false, "id": "792303624873443328", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 301, "tweet_count": 9931, "listed_count": 1}, "location": "Madriz con z", "username": "Lauralobss", "name": "Laura\ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "707045416756326400", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 331, "tweet_count": 8077, "listed_count": 0}, "username": "3931_52", "name": "Pepe"}, {"verified": false, "id": "517070474", "public_metrics": {"followers_count": 14426, "following_count": 11848, "tweet_count": 11296, "listed_count": 52}, "username": "PsicologaKali", "name": "Kali Psic\u00f3loga"}, {"verified": false, "id": "1010222006133051392", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 705, "tweet_count": 2466, "listed_count": 1}, "username": "Nadia6413", "name": "Nadia64"}, {"verified": false, "id": "39240661", "public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}, "username": "manginobrioches", "name": "Mangino Brioches"}, {"verified": false, "id": "2691099212", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "323971093", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 274, "tweet_count": 3640, "listed_count": 0}, "username": "Medina_ferchu", "name": "Maria \u2661"}, {"verified": false, "id": "1210354303766016000", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "username": "KiSaco5", "name": "Ki Saco"}, {"verified": true, "id": "14128609", "public_metrics": {"followers_count": 15236747, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"verified": false, "id": "2370270631", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 464, "tweet_count": 12793, "listed_count": 0}, "location": "Sapiranga, Rs", "username": "somavillad", "name": "+villa"}, {"verified": true, "id": "29274419", "public_metrics": {"followers_count": 428183, "following_count": 119, "tweet_count": 501555, "listed_count": 1050}, "location": "Contagem / MG", "username": "otempo", "name": "O Tempo"}, {"verified": false, "id": "862255692", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 323, "tweet_count": 81257, "listed_count": 0}, "username": "RockLIz07", "name": "BTS\u2077 #7ToEternityWithBTS"}, {"verified": false, "id": "854210444231417856", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 533, "tweet_count": 19057, "listed_count": 3}, "location": "25/26-05-2019 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c", "username": "BlueParr0t", "name": "Blue Parrot \ud83c\udf3b~Vane"}, {"verified": false, "id": "846721400840826880", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 289, "tweet_count": 18627, "listed_count": 0}, "username": "lucasplancus", "name": "Aiiiii Aiiiii Messi"}, {"verified": true, "id": "152785933", "public_metrics": {"followers_count": 125008, "following_count": 628, "tweet_count": 208429, "listed_count": 251}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "kribshna", "name": "Krishna"}, {"verified": false, "id": "1106693870090358784", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 6, "tweet_count": 37432, "listed_count": 0}, "username": "MontezanoRenato", "name": "Renato Francisco Montezano"}, {"verified": true, "id": "19667016", "public_metrics": {"followers_count": 838879, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es"}, {"verified": false, "id": "746411963509506049", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 215, "tweet_count": 16132, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuccaxSantos", "name": "$ex"}, {"verified": false, "id": "1141132514372853762", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 190, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "username": "Roberto60055632", "name": "Roberto"}, {"verified": true, "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "260715334", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 768, "tweet_count": 6521, "listed_count": 0}, "location": "Canelinha, Brasil", "username": "OlhoVivoCan", "name": "Grupo MC Comunica\u00e7\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1334838757", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 1543, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "LigaAoFilipe", "name": "Filipe Sabe"}, {"verified": false, "id": "3354265402", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 247, "tweet_count": 6783, "listed_count": 0}, "location": "midnight city", "username": "ottoknowss", "name": "H\u00e9rcules\ud83d\udc80"}, {"verified": false, "id": "987388562520887296", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 710, "tweet_count": 17142, "listed_count": 1}, "username": "atikkkteimporta", "name": "ACAB \ud83d\udc8b"}, {"verified": false, "id": "1056575960412274690", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 115, "tweet_count": 4492, "listed_count": 0}, "location": "Merlo, Argentina", "username": "perez8118", "name": "Beatriz Perez8118"}, {"verified": false, "id": "1281596280", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "4830063209", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 687, "tweet_count": 25439, "listed_count": 2}, "username": "lks_tabushi", "name": "Lara kami"}, {"verified": false, "id": "1633099586", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 981, "tweet_count": 8305, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela,Edo.Zulia_Maracaibo_", "username": "Siempre_Activoo", "name": "Luis_Olivero *_*"}, {"verified": false, "id": "777739241954639872", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 914, "tweet_count": 11476, "listed_count": 7}, "location": "Porto Alegre- RS- Brasil", "username": "anechineane", "name": "Ane \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b ROB\u00d4 do PR J.B. 22"}, {"withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "verified": false, "id": "36411489", "public_metrics": {"followers_count": 332819, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 268}, "username": "luciano_hang", "name": ""}, {"verified": false, "id": "2196534372", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 261, "tweet_count": 7352, "listed_count": 0}, "location": "RS", "username": "Nanicaats", "name": "\ud83c\udf43"}, {"verified": false, "id": "2342475134", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 927, "tweet_count": 63111, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "akailudido", "name": "guizo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "370305583", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1366, "tweet_count": 83557, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "urufer2000", "name": "Fernando Irisity C. bisnieto de inmigrantes"}, {"verified": false, "id": "1196161195990044674", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 306, "tweet_count": 6679, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "username": "hmotanc", "name": "Helo\u00edsa VOTOU 21"}, {"verified": false, "id": "1198994897040265220", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 44, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia", "username": "abelwolf7", "name": "abelwolf"}, {"verified": false, "id": "1104344103179960320", "public_metrics": {"followers_count": 12760, "following_count": 656, "tweet_count": 20733, "listed_count": 56}, "location": "Macondo", "username": "JeSuisEspe_", "name": "EsperanZa"}, {"verified": false, "id": "37322760", "public_metrics": {"followers_count": 31630, "following_count": 198, "tweet_count": 19981, "listed_count": 105}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "brunabruce", "name": "Bru\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "84975903", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 365, "tweet_count": 42468, "listed_count": 1}, "username": "andarnovazio", "name": "Profeta Malzarr\u00e1"}, {"verified": false, "id": "3081723513", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 450, "tweet_count": 8343, "listed_count": 0}, "username": "cafe_renato", "name": "Renato Caf\u00e9"}, {"verified": false, "id": "835570202289012736", "public_metrics": {"followers_count": 276971, "following_count": 1318, "tweet_count": 37452, "listed_count": 404}, "location": "Brasil", "username": "dimacgarcia", "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1241818286", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 418, "tweet_count": 19528, "listed_count": 2}, "username": "cakox9", "name": "CarlosJoseOxford"}, {"verified": false, "id": "1079554569452048384", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 941, "tweet_count": 10020, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Reyjose281", "name": "Reyjose28"}, {"verified": false, "id": "95806255", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 380, "tweet_count": 31680, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "mhaniat", "name": "t"}, {"verified": false, "id": "49491048", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1107, "tweet_count": 16455, "listed_count": 1}, "location": "La Siberia", "username": "LaurX37", "name": "La escuela no es un dep\u00f3sito de pibxs."}, {"verified": false, "id": "832340103150329856", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 888, "tweet_count": 8269, "listed_count": 0}, "location": "Saquarema, Brasil", "username": "motaa1_", "name": "Thay"}, {"verified": false, "id": "2923149538", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 619, "tweet_count": 13591, "listed_count": 26}, "username": "InmaculadaMunu2", "name": "Indignada no, lo siguiente"}, {"verified": false, "id": "73296272", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1387, "tweet_count": 162586, "listed_count": 47}, "location": "\u738b\u5b50\u3001\u8d64\u5742\u3001\u65b0\u5bbf\u3001\u51fd\u9928\u3001\u535a\u591a\u3001\u6625\u65e5\u90e8\u3001\u90a3\u8987\u3001\u5bae\u5d0e", "username": "nishizawa_zuhi", "name": "\u897f\u6fa4\u4e00\u6d69"}, {"verified": false, "id": "50221202", "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 52, "tweet_count": 5005, "listed_count": 95}, "location": "Tokyo-to, Japan", "username": "omasukifight", "name": "OmasukiFight"}, {"verified": false, "id": "4550721802", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1580, "tweet_count": 16114, "listed_count": 1}, "username": "agustlm", "name": "\u029f\u1d00\u0280\u026a\u0274\u029c\u1d00."}, {"verified": false, "id": "1035246155872002050", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 2982, "tweet_count": 12068, "listed_count": 2}, "location": ".", "username": "YE9MSEUL", "name": "y\u00e1"}, {"verified": false, "id": "2397085483", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 809, "tweet_count": 47259, "listed_count": 5}, "username": "paulamarina610", "name": "\uc7a5\ud574\uc218"}, {"verified": false, "id": "262394738", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 8, "tweet_count": 18107, "listed_count": 0}, "location": "Nava, Espa\u00f1a", "username": "AVGancedo", "name": "Agust\u00edn Gancedo"}, {"verified": false, "id": "829433145120403456", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 2115, "tweet_count": 48863, "listed_count": 18}, "username": "aIexiskaye", "name": "maria"}, {"verified": false, "id": "64559578", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1880, "tweet_count": 41710, "listed_count": 6}, "location": "Curitiba-Pr", "username": "Juarez12Santos", "name": "Juarez Santos"}, {"verified": false, "id": "2512305231", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2775, "tweet_count": 178503, "listed_count": 6}, "location": "BCN", "username": "MsSamsoroca", "name": "SANTI/Montserrat"}, {"verified": false, "id": "829071270415314945", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 376, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}, "location": "+021/ZO", "username": "ThasMello12", "name": "Thaispetacular"}, {"verified": false, "id": "760166858481893376", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 14438, "tweet_count": 66082, "listed_count": 23}, "username": "TAEVANT4S", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\u2077"}, {"verified": false, "id": "359476462", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4995, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}, "location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA", "username": "FAUSTODELACRUZ", "name": "FAUSTO DE LA CRUZ"}, {"verified": false, "id": "502521548", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 326, "tweet_count": 190488, "listed_count": 14}, "location": "\u30c0\u30c3\u30c9\u30ea\u30fc\u30d3\u30eb", "username": "bdbh8zume", "name": "\u30d1\u30a4\u30e2\u30f3"}, {"verified": false, "id": "1093695353952657408", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 282, "tweet_count": 36529, "listed_count": 10}, "location": "Jo\u00e3o 3:17", "username": "94jims", "name": "maria."}, {"verified": false, "id": "85450958", "public_metrics": {"followers_count": 11176, "following_count": 11544, "tweet_count": 111161, "listed_count": 7}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "dleandrof", "name": "Dinair Leandro vota LULA\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": true, "id": "40878069", "public_metrics": {"followers_count": 607216, "following_count": 678, "tweet_count": 55411, "listed_count": 1443}, "location": "Brasil", "username": "zeliaduncan", "name": "Z\u00e9lia Duncan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "331571061", "public_metrics": {"followers_count": 5262, "following_count": 855, "tweet_count": 57496, "listed_count": 42}, "location": "Madrid", "username": "valdeazogues", "name": "JJCop\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1005672594111123457", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 1020, "tweet_count": 7720, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "FerrazRn", "name": "R Ferreira."}, {"verified": true, "id": "65473559", "public_metrics": {"followers_count": 5083348, "following_count": 96, "tweet_count": 530362, "listed_count": 12106}, "location": "Brasil", "username": "portalR7", "name": "Portal R7.com"}, {"verified": false, "id": "75329625", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 436, "tweet_count": 200870, "listed_count": 23}, "location": "del infinito maaaaaas all\u00e1", "username": "demestofenes", "name": "demestofenes"}, {"verified": false, "id": "102830647", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "location": "PER\u00da", "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS"}, {"verified": false, "id": "1207780117612834822", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 124, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}, "username": "JosOliv72287215", "name": "Jos\u00e9 Oliveira"}, {"verified": false, "id": "555997804", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1023, "tweet_count": 35774, "listed_count": 2}, "location": "Salerno, Campania", "username": "carmenfuriosa", "name": "carmen d'andrea"}, {"verified": false, "id": "254818623", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 633, "tweet_count": 13632, "listed_count": 4}, "location": "Termina", "username": "venigmaaa", "name": "Venigma : Trick or Treta - Bayo edition"}, {"verified": true, "id": "27695856", "public_metrics": {"followers_count": 145908, "following_count": 1490, "tweet_count": 60285, "listed_count": 250}, "username": "thiagoromariz", "name": "Thiago Romariz"}, {"verified": false, "id": "327709804", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 854, "tweet_count": 12452, "listed_count": 0}, "username": "cristhianeduar7", "name": "DUELA A QUIEN LE DUELA"}, {"verified": false, "id": "711637184110043136", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 478, "tweet_count": 17155, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "cris2016chem", "name": "Crischem2001"}, {"verified": false, "id": "161112036", "public_metrics": {"followers_count": 37367, "following_count": 29311, "tweet_count": 215320, "listed_count": 30}, "location": ".", "username": "jebus_dice", "name": "Jeb\u00fas del Carmen"}, {"verified": false, "id": "225269639", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F."}, {"verified": false, "id": "1371040064", "public_metrics": {"followers_count": 127641, "following_count": 1081, "tweet_count": 22637, "listed_count": 292}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "dabugattas16", "name": "Daniel Abugatt\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "225882449", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 173, "tweet_count": 5682, "listed_count": 2}, "location": "Vall\u00e8s, Pa\u00efsos Catalans", "username": "JoeST_33", "name": "Joel Segarra"}, {"verified": false, "id": "300984512", "public_metrics": {"followers_count": 9856, "following_count": 3997, "tweet_count": 25991, "listed_count": 81}, "username": "ErmengolGassiot", "name": "Pau entre els pobles, guerra entre les classes"}, {"verified": false, "id": "64465627", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1752, "tweet_count": 208745, "listed_count": 58}, "location": "Natal, RN", "username": "giancarlozero", "name": "Giancarlo Silva \ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "17498731", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 320, "tweet_count": 154295, "listed_count": 65}, "username": "jenny_taylor", "name": "A Enfermeira Noturna"}, {"verified": true, "id": "979479129631395841", "public_metrics": {"followers_count": 90958, "following_count": 117, "tweet_count": 5975, "listed_count": 18}, "location": "Brazil", "username": "amdre_young", "name": "Andr\u00e9 Young"}, {"verified": false, "id": "2809224856", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 69, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}, "location": "PE-Agrestina", "username": "saulodavi999", "name": "Saulo"}, {"verified": false, "id": "959453869095948289", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 598, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}, "location": "En algun lugar del mundo ", "username": "iMGNCompetitive", "name": "iMxGiiNe-"}, {"verified": false, "id": "1207047332430114816", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 127, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "username": "nicol53069682", "name": "nicol\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "108558218", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1468, "tweet_count": 46110, "listed_count": 8}, "location": "bilbao", "username": "OscarSotoAngulo", "name": "Oscar Soto \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "231487127", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 924, "tweet_count": 48112, "listed_count": 4}, "username": "nelron77", "name": "Nelson Rondon M."}, {"verified": true, "id": "124172948", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315469, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela", "username": "la_patilla", "name": "La Patilla"}, {"verified": false, "id": "1153664508", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 799, "tweet_count": 179427, "listed_count": 17}, "location": "PA\u00cdS VALENCI\u00c0", "username": "xispadekuada", "name": "olga domenech"}, {"verified": false, "id": "2650714156", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1908, "tweet_count": 247039, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "keilamorais14", "name": "Keila Almeida morais"}, {"verified": false, "id": "15509258", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 583, "tweet_count": 89931, "listed_count": 80}, "location": "Brazil", "username": "igorlt", "name": "Igor \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\u2708\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "1409068826", "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com"}, {"verified": false, "id": "1201641653641060352", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 292, "tweet_count": 707, "listed_count": 0}, "username": "MakeRoberta", "name": "Roberta Make Studio"}, {"verified": false, "id": "91191175", "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 1779, "tweet_count": 62487, "listed_count": 9}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "diemixii", "name": "Jenniffer\ud83c\udf4a"}, {"verified": false, "id": "989879123731472384", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 731, "tweet_count": 15407, "listed_count": 0}, "username": "Pepeyyo2", "name": "Pepe y yo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "868201506117496833", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1665, "tweet_count": 3698, "listed_count": 5}, "username": "Maite_Morao", "name": "Maite Morao \ud83c\udd98"}, {"verified": false, "id": "132506016", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1371, "tweet_count": 60475, "listed_count": 23}, "username": "amoaparaiba", "name": "Elizangela"}, {"verified": false, "id": "26158897", "public_metrics": {"followers_count": 8050, "following_count": 3423, "tweet_count": 222977, "listed_count": 34}, "username": "helpriodjaneiro", "name": "HelpRiodeJaneiro"}, {"verified": false, "id": "1065947382", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1259, "tweet_count": 25020, "listed_count": 7}, "location": "Francos", "username": "LBrantuas", "name": "Luis Brantuas"}, {"verified": false, "id": "4892218558", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 595, "tweet_count": 97253, "listed_count": 6}, "location": "Roma, Lazio", "username": "nino_pitrone", "name": "Nino PITRONE"}, {"verified": false, "id": "2230560829", "public_metrics": {"followers_count": 25275, "following_count": 24829, "tweet_count": 328015, "listed_count": 17}, "username": "adrianalpmqlp", "name": "adrianaVDV"}, {"verified": false, "id": "1010998068219703297", "public_metrics": {"followers_count": 12763, "following_count": 12747, "tweet_count": 31912, "listed_count": 0}, "username": "S_Doffigny", "name": "Sandra_M \u2696\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1048191970290663429", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 377, "tweet_count": 9299, "listed_count": 0}, "location": "Su\u00ed\u00e7a", "username": "Jeferso67485859", "name": "Jotaa"}, {"verified": false, "id": "57779504", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 776, "tweet_count": 56926, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "flaviocontar", "name": "Fravo"}, {"verified": false, "id": "972088635465064448", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 792, "tweet_count": 87878, "listed_count": 5}, "username": "mi_mentz", "name": "Michelle"}, {"verified": false, "id": "198579667", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS"}, {"verified": false, "id": "1023213379", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 395, "tweet_count": 62382, "listed_count": 4}, "username": "habrevv", "name": "camarada habrev \u262d"}, {"verified": false, "id": "714416501898420224", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 411, "tweet_count": 18064, "listed_count": 4}, "location": "\u65e5\u672c \u5343\u8449\u306e\u8fba\u5883\u306e\u5730", "username": "kurenaiyoshiki", "name": "\u7d05 \u30e8\u30b7\u30ad"}, {"verified": false, "id": "450226344", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 208, "tweet_count": 8969, "listed_count": 0}, "username": "ronlid", "name": "Liduska Urosa"}, {"verified": true, "id": "33884545", "public_metrics": {"followers_count": 22212257, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}, "location": "En todas partes", "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "738728290391883776", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 2208, "tweet_count": 82240, "listed_count": 46}, "username": "CronicaCampOfic", "name": "Cr\u00f3nica de Campeche"}, {"verified": false, "id": "13122372", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 492, "tweet_count": 84486, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "jaydizzy", "name": "Dizzy \ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "1026206820455596033", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 248, "tweet_count": 1021, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "username": "vitorlbomfim", "name": "Vitor bomfim"}, {"verified": false, "id": "317528094", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 582, "tweet_count": 177242, "listed_count": 46}, "location": "3er planeta de Sol", "username": "edhelday", "name": "edhelday"}, {"verified": false, "id": "3082233580", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 152, "tweet_count": 567, "listed_count": 1}, "username": "isabel_s_valero", "name": "Isabel S\u00e1nchez V."}, {"verified": false, "id": "17208466", "public_metrics": {"followers_count": 125029, "following_count": 9, "tweet_count": 26230, "listed_count": 2710}, "username": "xatakaciencia", "name": "Xataka Ciencia"}, {"verified": false, "id": "1155434533765955584", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 34, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}, "username": "InstitutodeCie4", "name": "Instituto de Ciencias de la Conducta_Sevilla"}, {"verified": false, "id": "4318108275", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 114, "tweet_count": 611, "listed_count": 1}, "location": "El Campello, Espa\u00f1a", "username": "JesusMCulebras", "name": "Jes\u00fas M. Culebras"}, {"verified": false, "id": "986263800297984000", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 0, "tweet_count": 67343, "listed_count": 7}, "location": "Paperopoli", "username": "PicoPaperopoli", "name": "Pico De Paperis"}, {"verified": false, "id": "1159162095516229632", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 3127, "tweet_count": 200543, "listed_count": 3}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "KIZANNE2", "name": "\u0198I\u01b5-A\u019d\u019d\u0190"}, {"verified": false, "id": "21645450", "public_metrics": {"followers_count": 14719, "following_count": 51, "tweet_count": 40717, "listed_count": 167}, "location": "Madrid", "username": "tiramillas", "name": "Tiramillas"}, {"verified": false, "id": "590782282", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 484, "tweet_count": 81191, "listed_count": 24}, "location": "Roma", "username": "DoctorDeathStar", "name": "Death Star"}, {"verified": true, "id": "14060262", "public_metrics": {"followers_count": 1258734, "following_count": 214, "tweet_count": 259027, "listed_count": 7460}, "username": "RaiNews", "name": "RaiNews"}, {"verified": true, "id": "25676606", "public_metrics": {"followers_count": 601131, "following_count": 142, "tweet_count": 348401, "listed_count": 4227}, "location": "Italia", "username": "Adnkronos", "name": "Adnkronos"}, {"verified": false, "id": "2189140258", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 247, "tweet_count": 108259, "listed_count": 56}, "location": "Ciudad de Murcia", "username": "plsnomoredrama", "name": "bagheera"}, {"verified": false, "id": "726863997606223872", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 470, "tweet_count": 9743, "listed_count": 1}, "username": "goiri_j", "name": "J.Goiri"}, {"verified": false, "id": "1008118637658591238", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129934, "listed_count": 1}, "location": "Chorrillos, Peru", "username": "fgladys02", "name": "magla"}, {"verified": false, "id": "1084181788082270209", "public_metrics": {"followers_count": 23506, "following_count": 22221, "tweet_count": 59418, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "anaprofbrasil", "name": "Ana \ud83d\udd4a\ufe0f Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "134851310", "public_metrics": {"followers_count": 6259, "following_count": 5112, "tweet_count": 65149, "listed_count": 30}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "malupedroso", "name": "Malu Pedroso"}, {"verified": false, "id": "2506789780", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 211, "tweet_count": 12304, "listed_count": 22}, "location": "63, Zona Industriale - 66030 Treglio (Ch)", "username": "Lanciano_24", "name": "Lanciano24.it"}, {"verified": false, "id": "822616725795508224", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 675, "tweet_count": 71848, "listed_count": 15}, "username": "amambaynews2", "name": "Amambay News"}, {"verified": false, "id": "3238616279", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 12, "tweet_count": 19707, "listed_count": 0}, "username": "_foreversissi_", "name": "Sissi"}, {"verified": false, "id": "460957400", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 283, "tweet_count": 34365, "listed_count": 1}, "username": "gdisacco1", "name": "Gianleone Di Sacco"}, {"verified": false, "id": "3897004573", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4967, "tweet_count": 67731, "listed_count": 5}, "location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "AgenciaVmc", "name": "Agencia VMC"}, {"verified": false, "id": "82350646", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}, "location": "Porto, Portugal", "username": "marciojmsilva", "name": "M\u00e1rcio M. Silva"}, {"verified": false, "id": "905850695726850048", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 413, "tweet_count": 76434, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya - Europa", "username": "louisbcn17141", "name": "louisbcn1714"}, {"verified": false, "id": "4707656027", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 35, "tweet_count": 5104, "listed_count": 0}, "username": "joao_salgadoo", "name": "Jo\u00e3o Salgadoo"}, {"verified": false, "id": "701213353495105536", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 86, "tweet_count": 2369, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "Tiagol10l", "name": "0 rings Goat \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "184870341", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1231, "tweet_count": 47347, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_Rdente", "name": "Falso 9"}, {"verified": false, "id": "2574108005", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1143, "tweet_count": 41546, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "bczeladam", "name": "Bertha Caterina"}, {"verified": false, "id": "252405244", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 844, "tweet_count": 14214, "listed_count": 1}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "gustavoruizo", "name": "Gustavo"}, {"verified": false, "id": "237287575", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 815, "tweet_count": 8011, "listed_count": 4}, "location": "Santiago", "username": "vilmafriedli", "name": "Vilma Friedli \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "1185269481649692682", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 43, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "username": "MariaHe66295521", "name": "Maria Hern\u00e1ndez"}, {"verified": true, "id": "131273553", "public_metrics": {"followers_count": 650720, "following_count": 1421, "tweet_count": 74210, "listed_count": 1790}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "MinAmbienteCo", "name": "MinAmbiente Colombia"}, {"verified": true, "id": "6015212", "public_metrics": {"followers_count": 5240419, "following_count": 59495, "tweet_count": 1574747, "listed_count": 19408}, "username": "ElUniversal", "name": "El Universal"}, {"verified": false, "id": "1161630797557903360", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 254, "tweet_count": 22882, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela ", "username": "_Notiglobo", "name": "Notiglobo"}, {"verified": false, "id": "1920525296", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2864, "tweet_count": 34527, "listed_count": 59}, "location": "\ud83c\udd32\ud83c\udd30 \ud83c\udd3d'\ud83c\udd3e\ud83c\udd41\ud83c\udd38\ud83c\udd30\ud83c\udd32  \ud83c\udd42\ud83c\udd31\ud83c\udd33 / ", "username": "toniyolga", "name": "\ud83c\udd43\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d\ud83c\udd38 \ud83c\udd48 \ud83c\udd3e\ud83c\udd3b\ud83c\udd36\ud83c\udd30"}, {"verified": false, "id": "538438167", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 177, "tweet_count": 29339, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1laga-Madrid", "username": "nuriaavaazquez", "name": "Nuri"}, {"verified": false, "id": "2603810296", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 326, "tweet_count": 13012, "listed_count": 4}, "username": "MondoVistoDaQui", "name": "MONTEROSI"}, {"verified": false, "id": "302232285", "public_metrics": {"followers_count": 15443, "following_count": 16979, "tweet_count": 245355, "listed_count": 398}, "location": "Venezuela", "username": "CordovaLuis28", "name": "Luis C\u00f3rdova"}, {"verified": false, "id": "822341178", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 2302, "tweet_count": 59756, "listed_count": 59}, "location": "Rese\u00f1as IG: instagrapacomics", "username": "ivan_galiano", "name": "Iv\u00e1n Galiano \ud83c\udf45\ud83e\udd52\ud83c\udf36\ud83c\udf31\ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "1581046436", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 696, "tweet_count": 34093, "listed_count": 0}, "username": "ymurgui_ortiz", "name": "yolanda ortiz"}, {"verified": false, "id": "594242499", "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 764, "tweet_count": 134608, "listed_count": 57}, "location": "Bilbao", "username": "pes_maravilla", "name": "Petarda of the Stars"}, {"verified": false, "id": "3507840497", "public_metrics": {"followers_count": 20068, "following_count": 15382, "tweet_count": 297697, "listed_count": 30}, "location": "Rosario, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Marcela01404806", "name": "Marcela \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\u2764\ud83e\udd89\ud83c\udf40\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83e\udd8b\ud83c\udf1e\ud83c\udf37\ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1081677221402734592", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2094, "tweet_count": 26945, "listed_count": 1}, "location": "Baires.", "username": "AdrianSofra", "name": "Sofr\u00e1 Adri\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "1164538879778725888", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 657, "tweet_count": 22625, "listed_count": 1}, "username": "Danielculturx", "name": "Daniel S.A \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "1047445479133515782", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 868, "tweet_count": 10897, "listed_count": 0}, "username": "MsWalckiers", "name": "M\u00e1rcio \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1068205475282460677", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 445, "tweet_count": 53135, "listed_count": 1}, "username": "joaoant34390099", "name": "13joaoantonio\ud83d\ude0e"}, {"verified": false, "id": "60219316", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 308, "tweet_count": 180002, "listed_count": 28}, "username": "aloneinmyself", "name": "j1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3Lula&Haddad"}, {"verified": false, "id": "2766223601", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 217, "tweet_count": 36807, "listed_count": 0}, "username": "mannyrmu", "name": "Manny Calavera \u2362\ud83c\udf4b"}, {"verified": false, "id": "2907897267", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 837, "tweet_count": 23511, "listed_count": 6}, "username": "kronen0701", "name": "Kronen"}, {"verified": false, "id": "215959202", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 2565, "tweet_count": 18772, "listed_count": 2}, "location": "Le\u00f3n", "username": "XemaCasals", "name": "Xema Casals"}, {"verified": false, "id": "2921327542", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 136, "tweet_count": 147026, "listed_count": 1}, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "lidiasb26", "name": "L i d i a"}, {"verified": false, "id": "702539615190781952", "public_metrics": {"followers_count": 8914, "following_count": 2943, "tweet_count": 91673, "listed_count": 139}, "location": "el mism\u00edsimo infierno", "username": "sadbxbygirlx", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd9d\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "983400740", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "PsicLuisFLopez", "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "3118389964", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 3059, "tweet_count": 231870, "listed_count": 44}, "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0d", "username": "cpascuet48", "name": "\ud83d\udd3bJota\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1058707237928087553", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 286, "tweet_count": 10023, "listed_count": 0}, "location": "Planaltina, Bras\u00edlia", "username": "CardozoLuaana", "name": "Luana"}, {"verified": false, "id": "1106568850823413760", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 531, "tweet_count": 5231, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "radyrodriguess", "name": "Radyja"}, {"verified": false, "id": "148707437", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 809, "tweet_count": 35624, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "perrito22551", "name": "marilu gutierrez"}, {"verified": false, "id": "187402361", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 368, "tweet_count": 60750, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "wargoddess1704", "name": "\u265b wargoddess1704 \u265b"}, {"verified": true, "id": "8105922", "public_metrics": {"followers_count": 3444322, "following_count": 270, "tweet_count": 554254, "listed_count": 11532}, "location": "Argentina", "username": "clarincom", "name": "Clar\u00edn"}, {"verified": false, "id": "1191259444795133952", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 157, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "username": "AleixGrausanch1", "name": "Aleix Grau"}, {"verified": false, "id": "1032811489319690240", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 736, "tweet_count": 4150, "listed_count": 2}, "location": "Pilar, Paraguay", "username": "Joseliod1", "name": "Jos\u00e9 Ayala \ud83d\ude07"}, {"verified": false, "id": "74800636", "public_metrics": {"followers_count": 63021, "following_count": 122, "tweet_count": 194030, "listed_count": 170}, "username": "ndtvrecordtv", "name": "NDTV Record TV"}, {"verified": false, "id": "197491849", "public_metrics": {"followers_count": 54805, "following_count": 754, "tweet_count": 230110, "listed_count": 207}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "ND_mais_", "name": "ND Mais"}, {"verified": false, "id": "2245342114", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1695, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "username": "vmezadelc", "name": "Victor Meza"}, {"verified": false, "id": "580487288", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 335, "tweet_count": 18985, "listed_count": 1}, "username": "emeerrequzeta", "name": "jirafon ins\u00edpido"}, {"verified": false, "id": "805165938161123329", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 601, "tweet_count": 24840, "listed_count": 1}, "username": "fonso_dias", "name": "El Fonso"}, {"verified": false, "id": "6446052", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1061, "tweet_count": 70287, "listed_count": 14}, "location": "Colonia de cuba; Venezuela", "username": "luix", "name": "Lui \u27e8S|"}, {"verified": false, "id": "458727413", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "jaime_srr", "name": "Jaime"}, {"verified": false, "id": "786998352655310848", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1355, "tweet_count": 8884, "listed_count": 0}, "username": "mikeovelar23", "name": "Mike Ovelar"}, {"verified": false, "id": "45307623", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 865, "tweet_count": 207385, "listed_count": 77}, "location": "La Isla (CA)/Sabadell (B)", "username": "Lograi", "name": "Pedro de Matos"}, {"verified": false, "id": "23658326", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2568, "tweet_count": 214346, "listed_count": 57}, "location": "MENDOZA", "username": "barbibegarie", "name": "Barbra"}, {"verified": false, "id": "2578327932", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 175, "tweet_count": 9738, "listed_count": 0}, "username": "hugolopez4_", "name": "\ud83d\udc8e"}, {"verified": false, "id": "2366035111", "public_metrics": {"followers_count": 12330, "following_count": 12121, "tweet_count": 102562, "listed_count": 70}, "location": "\u2744Siberia-Gasteiz (Euskadi)", "username": "irenesb1206", "name": "Pandora\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "419910196", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 163, "tweet_count": 8991, "listed_count": 0}, "location": "Bogota, D.C.", "username": "AndresNocafrick", "name": "Andres Pipe"}, {"verified": false, "id": "161755705", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 939, "tweet_count": 25033, "listed_count": 7}, "location": "Esteio - Brasil", "username": "ArionRed", "name": "ArionRed"}, {"verified": false, "id": "1209153145265246210", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 3926, "tweet_count": 20885, "listed_count": 0}, "location": "san joins lurigancho", "username": "WpcEl", "name": "Wpc El Peru Primero ,Sacolargo por naturaleza"}, {"verified": false, "id": "261853002", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 4997, "tweet_count": 57821, "listed_count": 60}, "location": "Barcelona", "username": "Evacorredoira", "name": "A Eva Corredoira"}, {"verified": false, "id": "411826033", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 350, "tweet_count": 13966, "listed_count": 38}, "location": "Barcelona", "username": "davalosalarcon", "name": "Ver\u00f3nica D\u00e1valos"}, {"verified": false, "id": "344169589", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 526, "tweet_count": 72437, "listed_count": 1}, "location": "La Plata", "username": "Chelosab", "name": "Chelo"}, {"verified": false, "id": "145677457", "public_metrics": {"followers_count": 206261, "following_count": 2906, "tweet_count": 41988, "listed_count": 561}, "location": "Buenos Aires", "username": "pabloduggan", "name": "Pablo Duggan"}, {"verified": false, "id": "24761253", "public_metrics": {"followers_count": 5628, "following_count": 363, "tweet_count": 21386, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o - Brasil", "username": "joaquimhaickel", "name": "Joaquim Haickel"}, {"verified": false, "id": "60827646", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1294, "tweet_count": 14789, "listed_count": 7}, "username": "leonardoune", "name": "Leonardo  Cordeiro"}, {"verified": false, "id": "143093365", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 4998, "tweet_count": 131657, "listed_count": 1}, "location": "Veracruz.", "username": "adrian_nunezs", "name": "Adri\u00e1n N\u00fa\u00f1ez Sald\u00edvar. \u2615\ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\udc4d"}, {"verified": false, "id": "3913036774", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 902, "tweet_count": 6409, "listed_count": 3}, "username": "RafaMendozaNava", "name": "Rafa Mendoza"}, {"verified": false, "id": "1656253352", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1232, "tweet_count": 13294, "listed_count": 7}, "location": "Trujillo", "username": "gcailloma", "name": "gerardo cailloma"}, {"verified": false, "id": "1193522268032454656", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 240, "tweet_count": 2536, "listed_count": 0}, "username": "expoxitions", "name": "39Expoxitions\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\udded"}, {"verified": false, "id": "33599009", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 2510, "tweet_count": 24122, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "felipe_ribeiro", "name": "Felipe Ribeiro"}, {"verified": true, "id": "5893702", "public_metrics": {"followers_count": 3663115, "following_count": 390, "tweet_count": 370743, "listed_count": 8127}, "username": "SkyTG24", "name": "Sky tg24"}, {"verified": false, "id": "705279475697721345", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 2, "tweet_count": 40957, "listed_count": 2}, "username": "xSamy_Mei", "name": "Hiatus definitivo, leer fijado"}, {"verified": false, "id": "1021513689294426112", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 625, "tweet_count": 123757, "listed_count": 18}, "location": "\u2661All pronouns\u2661", "username": "Flawless_Patata", "name": "\ud83e\udddb SpooKa\u00edn \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "976631584332877824", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 712, "tweet_count": 39310, "listed_count": 0}, "username": "ElenaNu83162211", "name": "Elena Nu\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "309789102", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 915, "tweet_count": 64664, "listed_count": 5}, "location": "Sevilla", "username": "AngyAlassea", "name": "Alassea Tinuviel \ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "364908458", "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}, "username": "DieBatsuDie", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80"}, {"verified": false, "id": "15938179", "public_metrics": {"followers_count": 6714, "following_count": 3158, "tweet_count": 190217, "listed_count": 237}, "location": "Du P\u00e9rou \u00e0 Canada", "username": "dreampicker", "name": "Dreampicker Uncut \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u269c\ufe0f \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "217863274", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 426, "tweet_count": 62838, "listed_count": 5}, "location": "Chorrillos,Lima, Peru", "username": "JMarcial01", "name": "Marcial J"}, {"verified": false, "id": "1007495276481916929", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 159, "tweet_count": 4389, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "tanhispano", "name": "TanHispano"}, {"verified": false, "id": "108913739", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 0, "tweet_count": 57148, "listed_count": 5}, "username": "Maryeterngif", "name": "Mariella"}, {"verified": false, "id": "301070162", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "location": "Orthez, France", "username": "ExplicitJohnson", "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "783713920771121152", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 140, "tweet_count": 6289, "listed_count": 0}, "location": "Antofagasta, Chile", "username": "kizu_sb", "name": "Kizuki Catalina \ud83e\udd1e\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "2436708335", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 315, "tweet_count": 17801, "listed_count": 1}, "location": "021, Bxd ", "username": "_cstdnth", "name": "pre-tra-tra-tra"}, {"verified": false, "id": "1184274886925180928", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 83, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "username": "Verdugo21041812", "name": "Verdugo"}, {"verified": true, "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"verified": false, "id": "29748452", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 3172, "tweet_count": 61910, "listed_count": 12}, "location": "New York", "username": "luismontesbrito", "name": "Luis Montes Brito"}, {"verified": false, "id": "181496839", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 637, "tweet_count": 2683, "listed_count": 34}, "location": "Asturias", "username": "belengato", "name": "Bel\u00e9n Garc\u00eda Busto"}, {"verified": false, "id": "372527244", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 591, "tweet_count": 45400, "listed_count": 6}, "location": "Jerez de la Frontera. ", "username": "MalenaFdez18", "name": "Malena"}, {"verified": false, "id": "1358296542", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1883, "tweet_count": 8951, "listed_count": 1}, "location": "General juan Madariaga", "username": "gabriel_lor", "name": "glorenzo"}, {"verified": false, "id": "515302786", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 969, "tweet_count": 10816, "listed_count": 2}, "location": "Malaga, Spain", "username": "Jesusma_MMP", "name": "Jesusma Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "1024112976700350464", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 134, "tweet_count": 3961, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "Sarahvoliveiraa", "name": "Azeite de dend\u00ea"}, {"verified": false, "id": "2517754897", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 703, "tweet_count": 82424, "listed_count": 70}, "location": "Bordeaux #Bacalan", "username": "FoucPerotin", "name": "Foucauld P\u00e9rotin \u2766 \u29d6\u20dd \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435"}, {"verified": false, "id": "22787627", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 642, "tweet_count": 10070, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte/Brasil", "username": "helderporfirio", "name": "H\u00e9lder Porf\u00edrio"}, {"verified": false, "id": "2892571535", "public_metrics": {"followers_count": 3071, "following_count": 1840, "tweet_count": 13799, "listed_count": 6}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Ro_Marconi86", "name": "Marconi"}, {"verified": false, "id": "1268734531", "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 3960, "tweet_count": 131422, "listed_count": 10}, "location": "Carabobo, Venezuela", "username": "jcarrillo409", "name": "Emir L\u00e1zaro"}, {"verified": true, "id": "82794341", "public_metrics": {"followers_count": 448257, "following_count": 487, "tweet_count": 2953406, "listed_count": 1808}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante"}, {"verified": false, "id": "376849445", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 74, "tweet_count": 2966, "listed_count": 0}, "location": "Imperatriz - MA", "username": "juniorjk02", "name": "Junior Ara\u00fajo ~ Nahida (92/180)"}, {"verified": false, "id": "250927428", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 4987, "tweet_count": 41434, "listed_count": 5}, "location": "Sergipe, Brasil", "username": "rodriguesrsr", "name": "Rog\u00e9rio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2221018110", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 675, "tweet_count": 8327, "listed_count": 0}, "location": "Macondo. ", "username": "netig12", "name": "Mgmart\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "181167812", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 296, "tweet_count": 45080, "listed_count": 6}, "location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil", "username": "lauramostarda", "name": "me chama de laurinha"}, {"verified": false, "id": "430651039", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131740, "listed_count": 19}, "username": "Hotmatsutaro", "name": "Hotmatsutaro"}, {"verified": true, "id": "69036854", "public_metrics": {"followers_count": 307117, "following_count": 3795, "tweet_count": 108852, "listed_count": 1502}, "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes", "username": "EspejoPublico", "name": "Espejo P\u00fablico"}, {"verified": false, "id": "520855415", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 36, "tweet_count": 61553, "listed_count": 4}, "location": "New York, New York", "username": "andueza928", "name": "victoria"}, {"verified": false, "id": "2431169019", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1638, "tweet_count": 25360, "listed_count": 11}, "location": "Abar\u00e1n, Espa\u00f1a", "username": "jcschiclano", "name": "juan Carlos"}, {"verified": false, "id": "1084450777748459520", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223779, "listed_count": 11}, "username": "BreakingItalyNe", "name": "BreakingItalyNews"}, {"verified": false, "id": "76786936", "public_metrics": {"followers_count": 29660, "following_count": 436, "tweet_count": 275957, "listed_count": 537}, "location": "Rome, Italy", "username": "leggoit", "name": "Leggo"}, {"verified": false, "id": "706627349694046208", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 826, "tweet_count": 9807, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "menteintacta", "name": "Carlos Roberto"}, {"verified": true, "id": "19593634", "public_metrics": {"followers_count": 451481, "following_count": 1112, "tweet_count": 119647, "listed_count": 2163}, "location": "Brasil", "username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum"}, {"verified": false, "id": "1147312764723126273", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 301, "tweet_count": 8001, "listed_count": 0}, "username": "gabriiielaB", "name": "Gabi \u2b50\ud83d\udc46"}, {"verified": false, "id": "1634105568", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1678, "tweet_count": 192708, "listed_count": 51}, "location": "Las Palmas", "username": "vituning63", "name": "Victor Armas Bola\u00f1os\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "757942808", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 2714, "tweet_count": 30836, "listed_count": 15}, "location": "resto del mundo", "username": "gasanchez81", "name": "GuStaVoSanChez"}, {"verified": false, "id": "601113942", "public_metrics": {"followers_count": 29985, "following_count": 1100, "tweet_count": 47645, "listed_count": 588}, "location": "Madrid", "username": "SEMERGENap", "name": "SEMERGEN | #SEMERGEN22"}, {"verified": false, "id": "1107746607141961729", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 168, "tweet_count": 7651, "listed_count": 0}, "username": "lauramrqss", "name": "l a u r a"}, {"verified": false, "id": "2192276521", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 354, "tweet_count": 8015, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "mariancastelli1", "name": "Marian"}, {"verified": false, "id": "3249354238", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1743, "tweet_count": 38496, "listed_count": 0}, "username": "jeboticaba", "name": "Jessica do Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "4530312995", "public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 6451, "tweet_count": 79019, "listed_count": 7}, "location": "Argentina\u2600\ufe0f", "username": "_ASLO_", "name": "Game \u2600\ufe0fver cheto"}, {"verified": false, "id": "1659244566", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1399, "tweet_count": 41685, "listed_count": 5}, "location": "\u7532\u5b50\u5712\u304c\u3042\u308b\u770c", "username": "kei0828t", "name": "\u3051\u3044\u305f\u3093\ud83d\udc2f\ud83e\udd41\ud83c\udf66\ud83d\udc36"}, {"verified": false, "id": "829615966241824768", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1958, "tweet_count": 65220, "listed_count": 0}, "username": "probandoprob123", "name": "Yolanda P."}, {"verified": false, "id": "910973811406852097", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 939, "tweet_count": 18218, "listed_count": 0}, "location": "bcn CAT. ", "username": "marrk_sa", "name": "Mark \ud83c\udfc5"}, {"verified": false, "id": "812937073", "public_metrics": {"followers_count": 6936, "following_count": 6466, "tweet_count": 290479, "listed_count": 102}, "location": "Colonia Benitez. Chaco. ", "username": "chichodisanto", "name": "CHICHITO CHACO"}, {"verified": false, "id": "828342425139683330", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 66, "tweet_count": 5101, "listed_count": 0}, "username": "Adler70192855", "name": "Adler"}, {"verified": false, "id": "86457557", "public_metrics": {"followers_count": 10790, "following_count": 3755, "tweet_count": 15040, "listed_count": 56}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Valderrama_En", "name": "Enrique Valderrama"}, {"verified": false, "id": "1186884623378374656", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 180, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "username": "Gabriel13334885", "name": "Gabriele"}, {"verified": false, "id": "994246278723899392", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4988, "tweet_count": 25379, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "RolfCoach", "name": "Camento Jurabildo #Observador y fil\u00f3sofo urbano"}, {"verified": false, "id": "29270036", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 4997, "tweet_count": 128118, "listed_count": 8}, "location": "Reforma Judicial YA", "username": "estoyhastaaca", "name": "\ud83d\udc9aEllen Ripley\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "914555022796607489", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 910, "tweet_count": 71308, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya ", "username": "FornosMar", "name": "Tot \u00e9s una estafa"}, {"verified": false, "id": "819968787084611585", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 4878, "tweet_count": 27693, "listed_count": 16}, "location": "#Spanistan", "username": "VictoryBurgos", "name": "\ud83d\udd3bV de Victoria\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "254420000", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4502, "tweet_count": 165917, "listed_count": 83}, "location": "Badalona, Catalunya ", "username": "krisoany", "name": "Kris #NiSetNiFredNiFoscor"}, {"verified": false, "id": "60231638", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 595, "tweet_count": 6634, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "username": "hiramortolani", "name": "\ud83d\udc49Hiram Ortolani\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83d\udc49"}, {"verified": false, "id": "28958495", "public_metrics": {"followers_count": 89594, "following_count": 879, "tweet_count": 374038, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pauloap", "name": "Paulo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "107681372", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1078, "tweet_count": 80940, "listed_count": 6}, "location": "spain", "username": "chelobarrera", "name": "chebabe"}, {"verified": false, "id": "567664261", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 435, "tweet_count": 27067, "listed_count": 1}, "username": "JimmyNaruX", "name": "Naru\ud83d\udd31"}, {"verified": false, "id": "930905300797935621", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1414, "tweet_count": 90940, "listed_count": 9}, "username": "Alfonso85780635", "name": "cartero en b \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb6"}, {"verified": false, "id": "504585172", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1774, "tweet_count": 142171, "listed_count": 29}, "location": "Barcelona", "username": "aguspg365", "name": "Agustin de la Pe\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "46278062", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 663, "tweet_count": 10857, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Denerjc", "name": "Dener Martins \u2720 \u2618\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "111064826", "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 3790, "tweet_count": 613920, "listed_count": 95}, "location": "Barcelona,Priorat,Port dlSelva", "username": "jmpelleja", "name": "josep m\u00aa pellej\u00e0"}, {"verified": false, "id": "917534216", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1594, "tweet_count": 243447, "listed_count": 30}, "location": "Rep Catalunya-Pa\u00efsos Catalans", "username": "voluntatdeser", "name": "II*IICAT a l'ONU \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf0"}, {"verified": false, "id": "2446211000", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 524, "tweet_count": 69731, "listed_count": 1}, "location": " ", "username": "fdaptk", "name": "Maze"}, {"verified": false, "id": "1166833110006341632", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 3096, "tweet_count": 12904, "listed_count": 4}, "username": "NS59350920", "name": "N.S \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1070418159268741120", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 334, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "username": "Eduarda_F_D_2", "name": "Dah 2"}, {"verified": false, "id": "1029199044982267909", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 735, "tweet_count": 30125, "listed_count": 4}, "location": "Santos, Brasil", "username": "Ralphizinho", "name": "Rapha I\u00e9l"}, {"verified": false, "id": "1167555335193841664", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 214, "tweet_count": 1468, "listed_count": 0}, "username": "timidoatrevido2", "name": "@timidoatrevido"}, {"verified": false, "id": "283279534", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista"}, {"verified": false, "id": "3331488784", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 284, "tweet_count": 5861, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis - SC, Brasil", "username": "DarthMotzkus", "name": "Richard{Darth}Motzkus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfae"}, {"verified": false, "id": "2327893932", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1596, "tweet_count": 16371, "listed_count": 1}, "location": "GT: JonFalleNBR", "username": "jonndoe___", "name": "Jon\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "732736116", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 574, "tweet_count": 17301, "listed_count": 1}, "location": "Av. da Tanzania", "username": "eureth_ernesto", "name": "Euquidy"}, {"verified": false, "id": "4502016556", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 928, "tweet_count": 105676, "listed_count": 3}, "location": "Republic of Mozambique", "username": "_ciizo", "name": "Franklin Saint is out hustling."}, {"verified": false, "id": "1171518921171591170", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 444, "tweet_count": 3548, "listed_count": 0}, "location": "Biscay, Basque Country", "username": "marquinez_pilar", "name": "Pilar Marquinez"}, {"verified": true, "id": "64768361", "public_metrics": {"followers_count": 57641, "following_count": 435, "tweet_count": 35434, "listed_count": 302}, "username": "LaOtraCronica", "name": "La Otra Cr\u00f3nica"}, {"verified": false, "id": "181354522", "public_metrics": {"followers_count": 5005, "following_count": 5505, "tweet_count": 575580, "listed_count": 217}, "location": "Duitama Boyac\u00e1", "username": "ricardocipago", "name": "RicardoCipagautaG\u00f3me"}, {"verified": false, "id": "134292691", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 126, "tweet_count": 2556, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "macaleao", "name": "C h e s t e r"}, {"verified": false, "id": "1594104012", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 176, "tweet_count": 7524, "listed_count": 2}, "location": "Messina, Sicilia", "username": "alexmanganaro", "name": "Alex5"}, {"verified": false, "id": "136127796", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1976, "tweet_count": 18481, "listed_count": 14}, "location": "Santiago, Chile", "username": "lorevitt", "name": "\u0119l\u0119\u00f8h"}, {"verified": false, "id": "811709008054775808", "public_metrics": {"followers_count": 26479, "following_count": 213, "tweet_count": 96362, "listed_count": 215}, "location": "Chile", "username": "CultoLT", "name": "CultoLT"}, {"verified": false, "id": "1123323410615025665", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 209, "tweet_count": 3749, "listed_count": 0}, "location": "Mau\u00e1/Maca\u00e9", "username": "Nogueir05936452", "name": "Nogueira"}, {"verified": false, "id": "2857137972", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1904, "tweet_count": 8601, "listed_count": 14}, "location": "madrid, estado espa\u00f1ol", "username": "municipalizarma", "name": "MunicipalizacionYa"}, {"verified": false, "id": "2461972724", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 2106, "tweet_count": 40419, "listed_count": 66}, "location": "Madrid Sur", "username": "cgtzonasur", "name": "CGT Zona Sur"}, {"verified": false, "id": "245082205", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 935, "tweet_count": 48918, "listed_count": 4}, "username": "tonyrunner24", "name": "Julio"}, {"verified": false, "id": "946417285949992960", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 505, "tweet_count": 34298, "listed_count": 0}, "username": "Miliisanchez0", "name": "mili"}, {"verified": false, "id": "1250383099", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1420, "tweet_count": 41595, "listed_count": 0}, "username": "AxelVillagra1", "name": "Rulito"}, {"verified": false, "id": "707225529519378433", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 565, "tweet_count": 34786, "listed_count": 1}, "username": "okidekii", "name": "deki"}, {"verified": false, "id": "866398542159642624", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1936, "tweet_count": 51530, "listed_count": 3}, "location": "Badalona, Catalunya", "username": "EveGR81", "name": "Eve"}, {"verified": false, "id": "1192483781304881159", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 4808, "tweet_count": 49536, "listed_count": 0}, "username": "AloyPaco", "name": "paco aloy"}, {"verified": false, "id": "1138818634976043008", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 611, "tweet_count": 11569, "listed_count": 3}, "location": "La tierra", "username": "PedroChe78", "name": "PedroChe78"}, {"verified": false, "id": "181679209", "public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 6890, "tweet_count": 191853, "listed_count": 27}, "location": "Terrassa, Rep\u00fablica catalana", "username": "albert_orta", "name": "Albert Orta \\|\\ pistatxin.eth"}, {"verified": false, "id": "725130647069675520", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 1316, "tweet_count": 53776, "listed_count": 0}, "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "username": "Tomipardoo", "name": "\u2ca6\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8e \ud835\udd7b \ud83d\udca4"}, {"verified": false, "id": "1112780886318178304", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 915, "tweet_count": 5771, "listed_count": 14}, "location": "Puerta del \u00c1ngel, 3, Madrid", "username": "SDLatina", "name": "Stop Desahucios Vivienda Latina"}, {"verified": false, "id": "586572148", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 5006, "tweet_count": 934490, "listed_count": 45}, "location": "Region Caribe", "username": "jhor73", "name": "jhor73"}, {"verified": false, "id": "302315842", "public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1803, "tweet_count": 118915, "listed_count": 116}, "location": "Nicaragua", "username": "Montesof", "name": "Sof\u00eda Montenegro"}, {"verified": false, "id": "174352368", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 300, "tweet_count": 47312, "listed_count": 4}, "location": "Madrid Espa\u00f1a", "username": "ARANERALEMO", "name": "MMP"}, {"verified": false, "id": "2571885399", "public_metrics": {"followers_count": 8427, "following_count": 8115, "tweet_count": 100787, "listed_count": 10}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "PaquitoRoig", "name": "Rogelio \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "2981437583", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1294, "tweet_count": 19247, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain", "username": "EliasFriasLope1", "name": "\u0f02"}, {"verified": false, "id": "804755231326224384", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1293, "tweet_count": 9838, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Tajo22559984", "name": "Erguil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "2870937975", "public_metrics": {"followers_count": 24551, "following_count": 21546, "tweet_count": 91240, "listed_count": 55}, "username": "camposdecas", "name": "Gaspar de Castilla"}, {"verified": false, "id": "1329340394", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 5002, "tweet_count": 240777, "listed_count": 45}, "username": "casanova_paco", "name": "Paco Casanova"}, {"verified": false, "id": "2267633153", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 330, "tweet_count": 43915, "listed_count": 2}, "username": "pedrolom56", "name": "Pedro Lopez. Martine"}, {"verified": false, "id": "310349339", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 94, "tweet_count": 7901, "listed_count": 0}, "username": "handeporla", "name": "joel"}, {"verified": false, "id": "3024244336", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 250, "tweet_count": 38653, "listed_count": 7}, "location": "Alicante", "username": "alexpedregal02", "name": "xd"}, {"verified": false, "id": "2872396899", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 297, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "username": "martarosasrj", "name": "Marta Rosas"}, {"verified": false, "id": "3066921219", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1289, "tweet_count": 7405, "listed_count": 0}, "username": "Maryliasantos1", "name": "Marylia Santos"}, {"verified": false, "id": "746346346756583424", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 951, "tweet_count": 18869, "listed_count": 5}, "location": "\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "darfness", "name": "ms perfectly fine"}, {"verified": false, "id": "1191418444324966403", "public_metrics": {"followers_count": 8088, "following_count": 67, "tweet_count": 62583, "listed_count": 15}, "username": "BotElenoire", "name": "Elenoire Ferruzzi Bot"}, {"verified": true, "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1536642, "following_count": 1294, "tweet_count": 224334, "listed_count": 3394}, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista"}, {"verified": false, "id": "2203700009", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 3266, "tweet_count": 30002, "listed_count": 0}, "location": "Foz, Espa\u00f1a", "username": "elvirfoz", "name": "#RocioCarrasco siempre contigo"}, {"verified": false, "id": "1190289724486930437", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 319, "tweet_count": 13588, "listed_count": 2}, "location": "OIGAN A ESTE PATO", "username": "Brujaquinn", "name": "Bruja Quinn"}, {"verified": false, "id": "243587948", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 2629, "tweet_count": 229915, "listed_count": 10}, "location": "Barcelona", "username": "MonalisaDeLego", "name": "Monalisa"}, {"verified": false, "id": "721372495165714437", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 241, "tweet_count": 6183, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "BlancaGarMar", "name": "Blanca Garcia"}, {"verified": false, "id": "3587524456", "public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}, "username": "grancocolio", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "1073599161751220224", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 4937, "tweet_count": 134840, "listed_count": 2}, "location": "A Coru\u00f1a", "username": "MiloSanPedro", "name": "Emigonpar \ud83d\udc9c\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "42463343", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 195, "tweet_count": 5598, "listed_count": 11}, "location": "Zaragoza, Spain", "username": "Soy_Nuria", "name": "Nuria"}, {"verified": false, "id": "1008340345887821824", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 238, "tweet_count": 4632, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "ReDoNascimento", "name": "Rainha \ud83c\udf0a\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "898464615721467904", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 3021, "tweet_count": 113512, "listed_count": 1}, "username": "carmeba49", "name": "@carmebadiaaltes1949"}, {"verified": false, "id": "1007792437698486272", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 581, "tweet_count": 151176, "listed_count": 1}, "username": "UlyssesCarvalho", "name": "Ulysses.carvalho"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"verified": false, "id": "1091763025831489539", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 426, "tweet_count": 12078, "listed_count": 0}, "location": "Dimensi\u00f3n C-137", "username": "mmayi22", "name": "\u2133\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf2\u2764\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "114978232", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 253, "tweet_count": 23028, "listed_count": 2}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "hadryalopes", "name": "hadrya maria cheia de gra\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "2152856794", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2268, "tweet_count": 32332, "listed_count": 5}, "username": "CCM240959", "name": "someone\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "218777723", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 1068, "tweet_count": 2149, "listed_count": 134}, "username": "torremozas", "name": "Ediciones Torremozas"}, {"verified": false, "id": "1025066257", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 424, "tweet_count": 18248, "listed_count": 19}, "location": "Caracas. Venezuela", "username": "jesantana1976", "name": "Jes\u00fas Santana"}, {"verified": false, "id": "520772912", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1693, "tweet_count": 41750, "listed_count": 21}, "location": "logro\u00f1o", "username": "irisrasputincon", "name": "irisrasputincon"}, {"verified": false, "id": "317679514", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "location": "Italia", "username": "infoitestero", "name": "informazione estero"}, {"verified": false, "id": "359600807", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 2511, "tweet_count": 166969, "listed_count": 44}, "username": "flotontino", "name": "Qu\u00e9 m\u00e1s da"}, {"verified": false, "id": "730174547555684353", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 685, "tweet_count": 14216, "listed_count": 0}, "location": "La Mancha, direcci\u00f3n Murcia", "username": "CarrascoSanson", "name": "Sans\u00f3n Carrasco (bachiller)"}, {"verified": false, "id": "2347406727", "public_metrics": {"followers_count": 16097, "following_count": 14294, "tweet_count": 87510, "listed_count": 32}, "location": "el Mundo", "username": "Wallysk0328", "name": "Walewska #FUERZA_Y_HONOR"}, {"verified": false, "id": "1454488184", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 2645, "tweet_count": 70201, "listed_count": 0}, "username": "montse_margalef", "name": "Dragonet"}, {"verified": true, "id": "14842285", "public_metrics": {"followers_count": 286439, "following_count": 3355, "tweet_count": 113795, "listed_count": 589}, "location": "Portugal", "username": "sapo", "name": "SAPO"}, {"verified": false, "id": "143781507", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 2478, "tweet_count": 15847, "listed_count": 6}, "location": "Coro Falcon", "username": "ernestokanka", "name": "Ernesto Thompson"}, {"verified": false, "id": "1437108020", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 780, "tweet_count": 3766, "listed_count": 0}, "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "username": "Ellienoloona", "name": "Ghilyt"}, {"verified": true, "id": "55069015", "public_metrics": {"followers_count": 1223783, "following_count": 3215, "tweet_count": 183652, "listed_count": 2670}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar"}, {"verified": false, "id": "2626556879", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 4579, "tweet_count": 305331, "listed_count": 53}, "location": "Ourense", "username": "jMontesEscritor", "name": "Javier Montes"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "931644495531266048", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 289, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}, "location": "Pordenone", "username": "DallaDenis", "name": "Dalla Libera Denis"}, {"verified": false, "id": "322170949", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 2028, "tweet_count": 11804, "listed_count": 30}, "location": "venezia", "username": "UgoMorelli", "name": "ugo morelli"}, {"verified": false, "id": "2860056982", "public_metrics": {"followers_count": 3088, "following_count": 3666, "tweet_count": 222745, "listed_count": 27}, "location": "ubicuo", "username": "JJhabi", "name": "Jhabi"}, {"verified": false, "id": "1172904760372006917", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 92, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "Cleyton61771193", "name": "n\u00e3o importa"}, {"verified": false, "id": "1207310692774293507", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 90, "tweet_count": 1192, "listed_count": 0}, "location": "Longe", "username": "DanielaBrambi17", "name": "Maria Joana"}, {"verified": false, "id": "129382839", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1291, "tweet_count": 22558, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "mariformaria", "name": "maria silva"}, {"verified": true, "id": "3318337402", "public_metrics": {"followers_count": 341533, "following_count": 251, "tweet_count": 10988, "listed_count": 459}, "username": "moura_101", "name": "Nando Moura_Oficial"}, {"verified": false, "id": "2770726364", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 108, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}, "location": "Eldorado, Brasil", "username": "oficial87", "name": "R\u00e1dio Alternativa FM 87.9 Mhz - Eldorado, MS"}, {"verified": false, "id": "1461585764", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1335, "tweet_count": 31008, "listed_count": 4}, "location": "Sant Esteve de les Roures", "username": "EsteveCanPixa", "name": "Estevet de Can Pixa"}, {"verified": false, "id": "1586606545", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 2105, "tweet_count": 24283, "listed_count": 24}, "location": "Catalunya", "username": "ArgosyAltea", "name": "Lolo Joel"}, {"verified": false, "id": "1101663900506968064", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 575, "tweet_count": 11430, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "oliveir4_myn", "name": "yas \ud83d\udc7e"}, {"verified": false, "id": "3409415212", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1201, "tweet_count": 217991, "listed_count": 20}, "username": "cira_cordoba", "name": "Cira cordoba\ud83d\ude3a"}, {"verified": true, "id": "33989170", "public_metrics": {"followers_count": 3876166, "following_count": 226, "tweet_count": 479975, "listed_count": 10903}, "location": "Argentina", "username": "LANACION", "name": "LA NACION"}, {"verified": false, "id": "195056231", "public_metrics": {"followers_count": 10732, "following_count": 2419, "tweet_count": 251440, "listed_count": 301}, "location": "espa\u00f1a", "username": "elisadelanuez", "name": "elisa de la nuez"}, {"verified": false, "id": "1059136180200058880", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 60, "tweet_count": 8262, "listed_count": 0}, "location": "\u00a1ESPA\u00d1A!", "username": "Otroespaniol", "name": "\u224bOtro espa\u00f1ol harto"}, {"verified": false, "id": "219363505", "public_metrics": {"followers_count": 46592, "following_count": 1576, "tweet_count": 336687, "listed_count": 566}, "username": "Absolutexe", "name": "Israel Cabrera"}, {"verified": false, "id": "2258723999", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 154, "tweet_count": 1934, "listed_count": 0}, "username": "diego24C", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "1173743232", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 783, "tweet_count": 23814, "listed_count": 0}, "location": "Dark Side", "username": "Un_Aviadorx", "name": "BabyFace"}, {"verified": false, "id": "296778555", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 2041, "tweet_count": 8009, "listed_count": 0}, "location": "NAPOLI", "username": "Daniela_Liotti", "name": "Daniela"}, {"verified": true, "id": "2203729336", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 364, "tweet_count": 249, "listed_count": 10}, "username": "PTrancassini", "name": "Paolo Trancassini"}, {"verified": false, "id": "833853176", "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 726, "tweet_count": 545410, "listed_count": 58}, "location": " GHETTO NORTE (Sevilla City)", "username": "sevillafcforeve", "name": "Guillermo Tinoco"}, {"verified": false, "id": "932061954566340608", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 846, "tweet_count": 43564, "listed_count": 0}, "location": "Konan-shi, Kochi", "username": "AKITANakitan777", "name": "\u3042\u304d\u305f\u3093\uff20\u80c3\u30ac\u30f3\u95d8\u75c5\uff15\u5e74\u76ee\u7a81\u5165"}, {"verified": false, "id": "545407883", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 2545, "tweet_count": 30895, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "rs_simoes", "name": "Rodrigo Sim\u00f5es"}, {"verified": false, "id": "742517291229794306", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1220, "tweet_count": 128061, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "versao_real", "name": "Marcus Vin\u00edcius"}, {"verified": false, "id": "2841302949", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 431, "tweet_count": 7933, "listed_count": 0}, "username": "unaintercadente", "name": "EnBlanco\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "404999809", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1375, "tweet_count": 18842, "listed_count": 12}, "username": "javieritostone1", "name": "Javierito Stone"}, {"verified": false, "id": "1178341094561648641", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 76, "tweet_count": 2832, "listed_count": 0}, "username": "alfonsomart8", "name": "Le Marc"}, {"verified": false, "id": "2584499672", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1778, "tweet_count": 32054, "listed_count": 27}, "location": "Bardulia", "username": "CastillaxEspana", "name": "Castilla por Espa\u00f1a \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34"}, {"verified": false, "id": "62128078", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1713, "tweet_count": 55377, "listed_count": 44}, "username": "lonlywalker", "name": "manu"}, {"verified": false, "id": "83116802", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 660, "tweet_count": 19605, "listed_count": 0}, "location": "brasil ", "username": "andre_alayon", "name": "ANDRE"}, {"verified": false, "id": "985524172209184768", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 97, "tweet_count": 2309, "listed_count": 0}, "username": "JaumarRafa", "name": "rafa.jaumar"}, {"verified": false, "id": "2810411985", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 511, "tweet_count": 187478, "listed_count": 3}, "location": "mykonos ", "username": "micuondabuino", "name": "samurai de la cumbia"}, {"verified": false, "id": "242511903", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 2367, "tweet_count": 327008, "listed_count": 81}, "location": "Ravalist\u00e1n (Barcelona) ", "username": "Carol_Raval", "name": "Carol"}, {"verified": false, "id": "741401834", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1899, "tweet_count": 101128, "listed_count": 14}, "location": "Murcia", "username": "Jorgeqp98", "name": "JorgeQP"}, {"verified": false, "id": "987620438997176320", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 120, "tweet_count": 48719, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "allioli5", "name": "all-i-oli"}, {"verified": false, "id": "3239262267", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 105, "tweet_count": 34756, "listed_count": 3}, "location": "De jer\u00e9", "username": "javivielvecino", "name": "Javi"}, {"verified": false, "id": "276586094", "public_metrics": {"followers_count": 6484, "following_count": 6220, "tweet_count": 108148, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda. ", "username": "emilcyc", "name": "Emilio L\u00f3pez-Carrasco y Ca\u00f1ada"}, {"verified": false, "id": "3239745664", "public_metrics": {"followers_count": 35029, "following_count": 31979, "tweet_count": 326905, "listed_count": 269}, "location": "Estados Unidos", "username": "__CarmenLopez", "name": "Carmen L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "2212075812", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1389, "tweet_count": 56158, "listed_count": 22}, "location": "Barcelona", "username": "LuisVies", "name": "Luis Vi\u00f1es Domenech"}, {"verified": false, "id": "1083093148824424449", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 66, "tweet_count": 2066, "listed_count": 0}, "username": "Giusepp28096658", "name": "GiuseppeCNR"}, {"verified": false, "id": "418936091", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 201, "tweet_count": 5860, "listed_count": 5}, "location": "FVG-Italy", "username": "LucaVogrig", "name": "Luca"}, {"verified": false, "id": "952297436", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 648, "tweet_count": 54012, "listed_count": 3}, "username": "titaneno", "name": "ambros\u00eda"}, {"verified": false, "id": "87544150", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 467, "tweet_count": 96554, "listed_count": 28}, "location": "All\u00ed donde me lleve el cierzo.", "username": "sarika_maharias", "name": "Sara \ud83d\udc22"}, {"verified": false, "id": "831500070797377538", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 984, "tweet_count": 10691, "listed_count": 0}, "location": "La Calera, Argentina", "username": "Lucho_420", "name": "Lucho"}, {"verified": false, "id": "322259251", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 556, "tweet_count": 18795, "listed_count": 7}, "username": "delsucre", "name": "Bastaix"}, {"verified": false, "id": "983434043126681600", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 140, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "location": "Milan (Italy)", "username": "What_uReal", "name": "WHAT-U.COM"}, {"verified": false, "id": "253506180", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1072, "tweet_count": 35195, "listed_count": 7}, "location": "Grande dia \ud83d\udc4d", "username": "eumesm0rafael", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 Jim Clark 22"}, {"verified": false, "id": "2615039000", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}, "location": "Espa\u00f1a.", "username": "DuroBelinda", "name": "Belinda Duro"}, {"verified": false, "id": "1258951398", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 2643, "tweet_count": 192622, "listed_count": 24}, "location": "Mijas (M\u00e1laga) - Espa\u00f1a", "username": "jc_karnak23", "name": "JC Arny"}, {"verified": false, "id": "3103338081", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1154, "tweet_count": 57717, "listed_count": 4}, "location": "Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "username": "Cristianofans85", "name": "Cristiano R Fans \ud83d\udd4a\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "626501000", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 346, "tweet_count": 97225, "listed_count": 35}, "username": "loop_us", "name": "Stee_cats"}, {"verified": false, "id": "2199889088", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 2187, "tweet_count": 5846, "listed_count": 10}, "location": "Bologna, Italy", "username": "bregni1", "name": "Simone Bregni"}, {"verified": false, "id": "1139309452761411588", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 242, "tweet_count": 2824, "listed_count": 0}, "username": "__abdc_2", "name": "Agus"}, {"verified": false, "id": "2770290782", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 827, "tweet_count": 82114, "listed_count": 58}, "location": "Catania, via Centuripe 1/C", "username": "NewSicilia", "name": "NewSicilia"}, {"verified": false, "id": "2930715359", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 324, "tweet_count": 64068, "listed_count": 22}, "username": "messimorph_", "name": "valenn;"}, {"verified": false, "id": "490523764", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 205, "tweet_count": 80582, "listed_count": 18}, "username": "CesareMenchetti", "name": "Cesare Menchetti"}, {"verified": false, "id": "2889047860", "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 3, "tweet_count": 87489, "listed_count": 49}, "username": "Accadde_Oggi", "name": "AccaddeOggi"}, {"verified": false, "id": "843551973089705985", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 286, "tweet_count": 11345, "listed_count": 1}, "location": "Lugagnano Val d'Arda, Emilia R", "username": "Gemma09871393", "name": "MovArturo Niviano\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34"}, {"verified": false, "id": "590952232", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 86, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}, "username": "temujin81", "name": "Jules Winnfield"}, {"verified": false, "id": "1102065324323729408", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 537, "tweet_count": 27773, "listed_count": 8}, "location": "Gotham City", "username": "AK1RAL0VE", "name": "\u2716\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1171178493348057088", "public_metrics": {"followers_count": 785075, "following_count": 9, "tweet_count": 1218, "listed_count": 618}, "username": "statusdozap", "name": "status malucos do WhatsApp"}, {"verified": false, "id": "824438812646465538", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "username": "Enlace_Nacional", "name": "Enlace Nacional RD"}, {"verified": false, "id": "793117022041276416", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2697, "tweet_count": 110215, "listed_count": 14}, "location": "Tarragona, Espanya", "username": "mundodesofia54", "name": "Francisca Pino"}, {"verified": false, "id": "1056131784", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 824, "tweet_count": 63188, "listed_count": 2}, "username": "FREsquinas", "name": "Hippy"}, {"verified": false, "id": "959766201017790464", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 4359, "tweet_count": 153655, "listed_count": 4}, "location": "El Prat de Llobregat, Cataluny", "username": "SilviaPolo10", "name": "Silvia Polo.ll\u2b50ll VIA FORA !!!!Donec perficiam"}, {"verified": false, "id": "533498226", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "username": "rlia1969", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "377533931", "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 3552, "tweet_count": 28810, "listed_count": 9}, "location": "El Mundo mundial", "username": "Txetxu00", "name": "\ud83c\udfb8\u1645\u1971\u027e\u028b\u1971\u2c6co\u0301\u0192\u0269\ua646o\ud83c\udf7a---- \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c \u267f"}, {"verified": false, "id": "1904127151", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 108, "tweet_count": 279700, "listed_count": 17}, "location": "Kenia, Alicante ", "username": "stefvillaL", "name": "Chanel"}, {"verified": false, "id": "267291642", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 621, "tweet_count": 48345, "listed_count": 3}, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "username": "Anadelarreab", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "233693503", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86582, "listed_count": 11}, "location": "Madrid", "username": "SoyDonNadie", "name": "soy.donnadie@hotmail.com"}, {"verified": false, "id": "1074939677071826944", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 144, "tweet_count": 1047, "listed_count": 0}, "location": "Piemonte, Italia", "username": "bar_lorenza", "name": "lorenza bar"}, {"verified": true, "id": "96556706", "public_metrics": {"followers_count": 75494, "following_count": 120, "tweet_count": 90376, "listed_count": 292}, "location": "Pelotas (RS)", "username": "diariopopularRS", "name": "Di\u00e1rio Popular"}, {"verified": false, "id": "578961135", "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 3418, "tweet_count": 354129, "listed_count": 59}, "location": "Sureste de Espa\u00f1a (Alicante)", "username": "Angel_Escozio", "name": "\u00c1ngel Egea \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u271d\ufe0f\ud83d\udc51 \ud83d\udec2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "107004367", "public_metrics": {"followers_count": 3156, "following_count": 4995, "tweet_count": 146512, "listed_count": 17}, "location": "Barcelona (Catalunya)", "username": "tonib1212", "name": "Toni ||*|| \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde8\ud83c\udded"}, {"verified": false, "id": "856067802091855874", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 427, "tweet_count": 33808, "listed_count": 7}, "username": "waSureteSimota", "name": "\u30a4\u30ca\u30ba\u30de\u30bd \u6ce3\u3044\u305f\u307e\u307e\u3058\u3083\u7d42\u308f\u3089\u3093"}, {"verified": false, "id": "993575893", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 108, "tweet_count": 6165, "listed_count": 8}, "username": "Meremptah", "name": "Sandro Orr\u00f9"}, {"verified": false, "id": "1693478581", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 1125, "tweet_count": 353406, "listed_count": 71}, "location": "Madrid, Madrid", "username": "18dejulio36", "name": "martinezvelazquez"}, {"verified": false, "id": "61161851", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 534, "tweet_count": 9229, "listed_count": 1}, "username": "ikeeer", "name": "iker nobody"}, {"verified": false, "id": "1322785705", "public_metrics": {"followers_count": 3753, "following_count": 4935, "tweet_count": 274088, "listed_count": 29}, "location": "Valdebernardo", "username": "rosahappy70", "name": "ROSA M FELIZ MU\u00d1OZ \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "297997140", "public_metrics": {"followers_count": 18894, "following_count": 1672, "tweet_count": 362636, "listed_count": 206}, "username": "bekiaes", "name": "Bekia"}, {"verified": false, "id": "118776677", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1002, "tweet_count": 7964, "listed_count": 9}, "location": "Turkey / R\u00edas Baixas", "username": "pignonetta", "name": "Ouch"}, {"verified": false, "id": "1337384874", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 161, "tweet_count": 48797, "listed_count": 0}, "location": "Kingdom of Doom", "username": "WillxSonny", "name": "John Henry Parish"}, {"verified": false, "id": "1169312552133758978", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 114, "tweet_count": 8217, "listed_count": 2}, "location": "Zaragotham", "username": "epaminondasplus", "name": "Epaminondasplus"}, {"verified": false, "id": "2545404669", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 4969, "tweet_count": 7310, "listed_count": 4}, "username": "empringador", "name": "Ulianov"}, {"verified": false, "id": "203091299", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 2215, "tweet_count": 236790, "listed_count": 6}, "username": "juaniRpelayo", "name": "JuaniRopelayo"}, {"verified": false, "id": "242864788", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 582, "tweet_count": 74662, "listed_count": 41}, "location": "M\u00e9rida.", "username": "josemiguelyuc", "name": "Jos\u00e9 Miguel Rivero"}, {"verified": false, "id": "110082343", "public_metrics": {"followers_count": 203359, "following_count": 42554, "tweet_count": 366163, "listed_count": 434}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "YUCATANALMINUTO", "name": "YUCATAN AL MINUTO"}, {"verified": false, "id": "225855505", "public_metrics": {"followers_count": 13966, "following_count": 13358, "tweet_count": 512232, "listed_count": 66}, "location": "Desde Madrid en paseata", "username": "lapaseata", "name": "Manuel Artero"}, {"verified": false, "id": "2407383078", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 294, "tweet_count": 44541, "listed_count": 35}, "location": "Elche, Spain", "username": "ANGCONPAS", "name": "ANCOPA"}, {"verified": false, "id": "914962325832130560", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 250, "tweet_count": 7885, "listed_count": 0}, "username": "Enjaci", "name": "ENRIQUE JACINTO"}, {"verified": false, "id": "110546768", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 2136, "tweet_count": 147479, "listed_count": 10}, "location": "Socu\u00e9llamOoos", "username": "Y2Juanlu", "name": "Juanlupas \u30b4\u30b4\u30b4\u30b4"}, {"verified": false, "id": "1203579722246086656", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 300, "tweet_count": 996, "listed_count": 0}, "username": "Francis01250950", "name": "Francisco Javier S\u00e1nchez"}, {"verified": true, "id": "357050985", "public_metrics": {"followers_count": 374523, "following_count": 628, "tweet_count": 903791, "listed_count": 2509}, "location": "M\u00e9xico", "username": "diario24horas", "name": "@diario24horas"}, {"verified": false, "id": "2294153219", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 306, "tweet_count": 23414, "listed_count": 6}, "location": "she/her || camp half-blood", "username": "ellylor", "name": "elly || haikyuu!! era"}, {"verified": false, "id": "1083404717177430021", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 300, "tweet_count": 11202, "listed_count": 0}, "username": "kirola8", "name": "kirola"}, {"verified": false, "id": "1305364261", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 3853, "tweet_count": 60487, "listed_count": 3}, "location": "La Via Leche", "username": "LoqueYotediga4", "name": "Loque Yotediga\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "3064352794", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1626, "tweet_count": 10831, "listed_count": 4}, "location": "El Bario de Vallbona", "username": "socdelbario", "name": "S\u00f3c del Bario"}, {"verified": false, "id": "732305466861207552", "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 3904, "tweet_count": 128607, "listed_count": 6}, "username": "frangalancr", "name": "Fran Gal\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "83347492", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 558, "tweet_count": 4112, "listed_count": 7}, "location": "Bologna", "username": "francantonia", "name": "Franca A. Mariani"}, {"verified": false, "id": "2351485872", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 72, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}, "location": "Albacete, Spain", "username": "carmenpt63", "name": "carmen mancheguita"}, {"verified": false, "id": "2932115764", "public_metrics": {"followers_count": 8457, "following_count": 8895, "tweet_count": 175878, "listed_count": 22}, "location": "De un triste pa\u00eds \ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udf97", "username": "asinosvay", "name": "As\u00edNosVa"}, {"verified": false, "id": "183580649", "public_metrics": {"followers_count": 19843, "following_count": 456, "tweet_count": 77918, "listed_count": 373}, "location": "Huesca", "username": "altoaragon", "name": "Diario Altoarag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "885115883840000000", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 127, "tweet_count": 33140, "listed_count": 0}, "location": "Castille and Leon, Spain", "username": "Antonio_fmcc", "name": "El pelirrojo ese\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "777242926795595776", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 557, "tweet_count": 27895, "listed_count": 10}, "location": "earth", "username": "Morwen00", "name": "Morwen13"}, {"verified": false, "id": "1123671414526173185", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 711, "tweet_count": 3313, "listed_count": 2}, "username": "Nuria57993858", "name": "Nuria Martin. Abogada."}, {"verified": false, "id": "1153894587817222144", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1168, "tweet_count": 110116, "listed_count": 4}, "location": "Bajo El Cielo Purpura De Roma", "username": "Danii_Ferr0", "name": "Daniela Ferro"}, {"verified": false, "id": "2355304148", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74348, "listed_count": 4}, "location": "Mexico", "username": "gbmradio", "name": "Grupo BM Radio"}, {"verified": false, "id": "4206478289", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1160, "tweet_count": 20791, "listed_count": 0}, "username": "SuperGronk87", "name": "j\u00falio TETRA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6(3-3)"}, {"verified": false, "id": "837035786390417413", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1893, "tweet_count": 11690, "listed_count": 5}, "username": "ArturoRomagna", "name": "roMAGNA"}, {"verified": false, "id": "96398464", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 285, "tweet_count": 148882, "listed_count": 60}, "location": "M\u00e9xico", "username": "MarcoA_Sanchez", "name": "Marco A. S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "2859957002", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 549, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}, "location": "tra Veneto e FVG", "username": "silviagiuliab", "name": "Silvia Giulia Barboni"}, {"verified": false, "id": "500749269", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 5000, "tweet_count": 114584, "listed_count": 9}, "username": "ManuelFafian", "name": "Manuel Fafi\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "223644575", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1291, "tweet_count": 6040, "listed_count": 2}, "location": "Salta, Argentina", "username": "EuLopezMorillo", "name": "MEugenia L\u00f3pez Morillo"}, {"verified": false, "id": "898150306894274560", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 5002, "tweet_count": 120170, "listed_count": 2}, "username": "MarcosAL63", "name": "M.A.L"}, {"verified": false, "id": "1038483754912768000", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 2401, "tweet_count": 24348, "listed_count": 0}, "username": "AlfonsoValleCa1", "name": "Xos\u00e9 Koru\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "384532515", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 612, "tweet_count": 10563, "listed_count": 0}, "username": "inagurru", "name": "I\u00f1aki Gurrutxaga"}, {"verified": false, "id": "1322247103", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 687, "tweet_count": 42173, "listed_count": 1}, "location": "Marche, Italia", "username": "EvaMouz", "name": "Eva"}, {"verified": false, "id": "810531264", "public_metrics": {"followers_count": 5039, "following_count": 5521, "tweet_count": 138303, "listed_count": 12}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "BernabeBergi", "name": "Berna \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1851196938", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 290, "tweet_count": 25060, "listed_count": 11}, "username": "Piluxka1931", "name": "piluxka"}, {"verified": true, "id": "105144646", "public_metrics": {"followers_count": 11371, "following_count": 223, "tweet_count": 19462, "listed_count": 166}, "location": "Pavia, Italy", "username": "provinciapavese", "name": "La Provincia Pavese"}, {"verified": false, "id": "2359138141", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 711, "tweet_count": 218850, "listed_count": 20}, "location": "Canarias, S\u00e1hara N. de \u00c1frica.", "username": "FarahCubas", "name": "Farah Azcona Cubas\u2d63-\u2d3c\u2d30\u2d54\u2d30\u2d43#S\u00e1haraLibre"}, {"verified": false, "id": "1132579167734779905", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 150, "tweet_count": 2294, "listed_count": 1}, "username": "Unidoscontraid1", "name": "Unidos Contra Idental y Dentix"}, {"verified": false, "id": "4880986694", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 209, "tweet_count": 112668, "listed_count": 0}, "username": "Coffeeask_club", "name": "www.coffeeask.club"}, {"verified": false, "id": "30433845", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 447, "tweet_count": 63733, "listed_count": 32}, "location": "\u9003\u4ea1\u4e2d\u306f\u63a2\u3055\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2026", "username": "CABed", "name": "\u304d\u3083\u3076\uff08\u3078\u3093\u3058\u304c\u306a\u3044\u3000\u305f\u3060\u306e\u3057\u304b\u3070\u306d\u306e\u3088\u3046\u3060\uff09"}, {"verified": false, "id": "930516818", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 843, "tweet_count": 2225, "listed_count": 0}, "username": "joxepaulos", "name": "paulos"}, {"verified": false, "id": "337597520", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1374, "tweet_count": 18332, "listed_count": 6}, "username": "xaraoo", "name": "sara o. olmedo"}, {"verified": false, "id": "2906953500", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 293, "tweet_count": 25278, "listed_count": 11}, "location": "Burgos", "username": "AlechaAna", "name": "Ana Alegre"}, {"verified": false, "id": "861953796", "public_metrics": {"followers_count": 4493, "following_count": 2238, "tweet_count": 223350, "listed_count": 126}, "username": "ErnestoSuidry", "name": "Ernesto Collazo"}, {"verified": false, "id": "32937376", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2192, "tweet_count": 136125, "listed_count": 11}, "username": "bibi_198320", "name": "Taty"}, {"verified": false, "id": "885780576896262144", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 512, "tweet_count": 131460, "listed_count": 0}, "username": "Juan16018097", "name": "Juan"}, {"verified": false, "id": "1066110624", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 579, "tweet_count": 10479, "listed_count": 4}, "username": "Angy_loves_1D", "name": "Love Jesus."}, {"verified": false, "id": "1055058731132567552", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 520, "tweet_count": 2776, "listed_count": 0}, "location": "\u611b\u77e5\u770c \u5c90\u961c\u770c \u7435\u7436\u6e56 \u6c96\u7e04\u597d\u304d", "username": "yoshiki_ktm_", "name": "\ud835\udd6a\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5c\ud835\udd5a"}, {"verified": false, "id": "62878535", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 669, "tweet_count": 41594, "listed_count": 5}, "location": "Antioquia, Medell\u00edn", "username": "jimmyjimenezm", "name": "Jimmy Jimenez"}, {"verified": false, "id": "1070765675700994048", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1905, "tweet_count": 17317, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo city", "username": "KruzMario", "name": "M\u00e1rio Kruz"}, {"verified": false, "id": "577935202", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 225, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}, "username": "a_borsa", "name": "anna borsa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "3355785593", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 4025, "tweet_count": 35931, "listed_count": 10}, "username": "TUTUTURARARA", "name": "MARIA MARISCAL GONZA"}, {"verified": false, "id": "1078887211729338368", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 16, "tweet_count": 7905, "listed_count": 2}, "location": " \u00a9 : mayu_mey // #forp", "username": "THR3ADDLE", "name": "\u25e6\ud83e\uddf5\u250a\ud835\udc0a\u1d0f\u1d1c\u1d1b\u1d00"}, {"verified": false, "id": "1208348353865621509", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 31, "tweet_count": 3686, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcee \ud835\udcd0\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udd02 ", "username": "7thmystersny", "name": "\u2014\ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8c\ud835\udc90-\ud835\udc8c\ud835\udc96\ud835\udc8f \ud835\udc90\ud835\udc87 \ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc95."}, {"verified": false, "id": "302274644", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 258, "tweet_count": 3168, "listed_count": 0}, "username": "Carmenbqf", "name": "Carmen bqf"}, {"verified": false, "id": "708518404211126272", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 3736, "tweet_count": 108871, "listed_count": 0}, "username": "Kkarinnnna777", "name": "#ANDRES_F_ARIAS_INOCENTE_DIOSJUSTOJUEZ\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "493029047", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1224, "tweet_count": 31085, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ManuelPeces", "name": "Manuel Peces"}, {"verified": false, "id": "719194254", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 4999, "tweet_count": 253465, "listed_count": 80}, "location": "Barcelona", "username": "DanielNavasSund", "name": "Daniel Navas-Sunde"}, {"verified": false, "id": "3177671267", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 178, "tweet_count": 3466, "listed_count": 14}, "username": "CGTDelfos", "name": "CGT HM Delfos"}, {"verified": false, "id": "1193485120805584896", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 47, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "username": "tf6u1BOija1X9IF", "name": "\u304c\u3089\u304f\u305f"}, {"verified": false, "id": "870917023206965248", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 20, "tweet_count": 27410, "listed_count": 5}, "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "username": "SiciliaReporter", "name": "Sicilia Reporter"}, {"verified": false, "id": "2449847485", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 144, "tweet_count": 2251, "listed_count": 1}, "username": "sunny_925", "name": "\u3055\u304f\u3089"}, {"verified": false, "id": "498920907", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 3212, "tweet_count": 85709, "listed_count": 1}, "username": "Mottro1", "name": "M.ottro"}, {"verified": false, "id": "224145525", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1381, "tweet_count": 59283, "listed_count": 2}, "location": "III REPUBLICA", "username": "estrepeiro", "name": "estrepeiro"}, {"verified": false, "id": "714570535225712641", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 622, "tweet_count": 49168, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "avriljacksonn", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd23\ud835\udd22\ud835\udd2f"}, {"verified": false, "id": "113907180", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 812, "tweet_count": 31405, "listed_count": 26}, "username": "magapola", "name": "Magapola"}, {"verified": false, "id": "1579866368", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1050, "tweet_count": 25154, "listed_count": 15}, "username": "malangelsg", "name": "Malangels"}, {"verified": false, "id": "3319716879", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 50, "tweet_count": 29603, "listed_count": 1}, "username": "gemalucky", "name": "Gema Lucky"}, {"verified": false, "id": "982697835379425280", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 701, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "location": "Asti, Piemonte", "username": "SalvaPafundi", "name": "Salvatore Pafundi"}, {"verified": false, "id": "2333176204", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 3128, "tweet_count": 71364, "listed_count": 10}, "username": "jcroldanlorenzo", "name": "Julio C Roldan"}, {"verified": false, "id": "269149321", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 14364, "listed_count": 2}, "location": "ARGENTINA", "username": "CeciCorna", "name": "Mar\u00eda Cecilia Merced"}, {"verified": false, "id": "1196237594725625857", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 468, "tweet_count": 3806, "listed_count": 0}, "location": "\u00b2\u2076\u2070\u2075", "username": "arcticpjjm", "name": "char"}, {"verified": false, "id": "792085268", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 735, "tweet_count": 58061, "listed_count": 5}, "location": "Zaragoza, spain", "username": "18eimar", "name": "Eiman Karabali"}, {"verified": false, "id": "4884648911", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 659, "tweet_count": 43870, "listed_count": 4}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "ppjazz1960", "name": "Ppjazz"}, {"verified": false, "id": "422073012", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 108, "tweet_count": 80132, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddec \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "SaraPinto007", "name": "\ud83c\udfd4\ufe0f\u0454\u044f\u2206 B\u014d\u044f\u2202\u0454t\u2206\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "99981376", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1041, "tweet_count": 779, "listed_count": 1}, "location": "Milano", "username": "Simartina", "name": "Simona Scolari"}, {"verified": false, "id": "1048301418627702784", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 494, "tweet_count": 2876, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio", "username": "giacomodeluca_", "name": "Giacomo"}, {"verified": false, "id": "156735780", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 1054, "tweet_count": 134919, "listed_count": 96}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "amandhioca", "name": "ACABOUSONARO \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "481980403", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 3483, "tweet_count": 126897, "listed_count": 8}, "location": "Islas Baleares", "username": "janhol2masx", "name": "janhol \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "94621938", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1345, "tweet_count": 24301, "listed_count": 29}, "location": "Espa\u00f1a Madrid ", "username": "rainiero38", "name": "Rainiero E Mendez L"}, {"verified": false, "id": "484072288", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 4946, "tweet_count": 33726, "listed_count": 2}, "username": "apostata1962", "name": "apostata \ud83d\udd3b \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "878587849", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1185, "tweet_count": 36418, "listed_count": 9}, "location": "Espanha", "username": "agua_reyes", "name": "Reyes"}, {"verified": false, "id": "920903015292383232", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 102, "tweet_count": 7864, "listed_count": 0}, "username": "RaskolnikovG", "name": "RaskolnikovGio"}, {"verified": false, "id": "437533038", "public_metrics": {"followers_count": 45087, "following_count": 6588, "tweet_count": 152469, "listed_count": 379}, "location": "Roma", "username": "francofontana43", "name": "Franco Maria Fontana"}, {"verified": false, "id": "3333528917", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 131, "tweet_count": 5753, "listed_count": 0}, "username": "inmatrecu", "name": "Inmaculada mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "20013113", "public_metrics": {"followers_count": 101804, "following_count": 742, "tweet_count": 623282, "listed_count": 1538}, "location": "M\u00e9xico", "username": "EjeCentral", "name": "EjeCentral"}, {"verified": false, "id": "1098626250569064449", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "username": "DiegoLu08772233", "name": "Diego Lugo"}, {"verified": false, "id": "112033927", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 3520, "tweet_count": 71070, "listed_count": 1}, "username": "ajosedeoliveira", "name": "A JOS\u00c9 DE OLIVEIRA"}, {"verified": false, "id": "790707482515628033", "public_metrics": {"followers_count": 717127, "following_count": 907, "tweet_count": 13433, "listed_count": 779}, "location": "Weston, FL", "username": "realpfigueiredo", "name": "Paulo Figueiredo Filho"}, {"verified": false, "id": "335194555", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 2003, "tweet_count": 15704, "listed_count": 7}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "COTE69M", "name": "COTE69M"}, {"verified": false, "id": "270333218", "public_metrics": {"followers_count": 3382, "following_count": 4999, "tweet_count": 199521, "listed_count": 20}, "username": "twintesis", "name": "Benic\u00e0ssim"}, {"verified": false, "id": "889649507415339009", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 528, "tweet_count": 32982, "listed_count": 1}, "location": "Suardi, Santa Fe", "username": "TomAssel714", "name": "Tomillo"}, {"verified": false, "id": "861813602956828672", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 604, "tweet_count": 31978, "listed_count": 0}, "location": "Morteros, C\u00f3rdoba", "username": "godino_candela", "name": "wendy"}, {"verified": false, "id": "502958723", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 3522, "tweet_count": 2122, "listed_count": 8}, "location": "https://t.co/DuSP2bVLzh", "username": "wienerrandn", "name": "Demetrio Ferro"}, {"verified": false, "id": "3400409123", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 543, "tweet_count": 14024, "listed_count": 23}, "username": "JoseBrianista", "name": "juanito pero"}, {"verified": false, "id": "1152104293", "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 1753, "tweet_count": 27042, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udf18\ud83c\udf17\ud83c\udf16\ud83c\udf15\ud83c\udf14\ud83c\udf13\ud83c\udf12", "username": "DalessandroCami", "name": "Puflito"}, {"verified": false, "id": "586167502", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1099, "tweet_count": 8848, "listed_count": 0}, "location": "Murcia", "username": "Blondapetit1312", "name": "Blond\u00e3petit\ud83c\udf34"}, {"verified": false, "id": "1197946817931042816", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 75, "tweet_count": 2232, "listed_count": 0}, "username": "Cristin05002987", "name": "Cristina A. S."}, {"verified": false, "id": "78362451", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 205, "tweet_count": 10450, "listed_count": 0}, "username": "bargirlny", "name": "Pro-first"}, {"verified": false, "id": "537432909", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 138, "tweet_count": 26666, "listed_count": 5}, "username": "Jorgelf12", "name": "Jorge."}, {"verified": false, "id": "2287048466", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 3002, "tweet_count": 69287, "listed_count": 12}, "username": "mariadoloresrip", "name": "dolores ripoll"}, {"verified": false, "id": "1038916884", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 448, "tweet_count": 28961, "listed_count": 1}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "arielfda", "name": "ariel"}, {"verified": false, "id": "356367736", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 850, "tweet_count": 51389, "listed_count": 2}, "username": "ialesss", "name": "Chloe"}, {"verified": false, "id": "1188199116670754817", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 166, "tweet_count": 18578, "listed_count": 0}, "username": "popcorn_onmars", "name": "Srta. Scofield"}, {"verified": false, "id": "270452512", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 3079, "tweet_count": 36555, "listed_count": 0}, "location": "Todos los lugares me sirven", "username": "Arikayad", "name": "Arikayad"}, {"verified": false, "id": "895445178412130306", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1535, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "JONIARIEL9", "name": "JONI CARP"}, {"verified": true, "id": "24952459", "public_metrics": {"followers_count": 3882644, "following_count": 92590, "tweet_count": 679378, "listed_count": 7754}, "location": "Santiago, Chile", "username": "T13", "name": "T13"}, {"verified": false, "id": "1190734392488005633", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1286, "tweet_count": 39252, "listed_count": 0}, "username": "TanilaEyza", "name": "Tanila"}, {"verified": true, "id": "748259155849416706", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann"}, {"verified": false, "id": "98979961", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 349, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}, "location": "salentino a Treviso ", "username": "gpierpaolo75", "name": "ilbarbazio"}, {"verified": false, "id": "848994553176698883", "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 2757, "tweet_count": 87842, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "PozoJulian", "name": "Juli@n Pozo \ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83c\udf32\ud83d\udc31"}, {"verified": false, "id": "1183068475486588933", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 95, "tweet_count": 4569, "listed_count": 1}, "location": "Seventh Heaven - Sector 7", "username": "ElliesBoyfriend", "name": "Valen \ud83c\udf3f"}, {"verified": false, "id": "773258212464353280", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 446, "tweet_count": 2943, "listed_count": 1}, "username": "_HiddenOne_", "name": "PAIN"}, {"verified": false, "id": "513806222", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 2453, "tweet_count": 49244, "listed_count": 37}, "location": "\u6771\u4eac23\u533a\u306e\u7aef\u3063\u3053", "username": "Takenoco0803", "name": "\u30c7 \u30df \u3055 \u3093"}, {"verified": false, "id": "226559856", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 166, "tweet_count": 2767, "listed_count": 8}, "username": "la_suicida", "name": "KxGx"}, {"verified": false, "id": "178512371", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 648, "tweet_count": 2721, "listed_count": 0}, "location": "Dublin, Ireland", "username": "felemoz", "name": "Fernanda Lemos"}, {"verified": true, "id": "9317502", "public_metrics": {"followers_count": 7438969, "following_count": 303, "tweet_count": 492491, "listed_count": 13485}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1118432292131753984", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi"}, {"verified": false, "id": "2759704258", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 25, "tweet_count": 5585, "listed_count": 2}, "username": "battleofcablest", "name": "#Noalalleimordassa"}], "tweets": [{"text": "O instrutor me aparece com uma caixinha e bota uns rock  Foda de mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210530787755511808"], "created_at": "2019-12-27T12:00:05.000Z", "author_id": "1024340989090181120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1210530787755511808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210239228241682432"], "created_at": "2019-12-26T16:41:31.000Z", "author_id": "2735497645", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 27, "like_count": 88, "quote_count": 17}, "id": "1210239228241682432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "RPG"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "StuartLeleu", "id": "1023907484396912640"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/V8g28gNlCb", "expanded_url": "https://twitter.com/Joojoito/status/1210454539821826048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8g28gNlCb", "media_key": "3_1210454516077867008"}]}, "text": "A inesquec\u00edvel vez que o @StuartLeleu ficou sozinho por 8 horas no RPG e \"ACIDENTALMENTE\" matou 3 pessoas brutalmente...sabem?\n\n(Fiz isso por pura divers\u00e3o e pra treinar um pouco, desculpa se tiver meio merda kkkk) https://t.co/V8g28gNlCb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210454539821826048"], "created_at": "2019-12-27T06:57:06.000Z", "author_id": "1000388013006999553", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "id": "1210454539821826048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/gd4Tm5JCxC", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "text": "mano kkkkkk o cara matou a mina e deu pro cachorro comer. Como que tem gente ainda venera ele.  acho que ele at\u00e9 se casou de novo kkkkkkkkkkkkk Brasil \u00e9 muito bizarro cara, ta maluco https://t.co/gd4Tm5JCxC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210216437748576262"], "created_at": "2019-12-26T15:10:58.000Z", "author_id": "2877401974", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "id": "1210216437748576262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 19, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Josias de Souza"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.7381, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 196, "end": 209, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Maria ad\u00faltera"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.644, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "blogdojosias", "id": "102889489"}]}, "text": "Caro Josias de Souza @blogdojosias concordo c/voc\u00ea o \u201cAtaque a Porta dos Fundos ofende ideia de civilidade\u201d. Mas pergunto voc\u00ea considera civilizado fazer um filme dizendo q Jesus era homossexual, Maria ad\u00faltera, e Deus um safado? \u00c9 civilizado ofender milh\u00f5es p/ divertir alguns?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210336449477980162"], "created_at": "2019-12-26T23:07:51.000Z", "author_id": "35805725", "public_metrics": {"retweet_count": 471, "reply_count": 221, "like_count": 2495, "quote_count": 20}, "id": "1210336449477980162"}, {"text": ".@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahucios https://t.co/kcZPXdSJ1K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210468125508087808"], "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kcZPXdSJ1K", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 130, "tag": "2020sinDesahucios"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:51:05.000Z", "author_id": "133371674", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "id": "1210468125508087808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}]}, "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "author_id": "203555695", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}, "id": "1209950857405571072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7216, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jcarlosmacias", "id": "49992123"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/CQs8bay0yU", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunitaazul2702/status/1206607226779123713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CQs8bay0yU", "media_key": "3_1206607219544002563"}]}, "text": "@jcarlosmacias @IrvingGatell Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en alguna parte del mundo. https://t.co/CQs8bay0yU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206607226779123713"], "created_at": "2019-12-16T16:09:15.000Z", "author_id": "517070474", "in_reply_to_user_id": "49992123", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206600673292361728"}], "id": "1206607226779123713"}, {"text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"], "created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "author_id": "39240661", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}, "id": "1210132943865368576", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gNGpyPBMut", "expanded_url": "https://twitter.com/engrare/status/1210047793156505600", "display_url": "twitter.com/engrare/status\u2026"}]}, "text": "El Estado NO, fueron los Gobiernos Corruptos de Fujimori y el cobarde suicida. \u00bfQu\u00e9 es lo q quieren, q tal como est\u00e1n los alumnos sean admitidos en universidades  acreditadas? No se pasen, muchos tendr\u00e1n q empezar de cero, otros nivelaci\u00f3n y apuntar a convenios, para cumplir con https://t.co/gNGpyPBMut", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210181948964036608"], "created_at": "2019-12-26T12:53:55.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210047793156505600"}], "id": "1210181948964036608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/s7TTgc5P7v", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/superfc/goleiro-bruno-\u00e9-tietado-por-flamenguistas-em-shopping-1.2278268", "display_url": "otempo.com.br/superfc/goleir\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2sevCJgiJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sevCJgiJ4", "media_key": "3_1209884485136867328"}]}, "text": "Goleiro Bruno \u00e9 tietado por flamenguistas em shopping https://t.co/s7TTgc5P7v https://t.co/2sevCJgiJ4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209884487083077634"], "created_at": "2019-12-25T17:11:54.000Z", "author_id": "29274419", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 2054, "like_count": 3827, "quote_count": 9375}, "id": "1209884487083077634"}, {"text": "Yo no me considero una persona suicida pero de verdad he tenido una semana tan horrible que me gustar\u00eda dormir unos cuantos d\u00edas, no tener preocupaciones, no estresarme, no llorar, no sentirme con ganas de que todo se acabara \ud83d\ude14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210544834886426624"], "created_at": "2019-12-27T12:55:54.000Z", "author_id": "854210444231417856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210544834886426624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Torquato Neto"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "text": "Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um amigo dele, o Torquato Neto, que tamb\u00e9m era tropicalista e se suicidou. Na \u00e9poca o Caetano tava distante dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210349903475564544"], "created_at": "2019-12-27T00:01:18.000Z", "author_id": "152785933", "in_reply_to_user_id": "152785933", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 895, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210349553293111304"}], "id": "1210349903475564544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/P0TXrRYS1W", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/em-2019-brasil-registrou-cinco-armas-por-hora-para-pessoas-fisicas-24160416?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/em-2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/em-2019-brasil-registrou-cinco-armas-por-hora-para-pessoas-fisicas-24160416?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "text": "Em 2019, Brasil registrou cinco armas por hora para pessoas f\u00edsicas https://t.co/P0TXrRYS1W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210522961939247107"], "created_at": "2019-12-27T11:28:59.000Z", "author_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 2684, "like_count": 1306, "quote_count": 231}, "id": "1210522961939247107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "Vizcarra dice que no puede hablar de pedir la renuncia de la ministra indolente porque tambi\u00e9n est\u00e1 en modo navidad. Hablemos despu\u00e9s de A\u00f1o Nuevo a ver si la gente se acuerda de los 3 ni\u00f1os y la madre asesinados, apu\u00f1alados y quemados para la bajada de reyes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210358021416722434"], "created_at": "2019-12-27T00:33:34.000Z", "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 379, "reply_count": 144, "like_count": 1217, "quote_count": 17}, "id": "1210358021416722434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "text": "*Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210241479295287297"], "created_at": "2019-12-26T16:50:28.000Z", "author_id": "987388562520887296", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 286, "quote_count": 1}, "id": "1210241479295287297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "author_id": "1281596280", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "id": "1208807863008796677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 22, "end": 36, "probability": 0.7991, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.6293, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210307638392688640"], "created_at": "2019-12-26T21:13:22.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "author_id": "36411489", "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 108, "like_count": 1461, "quote_count": 12}, "id": "1210307638392688640"}, {"text": "Meu pensamento suicida s\u00f3 pensa: e se eu pular da\u00ed https://t.co/Q8pY3DhpMA", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "4c75b532cd450600"}, "edit_history_tweet_ids": ["1210441239188922368"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Q8pY3DhpMA", "expanded_url": "https://twitter.com/ouiludiida/status/1210281626225139712", "display_url": "twitter.com/ouiludiida/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T06:04:14.000Z", "author_id": "2342475134", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1210441239188922368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R8U6K30wqW", "expanded_url": "https://twitter.com/JeSuisEspe_/status/1210167711512313856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8U6K30wqW", "media_key": "7_1210166925340413954"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 94, "end": 100, "tag": "Idlib"}, {"start": 269, "end": 275, "tag": "Siria"}]}, "text": "Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado es tal cual atentan y han atentado en Europa, sin embargo los medios occidentales insisten en llamarles \"v\u00edctimas\". \n\"V\u00edctimas\" cuando asesinan en #Siria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe https://t.co/R8U6K30wqW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210167711512313856"], "created_at": "2019-12-26T11:57:20.000Z", "author_id": "1104344103179960320", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 2}, "id": "1210167711512313856"}, {"text": "Ficar falando 24h em morrer e sendo pessimista s\u00f3 \u00e9 aceit\u00e1vel na adolesc\u00eancia n\u00e9, ningu\u00e9m aguenta gente que s\u00f3 reclama e n\u00e3o sabe ver nada de bom na vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210354413069590528"], "created_at": "2019-12-27T00:19:14.000Z", "author_id": "37322760", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 99, "quote_count": 35}, "id": "1210354413069590528"}, {"text": "@VemPraRua_br Vem Pra Rua isent\u00e3o! https://t.co/poomKrHEGr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210396289151721472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/poomKrHEGr", "expanded_url": "https://twitter.com/dimacgarcia/status/1210396289151721472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/poomKrHEGr", "media_key": "3_1210396256914329601"}]}, "created_at": "2019-12-27T03:05:38.000Z", "author_id": "835570202289012736", "in_reply_to_user_id": "2884022608", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210187017738444802"}], "id": "1210396289151721472"}, {"text": "@Psicovivir @JJRENDON Totalmente de acuerdo con usted. En mi caso, si fuese posible meterle ars\u00e9nico o cualquier veneno de efecto inmediato, lo har\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210290021258989569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JJRENDON", "id": "47409855"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:03:21.000Z", "author_id": "1079554569452048384", "in_reply_to_user_id": "85745429", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210286369291034624"}], "id": "1210290021258989569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.3013, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5873, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5965, "type": "Organization", "normalized_text": "RIZIN"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5814, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/XTqWDV0eku", "expanded_url": "https://bit.ly/2QsVfiC", "display_url": "bit.ly/2QsVfiC", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13282"}]}, "text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u304c\u51fa\u308b\u3053\u3068\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u3051\u3063\u3053\u3046\u53cd\u5bfe\u3057\u3066\u3044\u308b\u4eba\u304c\u3044\u308b\u6a21\u69d8\u3002\n\n\u3078\u3048\u3001\u305d\u3046\u306a\u3093\u3084\u3002\u306a\u3093\u3067\u3084\u308d\uff1f \n\nUFC\u3084RIZIN\u3001WWE\u3067\u306f\u3001\u5973\u5b50\u304c\u30e1\u30a4\u30f3\u3092\u30d0\u30f3\u30d0\u30f3\u5f35\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u666e\u901a\u306b\u53d7\u3051\u5165\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\u30b5\u30a6\u30b8\u30e9\u30d3\u30a2\u3067\u3059\u3089\u5973\u5b50\u304c\u51fa\u5834\u3057\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\n\nhttps://t.co/XTqWDV0eku", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210534796771971072"], "created_at": "2019-12-27T12:16:00.000Z", "author_id": "50221202", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "id": "1210534796771971072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/U0kedg7oaH", "expanded_url": "https://twitter.com/kyeongsew/status/892643026492727296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0kedg7oaH", "media_key": "7_892642458386833409"}]}, "text": "sm pq me matou??? a voz da seulgi se encaixaria perfeitamente  https://t.co/U0kedg7oaH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210436600687218688"], "created_at": "2019-12-27T05:45:49.000Z", "author_id": "1035246155872002050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210436600687218688"}, {"text": "pra mim esse monte de caso de ataque revelado nesses \u00faltimos tempo \u00e9 tudo pra aliviar pro povo da rinha. esses vizinhos desse menino falando que \"ai os animais eram maltratados, vinha uma pessoa dar comida pra eles duas vezes por semana\" por que j\u00e1 n\u00e3o tinha denunciado?\" https://t.co/QGUNOml8Ef", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210543445259046912"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/QGUNOml8Ef", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1210542092264574977", "display_url": "twitter.com/g1/status/1210\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:50:22.000Z", "author_id": "2397085483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210542092264574977"}], "id": "1210543445259046912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.8175, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9495, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.7932, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.8294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.9006, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "text": "Na Espera.....Em 2020...e 2021...e em 2022!\n* Aves de Rapina...05/2\n* Wonder Woman 1984...4/6\n* The Batman...5/6/21\n* Esquadr\u00e3o Suicida 2...6/8/21\n* Ad\u00e3o Negro...22/12/21\n* Shazam 2..1/4/22\n* The Flash 1/6/22\n* Aquaman 2...16/12/22", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210370601132658688"], "created_at": "2019-12-27T01:23:33.000Z", "author_id": "64559578", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210370601132658688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}]}, "text": "@hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1 as pr\u00f3prias MULHERES est\u00e3o passando pano nele. Tudo isso pelo o que ele fez no Flamengo, cara eu t\u00f4 tipo fodase o que ele fez no flamengo ELE MATOU A M\u00c3E DO FILHO DELE V\u00c9I", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210386285749317635"], "created_at": "2019-12-27T02:25:53.000Z", "author_id": "760166858481893376", "in_reply_to_user_id": "1031528705808588802", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210213218074988545"}], "id": "1210386285749317635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3992, "type": "Person", "normalized_text": "ASSASSINO"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/T9vsw8yDZB", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1210318619588120577", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "text": "ASSASSINO, FEMINICIDA! https://t.co/T9vsw8yDZB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210392848954249216"], "created_at": "2019-12-27T02:51:57.000Z", "author_id": "40878069", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 44, "like_count": 1248, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210318619588120577"}], "id": "1210392848954249216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4107, "type": "Place", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6347, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7892, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/FT2xQnT3aT", "expanded_url": "http://r7.com/2VSN", "display_url": "r7.com/2VSN"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/lWAH09lg4N", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1210542092432228353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWAH09lg4N", "media_key": "3_1210535309122981888"}]}, "text": "Homem faz mulher ref\u00e9m por uma hora em Duque de Caxias (RJ)  https://t.co/FT2xQnT3aT https://t.co/lWAH09lg4N", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210542092432228353"], "created_at": "2019-12-27T12:45:00.000Z", "author_id": "65473559", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1210542092432228353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9Z4SrO48Bt", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1210206916451983360", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "text": "Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori se hace el moribundo y da \u00f3rdenes desde la Diroes y ninguno los desmiente, igual sucede con los hijos del suicida Alan Garc\u00eda se sienten felices.\nS\u00e1trapas https://t.co/9Z4SrO48Bt", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "edit_history_tweet_ids": ["1210368790233518080"], "created_at": "2019-12-27T01:16:21.000Z", "author_id": "102830647", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210206916451983360"}], "id": "1210368790233518080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8728, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 43, "end": 60, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "Ascens\u00e3o Skywalker"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Rei"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "Hellboy"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Godzilla 2"}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "Serenity \nRambo"}]}, "text": "As maiores decep\u00e7\u00f5es de 2019\n\nStar Wars: A Ascens\u00e3o Skywalker\nCapit\u00e3 Marvel\nDumbo\nRei Le\u00e3o\nVidro\nMIB Internacional\nHellboy\nGodzilla 2\nSerenity \nRambo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210362564871380992"], "created_at": "2019-12-27T00:51:37.000Z", "author_id": "27695856", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 203, "like_count": 1661, "quote_count": 58}, "id": "1210362564871380992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "Emol"}, {"start": 124, "end": 139, "probability": 0.8052, "type": "Organization", "normalized_text": "PartidoComunista"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.6754, "type": "Organization", "normalized_text": "FrenteAmplio"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 140, "tag": "PartidoComunista"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "FrenteAmplio"}]}, "text": "Emol: Despidos por \"necesidad de la empresa\" superan los 140 mil desde el 18-O al 20 de diciembre.\n\nPor obra y gracias del #PartidoComunista\ny el #FrenteAmplio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210295286586920960"], "created_at": "2019-12-26T20:24:17.000Z", "author_id": "161112036", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 33, "like_count": 565, "quote_count": 10}, "id": "1210295286586920960"}, {"text": "Mientras estamos en modo vueveo, el @MEF_Peru y el @MartinVizcarraC disponen eliminar todas las reglas monetarias de control de la caja fiscal. A PARTIR DE HOY, SER\u00c1 PRIORIDAD EL PAGO DE LA DEUDA EXTERNA, INCLUSIVE, FUERA DEL MARCO PRESUPUESTAL. Donde est\u00e1 la prensa ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210367589668528129"], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 45, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-12-27T01:11:35.000Z", "author_id": "1371040064", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 62, "like_count": 254, "quote_count": 10}, "id": "1210367589668528129"}, {"text": "Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplices tenen noms i cognoms.\n#NiOblitNiPerd\u00f3\nhttps://t.co/4MVrwExMAV", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1210313697232588800"], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/4MVrwExMAV", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=twitter", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 158, "tag": "NiOblitNiPerd\u00f3"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:37:26.000Z", "author_id": "300984512", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1210313697232588800"}, {"text": "o jegue q \"ai minha DM ta aberta p vc suicida p eu te ajudar\" n\u00e3o \u00e9 psicologo. n\u00e3o conta como terapia vao se tratar de vdd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210540134401220608"], "created_at": "2019-12-27T12:37:13.000Z", "author_id": "17498731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210540134401220608"}, {"text": "@amdre_young Yes, andei pkas mas cheguei l\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210433798770483205"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amdre_young", "id": "979479129631395841"}]}, "created_at": "2019-12-27T05:34:41.000Z", "author_id": "2809224856", "in_reply_to_user_id": "979479129631395841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210432950531219456"}], "id": "1210433798770483205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/SGaoTUyHKD", "expanded_url": "http://j.mp/37eQ0d5", "display_url": "j.mp/37eQ0d5", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/SGaoTUyHKD       \"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210404439309406208"], "created_at": "2019-12-27T03:38:01.000Z", "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210404439309406208"}, {"text": "Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/wPTCRh0BPP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210390031992598528"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390014057689089"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390019057299457"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390025030033409"}]}, "created_at": "2019-12-27T02:40:46.000Z", "author_id": "15509258", "in_reply_to_user_id": "15509258", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 11, "like_count": 122, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210389161812877312"}], "id": "1210390031992598528"}, {"text": "n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizendo ser um bom pai para seus enteados. e agora o cara a matou gr\u00e1vida. foda entender que at\u00e9 quem dorme do nosso lado \u00e9 capaz de nos apunhalhar de tal forma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210175028362395648"], "created_at": "2019-12-26T12:26:25.000Z", "author_id": "91191175", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 10, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "id": "1210175028362395648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Directiva Europea"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ax4ktheiFM", "expanded_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/", "display_url": "diario16.com/las-graves-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/"}]}, "text": "\u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en vigor de la Directiva Europea se complica mantener represalias contra los denunciantes xq ser\u00e1 el propio Estado el responsable\u2019 https://t.co/Ax4ktheiFM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210492768184864768"], "created_at": "2019-12-27T09:29:00.000Z", "author_id": "868201506117496833", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "id": "1210492768184864768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 242, "probability": 0.3941, "type": "Other", "normalized_text": "CNH"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Nk6uVWaLnf", "expanded_url": "https://twitter.com/amoaparaiba/status/1210534246378553345", "display_url": "twitter.com/amoaparaiba/st\u2026"}]}, "text": "Se matar algu\u00e9m : vai preso na perp\u00e9tua e ainda ter\u00e1 q indenizar a Fam\u00edlia ou pens\u00e3o vital\u00edcia. \nRoubou a na\u00e7\u00e3o: tomar todos os bens e nunca mais se candidatar a nada ! \nEstupro \u00e9 perp\u00e9tua. \nMatou algu\u00e9m no tr\u00e2nsito p embriaguez : perder a CNH,  perp\u00e9tua e indeniza\u00e7\u00e3o a v\u00edtima. https://t.co/Nk6uVWaLnf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210536767536992262"], "created_at": "2019-12-27T12:23:50.000Z", "author_id": "26158897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210534246378553345"}], "id": "1210536767536992262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4724, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "helpriodjaneiro", "id": "26158897"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "text": "@helpriodjaneiro @LulaOficial O Brasil s\u00f3 precisa que a Justi\u00e7a prenda criminosos, n\u00e3o d\u00ea benef\u00edcios a quem prejudicou a sociedade, que a pena seja cumprida integralmente. Que ao menos cumpra a Constitui\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210534246378553345"], "created_at": "2019-12-27T12:13:49.000Z", "author_id": "132506016", "in_reply_to_user_id": "26158897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210531631989231618"}], "id": "1210534246378553345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.4882, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara de Casaci\u00f3n"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Milani"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/YkxjEkOqly", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/27/un-fiscal-ante-la-camara-de-casacion-pidio-18-anos-de-prision-para-cesar-milani/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Un fiscal ante la C\u00e1mara de Casaci\u00f3n pidi\u00f3 18 a\u00f1os de prisi\u00f3n para C\u00e9sar Milani https://t.co/YkxjEkOqly", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210536384483774469"], "created_at": "2019-12-27T12:22:19.000Z", "author_id": "1010998068219703297", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1210536384483774469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/FqfKyeBlnG", "expanded_url": "https://twitter.com/john_lopes/status/1210501761737338880", "display_url": "twitter.com/john_lopes/sta\u2026"}]}, "text": "RT @vuintrieri Batman vs Superman, claro! https://t.co/FqfKyeBlnG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210535677106040832"], "created_at": "2019-12-27T12:19:30.000Z", "author_id": "972088635465064448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210501761737338880"}], "id": "1210535677106040832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AQ30IXwnQZ", "expanded_url": "https://cnn.it/2t5sqRy", "display_url": "cnn.it/2t5sqRy", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "text": "Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXwnQZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210523240826888192"], "created_at": "2019-12-27T11:30:05.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "id": "1210523240826888192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "L. paradoxum"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7EIIohZmF8", "expanded_url": "https://www.xatakaciencia.com/p/29446", "display_url": "xatakaciencia.com/p/29446", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xatakaciencia.com/biologia/este-llamativo-caracol-colores-realidad-zombi"}]}, "text": "El caracol, bajo el control del L. paradoxum, se suicida y acaba muriendo por los picotazos (si bien algunas veces pueden sobrevivir y recuperar ciertas capacidades). El par\u00e1sito, por el contrario, se acomoda en su nuevo hogar, en los intestinos del ave. https://t.co/7EIIohZmF8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210359646638280705"], "created_at": "2019-12-27T00:40:01.000Z", "author_id": "17208466", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1210359646638280705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Cotonieto"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00ednext"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/hiL4pRDwH4", "expanded_url": "https://jonnpr.com/PDF/3234.pdf", "display_url": "jonnpr.com/PDF/3234.pdf"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/DSvNDSzTlv", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusMCulebras/status/1210520064484659200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DSvNDSzTlv", "media_key": "3_1210520059740852226"}]}, "text": "Seg\u00fan Cotonieto-Mart\u00ednext et al los universitarios usuarios de los servicios de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica tienen alta sintomatolog\u00eda de ansiedad y depresi\u00f3n y que \u00e9sta es peor cuando existe presencia de ideaci\u00f3n suicida.\n\u00a0\nhttps://t.co/hiL4pRDwH4 https://t.co/DSvNDSzTlv", "lang": "es", "geo": {"place_id": "9fed940fc04004c6"}, "edit_history_tweet_ids": ["1210520064484659200"], "created_at": "2019-12-27T11:17:28.000Z", "author_id": "4318108275", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210520064484659200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5746, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/RcJKzEV9qs", "expanded_url": "https://www.marca.com/tiramillas/lujo/2019/12/26/5e04afcdca4741831b8b45a2.html", "display_url": "marca.com/tiramillas/luj\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mVSm4S8B4C", "expanded_url": "https://twitter.com/tiramillas/status/1210186280602079232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVSm4S8B4C", "media_key": "3_1210186273052381184"}]}, "text": "Se suicida Ari Behn, el ex marido de Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/RcJKzEV9qs https://t.co/mVSm4S8B4C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210186280602079232"], "created_at": "2019-12-26T13:11:08.000Z", "author_id": "21645450", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210186280602079232"}, {"text": "Pittore e autore di tre romanzi e di un'opera teatrale, nella sua ultima fatica, \"Inferno\", raccontava la sua lotta contro il disagio mentale #AriBehn \nhttps://t.co/Rgi9ocAFWu", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210112599251193856"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/Rgi9ocAFWu", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/Morto-suicida-Ari-Behn-ex-marito-principessa-Norvegia-Lo-scrittore-fu-tra-gli-accusatori-di-Spacey-e0c7182a-9686-4da3-a5ed-4217074794fd.html?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/Morto-suicida-Ari-Behn-ex-marito-principessa-Norvegia-Lo-scrittore-fu-tra-gli-accusatori-di-Spacey-e0c7182a-9686-4da3-a5ed-4217074794fd.html?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 150, "tag": "AriBehn"}]}, "created_at": "2019-12-26T08:18:21.000Z", "author_id": "14060262", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1210112599251193856"}, {"text": "Morto suicida #AriBehn, accus\u00f2 #KevinSpacey di molestie\nhttps://t.co/R6IViRRGgw https://t.co/y3uF4uD7XA", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210531932364267520"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/R6IViRRGgw", "expanded_url": "https://tinyurl.com/u4pdg9l", "display_url": "tinyurl.com/u4pdg9l"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/y3uF4uD7XA", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1210531932364267520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3uF4uD7XA", "media_key": "3_1210531928207757312"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "AriBehn"}, {"start": 31, "end": 43, "tag": "KevinSpacey"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:04:37.000Z", "author_id": "25676606", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210531932364267520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "OliverLani666", "id": "918150951785127938"}]}, "text": "@MarcioWalckiers @OliverLani666 Ent\u00e3o \u00e9 pra l\u00e1 q Moro vai  para fazer a pr\u00f3xima foto .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210526827992748032"], "created_at": "2019-12-27T11:44:20.000Z", "author_id": "134851310", "in_reply_to_user_id": "1047445479133515782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210512857823096832"}], "id": "1210526827992748032"}, {"text": "@Ringhio42525818 @moschettopres Poi si \u00e8 suicidato, per\u00f2.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210212051613868032"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "moschettopres", "id": "484225103"}]}, "created_at": "2019-12-26T14:53:32.000Z", "author_id": "460957400", "in_reply_to_user_id": "1057954018864128002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210192569365344256"}], "id": "1210212051613868032"}, {"text": "@Joao_Salgadoo os tugas nao conseguem lidar com o facto de nao estarem na melhor equipa, entao e so teams a dar disband e a formarem se a tentar bater os ftw. e fodido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210381168023130113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joao_salgadoo", "id": "4707656027"}]}, "created_at": "2019-12-27T02:05:32.000Z", "author_id": "701213353495105536", "in_reply_to_user_id": "4707656027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210346915231084549"}], "id": "1210381168023130113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5504, "type": "Organization", "normalized_text": "pdte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/mtGaPo9fjA", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/reactivan-20-proyectos-de-infraestructura-educativa-por-s-739-millones-noticia/", "display_url": "gestion.pe/peru/reactivan\u2026"}]}, "text": "@Valderrama_En Lee farsante aprista. Seguramente querias q el pdte opere como lo hizo el cobarde suicida q admiras con los \u201ccolegios emblem\u00e1ticos\u201d, q fue un robo asqueroso. Pero no, aqu\u00ed te mandan un cachetad\u00f3n en la boca, cachet\u00f3n patra\u00f1ero\u2026\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/mtGaPo9fjA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210454706461532161"], "created_at": "2019-12-27T06:57:45.000Z", "author_id": "252405244", "in_reply_to_user_id": "86457557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210380217006592000"}], "id": "1210454706461532161"}, {"text": "#PactoPorLosBosques | Prevenir las quemas e incendios en los bosques es una tarea de todos.  Nuestras acciones y comportamientos son claves para su conservaci\u00f3n\ud83c\udf33. https://t.co/sAkyFlYE3Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210237502147182592"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/sAkyFlYE3Z", "expanded_url": "https://twitter.com/MinAmbienteCo/status/1210237502147182592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAkyFlYE3Z", "media_key": "3_1210237491053248513"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "PactoPorLosBosques"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:34:40.000Z", "author_id": "131273553", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "id": "1210237502147182592"}, {"text": "Tengo la mala costumbre, de dejar en los bares, mientras salgo a fumar, la billetera sobre la mesa.\nA veces me comporto como si el peronismo no existiera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210529061199585280"], "created_at": "2019-12-27T11:53:13.000Z", "author_id": "1081677221402734592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1210529061199585280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OliverLani666", "id": "918150951785127938"}]}, "text": "@OliverLani666 Stalin matou 30 milhoes nos gulags e Mao uns 100 milhoes de fome na china.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210512857823096832"], "created_at": "2019-12-27T10:48:50.000Z", "author_id": "1047445479133515782", "in_reply_to_user_id": "918150951785127938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210400585100476416"}], "id": "1210512857823096832"}, {"text": "@joaoant34390099 Tamb\u00e9m n\u00e3o fa\u00e7o apologia a pobreza mas tenho ci\u00eancia que se eu tivesse dinheiro meus problemas iriam continuar, inclusive continuaria suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210529160256466944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joaoant34390099", "id": "1068205475282460677"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:53:37.000Z", "author_id": "60219316", "in_reply_to_user_id": "1068205475282460677", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210528370636808192"}], "id": "1210529160256466944"}, {"text": "a ver cari\u00f1os m\u00edos, si cit\u00e1is/contestais al v\u00eddeo del chico que se suicida dejadme deciros que est\u00e1is ayudando a difundirlo, por mucho que pong\u00e1is \"no difundais estos videos/no grabeis etc\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210207857054015488"], "created_at": "2019-12-26T14:36:52.000Z", "author_id": "702539615190781952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1210207857054015488"}, {"text": "... muitos imaginam q a felicidade \u00e9 palp\u00e1vel, \u00e9 material. \u00c9 concreto. Quem sou eu para fazer apologia a pobreza, mas, acredito q assumirmos a nossa natureza, aceit\u00e1-la \u00e9 um dos caminhos... \ud83d\ude0e https://t.co/dmdNTYjgbm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210528370636808192"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/dmdNTYjgbm", "expanded_url": "https://twitter.com/aloneinmyself/status/1210524380272431104", "display_url": "twitter.com/aloneinmyself/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:50:28.000Z", "author_id": "1068205475282460677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210524380272431104"}], "id": "1210528370636808192"}, {"text": "inacredit\u00e1vel... O CARA \u00c9 UM ASSASSINO, foda se se foi um goleiro bom, ele matou a m\u00e3e do seu filho, esquartejou e deu pro cachorro comer, um psicopata https://t.co/OXfZZAcTbg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210450237518692354"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/OXfZZAcTbg", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T06:40:00.000Z", "author_id": "1106568850823413760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "id": "1210450237518692354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/prfn013omg", "expanded_url": "https://www.clarin.com/mundo/nicolas-maduro-propone-recuperar-mando-asamblea-nacional-2020-decididos-hacer-revolucion-socialista-siglo-xxi-_0_AChn14HL.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577418378", "display_url": "clarin.com/mundo/nicolas-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/mundo/nicolas-maduro-propone-recuperar-mando-asamblea-nacional-2020-decididos-hacer-revolucion-socialista-siglo-xxi-_0_AChn14HL.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577418378"}]}, "text": "Nicol\u00e1s Maduro se propone recuperar el mando de la Asamblea Nacional en 2020: \"Estamos decididos a hacer la revoluci\u00f3n socialista del siglo XXI\" https://t.co/prfn013omg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210406525627502592"], "created_at": "2019-12-27T03:46:18.000Z", "author_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "id": "1210406525627502592"}, {"text": "Es casi de suicida ponerte en frente a este animal \ud83d\ude28\ud83d\ude28 https://t.co/5msAg8T7h0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210392490970353664"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5msAg8T7h0", "expanded_url": "https://twitter.com/Pasion_Basket1/status/1210183227685703681", "display_url": "twitter.com/Pasion_Basket1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T02:50:32.000Z", "author_id": "1032811489319690240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210392490970353664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "-ups"}]}, "text": "Cada vez que intento dormir me aparecen pensamientos como pop-ups. Cierro uno y aparecen diez m\u00e1s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202778550593605632"], "created_at": "2019-12-06T02:35:27.000Z", "author_id": "580487288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1202778550593605632"}, {"text": "La mayor\u00eda estaremos de acuerdo en que uno de los problemas filos\u00f3ficos m\u00e1s serios es el suicidio. Por eso sorprende que no se hable de \u00e9l. Se evita mencionarlo porque da miedo, como si as\u00ed dejase de existir. Pero ocurre lo contrario: se hace m\u00e1s presente y da m\u00e1s miedo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205218334725292032"], "created_at": "2019-12-12T20:10:17.000Z", "author_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 2991, "reply_count": 166, "like_count": 5525, "quote_count": 486}, "id": "1205218334725292032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.6005, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.4876, "type": "Organization", "normalized_text": "Club"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.6487, "type": "Person", "normalized_text": "Zapag"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Beatle_Ciclon", "id": "92653524"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "fherjar", "id": "127680949"}]}, "text": "@Beatle_Ciclon @fherjar Al pedo le tratas de explicar a sus focas la situacion.lo de la Asamblea fue una verguenza.un reflejo de como se maneja el Club hoy en dia..ya no le puedo ver a los Zapag..pero eso si..ni un candidato serio veo que quiera agarrar..y se entiende..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210526818270433281"], "created_at": "2019-12-27T11:44:18.000Z", "author_id": "786998352655310848", "in_reply_to_user_id": "92653524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210381508416016387"}], "id": "1210526818270433281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "RealojoDigno"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/4OaXXyQMEv", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 108, "tag": "RealojoDigno"}]}, "text": "No nos cansaremos de se\u00f1alar a los culpables, ni un desahucio m\u00e1s sin alternativa habitacional #RealojoDigno\n\ud83d\udc47\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/4OaXXyQMEv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210479201855389696"], "created_at": "2019-12-27T08:35:05.000Z", "author_id": "411826033", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1210479201855389696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/E5Ij1uhxDz", "expanded_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html", "display_url": "clarin.com/opinion/justic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html"}]}, "text": "Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumentos, bueno es un fiscal suicida.  https://t.co/E5Ij1uhxDz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209887299913371648"], "created_at": "2019-12-25T17:23:05.000Z", "author_id": "145677457", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 99, "like_count": 842, "quote_count": 13}, "id": "1209887299913371648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "DOIS PAPAS"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Bento XVI"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Papa Francisco"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/BfDdZJyWoG", "expanded_url": "https://twitter.com/leonardoune/status/1210371459517964289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BfDdZJyWoG", "media_key": "3_1210371446834380801"}]}, "text": "No filme DOIS PAPAS, rec\u00e9m lan\u00e7ado no @NetflixBrasil , al\u00e9m da hist\u00f3ria incr\u00edvel sobre a renuncia de Bento XVI destaco o incr\u00edvel relato do Papa Francisco sobre os efeitos da ditadura militar Argentina, logo aqui do lado. Pra que nunca mais se repita. https://t.co/BfDdZJyWoG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210371459517964289"], "created_at": "2019-12-27T01:26:58.000Z", "author_id": "60827646", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1210371459517964289"}, {"text": "Maradona vede il presidente argentino ed esulta come 33 anni fa. VIDEO https://t.co/5dITII0chO", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210524751333978112"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/5dITII0chO", "expanded_url": "http://sky.tg/jvHvv", "display_url": "sky.tg/jvHvv", "unwound_url": "http://sky.tg/jvHvv"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:36:05.000Z", "author_id": "5893702", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1210524751333978112"}, {"text": "Tengo que barrer y me da una pereza", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210523932564045824"], "created_at": "2019-12-27T11:32:50.000Z", "author_id": "1021513689294426112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210523932564045824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}]}, "text": "O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acusado a Spacey y encima \u00e9ste sube un v\u00eddeo siniestro diciendo cosas raras. Pero qu\u00e9 cojones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210186563054911489"], "created_at": "2019-12-26T13:12:15.000Z", "author_id": "364908458", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "id": "1210186563054911489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "text": "@EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Ese sujeto, chupamedias de Nadine Heredia, cero de trayectoria democr\u00e1tica y de defensa del pueblo. Un simple producto de markenting que pela los dientes para decir sancedes, como lo entregar al Per\u00fa a Israel entre otras lindezas...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210425096168464385"], "created_at": "2019-12-27T05:00:06.000Z", "author_id": "235139317", "in_reply_to_user_id": "1307558606", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 321, "like_count": 323, "quote_count": 25}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210348593862860800"}], "id": "1210425096168464385"}, {"text": "Vivir en una urbanizaci\u00f3n en la zona sur es lo mejor que me ha podido pasar. Esta ma\u00f1ana bronquita y todos los vecinos en los balcones mirando como radio patio de aqu\u00ed no hay quien viva", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210520492916039680"], "created_at": "2019-12-27T11:19:10.000Z", "author_id": "372527244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210520492916039680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.5877, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 15, "username": "wwnicolas", "id": "280095492"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/nBDuOhOnfH", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/ministra-seguridad-revisara-peritaje-gendarmeria-determino-nisman-asesinado_0_R8APlhZZ.html", "display_url": "clarin.com/politica/minis\u2026"}]}, "text": "Hola @wwnicolas , estar\u00eda bueno que leyeras antes de escribir. \u00bfC\u00f3mo vas a decir que la pericia de Gendarmer\u00eda no fue objetada por las partes? Los peritos de Lagomarsino la objetaron duramente. https://t.co/nBDuOhOnfH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210511193569402881"], "created_at": "2019-12-27T10:42:13.000Z", "author_id": "145677457", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 177, "like_count": 1757, "quote_count": 54}, "id": "1210511193569402881"}, {"text": "@_Lichtzwang @Lilithvav \u00c7a n\u2019emp\u00eache pas d\u2019aimer (beaucoup) la litt\u00e9rature de Simenon. L\u2019homme Simenon est loin d\u2019\u00eatre irr\u00e9prochable, et il applique sa devise \u00ab\u00a0comprendre et ne pas juger\u00a0\u00bb assez imparfaitement. Mais c\u2019est un homme complexe et passionnant.", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210518756188938240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Lichtzwang", "id": "2580616040"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Lilithvav", "id": "126384469"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:12:16.000Z", "author_id": "2517754897", "in_reply_to_user_id": "2580616040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210515672641474560"}], "id": "1210518756188938240"}, {"text": "@UOLNoticias E perder tempo com uns merdas desse eles tem mais o que fazer jornaleiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210516856861315072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:04:43.000Z", "author_id": "250927428", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210510976090615808"}], "id": "1210516856861315072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4523, "type": "Other", "normalized_text": "Dolores"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Ahwoln6S4m", "expanded_url": "http://atres.red/ajle2", "display_url": "atres.red/ajle2", "status": 200, "title": "Espejo P\u00fablico: \u00daltimas noticias y entrevistas del programa de Susanna Griso", "description": "Sigue toda la actualidad en Espejo P\u00fablico con Susanna Griso. Entrevistas, el programa en directo, an\u00e1lisis y la \u00faltima hora.", "unwound_url": "https://www.antena3.com/programas/espejo-publico/"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/h3XzEF9JXy", "expanded_url": "https://twitter.com/EspejoPublico/status/1210518566367354886/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/h3XzEF9JXy", "media_key": "7_1210518223298400257"}]}, "text": "\ud83c\udfa5V\u00cdDEO| Dolores, la mujer que fue rescatada tras caerse en su balc\u00f3n, nos cuenta qu\u00e9 pas\u00f3 y confiesa que le dijo al agente \"qu\u00e9 alto eres adem\u00e1s de guapo' y le di un beso\"\n\n\u25b6 https://t.co/Ahwoln6S4m https://t.co/h3XzEF9JXy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210518566367354886"], "created_at": "2019-12-27T11:11:31.000Z", "author_id": "69036854", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "id": "1210518566367354886"}, {"text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210301764622331905"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:50:01.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "id": "1210301764622331905"}, {"text": "Suicida l'avvocato Giacomo Nicolucci, si \u00e8 sparato in casa con la pistola https://t.co/2RGLDb2M2J", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210518551863447557"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2RGLDb2M2J", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948792.html", "display_url": "leggo.it/italia/cronach\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:11:27.000Z", "author_id": "76786936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210518551863447557"}, {"text": "A postagem do ex-goleiro do time j\u00e1 conta com cerca de seis mil curtidas https://t.co/mmBdTp5BbX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210515340523900928"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/mmBdTp5BbX", "expanded_url": "http://bit.ly/2Svu6yr", "display_url": "bit.ly/2Svu6yr", "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/torcedores-do-flamengo-fazem-selfie-e-tietam-goleiro-bruno-em-loja-do-time/"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:58:42.000Z", "author_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 31, "like_count": 29, "quote_count": 5}, "id": "1210515340523900928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "Primaria"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "Casquero"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 142, "username": "SEMERGENap", "id": "601113942"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "GacetaMedicaCom", "id": "392623482"}, {"start": 167, "end": 182, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/MzQVF69kzC", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=195&v=R8xYqLKeQlQ&feature=emb_title", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/AqIXOmC8Bu", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1210515890556547073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AqIXOmC8Bu", "media_key": "3_1210515888874688514"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "SaludMental"}]}, "text": "\"la falta de tiempo de la Atenci\u00f3n Primaria no facilita las tareas de identificar conductas suicida\" Dr. Casquero GdT #SaludMental @SEMERGENap en @GacetaMedicaCom \ncc @consaludmental \n\ud83d\udcfd\ufe0fhttps://t.co/MzQVF69kzC https://t.co/AqIXOmC8Bu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210515890556547073"], "created_at": "2019-12-27T11:00:53.000Z", "author_id": "601113942", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1210515890556547073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Torquato"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4549, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kribshna", "id": "152785933"}]}, "text": "@kribshna A m\u00fasica foi feita para o pai de Torquato, Kris.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210496599652220928"], "created_at": "2019-12-27T09:44:13.000Z", "author_id": "3249354238", "in_reply_to_user_id": "152785933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210350330602500096"}], "id": "1210496599652220928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 95, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina Frederic"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "Antropol\u00f3gicas"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.4082, "type": "Place", "normalized_text": "UBA"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.659, "type": "Place", "normalized_text": "Utrecht"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.3203, "type": "Other", "normalized_text": "UNQ"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "CONICET"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/tRoU40HWGX", "expanded_url": "https://twitter.com/_ASLO_/status/1210518442908045312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRoU40HWGX", "media_key": "3_1210518436553646080"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HabraConsecuencias"}]}, "text": "#HabraConsecuencias \n\nProvocando siempre, \"esta chica\", patotea cual servicio,  Sabrina Frederic es lic. en Cs Antropol\u00f3gicas UBA y dra. en Antropolog\u00eda Social en la Univ de Utrecht. prof. en la UNQ investigadora del CONICET. Y vos patotero https://t.co/tRoU40HWGX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210518442908045312"], "created_at": "2019-12-27T11:11:01.000Z", "author_id": "4530312995", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1210518442908045312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 237, "end": 259, "probability": 0.4188, "type": "Other", "normalized_text": "Club de la Construcci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/f2sbiwFDEE", "expanded_url": "https://twitter.com/Valderrama_En/status/1210380217006592000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2sbiwFDEE", "media_key": "7_1210380174048534530"}]}, "text": "\u00bfDonde est\u00e1n los 80 hospitales y los 1000 colegios que prometiste, Martin Vizcarra? Faltan 5 d\u00edas para que termine el a\u00f1o y no has hecho nada. Te burlas de todo el Per\u00fa;, sobre todo de los m\u00e1s pobres. Solo gobiernas para tus amigos del \"Club de la Construcci\u00f3n\".Corrupto incapaz. https://t.co/f2sbiwFDEE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210380217006592000"], "created_at": "2019-12-27T02:01:46.000Z", "author_id": "86457557", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 90, "like_count": 471, "quote_count": 47}, "id": "1210380217006592000"}, {"text": "@Vitabronte @Gonzalo29438228 @decile_si @claudiosavoia @LuchoBugallo @Eze25_17 @CuchuflitaM @daga_60 @Sylvie0101 @RolfCoach @cristia06766169 @ilusion015 @Kicillofok La presi\u00f3n fiscal no aumenta. Solo sobre Bienes Personales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210515132113149952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vitabronte", "id": "2214700548"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "decile_si", "id": "1018651352661135361"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "LuchoBugallo", "id": "70544798"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "Eze25_17", "id": "216364891"}, {"start": 92, "end": 100, "username": "daga_60", "id": "511188021"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "Sylvie0101", "id": "2363366581"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "RolfCoach", "id": "994246278723899392"}, {"start": 141, "end": 152, "username": "ilusion015", "id": "3885831617"}, {"start": 153, "end": 164, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:57:52.000Z", "author_id": "29270036", "in_reply_to_user_id": "2214700548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210451802648449025"}], "id": "1210515132113149952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/I4RW5W2y4C", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1210379798649942016", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/121\u2026"}]}, "text": "Ah sim, se matou do mesmo jeito que o Epstein https://t.co/I4RW5W2y4C", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210380294987141120"], "created_at": "2019-12-27T02:02:04.000Z", "author_id": "28958495", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210379798649942016"}], "id": "1210380294987141120"}, {"text": "4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instruccions clares de qui mana.\nC/ El Pt Puigdemont @KRLS\nTamb\u00e9 est\u00e0 informat del canvi de paradigma, n'estic segur. La paci\u00e8ncia amb ESP a l'UE s'ha acabat.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209994700834426881"], "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 170, "username": "KRLS", "id": "11611502"}]}, "created_at": "2019-12-26T00:29:51.000Z", "author_id": "917534216", "in_reply_to_user_id": "917534216", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209994699542544384"}], "id": "1209994700834426881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "text": "@otempo Olha, num pa\u00eds que t\u00eam Bolsonaro na presid\u00eancia, nada mais me surpreende", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209907623962787840"], "created_at": "2019-12-25T18:43:51.000Z", "author_id": "1029199044982267909", "in_reply_to_user_id": "29274419", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 41, "like_count": 1298, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209884487083077634"}], "id": "1209907623962787840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "Solo en el Per\u00fa, se enojan porque escribo la cruda verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210273263491932161"], "created_at": "2019-12-26T18:56:46.000Z", "author_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1210273263491932161"}, {"text": "@wingsvs @DarthMotzkus @Felipe68233697 No caso\nIsso iria al\u00e9m do question\u00e1rio\nInfluenciando coisa do Jogo a dentro\nSaca ?\nPelo menos foi o q rolou cmg msm\n\nMas agr eu entendi \nSeu caso eh diferente\n\nAi eh dose :/ Lamento", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210426841955274752"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "DarthMotzkus", "id": "3331488784"}]}, "created_at": "2019-12-27T05:07:02.000Z", "author_id": "2327893932", "in_reply_to_user_id": "2327893932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210426610941337600"}], "id": "1210426841955274752"}, {"text": "@eureth_ernesto @fknnqg @NeiideAngeline Ou estou a fazer confus\u00e3o \ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210510930011938816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eureth_ernesto", "id": "732736116"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "fknnqg", "id": "944133102682722304"}]}, "created_at": "2019-12-27T10:41:10.000Z", "author_id": "4502016556", "in_reply_to_user_id": "732736116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210510750411825153"}], "id": "1210510930011938816"}, {"text": "\"Qu\u00e9 sabr\u00e1s t\u00fa lo que pasa por la cabeza de un suicida justo antes de hacerlo. Y qu\u00e9 pasaba por la nuestra cuando decid\u00edamos no ponerle nombre a algo tan serio\". \n\u270d\ufe0f @Albertoenserie \nhttps://t.co/KZZujSMigB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210487879090225152"], "entities": {"mentions": [{"start": 166, "end": 181, "username": "Albertoenserie", "id": "181136882"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/KZZujSMigB", "expanded_url": "http://bit.ly/39jM3FV", "display_url": "bit.ly/39jM3FV"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:09:34.000Z", "author_id": "64768361", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1210487879090225152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.4022, "type": "Other", "normalized_text": "Hermosa R\u00edos"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gxg39Fkofc", "expanded_url": "https://twitter.com/Dmorazevallos/status/1210036665831579648", "display_url": "twitter.com/Dmorazevallos/\u2026"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1nto pesaba la maleta del general montesinista Hermosa R\u00edos? https://t.co/gxg39Fkofc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210163196805468161"], "created_at": "2019-12-26T11:39:24.000Z", "author_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210036665831579648"}], "id": "1210163196805468161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}]}, "text": "Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210395232753377280"], "created_at": "2019-12-27T03:01:26.000Z", "author_id": "811709008054775808", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1210395232753377280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/71omaeQckz", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Madrid"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "capitalismo"}]}, "text": "VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps://t.co/71omaeQckz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210329587323981824"], "created_at": "2019-12-26T22:40:35.000Z", "author_id": "2461972724", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1210329587323981824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "Los padres de los drogadictos son un clan bien unido, por lo menos, en el Per\u00fa.\n\u00a1Gentuza me dan risa porque no pudieron formar bien a sus hijos!\n\u00a1Perdedores!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210206916451983360"], "created_at": "2019-12-26T14:33:08.000Z", "author_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 94, "like_count": 54, "quote_count": 20}, "id": "1210206916451983360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "text": "Me da miedo cuando gente que conoc\u00ed hace poco me encuentra en tw, soy re suicida ac\u00e1 culia jajajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210422847535009794"], "created_at": "2019-12-27T04:51:10.000Z", "author_id": "1250383099", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1210422847535009794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 83, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "text": "\u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208603408845955072"], "created_at": "2019-12-22T04:21:22.000Z", "author_id": "302315842", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 46, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "id": "1208603408845955072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.4473, "type": "Other", "normalized_text": "Gobierno Zombi"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xpW2gxcN7s", "expanded_url": "https://twitter.com/usuariocastilla/status/1210482764157530114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xpW2gxcN7s", "media_key": "3_1210482759015243776"}]}, "text": "Los espa\u00f1oles han elegido un \u2018Gobierno Zombi\u2019. Que no extra\u00f1en de que haga una pol\u00edtica \u2018suicida\u2019. https://t.co/xpW2gxcN7s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210482764157530114"], "created_at": "2019-12-27T08:49:15.000Z", "author_id": "2870937975", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1210482764157530114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 145, "end": 153, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ROqXRZwe2F", "expanded_url": "https://twitter.com/_AlessandroSE/status/1210173812676931586", "display_url": "twitter.com/_AlessandroSE/\u2026"}]}, "text": "O come\u00e7o da queda do Presidente Jair Bolsonaro. Moro alertou dos perigos ao instituto \" Juiz de Garantias\" mas o @jairbolsonaro  n\u00e3o vetou. Moro @SF_Moro \u00e9 a garantia do povo verde amarelo anti-crime. Mamata pra bandido n\u00e3o \u00e9 conosco. https://t.co/ROqXRZwe2F", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1210283150724730882"], "created_at": "2019-12-26T19:36:03.000Z", "author_id": "3066921219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210173812676931586"}], "id": "1210283150724730882"}, {"text": "una persona che fa questo non sta bene", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210358216326045696"], "created_at": "2019-12-27T00:34:20.000Z", "author_id": "1191418444324966403", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 7}, "id": "1210358216326045696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 193, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/QScWrW7SHd", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-90-nao-sabem-o-que-e-juiz-de-garantias-e-ficam-criticando/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/bolsona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/bolsonaro-90-nao-sabem-o-que-e-juiz-de-garantias-e-ficam-criticando/"}]}, "text": "\u201cO que me surpreende \u00e9 um batalh\u00e3o de internautas constitucionalistas, juristas, para debater o assunto. E falam que eu tra\u00ed, que n\u00e3o votam mais\u201d, queixou-se o presidente em sua live no Facebook.\n\nhttps://t.co/QScWrW7SHd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210338524651773952"], "created_at": "2019-12-26T23:16:05.000Z", "author_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 1038, "like_count": 3091, "quote_count": 168}, "id": "1210338524651773952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "hugoesgh27d"}, {"start": 158, "end": 175, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "VivaGranHermanoDBT"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "hugoesgh27d"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "VivaGranHermanoDBT"}]}, "text": "Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el concurso se suicida. #hugoesgh27d #VivaGranHermanoDBT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210359977325604864"], "created_at": "2019-12-27T00:41:20.000Z", "author_id": "1190289724486930437", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "id": "1210359977325604864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}]}, "text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z", "author_id": "3587524456", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}, "id": "1209096294574239745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 78, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "Luzmar\u00eda Jim\u00e9nez Faro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "MarthaKornblith"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "MiyoVestrini"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.7078, "type": "Person", "normalized_text": "VioletaParra"}, {"start": 126, "end": 140, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "AlfonsinaStorni"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "AlejandraPizarnik"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 248, "username": "torremozas", "id": "218777723"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/PIPFyvlYt6", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1210205208447459328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PIPFyvlYt6", "media_key": "3_1210205173404119041"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "MarthaKornblith"}, {"start": 97, "end": 110, "tag": "MiyoVestrini"}, {"start": 111, "end": 124, "tag": "VioletaParra"}, {"start": 125, "end": 141, "tag": "AlfonsinaStorni"}, {"start": 142, "end": 160, "tag": "AlejandraPizarnik"}, {"start": 161, "end": 167, "tag": "Poeta"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "Poetisa"}, {"start": 177, "end": 186, "tag": "Poetisas"}, {"start": 187, "end": 195, "tag": "Suicida"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "Suicidio"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "Muerte"}, {"start": 214, "end": 225, "tag": "Biografias"}, {"start": 226, "end": 236, "tag": "Biografia"}, {"start": 249, "end": 260, "tag": "Torremozas"}]}, "text": "Turno de: \"Poetisas suicidas y otras muertes extra\u00f1as\" de Luzmar\u00eda Jim\u00e9nez Faro #MarthaKornblith #MiyoVestrini #VioletaParra #AlfonsinaStorni #AlejandraPizarnik #Poeta #Poetisa #Poetisas #Suicida #Suicidio #Muerte #Biografias #Biografia @torremozas #Torremozas https://t.co/PIPFyvlYt6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210205208447459328"], "created_at": "2019-12-26T14:26:20.000Z", "author_id": "1025066257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1210205208447459328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "Frades"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kPGb0YHjR9", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-crimen-de-frades/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Gv74MsLmJs", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniocendanf1/status/1210501095421861888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gv74MsLmJs", "media_key": "3_1210501093492436992"}]}, "text": "Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A\u00a0Coru\u00f1a) https://t.co/kPGb0YHjR9 https://t.co/Gv74MsLmJs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210501095421861888"], "created_at": "2019-12-27T10:02:05.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210501095421861888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Ada Colau"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5372, "type": "Organization", "normalized_text": "Monarqu\u00eda"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.4068, "type": "Person", "normalized_text": "COLAU"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 83, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/qIyuCC0Blq", "expanded_url": "https://twitter.com/waleska0328/status/1210371785432223744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qIyuCC0Blq", "media_key": "7_1210371744319623168"}]}, "text": "Que dice la incre\u00edble, maravillosa, inteligente, imprescindible Ada Colau @AdaColau que la Monarqu\u00eda no sirve para nada. LO DICE ADA COLAU... Por favor, no se r\u00edan \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/qIyuCC0Blq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210371785432223744"], "created_at": "2019-12-27T01:28:15.000Z", "author_id": "2347406727", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 129, "like_count": 364, "quote_count": 17}, "id": "1210371785432223744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4688, "type": "Place", "normalized_text": "Magnetar"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8453, "type": "Place", "normalized_text": "Baikonur"}]}, "text": "2004: se registra la explosi\u00f3n m\u00e1s fuerte de la historia en un Magnetar a 50 000 a\u00f1os luz\n2006: desde el cosm\u00f3dromo de Baikonur es lanzada la misi\u00f3n europea Corot en busca de planetas extrasolares", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210500835043676160"], "created_at": "2019-12-27T10:01:03.000Z", "author_id": "143781507", "in_reply_to_user_id": "143781507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210500833143590913"}], "id": "1210500835043676160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "Leicester"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9595, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.7284, "type": "Place", "normalized_text": "Catar"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/teyIpfQOXi", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1210304562126610454/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/teyIpfQOXi", "media_key": "3_1210304552567627778"}]}, "text": "Foi mais f\u00e1cil para o Liverpool este 1\u00b0 tempo contra o vice-l\u00edder Leicester (0 finaliza\u00e7\u00e3o) do que os primeiros 45 minutos diante do Flamengo. Barristas e fan\u00e1ticos que odeiam o campe\u00e3o brasileiro e da Libertadores ignoram o \u00f3bvio: foi muito importante o que se passou no Catar https://t.co/teyIpfQOXi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210304562126610454"], "created_at": "2019-12-26T21:01:08.000Z", "author_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 1359, "reply_count": 1569, "like_count": 10198, "quote_count": 544}, "id": "1210304562126610454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3vKtVgrAgj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1210279227238604801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vKtVgrAgj", "media_key": "7_1210279142173884419"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}]}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/3vKtVgrAgj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210279227238604801"], "created_at": "2019-12-26T19:20:28.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1210279227238604801"}, {"text": "Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Italia. Che si neghino risorse all'educazione \u00e8 un gesto di cecit\u00e0 suicida in una situazione gi\u00e0 particolarmente grave https://t.co/q1dRULexmK", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210138080985993216"], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/q1dRULexmK", "expanded_url": "https://twitter.com/UgoMorelli/status/1210138080985993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1dRULexmK", "media_key": "3_1210138069724213253"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/q1dRULexmK", "expanded_url": "https://twitter.com/UgoMorelli/status/1210138080985993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1dRULexmK", "media_key": "3_1210138069757841410"}]}, "created_at": "2019-12-26T09:59:36.000Z", "author_id": "322170949", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "id": "1210138080985993216"}, {"text": "@Cleyton61771193 @Flanaticoo_SRN @Samuelsorriso19 @FabioPorchat O desrespeito foi com quem?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210371427867774976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cleyton61771193", "id": "1172904760372006917"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Samuelsorriso19", "id": "3065753309"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "created_at": "2019-12-27T01:26:50.000Z", "author_id": "1207310692774293507", "in_reply_to_user_id": "1172904760372006917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210201639254142978"}], "id": "1210371427867774976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 161, "probability": 0.4302, "type": "Other", "normalized_text": "NandoVagabundo"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 162, "tag": "NandoVagabundo"}]}, "text": "Pe\u00e7o perd\u00e3o novamente por gastar 14.5 milh\u00f5es no meu cart\u00e3o corporativo e n\u00e3o declarar no que gastei o dinheiro de VOC\u00caS. \nSou mesmo um vagabundo.\n#NandoVagabundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210276761214300161"], "created_at": "2019-12-26T19:10:40.000Z", "author_id": "3318337402", "public_metrics": {"retweet_count": 366, "reply_count": 733, "like_count": 4620, "quote_count": 99}, "id": "1210276761214300161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "author_id": "33989170", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "id": "1208867696177082369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ETtKxYjGWr", "expanded_url": "https://twitter.com/Absolutexe/status/1210154354533122048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETtKxYjGWr", "media_key": "3_1210154343623737344"}]}, "text": "Suicidios en Espa\u00f1a en 2018: \nTOTAL: 3.539 \n2.619 hombres.\n920 mujeres. https://t.co/ETtKxYjGWr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210154354533122048"], "created_at": "2019-12-26T11:04:16.000Z", "author_id": "219363505", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 32, "like_count": 590, "quote_count": 32}, "id": "1210154354533122048"}, {"text": "Me caga que las personas me digan \u201cno estes triste\u201d ... neta quisiera gritarles que la depresi\u00f3n no es \u201cestar triste\u201d, ojal\u00e1 solo fuera eso y ya.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210496175243177985"], "created_at": "2019-12-27T09:42:32.000Z", "author_id": "1173743232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210496175243177985"}, {"text": "Contrariamente a quanto promesso, niente per la ricostruzione post sisma, in compenso si destinano 400 mila euro per l\u2019anniversario del Partito Comunista, vergogna! Hai chiesto la fiducia per paura del confronto, in aula come nel Paese. Niente elezioni e niente dibattito. https://t.co/h7bJ8JalRw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210297841425367040"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/h7bJ8JalRw", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuseppeConteIT/status/1209391353064493056", "display_url": "twitter.com/GiuseppeConteI\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:34:26.000Z", "author_id": "2203729336", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 12, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209391353064493056"}], "id": "1210297841425367040"}, {"text": "@ChetBrubaker @rs_simoes @Fabio_Lemos55 Pois \u00e9, por isso n\u00e3o fa\u00e7o essa cr\u00edtica ao torcedor que almejava os t\u00edtulos que os caras ganharam no per\u00edodo. D\u00edvida por d\u00edvida, estamos bem pr\u00f3ximos deles e sem as ta\u00e7as. Gest\u00f5es de merda nos dois casos.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1210424496110354432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChetBrubaker", "id": "1858205462"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "rs_simoes", "id": "545407883"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Fabio_Lemos55", "id": "2271834116"}]}, "created_at": "2019-12-27T04:57:43.000Z", "author_id": "742517291229794306", "in_reply_to_user_id": "1858205462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210422195928936448"}], "id": "1210424496110354432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/30ZD25eVyQ", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=twitter", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "text": "Alicia era inquilina y deb\u00eda algunas mensualidades, se desconoce por el momento cu\u00e1ntas. A las 11 de la ma\u00f1ana se ha suicidado tir\u00e1ndose por la ventana.\nhttps://t.co/30ZD25eVyQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210263368705171458"], "created_at": "2019-12-26T18:17:27.000Z", "author_id": "404999809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1210263368705171458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.469, "type": "Organization", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Media"}]}, "text": "Imponiendo la Sodom\u00eda a una suicida sociedad anestesiada\u00a0 por la Elite y los \u201cMass Media\u201d. Es una guerra a la naturaleza humana y por ende al Autor de la naturaleza.\n\nEsto abre las puertas y hace posible cualquier desorden mental que la cultura y la esclavitud de las pasiones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208686222941544451"], "created_at": "2019-12-22T09:50:26.000Z", "author_id": "62128078", "in_reply_to_user_id": "62128078", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208685565899616256"}], "id": "1208686222941544451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.4079, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Media"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/iLGgXT84vu", "expanded_url": "https://twitter.com/lonlywalker/status/1208685565899616256", "display_url": "twitter.com/lonlywalker/st\u2026"}]}, "text": "Imponiendo la Sodom\u00eda a una suicida sociedad anestesiada\u00a0por la Elite y los \u201cMass Media\u201d. Es una guerra a la naturaleza humana y por ende al Autor de la naturaleza.\n\nEsto abre las puertas y hace posible cualquier desorden mental... https://t.co/iLGgXT84vu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210171807254401024"], "created_at": "2019-12-26T12:13:37.000Z", "author_id": "62128078", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208685565899616256"}], "id": "1210171807254401024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 155, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rs_simoes", "id": "545407883"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Fabio_Lemos55", "id": "2271834116"}]}, "text": "@rs_simoes @Fabio_Lemos55 Essa sua reiterada cobran\u00e7a \u00e9 bem \u201cah, eu avisei\u201d pra quem sabe que torcida se alimenta de t\u00edtulos e isso eles conseguiram e o Flu, mesmo com d\u00edvidas aparentemente maiores no per\u00edodo, n\u00e3o venceu nem Carioquinha. Ambos os Clubes fizeram merda, a diferen\u00e7a \u00e9 o odor e as ta\u00e7as.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1210420185435398150"], "created_at": "2019-12-27T04:40:35.000Z", "author_id": "742517291229794306", "in_reply_to_user_id": "742517291229794306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210418402092879872"}], "id": "1210420185435398150"}, {"text": "A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210244537890816001"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:02:37.000Z", "author_id": "3239745664", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1210244537890816001"}, {"text": "@ErnestoSuidry @titaneno Servicio de salud mental p\u00fablico de calidad te has olvidado lo m\u00e1s importante. Una persona con ideaci\u00f3n suicida no puede ir al psiquiatra de la seguridad social una vez al semestre o al a\u00f1o y que cada vez le atienda un profesional distinto en apenas media hora.\n\nAs\u00ed nos va.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210467557225967616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "titaneno", "id": "952297436"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:48:49.000Z", "author_id": "87544150", "in_reply_to_user_id": "861953796", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209802233556148224"}], "id": "1210467557225967616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/t1Fl6S113j", "expanded_url": "https://paper.li/jc_karnak23/1421946456?read=https%3A%2F%2Fwww.publico.es%2Fsociedad%2Fdesahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "paper.li/jc_karnak23/14\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/t1Fl6S113j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210488850067398657"], "created_at": "2019-12-27T09:13:26.000Z", "author_id": "1258951398", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210488850067398657"}, {"text": "2007 \u2013 L'ex primo ministro pakistano Benazir Bhutto viene uccisa a Rawalpindi in un attentato suicida #AccaddeOggi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210472229806452736"], "created_at": "2019-12-27T08:07:23.000Z", "author_id": "2889047860", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1210472229806452736", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "AccaddeOggi"}]}}, {"text": "Pescotapas \ud83d\ude0d https://t.co/KU1M6xa8Cs", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1210317976127365121"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/KU1M6xa8Cs", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1210317976127365121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KU1M6xa8Cs", "media_key": "3_1210317973610803201"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:54:26.000Z", "author_id": "1171178493348057088", "public_metrics": {"retweet_count": 1043, "reply_count": 287, "like_count": 6889, "quote_count": 1077}, "id": "1210317976127365121"}, {"text": "@rlia1969 @jennermostoles @Marisa_G_S @santos1313131 @Sadamer3 @josesoliscangas @hondacbr100f @tangogc39 @Angel_Escozio @Dgbailen @corsario2525 https://t.co/lIxfKAyaJU", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1210484596577619973"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "josesoliscangas", "id": "1415861593"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "Angel_Escozio", "id": "578961135"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "Dgbailen", "id": "841212092699013120"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "corsario2525", "id": "3420418348"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/lIxfKAyaJU", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:56:32.000Z", "author_id": "377533931", "in_reply_to_user_id": "533498226", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210265396969975808"}], "id": "1210484596577619973"}, {"text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "author_id": "233693503", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "id": "1209807876476350464"}, {"text": "@1pocoDtodo @shinchan2005 @CristinaSegui_ El suicidio es un problema que se oculta, eso no es un bulo, y se oculta por el mismo motivo por el que antes tampoco se visibilizaba la violencia dom\u00e9stica. Para uno cambian las reglas y para el otro no. Y nadie ha hablado de 4000, eso se acerca m\u00e1s a los suicidios totales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210484170448916480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "1pocoDtodo", "id": "145575174"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "shinchan2005", "id": "268102674"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}]}, "created_at": "2019-12-27T08:54:50.000Z", "author_id": "1169312552133758978", "in_reply_to_user_id": "145575174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210220102563577857"}], "id": "1210484170448916480"}, {"text": "#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nTU RT DA VISIBILIDAD A LOS SUICIDIOS EN FFCCSE Y FAS\n\nNUNCA EL SUICIDIO UNA SOLUCI\u00d3N\n\n@Marisa_G_S \n@santos1313131 \n@Sadamer3 \n@josesoliscangas \n@hondacbr100f \n@tangogc39 \n@Angel_Escozio \n@Dgbailen \n@corsario2525 \n@jennermostoles \n\nVisibilidad ! https://t.co/Le6Ybp39WF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210265396969975808"], "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 127, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}, {"start": 145, "end": 154, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}, {"start": 156, "end": 172, "username": "josesoliscangas", "id": "1415861593"}, {"start": 201, "end": 215, "username": "Angel_Escozio", "id": "578961135"}, {"start": 217, "end": 226, "username": "Dgbailen", "id": "841212092699013120"}, {"start": 228, "end": 241, "username": "corsario2525", "id": "3420418348"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Le6Ybp39WF", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1210265396969975808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Le6Ybp39WF", "media_key": "16_1210265387683725313"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:25:30.000Z", "author_id": "533498226", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1210265396969975808"}, {"text": "Se suicida Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/YnJrAq8kqc https://t.co/CViTboOPip", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210383562148589568"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YnJrAq8kqc", "expanded_url": "http://ow.ly/wZEh30q4XVz", "display_url": "ow.ly/wZEh30q4XVz"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CViTboOPip", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1210277876739825664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CViTboOPip", "media_key": "3_1210277875020156928"}]}, "created_at": "2019-12-27T02:15:03.000Z", "author_id": "110082343", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1210383562148589568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6661, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}, {"start": 68, "end": 89, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/vEXrkZ8Mfm", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/26/se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/"}]}, "text": "Ari Behn acus\u00f3 a Spacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007 https://t.co/vEXrkZ8Mfm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210480435869835264"], "created_at": "2019-12-27T08:40:00.000Z", "author_id": "357050985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210480435869835264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.3846, "type": "Other", "normalized_text": "Borb\u00f3ndePandereta"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 214, "username": "MiercolesRepubl", "id": "723865182301241344"}, {"start": 215, "end": 226, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/LLqAhI8NfH", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Borb\u00f3ndePandereta"}]}, "text": "#Borb\u00f3ndePandereta Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura del emprendedor como el summum de la desfachatez.\nhttps://t.co/LLqAhI8NfH\n@MiercolesRepubl @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209929320313032705"], "created_at": "2019-12-25T20:10:04.000Z", "author_id": "2932115764", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "id": "1209929320313032705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/g8FZMbRgBB", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/g8FZMbRgBB v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210289431959285763"], "created_at": "2019-12-26T20:01:01.000Z", "author_id": "1038483754912768000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1210289431959285763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6363, "type": "Other", "normalized_text": "uNene"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Hanako"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Hanako"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Hanako"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4797, "type": "Other", "normalized_text": "Nene"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/dwTFtx4uxv", "expanded_url": "https://twitter.com/GhoSLRt/status/1210470608305299456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwTFtx4uxv", "media_key": "3_1210470599887339520"}]}, "text": "| uNene y yo hablando de hacer un AU de Hanako vivo\n\nYa me lo imagino tal que:\n\nHanako: vive\nSus pap\u00e1s: drama\nHanako: c suicida y muere otra vez\nNene: https://t.co/dwTFtx4uxv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210470608305299456"], "created_at": "2019-12-27T08:00:57.000Z", "author_id": "1208348353865621509", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1210470608305299456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/SGaoTUyHKD", "expanded_url": "http://j.mp/37eQ0d5", "display_url": "j.mp/37eQ0d5", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/SGaoTUyHKD       *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210469363851186176"], "created_at": "2019-12-27T07:56:00.000Z", "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1210469363851186176"}, {"text": "@titaneno Pol\u00edticas de prevenci\u00f3n de suicidios, claridad en las causas, mejorar calidad de vida y cero desahucios ayudar\u00eda bastante a disminuir esa cifra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209802233556148224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "titaneno", "id": "952297436"}]}, "created_at": "2019-12-25T11:45:04.000Z", "author_id": "861953796", "in_reply_to_user_id": "952297436", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209801645468635136"}], "id": "1209802233556148224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Clarin macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.7232, "type": "Person", "normalized_text": "arroyo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SabinaFrederic", "id": "225145116"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "text": "@jotaalonso @SabinaFrederic @CFKArgentina Clarin macri secuaces le pusieron al muerto en el ropero a cristina para la gilada se coma la fakenews! Mientras tanto el suicida se comi\u00f3 la guita d la amia y no fue devuelta a las filas. Xq no l reclaman a arroyo y a la madre x las ctas exterior y tampoco justicia a las flias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210402541542002688"], "created_at": "2019-12-27T03:30:28.000Z", "author_id": "269149321", "in_reply_to_user_id": "124010482", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210336287854616576"}], "id": "1210402541542002688"}, {"text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210362172062220288"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}, "created_at": "2019-12-27T00:50:03.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "id": "1210362172062220288"}, {"text": "Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210441226060779520"], "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}]}, "created_at": "2019-12-27T06:04:11.000Z", "author_id": "437533038", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1210441226060779520"}, {"text": "2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do cad\u00e1ver do pai! risos), mas me parece ser dele se recuperando logo depois de operar um aneurisma que quase o matou, acho que l\u00e1 por 1995. Foi dureza...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1201687542652907520"], "created_at": "2019-12-03T02:20:11.000Z", "author_id": "790707482515628033", "in_reply_to_user_id": "790707482515628033", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 316, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201687540715204608"}], "id": "1201687542652907520"}, {"text": "Alguien que active los shots de lavandina, yo pongo las pastillas de cloro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210460541581504512"], "created_at": "2019-12-27T07:20:57.000Z", "author_id": "861813602956828672", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1210460541581504512"}, {"text": "El 31 voy a brindar por haber aguantado este a\u00f1o de mierda sin haberme pegado un tiro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209151444332494848"], "created_at": "2019-12-23T16:39:03.000Z", "author_id": "1152104293", "public_metrics": {"retweet_count": 8114, "reply_count": 9, "like_count": 10618, "quote_count": 182}, "id": "1209151444332494848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "agusto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arielfda", "id": "1038916884"}]}, "text": "@arielfda Ya me puedo suicidar agusto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210455992288206848"], "created_at": "2019-12-27T07:02:52.000Z", "author_id": "356367736", "in_reply_to_user_id": "1038916884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210455393622790144"}], "id": "1210455992288206848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NNd8LxVhMU", "expanded_url": "https://t13.cl/326234", "display_url": "t13.cl/326234"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Y0rVsiV1pM", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1210413746625142784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y0rVsiV1pM", "media_key": "3_1210408197829337088"}]}, "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Argentina: Gobierno revisar\u00e1 peritaje que determin\u00f3 que Nisman fue asesinado \u00bb https://t.co/NNd8LxVhMU https://t.co/Y0rVsiV1pM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210413746625142784"], "created_at": "2019-12-27T04:15:00.000Z", "author_id": "24952459", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 5}, "id": "1210413746625142784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "author_id": "748259155849416706", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "id": "1209124198360199169"}, {"text": "@ElliesBoyfriend Hay uno que me hizo concha \ud83d\ude36", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210454082281975810"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElliesBoyfriend", "id": "1183068475486588933"}]}, "created_at": "2019-12-27T06:55:17.000Z", "author_id": "773258212464353280", "in_reply_to_user_id": "1183068475486588933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210453848009183233"}], "id": "1210454082281975810"}, {"text": "@Takenoco0803 \u3044\u3063\u305d\u306e\u3053\u3068\u516c\u9078\u6cd5\u3068\u653f\u6cbb\u8cc7\u91d1\u898f\u6b63\u6cd5\u6848\u4ef6\u3082\u3084\u3063\u3066\u304f\u308c\u305f\u3089\u6357\u308b\u3093\u3067\u3059\u3051\u3069\u306d\u3002\u5e74\u660e\u3051\u306b\u93ae\u9759\u5316\u3057\u306a\u3044\u3067\u307b\u3057\u3044\u3067\u3059\u3002", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1210447508876300288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Takenoco0803", "id": "513806222"}]}, "created_at": "2019-12-27T06:29:09.000Z", "author_id": "226559856", "in_reply_to_user_id": "513806222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210436357006352385"}], "id": "1210447508876300288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "EstadaoEsporte", "id": "97293135"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/w0FuUh0WDX", "expanded_url": "http://bit.ly/2StJzic", "display_url": "bit.ly/2StJzic", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2StJzic"}]}, "text": "&gt;@EstadaoEsporte Goleiro Bruno \u00e9 'tietado' por torcedores do Flamengo em loja do clube https://t.co/w0FuUh0WDX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210318619588120577"], "created_at": "2019-12-26T21:57:00.000Z", "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 451, "like_count": 161, "quote_count": 122}, "id": "1210318619588120577"}], "places": [{"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Cercedilla, Espa\u00f1a", "id": "9fed940fc04004c6"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3011289881", "value": "3011289881", "detail": "User has been suspended: [3011289881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210547819955806208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210547819955806208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210547819955806208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210382508283564032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210382508283564032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210382508283564032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3281793804", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3281793804].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3281793804", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210540428598140929", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210540428598140929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210540428598140929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1119575136049479680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1119575136049479680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119575136049479680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210230426821902341", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210230426821902341].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210230426821902341", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "991275902", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [991275902].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "991275902", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210041790037929985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210041790037929985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210041790037929985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210402594251628544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210402594251628544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210402594251628544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208997504810995712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1208997504810995712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1208997504810995712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210539689393954818", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210539689393954818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210539689393954818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202303221223456768", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1202303221223456768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1202303221223456768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209994325607604224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209994325607604224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209994325607604224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126823021954707456", "value": "1126823021954707456", "detail": "User has been suspended: [1126823021954707456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210535983801864193", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210535983801864193", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210535983801864193].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210385531076513792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210385531076513792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210385531076513792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1142148768671961088", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1142148768671961088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142148768671961088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210389288162074624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210389288162074624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210389288162074624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "326754928", "value": "326754928", "detail": "User has been suspended: [326754928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210493344893358080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210493344893358080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210493344893358080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "939172603", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [939172603].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "939172603", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210486916501643264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210486916501643264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210486916501643264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200132006362992640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1200132006362992640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1200132006362992640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210437159309721601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210437159309721601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210437159309721601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1943968321", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1943968321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1943968321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210467179063320576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210467179063320576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210467179063320576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171971177566363648", "value": "1171971177566363648", "detail": "User has been suspended: [1171971177566363648].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210392755685482498", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210392755685482498", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210392755685482498].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1099877189892288512", "value": "1099877189892288512", "detail": "User has been suspended: [1099877189892288512].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209561617878274048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209561617878274048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209561617878274048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1210552182321426436", "oldest_id": "1210454025725976577", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye1dbjjiwi1hz5safyk0pe80x31"}}