{"data": [{"text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177020578559123457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:42:28.000Z", "author_id": "76841519", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "id": "1177020578559123457"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177020566265585664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:42:25.000Z", "author_id": "1776461443", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177020566265585664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "text": "O cara se matou pra pegar a bola na linha lateral e n\u00e3o chegou ningu\u00e9m do Corinthians nem perto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177020461785452545"], "created_at": "2019-09-26T00:42:00.000Z", "author_id": "207946156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177020461785452545"}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177020440541388800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:41:55.000Z", "author_id": "200710475", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "id": "1177020440541388800"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177020393103794181"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:41:44.000Z", "author_id": "773724857892794368", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177020393103794181"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177020262870593539"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:41:13.000Z", "author_id": "2652663529", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177020262870593539"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177020242809315328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:41:08.000Z", "author_id": "754862069028163585", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177020242809315328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importaciones. \n\nYa lo vivimos. Y as\u00ed terminamos. \nVotar a los Fern\u00e1ndez es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177020038282457089"], "created_at": "2019-09-26T00:40:19.000Z", "author_id": "789465914387337216", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 5}, "id": "1177020038282457089"}, {"text": "e depois ela come\u00e7ou a contar a historia de quando ela achou um sapo no banheiro, matou ele e abriu e eu nao sei se \u00e9 fic ou nao https://t.co/An2mCmM9uA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019987103485952"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/An2mCmM9uA", "expanded_url": "https://twitter.com/sangyeonluv/status/1177017641476722688", "display_url": "twitter.com/sangyeonluv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:40:07.000Z", "author_id": "900085635188482049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177017641476722688"}], "id": "1177019987103485952"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019955986030592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:40:00.000Z", "author_id": "842236695357607936", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177019955986030592"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019836116996098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:39:31.000Z", "author_id": "3378088599", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1177019836116996098"}, {"text": "@keyofjail @messyook voc\u00ea tem ou j\u00e1 teve algum pensamento suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019797508370433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "keyofjail", "id": "4702195062"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:39:22.000Z", "author_id": "990590541413912579", "in_reply_to_user_id": "4702195062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176922903058759686"}], "id": "1177019797508370433"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019773907079169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:39:16.000Z", "author_id": "1078742419980591105", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1177019773907079169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "katyriica", "id": "288052616"}]}, "text": "@katyriica o coringa do jared \u00e9 do universo de esquadr\u00e3o suicida/liga da justi\u00e7a e seus derivados ... esse novo filme do coringa \u00e9 um de outro universo, sem liga\u00e7\u00f5es.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019717086830593"], "created_at": "2019-09-26T00:39:03.000Z", "author_id": "904737848691216384", "in_reply_to_user_id": "288052616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177015878153646081"}], "id": "1177019717086830593"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019664855162886"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:38:50.000Z", "author_id": "881483006984286209", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177019664855162886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Hevens gate"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kKPb1FNbEK", "expanded_url": "https://twitter.com/soymarkee/status/1177019650204479488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kKPb1FNbEK", "media_key": "3_1177019638217097217"}]}, "text": "@iviis__ Momento ahi atras no esta el jefe de la secta suicida Hevens gate!!!? https://t.co/kKPb1FNbEK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177019650204479488"], "created_at": "2019-09-26T00:38:47.000Z", "author_id": "1965316454", "in_reply_to_user_id": "105506397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176833608860000256"}], "id": "1177019650204479488"}, {"text": "RT @odpdh: Anualmente, cerca de 800 mil personas se quitan la vida en el mundo y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. \n\nCada suicidio es una traged\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177019520088760320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "odpdh", "id": "853282207607267330"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:38:16.000Z", "author_id": "1158173052435357698", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176952159662989317"}], "id": "1177019520088760320"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019502850203648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:38:12.000Z", "author_id": "1125157679792644096", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177019502850203648"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019409057112064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:37:49.000Z", "author_id": "813799153448996864", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177019409057112064"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019402115538944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:37:48.000Z", "author_id": "931248599714889728", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177019402115538944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9331, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "No Globo Terrestre a cada 45 segundos uma pessoa se suicida, no Brasil a cada 45 min uma pessoa se suicida. Se voc\u00ea precisa, PE\u00c7A AJUDA! \ud83c\udf97\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019366954721281"], "created_at": "2019-09-26T00:37:39.000Z", "author_id": "1008875510309576705", "in_reply_to_user_id": "1008875510309576705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177018937097297921"}], "id": "1177019366954721281"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019330632069120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:37:31.000Z", "author_id": "778639662281785345", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177019330632069120"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019322335682561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:37:29.000Z", "author_id": "1140688784469692417", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177019322335682561"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019267432230913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:37:15.000Z", "author_id": "2423323391", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177019267432230913"}, {"text": "minha sina, gana suicida\nmorte divina, doce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019250210496512"], "created_at": "2019-09-26T00:37:11.000Z", "author_id": "84335527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177019250210496512"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019238650982410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:37:09.000Z", "author_id": "1132717275570737152", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177019238650982410"}, {"text": "@gmpc1601 Yo les digo -sin maldad- que el ambientalista congruente se suicida, pero hasta el momento no he hallado ambientalistas congruentes. Espero que entiendan la iron\u00eda y no lo tomen literal. \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177019199224520710"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gmpc1601", "id": "197667859"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:36:59.000Z", "author_id": "14109858", "in_reply_to_user_id": "197667859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177017869823041536"}], "id": "1177019199224520710"}, {"text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "author_id": "1066254332176285697", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "id": "1177019082824126468"}, {"text": "RT @wannabe_suicida: Necesito un mill\u00f3n de euros para alejarme de todo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177019051329163264"], "created_at": "2019-09-26T00:36:24.000Z", "author_id": "1641078468", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176968245905113088"}], "id": "1177019051329163264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/spkUFnoiC9", "expanded_url": "https://twitter.com/polipockexx/status/1176993862054752264", "display_url": "twitter.com/polipockexx/st\u2026"}]}, "text": "mano elas tao bebendo de canudo, tartaruga suicida fodac https://t.co/spkUFnoiC9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177018950724521984"], "created_at": "2019-09-26T00:36:00.000Z", "author_id": "974073909887807489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177018950724521984"}, {"text": "@monserratvl Son casos muy raros cuando alguien (el que sea) puede detectar a un posible suicida. Puede ser la persona que esta parada junto a ti y al acercarse el metro solo se avienta. Un polic\u00eda no puede hacer nada en esos casos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177018917623087104"], "created_at": "2019-09-26T00:35:52.000Z", "author_id": "1169849929621069824", "in_reply_to_user_id": "1175824777711423489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176916325459005446"}], "id": "1177018917623087104"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177018908961837056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:35:50.000Z", "author_id": "246418885", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177018908961837056"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177018890758606848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:35:46.000Z", "author_id": "1007951834420596737", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177018890758606848"}, {"text": "@PeruIgualdad @mlukacs Pongan tambi\u00e9n NO, a la hermanita, al abogado del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177018698932084737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PeruIgualdad", "id": "837676793800888320"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:35:00.000Z", "author_id": "945663359596232706", "in_reply_to_user_id": "837676793800888320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176964674774097920"}], "id": "1177018698932084737"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177018636298543104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:34:45.000Z", "author_id": "269482497", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177018636298543104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177018614634942469"], "created_at": "2019-09-26T00:34:40.000Z", "author_id": "1018833887944953856", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "id": "1177018614634942469"}, {"text": "@SilvanaNHR @psicosandraM Desafortunadamente nuestra legislaci\u00f3n as\u00ed lo permit\u00eda y lo permite a\u00fan. M\u00e1s a\u00fan se crean empresas que permiten traer la basura de otros, esa que no queda en sus pa\u00edses, pues sus legislaciones son basadas en el bienestar de sus ciudadanos y pol\u00edtico que se corrompe se suicida o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177018461568012289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SilvanaNHR", "id": "955964877977411585"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:34:03.000Z", "author_id": "2357050618", "in_reply_to_user_id": "955964877977411585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176622168890847232"}], "id": "1177018461568012289"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177018247998296065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:33:12.000Z", "author_id": "478637531", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177018247998296065"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177018180818092032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:32:56.000Z", "author_id": "736262632605417472", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1177018180818092032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Grissi"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rocha"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rocha"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Rodriguinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ViniciusGrissi", "id": "25713338"}]}, "text": "@ViniciusGrissi Grissi, no momento em q Pedro Rocha machuca, ele coloca o Fred q matou o time. Mas se ele n\u00e3o coloca, arrumava outra crise. Gra\u00e7as a deus t\u00e1 fora do pr\u00f3ximo jogo. Q Pedro Rocha melhore ou o Rodriguinho volte\ud83d\ude4f\ud83c\udfff. Agora \u00e9 torcer contra csa e flu. Q fase...abraaaco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177017881609035777"], "created_at": "2019-09-26T00:31:45.000Z", "author_id": "1410346585", "in_reply_to_user_id": "25713338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177016266739146753"}], "id": "1177017881609035777"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177017832036536325"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:31:33.000Z", "author_id": "773255255857463297", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "id": "1177017832036536325"}, {"text": "M\u00e1s suicida que ayer, menos suicida que ma\u00f1ana.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177017803540443136"], "created_at": "2019-09-26T00:31:26.000Z", "author_id": "210236016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1177017803540443136"}, {"text": "@stefano_poke Matou o time no segundo tempo mais as disgra\u00e7a que entrou em campo errou cada gol que ai nao tem como vai cair se os morto nao balan\u00e7a a rede", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177017566277066753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stefano_poke", "id": "46838187"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:30:30.000Z", "author_id": "1133875007392821249", "in_reply_to_user_id": "46838187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177016584461803521"}], "id": "1177017566277066753"}, {"text": "Hoy hice mi primer comentario suicida en tres meses casi sin decir nada; estoy orgullosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177017359342669825"], "created_at": "2019-09-26T00:29:41.000Z", "author_id": "949702512826900484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177017359342669825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/qrMvyw3Gco", "expanded_url": "https://is.gd/sdXunT", "display_url": "is.gd/sdXunT"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/DwCtoy44AY", "expanded_url": "https://twitter.com/ELBRAVOMX/status/1177017323603058689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DwCtoy44AY", "media_key": "3_1177017319987585026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ELBRAVO"}, {"start": 9, "end": 18, "tag": "Noticias"}, {"start": 19, "end": 33, "tag": "Internacional"}]}, "text": "#ELBRAVO #Noticias #Internacional En Nicaragua, hombre asesina a su pareja y luego se suicida &gt; https://t.co/qrMvyw3Gco https://t.co/DwCtoy44AY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177017323603058689"], "created_at": "2019-09-26T00:29:32.000Z", "author_id": "2834519589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177017323603058689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/3Nd9w99q4s", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "text": "La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel https://t.co/3Nd9w99q4s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177017306133778433"], "created_at": "2019-09-26T00:29:28.000Z", "author_id": "85000341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177017306133778433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177017152408293376"], "created_at": "2019-09-26T00:28:51.000Z", "author_id": "861371406096969730", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1177017152408293376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "belaunde"}, {"start": 220, "end": 244, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando  Belaunde  Terri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/iCyegjCg1e", "expanded_url": "http://lo.de", "display_url": "lo.de"}]}, "text": "@elpanfletope Tiene el apellido Garc\u00eda  igual al del suicida y por lo tanto es igual de.miserable https://t.co/iCyegjCg1e belaunde su madre no tiene la culpa ...solo  lo utiliza como el desprecio a la memoria de su t\u00edo..Fernando  Belaunde  Terri", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177016916088696832"], "created_at": "2019-09-26T00:27:55.000Z", "author_id": "806666931839320074", "in_reply_to_user_id": "2252923388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176965380587368448"}], "id": "1177016916088696832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wellington05_", "id": "2153836136"}]}, "text": "RT @wellington05_: O empate foi bom pra gente por causa das substitui\u00e7\u00f5es do Rog\u00e9rio. Ele deve usar a desculpa de que o Robinho cansou. Mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177016867405344768"], "created_at": "2019-09-26T00:27:43.000Z", "author_id": "64244901", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177016310255030275"}], "id": "1177016867405344768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.4076, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "*aquela cena final de esquadr\u00e3o suicida que t\u00e1 tocando Queen*\n\nEu: MAMAAAAAAAA UU....\n\nCoringa: *PAH POWPOWPOW FIUUUUN* tira a Arlequina da pris\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177016740506677248"], "created_at": "2019-09-26T00:27:13.000Z", "author_id": "1119062429181325313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177016740506677248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.7684, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/844Wnh1uVq", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1177016698484002816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/844Wnh1uVq", "media_key": "3_1177016666162642944"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "Novos rumores indicam que o Coringa de Jared Leto deve aparecer em #BirdsOfPrey.\n\nAs apari\u00e7\u00f5es aconteceriam por meio de cenas n\u00e3o utilizadas de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/844Wnh1uVq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177016698484002816"], "created_at": "2019-09-26T00:27:03.000Z", "author_id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1177016698484002816"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177016667420921857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:26:56.000Z", "author_id": "302400104", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177016667420921857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "San Marcos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}]}, "text": "@manifiesto_peru Peor fue el Doctor Suicida que ni sus datos se podian encontrar en la San Marcos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177016585241931777"], "created_at": "2019-09-26T00:26:36.000Z", "author_id": "205963404", "in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176967210214068225"}], "id": "1177016585241931777"}, {"text": "@riversavior Me he asustado porque le\u00ed suicida.\nLuego me he asustado porque pone homicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177016326625353730"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "riversavior", "id": "1140599623"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:25:34.000Z", "author_id": "469678027", "in_reply_to_user_id": "1140599623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176905924415578112"}], "id": "1177016326625353730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinhos"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9derson"}]}, "text": "O empate foi bom pra gente por causa das substitui\u00e7\u00f5es do Rog\u00e9rio. Ele deve usar a desculpa de que o Robinho cansou. Mas porque ele n\u00e3o colocou o Maur\u00edcio no lugar? E se o Robinho n\u00e3o cansou, porque manteve Marquinhos at\u00e9 o final? Matou o meio o campo todo. Matou o \u00c9derson!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177016310255030275"], "created_at": "2019-09-26T00:25:30.000Z", "author_id": "2153836136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177016310255030275"}, {"text": "RT @DaVinciREP: @BinaFaby @lokicomics N\u00e3o, sempre existiu, inclusive, agora menos que antes, a diferen\u00e7a \u00e9 que agora, as pessoas debatem so\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177016294136303616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavinciRep", "id": "1575633125819809793"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "BinaFaby", "id": "1174860161728557061"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "lokicomics", "id": "3951578908"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:25:27.000Z", "author_id": "1097192586270425088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176862181440262145"}], "id": "1177016294136303616"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177016200913727488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:25:04.000Z", "author_id": "847946254487347200", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "id": "1177016200913727488"}, {"text": "RT @princesa_esteer: Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o fac\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177016111931547649"], "created_at": "2019-09-26T00:24:43.000Z", "author_id": "1065723957763104768", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176955601420738562"}], "id": "1177016111931547649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "@wilsonwitzel Caraca vc matou a \u00c1gatha, n\u00e3o foi o policial n\u00e3o, foi vc se drogando @Cariniteixeira1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177016108349607936"], "created_at": "2019-09-26T00:24:42.000Z", "author_id": "805574766379888640", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "id": "1177016108349607936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177016008235786242"], "created_at": "2019-09-26T00:24:18.000Z", "author_id": "1167160420173582336", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177016008235786242"}, {"text": "RT @OPSOMS_Col: Otros factores de riesgo asociados a la conducta suicida son los trastornos mentales, el dolor cr\u00f3nico, el uso nocivo de al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177015879126704128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:23:48.000Z", "author_id": "1861658790", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176956881761443840"}], "id": "1177015879126704128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177015845446455296"], "created_at": "2019-09-26T00:23:40.000Z", "author_id": "3376951707", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1177015845446455296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177015773182726144"], "created_at": "2019-09-26T00:23:22.000Z", "author_id": "1007831235803144192", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1177015773182726144"}, {"text": "RT @princesa_esteer: Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o fac\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177015771849003008"], "created_at": "2019-09-26T00:23:22.000Z", "author_id": "1137357657973694464", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176955601420738562"}], "id": "1177015771849003008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}]}, "text": "Ceni n\u00e3o t\u00e1 se ajudando com as mexidas. Tirar Robinho matou o time hoje", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177015763934359552"], "created_at": "2019-09-26T00:23:20.000Z", "author_id": "2845721638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177015763934359552"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177015468365950977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:22:10.000Z", "author_id": "4094190021", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177015468365950977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177015415274426373"], "created_at": "2019-09-26T00:21:57.000Z", "author_id": "4094190021", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1177015415274426373"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177015409897353220"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:21:56.000Z", "author_id": "141037572", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177015409897353220"}, {"text": "@oscar_rha Estuprador t\u00e1 solto kkkk se o pai matou o cara kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177015285120999424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oscar_rha", "id": "346763833"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:21:26.000Z", "author_id": "725524116393086976", "in_reply_to_user_id": "346763833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176991225691484162"}], "id": "1177015285120999424"}, {"text": "El no era un suicida, era un \u201c\u00e1ngel\u201d de regreso a casa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177015202270892032"], "created_at": "2019-09-26T00:21:06.000Z", "author_id": "817563377316823041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177015202270892032"}, {"text": "RT @Angelo_Mincuzzi: Duecento miliardi di #soldi #russi riciclati. E ora c\u2019e anche un #morto. Forse suicida. Si tinge di giallo lo scandalo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177014913790857216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelo_Mincuzzi", "id": "1168494282"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "soldi"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "russi"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "morto"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:19:57.000Z", "author_id": "2936002895", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176830957871124480"}], "id": "1177014913790857216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177014889937801217"], "created_at": "2019-09-26T00:19:52.000Z", "author_id": "724289476021858304", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "id": "1177014889937801217"}, {"text": "RT @Hatebeera: cara murcho o pneu do carro da garota pra assim abordar a mesma fingindo empatia\nesse mesmo cara matou a mina\n\nCADE OS FILHO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177014820547289093"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hatebeera", "id": "58695818"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:19:35.000Z", "author_id": "167464767", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176937497722593280"}], "id": "1177014820547289093"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177014796383870977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:19:29.000Z", "author_id": "782048286", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177014796383870977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177014574610026496"], "created_at": "2019-09-26T00:18:37.000Z", "author_id": "54372356", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1177014574610026496"}, {"text": "Todos tiene apellidos graciosos. El m\u00edo es re gaucho y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177014506469416961"], "created_at": "2019-09-26T00:18:20.000Z", "author_id": "2149757834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177014506469416961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177014395005784064"], "created_at": "2019-09-26T00:17:54.000Z", "author_id": "733833752", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1177014395005784064"}, {"text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177014387934191616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:17:52.000Z", "author_id": "713143961246937092", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "id": "1177014387934191616"}, {"text": "j\u00e1 deixo claro que se eu n\u00e3o aparecer mais nesse site \u00e9 pq a semana de prova me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177014365914091521"], "created_at": "2019-09-26T00:17:47.000Z", "author_id": "1150792223623176192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177014365914091521"}, {"text": "RT @AndreaE56061667: Alguien se suicida en el metro y la gente solo piensa en \"oh puta madre ahora va a ser mas lento el servicio\"\nQue puto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177014127434375170"], "created_at": "2019-09-26T00:16:50.000Z", "author_id": "201108952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176988235068825600"}], "id": "1177014127434375170"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177014042172542976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:16:30.000Z", "author_id": "1124147324329037824", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1177014042172542976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "bras\u00edlia"}]}, "text": "@lumagerhardt ao vivo menina suicida bebendo a chuva mais \u00e1cida de bras\u00edlia confira", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177013915164794882"], "created_at": "2019-09-26T00:15:59.000Z", "author_id": "1091714028387385344", "in_reply_to_user_id": "791086025573621761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177013528999464960"}], "id": "1177013915164794882"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177013861624553472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:15:47.000Z", "author_id": "1159232584846585856", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1177013861624553472"}, {"text": "Smp me falaram q sonhar com cobra \u00e9 pq tem uma amzd falsa ao seu lado; esses dias pra tr\u00e1s meu pai disse pra mim q era pra eu tomar cuidado com fulana q ela n\u00e3o \u00e9 uma boa amzd e hj eu sonhei com uma cobra me seguindo, e qm matou ela? O MEU PAI! N\u00e3o sei se isso \u00e9 um sinal, ou sla", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177013799016194048"], "created_at": "2019-09-26T00:15:32.000Z", "author_id": "1022497093456482306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177013799016194048"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177013651359830017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:14:56.000Z", "author_id": "1244850596", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177013651359830017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "Reyna"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.3672, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "text": "@parodirevoredo @MartinVizcarraC @rosamariabartra @saldelsol En este juego de ajedrez los fujiapristas ya no tienen ni Reyna ni alfiles.  M\u00e1ndenle un rezo al suicida AG a  ver qu\u00e9 les aconseja \ud83d\ude2c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177013583944790016"], "created_at": "2019-09-26T00:14:40.000Z", "author_id": "709036196941459456", "in_reply_to_user_id": "2924813262", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176985577410842624"}], "id": "1177013583944790016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8108, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gentetuya", "id": "87582344"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/sU72fxKdC6", "expanded_url": "http://GenteTuya.com", "display_url": "GenteTuya.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582806578054324224/-BYWrXSx?format=jpg&name=orig", "width": 555, "height": 364}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582806578054324224/-BYWrXSx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "GenteTuya.com |", "description": "Recientes VIDEO: Emplazan al Minerd reincorporar a envejecientes cancelados de \u201cmanera ilegal\u201d en Esperanza VIDEO: Empleados cancelados en Industria y Comercio de Santiago reclaman sus prestaciones VIDEO: Incendio destruye vivienda en El Valle, Hato Mayor; no heridos Videos 16 diciembre 2020 VID ...", "unwound_url": "http://GenteTuya.com"}]}, "text": "RT @gentetuya: Tragedia en Dajab\u00f3n: un joven mata a su compa\u00f1era y luego se suicida - https://t.co/sU72fxKdC6 - Gente Tuya para decir lo tu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177013481146658817"], "created_at": "2019-09-26T00:14:16.000Z", "author_id": "1048656285363785728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176584577965596673"}], "id": "1177013481146658817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/93ZUBsO9f1", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/meWq5OeGCW", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1177012406595178497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/meWq5OeGCW", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBsO9f1\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/meWq5OeGCW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177013313118625792"], "created_at": "2019-09-26T00:13:36.000Z", "author_id": "4550053872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177012406595178497"}], "id": "1177013313118625792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.5892, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WMiglkfbNK", "expanded_url": "https://reporterbetoribeiro.com.br/homem-que-matou-cunhado-por-cantar-alto-se-entrega-a-policia-civil-e-alega-legitima-defesa/", "display_url": "reporterbetoribeiro.com.br/homem-que-mato\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wbPz0nvMVN", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterbeto/status/1177013137595408386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wbPz0nvMVN", "media_key": "3_1177013136139935745"}]}, "text": "Homem que matou cunhado por \u2018cantar alto\u2019 se entrega \u00e0 Pol\u00edcia Civil e alega leg\u00edtima\u00a0defesa https://t.co/WMiglkfbNK https://t.co/wbPz0nvMVN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177013137595408386"], "created_at": "2019-09-26T00:12:54.000Z", "author_id": "732505592053563392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177013137595408386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "simon"}]}, "text": "Gente imagina o buraco (mais profundo que o atual) q o simon vai ficar se ele descobrir que matou o pr\u00f3prio pai? Espero que ele nunca descubra e que se, um dia, algu\u00e9m descobrir, n\u00e3o conte!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177013091353223173"], "created_at": "2019-09-26T00:12:43.000Z", "author_id": "1092473805669318658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177013091353223173"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177012828051521537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:11:40.000Z", "author_id": "1393638276", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177012828051521537"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177012817683202048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:11:38.000Z", "author_id": "234949778", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177012817683202048"}, {"text": "Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBsO9f1\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/meWq5OeGCW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177012406595178497"], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/93ZUBsO9f1", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/meWq5OeGCW", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1177012406595178497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/meWq5OeGCW", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:10:00.000Z", "author_id": "2826319492", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177012406595178497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9054, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "se a justi\u00e7a do Brasil fosse 1% justa, esse cara q matou a menina em SP devia ser enforcado em p\u00fablica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177012382834597889"], "created_at": "2019-09-26T00:09:54.000Z", "author_id": "2153329310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177012382834597889"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177012275288399872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:09:28.000Z", "author_id": "3292010241", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "id": "1177012275288399872"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177012253201240064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:09:23.000Z", "author_id": "1110226497195986944", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1177012253201240064"}, {"text": "@Xileone el idiota eres tu por creer q el \u00fanico sano y bueno era @AlanGarciaPeru \nme late q tu eres otra viuda del delincuente suicida AG...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177012149228625920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:08:58.000Z", "author_id": "608253492", "in_reply_to_user_id": "65372761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176966112665321477"}], "id": "1177012149228625920"}, {"text": "Meu deus cara o menino se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177012066659577858"], "created_at": "2019-09-26T00:08:39.000Z", "author_id": "1079454541102415872", "in_reply_to_user_id": "1079454541102415872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177011787390181376"}], "id": "1177012066659577858"}, {"text": "Escrever coisa acad\u00e9mica j\u00e1 \u00e9 chato, agr quando vc tem que apagar o que se matou pra fazer pq passou o limite de p\u00e1ginas \u00e9 pior ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177012022443237377"], "created_at": "2019-09-26T00:08:28.000Z", "author_id": "3808162043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177012022443237377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "text": "@RafaCruzmaltino Suicida!!! Poucas chances de dar certo. \u00c9 como se o Vasco fosse um \u00f3rg\u00e3o  p\u00fablico e a marca derivada dele. Noa daria certo. Dificilmente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177011918265081856"], "created_at": "2019-09-26T00:08:03.000Z", "author_id": "2382541476", "in_reply_to_user_id": "1025119372656951296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176984224236285953"}], "id": "1177011918265081856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "Dionysus"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8772, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Dionysus"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 158, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/wZUBYxI35H", "expanded_url": "https://twitter.com/Valenti38357540/status/1177011823968739328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZUBYxI35H", "media_key": "3_1177011820663574528"}]}, "text": "X: posiblemente habra MV de Dionysus\nMi mente: \"Joven jeon jungkook se suicida mas de 10 veces en distintas lineas del tiempo con Dionysus de fondo\"\n\n@BTS_twt https://t.co/wZUBYxI35H", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177011823968739328"], "created_at": "2019-09-26T00:07:41.000Z", "author_id": "1175970221917708288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177011823968739328"}, {"text": "No lo quiso hacer y ya lo hizo. Esta en todo su derecho lo s\u00faper entiendo **se suicida**", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177011761297395712"], "created_at": "2019-09-26T00:07:26.000Z", "author_id": "1556992944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177011761297395712"}, {"text": "@violedominguez9 @vaaleconti Solo dijo que nunca entender\u00eda \u00e9l por qu\u00e9 la gente se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177011748261584897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "violedominguez9", "id": "955731037"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "vaaleconti", "id": "1594226936"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:07:23.000Z", "author_id": "467819726", "in_reply_to_user_id": "955731037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176921480178864128"}], "id": "1177011748261584897"}, {"text": "RT @cgblanch1: Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 aso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177011616661102592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:06:51.000Z", "author_id": "1065607688971870209", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176962813140582401"}], "id": "1177011616661102592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177011318571896837"], "created_at": "2019-09-26T00:05:40.000Z", "author_id": "984476591362363392", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177011318571896837"}, {"text": "O assunto sobre o destino eterno de um suicida deveria ser tratado por cada um de n\u00f3s com l\u00e1grimas nos olhos e n\u00e3o com um desejo de provar estar certo, seja de um lado ou seja de outro. \n\nChorar com os que choram \u00e9 mais dif\u00edcil doque sustentar uma posi\u00e7\u00e3o teol\u00f3gica.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177011268718333952"], "created_at": "2019-09-26T00:05:28.000Z", "author_id": "193451664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177011268718333952"}, {"text": "@atvpe @MilagrosLeivaG hablo la otra viuda del delincuente suicida AG @JorgeDCG... \n@JorgeDCG ya fuiste ya fuer\u00f3n todos los delincuentes mal llamados pol\u00edticos...\n#cierredelcongresoya\n#cierredelcongresoya\n#cierredelcongresoya", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177011245314191361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 84, "end": 93, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 183, "tag": "cierredelcongresoya"}, {"start": 184, "end": 204, "tag": "cierredelcongresoya"}, {"start": 205, "end": 225, "tag": "cierredelcongresoya"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:05:23.000Z", "author_id": "608253492", "in_reply_to_user_id": "153590993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176884418532839424"}], "id": "1177011245314191361"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177011179618803712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:05:07.000Z", "author_id": "443887894", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1177011179618803712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177011080490639360"], "created_at": "2019-09-26T00:04:44.000Z", "author_id": "750900400983769088", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177011080490639360"}, {"text": "@PatrikRamos11 @MoreiraGomes10 Al\u00f4, \u00e9 so IML? Meu filho sumiu pq terminou cm a namorada e acho q ele se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177011008688263169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PatrikRamos11", "id": "884846303385194496"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:04:26.000Z", "author_id": "807301341806817280", "in_reply_to_user_id": "884846303385194496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177009803736027137"}], "id": "1177011008688263169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "TAKA\u307f\u3061\u306e\u304f"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/c7N8YrlxIM", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12307", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12307"}]}, "text": "\uff11\uff11\u6708\u306e\u30b8\u30e3\u30b9\u30c8\u30bf\u30c3\u30d7\u30a2\u30a6\u30c8\u8208\u884c\u3067\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc vs TAKA\u307f\u3061\u306e\u304f\u304c\u5b9f\u73fe\uff01 https://t.co/c7N8YrlxIM", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1177010976018685952"], "created_at": "2019-09-26T00:04:19.000Z", "author_id": "578529652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177010976018685952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7258, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "@DCBrasil3 Pra que dar continuidade a esse lixo de esquadr\u00e3o Suicida quando j\u00e1 tem um reboot sendo feito? Pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177010853754875904"], "created_at": "2019-09-26T00:03:49.000Z", "author_id": "1174741921669009409", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177006776383881216"}], "id": "1177010853754875904"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177010851867430912"], "created_at": "2019-09-26T00:03:49.000Z", "author_id": "1059495155240222720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177010851867430912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Francis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nathalyaosv", "id": "1473623953"}]}, "text": "@Nathalyaosv Realmente, se o Francis nao te matou ate hoje ainda tem solu\u00e7\u00e3o \ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177010792924950529"], "created_at": "2019-09-26T00:03:35.000Z", "author_id": "449841925", "in_reply_to_user_id": "1473623953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177007495015010304"}], "id": "1177010792924950529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177010770976149505"], "created_at": "2019-09-26T00:03:30.000Z", "author_id": "1072597324709457926", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177010770976149505"}, {"text": "@isalipertin @Estacao_L Eu manjo,infelizmente a bios d\u00f3 meu pc se matou esses dias ent\u00e3o https://t.co/WsZFSBWNa5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177010724297744384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isalipertin", "id": "956667841088053248"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Estacao_L", "id": "1018979386182324224"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/WsZFSBWNa5", "expanded_url": "https://twitter.com/mrs_nobody125/status/1177010724297744384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WsZFSBWNa5", "media_key": "16_1177010713828704257"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:03:19.000Z", "author_id": "4925308197", "in_reply_to_user_id": "956667841088053248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176996549932584962"}], "id": "1177010724297744384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177010532387348482"], "created_at": "2019-09-26T00:02:33.000Z", "author_id": "72115686", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177010532387348482"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177010466641666048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:02:17.000Z", "author_id": "714588315782135809", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177010466641666048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5645, "type": "Other", "normalized_text": "xxxtentacion"}]}, "text": "Se cederem a fian\u00e7a pro cara que matou o xxxtentacion eu vou pirar , s\u00f3 vou pirar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177010376141131777"], "created_at": "2019-09-26T00:01:56.000Z", "author_id": "1164705950261030913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177010376141131777"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177010370667601920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:01:54.000Z", "author_id": "1018009805955444736", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177010370667601920"}, {"text": "Papo de setembro amarelo, preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, e quem me ajudava na minha pior fase da depress\u00e3o, hoje se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177010253155753985"], "created_at": "2019-09-26T00:01:26.000Z", "author_id": "927292016878288897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177010253155753985"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177010248256806912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:01:25.000Z", "author_id": "1903941282", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1177010248256806912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177010236928008192"], "created_at": "2019-09-26T00:01:22.000Z", "author_id": "1004008123286413312", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177010236928008192"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177010196553621505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:01:13.000Z", "author_id": "2262979107", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177010196553621505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8003, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/E2NqhQXnxc", "expanded_url": "https://twitter.com/lau_raymundi/status/1176685041029718016", "display_url": "twitter.com/lau_raymundi/s\u2026"}]}, "text": "Carta para eu do passado: muito obrigada por ter ido assistir esquadr\u00e3o suicida em agosto de 2016, a eu do presente e do futuro seremos eternamente gratas \ud83e\udd34\ud83c\udffd\ud83d\udc9b https://t.co/E2NqhQXnxc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177010043327266817"], "created_at": "2019-09-26T00:00:36.000Z", "author_id": "767408619830800384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176685041029718016"}], "id": "1177010043327266817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177010020824866821"], "created_at": "2019-09-26T00:00:31.000Z", "author_id": "3768171676", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177010020824866821"}, {"text": "#Suicida. Al escuchar esta palabra todos asociamos alguien muy triste, sin ganas de vivir, alguien a quien la vida ha golpeado tanto que quisiera ya no estar en este mundo.\n.\n.\n#Artista. A diferencia de la palabra\u2026 https://t.co/knZknQIyUD", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-66.84812629, 10.50021006]}, "place_id": "015cbec154ca1c9c"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177009919364435970"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/knZknQIyUD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B22n_6rgRYA/?igshid=1q7x6v5ay5eao", "display_url": "instagram.com/p/B22n_6rgRYA/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Suicida"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "Artista"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:00:07.000Z", "author_id": "128696283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177009919364435970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177009881708208128"], "created_at": "2019-09-25T23:59:58.000Z", "author_id": "606499999", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1177009881708208128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177009841564524545"], "created_at": "2019-09-25T23:59:48.000Z", "author_id": "4220092540", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177009841564524545"}, {"text": "RT @ElDiabloRoboc: La gente que comete tiroteos masivos, usualmente se suicida al final. Amenazarlos con c\u00e1rcel no conduce a nada. LAS \u00daNIC\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177009688224894976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:59:12.000Z", "author_id": "107475976", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1107619758281773057"}], "id": "1177009688224894976"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177009681144909824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:59:10.000Z", "author_id": "48992982", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1177009681144909824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9197, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "A cena em quest\u00e3o \u00e9 pra situar o filme ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa tinha fugido com a Arlequina.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177009675205844992"], "created_at": "2019-09-25T23:59:09.000Z", "author_id": "1076971229515530241", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177006776383881216"}], "id": "1177009675205844992"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177009626811961344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:58:57.000Z", "author_id": "1905846552", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177009626811961344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4394, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "miamor"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/6HhescOPL1", "expanded_url": "https://twitter.com/C0LLAD0/status/1175940705799168001", "display_url": "twitter.com/C0LLAD0/status\u2026"}]}, "text": "Yo pu\u00f1eta. \nMi hermana dice que ir al army es ser una persona auto suicida so ella pego a gritar de que yo no era su hermana y me dijo que lo repensara ... Le digo ok miamor lo har\u00e9 se levanto y se fue jajajaja dios mio que horrible! Un dia de madres como olvidar https://t.co/6HhescOPL1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177009561183674368"], "created_at": "2019-09-25T23:58:41.000Z", "author_id": "439454877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175940705799168001"}], "id": "1177009561183674368"}, {"text": "Uma menina que estudava na minha antiga escola se suicidou, eu n\u00e3o conhecia muito ela, por\u00e9m isso me deixou bem triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177009519769063424"], "created_at": "2019-09-25T23:58:31.000Z", "author_id": "956855350556286976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177009519769063424"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177009510080233472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:58:29.000Z", "author_id": "939720654760366081", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1177009510080233472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wKCOiboKOR", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1177005816873979905", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "text": "Quanto drama o povo t\u00e1 fazendo, a participa\u00e7\u00e3o dele deve ser menor que a do batman em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/wKCOiboKOR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177009482897002497"], "created_at": "2019-09-25T23:58:23.000Z", "author_id": "747481714474246145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177009482897002497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "La peste"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Camus"}, {"start": 63, "end": 91, "probability": 0.9649, "type": "Other", "normalized_text": "Everywhere at the End of Time"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "The Caretaker"}]}, "text": "Hoy estuve (re)leyendo \"La peste\" de Camus mientras escuchaba \"Everywhere at the End of Time\" de The Caretaker. Ante todo, seg\u00fan la ordenanza 3426/8 deber\u00e1 responder a algunas preguntas antes de suicidarse: \u00bfEs la primera vez que suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177009475364020226"], "created_at": "2019-09-25T23:58:21.000Z", "author_id": "822423182657392642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1177009475364020226"}, {"text": "@That70smarauder @sofyvaldivia As\u00ed como me quejo de mantener a los reclusos. As\u00ed. No soy doble moral. Pero el fumador es un suicida no un homicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177009445525688320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "that70smarauder", "id": "2868300861"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "sofyvaldivia", "id": "225297885"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:58:14.000Z", "author_id": "132310268", "in_reply_to_user_id": "2868300861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177008685501034496"}], "id": "1177009445525688320"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177009423300157440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:58:08.000Z", "author_id": "2540514404", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177009423300157440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177009411363147777"], "created_at": "2019-09-25T23:58:06.000Z", "author_id": "4454667676", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177009411363147777"}, {"text": "Oggi per la strada ho incontrato un gatto suicida e per poco non lo buttavo sotto. Madonna che riflessi che ho avuto, mi dispiace per Claudia che quasi si faceva male (menomale che avevamo la cintura) ho frenato fortissimo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177009344665280519"], "created_at": "2019-09-25T23:57:50.000Z", "author_id": "257598629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177009344665280519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.813, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AQRgkkWUIR", "expanded_url": "https://wp.me/pa0in5-1zP", "display_url": "wp.me/pa0in5-1zP"}]}, "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose al mar Caribe en malec\u00f3n de Santo Domingo - Capsula Informativas https://t.co/AQRgkkWUIR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177009314478907392"], "created_at": "2019-09-25T23:57:43.000Z", "author_id": "3280963878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177009314478907392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177009185365663745"], "created_at": "2019-09-25T23:57:12.000Z", "author_id": "1033767456857317377", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177009185365663745"}, {"text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177009131640823809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:56:59.000Z", "author_id": "1299652345", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1177009131640823809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177009116058935296"], "created_at": "2019-09-25T23:56:55.000Z", "author_id": "2772844548", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "id": "1177009116058935296"}, {"text": "@RelampagMcQueen @Ga0t0 @leonardo9906 @Insta_acabar Ao meu ver ele matou o estuprador  depois que estuprou a filha ent\u00e3o n\u00e3o se caracteriza como leg\u00edtima defesa e sim vingan\u00e7a, eu entendo esse pai, se fosse minha filha eu ia querer fazer a mesma coisa mas ningu\u00e9m e nenhum motivo est\u00e1 acima da lei.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177009093787172864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RelampagMcQueen", "id": "1350497117400391681"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "leonardo9906", "id": "720058665529643008"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:56:50.000Z", "author_id": "2180287994", "in_reply_to_user_id": "1027028155817766912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177008449055526912"}], "id": "1177009093787172864"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177008996135440384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:56:27.000Z", "author_id": "569600220", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177008996135440384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/SpKipHTrmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1177005816873979905", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "text": "Aparentemente d\u00e1 pra fazer um filme novo s\u00f3 com as cenas deletadas do Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/SpKipHTrmJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177008804094984193"], "created_at": "2019-09-25T23:55:41.000Z", "author_id": "915551270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177008804094984193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "Altragacia"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}]}, "text": "Eu t\u00f4 querendo perguntar isso faz um tempo j\u00e1 mas n queria dar spoiler, a Altragacia se matou ou foi o Sandoval q matou ela?algu\u00e9m me responde prfv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177008605469581312"], "created_at": "2019-09-25T23:54:53.000Z", "author_id": "1086067325227466753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177008605469581312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177008454466232320"], "created_at": "2019-09-25T23:54:17.000Z", "author_id": "62950051", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1177008454466232320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177008438326509568"], "created_at": "2019-09-25T23:54:14.000Z", "author_id": "118132258", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1177008438326509568"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177008406319783936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:54:06.000Z", "author_id": "3432220114", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "id": "1177008406319783936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177008404176474112"], "created_at": "2019-09-25T23:54:05.000Z", "author_id": "1086110758113591296", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177008404176474112"}, {"text": "A m\u00e3e me contando uma hist\u00f3ria de uma mulher que foi assassinada detesto ouvir essas hist\u00f3ria eu fico com muita raiva o que me deu mais raiva \u00e9 que o cara matou a mulher sem motivo algum, msm se tivesse motivo n\u00e3o se deve fazer isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177008210374516737"], "created_at": "2019-09-25T23:53:19.000Z", "author_id": "4226858632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177008210374516737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177008149649330176"], "created_at": "2019-09-25T23:53:05.000Z", "author_id": "3103457481", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177008149649330176"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177008084058877953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:52:49.000Z", "author_id": "724600720239022085", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1177008084058877953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vUGvC1wBWp", "expanded_url": "https://br.ign.com/aves-de-rapina/76156/news/aves-de-rapina-nao-tera-relacao-com-esquadrao-suicida", "display_url": "br.ign.com/aves-de-rapina\u2026"}]}, "text": "RT @IGNBrasil: Aves de Rapina n\u00e3o ter\u00e1 rela\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/vUGvC1wBWp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177007806190407680"], "created_at": "2019-09-25T23:51:43.000Z", "author_id": "1158338929499811841", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164961752431284225"}], "id": "1177007806190407680"}, {"text": "@Nenasin Del tratar de ser suicida nunca se sale es una lucha fuerte que he tenido a\u00fan con sic\u00f3logo o consejeros hay momentos en los que se flaquea y regresan esos pensamientos... con respecto al accidente tengo solo algunos recuerdos y otros borrosos y tiempos en blanco", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177007800007954432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nenasin", "id": "1562115043281424385"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:51:41.000Z", "author_id": "1201505634", "in_reply_to_user_id": "59156720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177006530346004480"}], "id": "1177007800007954432"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177007716985954304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:51:22.000Z", "author_id": "250915523", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177007716985954304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4765, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "e eu que t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida de novo e at\u00e9 que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177007548538531840"], "created_at": "2019-09-25T23:50:41.000Z", "author_id": "1119062429181325313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177007548538531840"}, {"text": "@TrenzinP Se meu pai n me matou ainda pode ficar tranquila", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177007495015010304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TrenzinP", "id": "1403489172145557507"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:50:29.000Z", "author_id": "1473623953", "in_reply_to_user_id": "449841925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177006783434567682"}], "id": "1177007495015010304"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177007470952230914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:50:23.000Z", "author_id": "2906729613", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177007470952230914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.4997, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.8863, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 173, "end": 199, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Ram\u00f3n Fitoria Miranda"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/UI9FaqqrVT", "expanded_url": "https://www.palcoquintanarroense.com.mx/hombre-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/209612/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "palcoquintanarroense.com.mx/hombre-asesina\u2026"}]}, "text": "Hombre asesina a su esposa y luego se suicida: El crimen ocurri\u00f3 esta ma\u00f1ana en un barrio populoso del norte de Managua, capital de Nicaragua. El agresor, identificado como Pablo Ram\u00f3n Fitoria Miranda, nicarag\u00fcense, mat\u00f3 de \u201cm\u00faltiples\u201d cuchilladas a su\u2026 https://t.co/UI9FaqqrVT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177007383937089536"], "created_at": "2019-09-25T23:50:02.000Z", "author_id": "582014793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177007383937089536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4832, "type": "Organization", "normalized_text": "Pongale"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/FibIYkmtBV", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "text": "Pongale 0 https://t.co/FibIYkmtBV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177007333513338881"], "created_at": "2019-09-25T23:49:50.000Z", "author_id": "102168339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177007333513338881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177007310125903873"], "created_at": "2019-09-25T23:49:45.000Z", "author_id": "719907790", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1177007310125903873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/1Nyy9oOXt4", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1177006115202240513", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}]}, "text": "La Bartra ha perdido todo pudor y credibilidad. Hace menos de 24 horas que declar\u00f3 otra mentira. \u00bfQui\u00e9n hizo la redacci\u00f3n? El falaz de la comisi\u00f3n, el censor del congreso, el que ya no habla franc\u00e9s desde que el suicida lo abandon\u00f3. https://t.co/1Nyy9oOXt4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177007295571660800"], "created_at": "2019-09-25T23:49:41.000Z", "author_id": "197226430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177006115202240513"}], "id": "1177007295571660800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177007276458164224"], "created_at": "2019-09-25T23:49:37.000Z", "author_id": "2476366269", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177007276458164224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.6853, "type": "Other", "normalized_text": "Day Trade"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nathfinancas", "id": "916008599205359617"}]}, "text": "@nathfinancas Vc fala de investimentos tbm? Vc viu o rapaz que se matou durante um Day Trade?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177007208648839168"], "created_at": "2019-09-25T23:49:20.000Z", "author_id": "168339630", "in_reply_to_user_id": "916008599205359617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177004361119088640"}], "id": "1177007208648839168"}, {"text": "Uma pessoa que sofre de sonambulismo e se joga de encontro \u00e1 morte. \u00c9 um suicida falando biblicamente?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177007195109625862"], "created_at": "2019-09-25T23:49:17.000Z", "author_id": "74874068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177007195109625862"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177007186632937478"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:49:15.000Z", "author_id": "1614026412", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "id": "1177007186632937478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177007160171094016"], "created_at": "2019-09-25T23:49:09.000Z", "author_id": "4892319784", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177007160171094016"}, {"text": "pra que colocar essa bosta seca no filme???? e ainda cenas de esquadr\u00e3o suicida mano afff", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177007150209687552"], "created_at": "2019-09-25T23:49:07.000Z", "author_id": "2744969974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177007150209687552"}, {"text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKK teve tanta cena cortada de esquadr\u00e3o suicida que d\u00e1 pra fazer metade do filme s\u00f3 dele https://t.co/f6Uh4OuxL7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177007066050899968"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/f6Uh4OuxL7", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1177005816873979905", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:48:46.000Z", "author_id": "2389375086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177007066050899968"}, {"text": "Que golazo esas minas que son hermosas hasta sin maquillaje y re fotogenicas! A mi me sacas una foto sin maquillaje y encima distra\u00edda t rompo el celular, se suicida el pobre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177007004323405824"], "created_at": "2019-09-25T23:48:32.000Z", "author_id": "1045282846259257344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177007004323405824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177006871196176384"], "created_at": "2019-09-25T23:48:00.000Z", "author_id": "165812861", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177006871196176384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "text": "Inter vai vim com 4 volantes msm man\u00e9 kkkkkkkkkkk suicida demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177006817039278080"], "created_at": "2019-09-25T23:47:47.000Z", "author_id": "4849886775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177006817039278080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177006620376784896"], "created_at": "2019-09-25T23:47:00.000Z", "author_id": "2323074374", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177006620376784896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177006606820814849"], "created_at": "2019-09-25T23:46:57.000Z", "author_id": "2717227556", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1177006606820814849"}, {"text": "RT @sacachewi: @PILUKATRON @_thatri @Subpoeta @el_enri @ClaudioXGG @RompevientoTV https://t.co/aaqCtLRNSc \u203a ...\nResultados de la Web\nSe sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177006590446063616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sacachewi", "id": "533830513"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "PILUKATRON", "id": "778726756668743682"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "_thatri", "id": "94489422"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "Subpoeta", "id": "55266022"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "el_enri", "id": "144337095"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "RompevientoTV", "id": "561316216"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/aaqCtLRNSc", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx", "display_url": "proceso.com.mx"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:46:53.000Z", "author_id": "1103143530141237248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176886246527782912"}], "id": "1177006590446063616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177006539225219072"], "created_at": "2019-09-25T23:46:41.000Z", "author_id": "3245671912", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177006539225219072"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177006531424018432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:46:39.000Z", "author_id": "101003921", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1177006531424018432"}, {"text": "@victorcabreramx medio suicida no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177006508036374528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victorcabreramx", "id": "298511174"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:46:33.000Z", "author_id": "582854420", "in_reply_to_user_id": "298511174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176702070054952961"}], "id": "1177006508036374528"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177006485802500096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:46:28.000Z", "author_id": "371896685", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1177006485802500096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177006377602076672"], "created_at": "2019-09-25T23:46:02.000Z", "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "id": "1177006377602076672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gospelprime", "id": "18220470"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/x3AZtfSLVm", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/feiticeiro-que-matou-mae-esposa-e-filho-para-ter-poder-se-rende-a-cristo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/feiticeiro-que\u2026"}]}, "text": "RT @gospelprime: Feiticeiro que matou m\u00e3e, esposa e filho para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo https://t.co/x3AZtfSLVm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177006349248602113"], "created_at": "2019-09-25T23:45:56.000Z", "author_id": "3314360481", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176579561447927813"}], "id": "1177006349248602113"}, {"text": "as vezes eu penso que a morte resolveria 100% dos meus problemas mas nao \u00e9 um pensamento suicida nao calma mas se eu morresse de uma causa natural tipo dormindo eu ia adorar ai que horror mas sim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177006283389657088"], "created_at": "2019-09-25T23:45:40.000Z", "author_id": "916654640900530176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177006283389657088"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177006198589145088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:45:20.000Z", "author_id": "811758176", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177006198589145088"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177006126648451073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:45:02.000Z", "author_id": "1329694039", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177006126648451073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005756895379456"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005789971718146"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esquadr\u00e3o Suicida junto com um dubl\u00ea de corpo para o longa. \n\nPois o ator Jared Leto estava ocupado filmando Morbius na mesma \u00e9poca da produ\u00e7\u00e3o de #BirdsOfPrey. https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177005816873979905"], "created_at": "2019-09-25T23:43:49.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 23, "like_count": 550, "quote_count": 81}, "id": "1177005816873979905"}, {"text": "RT @Stanley__souza: o desgra\u00e7ado que matou um casal na terceira Ponte pq estava fazendo racha b\u00eabado foi solto hj \nmano qual o problema das\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177005803368267778"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Stanley__souza", "id": "852717655937228800"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:43:45.000Z", "author_id": "1038633111628775425", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176985680548913153"}], "id": "1177005803368267778"}, {"text": "\"T\u00e1 mas tu viu que esquadr\u00e3o suicida ganhou um oscar?\" https://t.co/HfOVWrPrDG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177005700603625472"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/HfOVWrPrDG", "expanded_url": "https://t.co/HfOVWrPrDG", "display_url": "t.co/HfOVWrPrDG"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:43:21.000Z", "author_id": "356416931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177005700603625472"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177005426287808514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:42:15.000Z", "author_id": "1968887310", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177005426287808514"}, {"text": "fuiste el mejor precipicio para este loco suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177005376375537664"], "created_at": "2019-09-25T23:42:04.000Z", "author_id": "376945768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177005376375537664"}, {"text": "Hace 47 a\u00f1os, un l\u00edder mundial ya demostraba su preocupaci\u00f3n y necesidad de actuar. Cito algunos fragmentos de sus definiciones:\n\"Creemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad (...) (11/15)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177005254291992576"], "created_at": "2019-09-25T23:41:34.000Z", "author_id": "1965718710", "in_reply_to_user_id": "1965718710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177005250642927617"}], "id": "1177005254291992576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177005152949153792"], "created_at": "2019-09-25T23:41:10.000Z", "author_id": "974330012445921280", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1177005152949153792"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177004884153049093"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:40:06.000Z", "author_id": "925481332410593280", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1177004884153049093"}, {"text": "\ud83d\ude22 Hombre asesina a su esposa y se suicida; hay 4 ni\u00f1os hu\u00e9rfanos https://t.co/zw9ufUaOKX https://t.co/Cq6DCRpU79", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177004860446670848"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/zw9ufUaOKX", "expanded_url": "http://bit.ly/2mOHzDm", "display_url": "bit.ly/2mOHzDm"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Cq6DCRpU79", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1177004860446670848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cq6DCRpU79", "media_key": "3_1176997082617405442"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:40:01.000Z", "author_id": "88957440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177004860446670848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177004807212732416"], "created_at": "2019-09-25T23:39:48.000Z", "author_id": "162863318", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1177004807212732416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "Venezuela"}]}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #Venezuela #25Se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177004614811602944"], "created_at": "2019-09-25T23:39:02.000Z", "author_id": "862152781691584512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177002845134041089"}], "id": "1177004614811602944"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177004570976935936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:38:52.000Z", "author_id": "162863318", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177004570976935936"}, {"text": "AVISO DE GATILHO: IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA\n\nse eu fora do arm\u00e1rio e sendo eu na medida do poss\u00edvel ainda tenho uns pensamentos muito ruins sobre isso imagina se eu me entregasse mesmo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177004503083737091"], "created_at": "2019-09-25T23:38:35.000Z", "author_id": "2287506031", "in_reply_to_user_id": "2287506031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177004500776824832"}], "id": "1177004503083737091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JeffersonSpin", "id": "1454836800"}]}, "text": "RT @JeffersonSpin: Algu\u00e9m tinha alguma d\u00favida de que a  investiga\u00e7\u00e3o do assassinato de \u00c1ghata ia dar em pizza ou, como se dizia antigamente\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177004435693867008"], "created_at": "2019-09-25T23:38:19.000Z", "author_id": "1117394024560828416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177002748031787009"}], "id": "1177004435693867008"}, {"text": "Hombre asesina a su esposa y se suicida - https://t.co/mCmBeFkUyd https://t.co/YdeT3OFINB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177004394807726080"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/mCmBeFkUyd", "expanded_url": "https://is.gd/oc3F6r", "display_url": "is.gd/oc3F6r"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/YdeT3OFINB", "expanded_url": "https://twitter.com/TiempoDigitalMx/status/1177004394807726080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdeT3OFINB", "media_key": "3_1177004392660307968"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:38:10.000Z", "author_id": "272239019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177004394807726080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.3432, "type": "Person", "normalized_text": "ocicon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YvACc5Eal9", "expanded_url": "https://twitter.com/HerediaMach/status/1177004312402255872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YvACc5Eal9", "media_key": "3_1177004310070288384"}]}, "text": "@VicenteFoxQue Al menos me conformo si se suicida ese chachalaca ocicon. https://t.co/YvACc5Eal9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177004312402255872"], "created_at": "2019-09-25T23:37:50.000Z", "author_id": "1074429635511939072", "in_reply_to_user_id": "166669818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176494538778714114"}], "id": "1177004312402255872"}, {"text": "RT @panitoconcafe: yo: *publico cosas de suicidio y depresi\u00f3n*\nmi mam\u00e1: QU\u00c9 VA A PENSAR LA GENTE DE M\u00cd Y DE QUE TENGO UNA HIJA SUICIDA???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177004231561220096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "panitoconcafe", "id": "1114312788548124673"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:37:31.000Z", "author_id": "1129424976870805505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970586683256838"}], "id": "1177004231561220096"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177004204172414977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:37:24.000Z", "author_id": "2773975341", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1177004204172414977"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177004161738690560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:37:14.000Z", "author_id": "789282363117281280", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177004161738690560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Rich Swann"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7136, "type": "Person", "normalized_text": "Goldust"}]}, "text": "Rich Swann won a tag team match with Goldust with a tope suicida at december to dismember", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1177004079731675136"], "created_at": "2019-09-25T23:36:54.000Z", "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177004079731675136"}, {"text": "RT @najualbano: voc\u00eas: AI SETEMBRO AMARELO, AJUDAR O PR\u00d3XIMO, GENTE AI FULANO SE SUICIDOU VAMOS TER MAIS EMPATIA E AMAR O PR\u00d3XIMO \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\n*p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177004020516499458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "najualbano", "id": "3399573892"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:36:40.000Z", "author_id": "899767774284840962", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176821882039017472"}], "id": "1177004020516499458"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177003955865444353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:36:25.000Z", "author_id": "8175102", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1177003955865444353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.5127, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Os peritos dizem que n\u00e3o foi poss\u00edvel saber se a bala do fuzil que matou a garota Agatha era da pol\u00edcia ou dos bandidos, MAS o motorista da van disse que ERA DA POL\u00cdCIA COM CERTEZA, ent\u00e3o deixa de ser motorista e vai trabalhar na pol\u00edcia vc \u00e9 bom pra caramba!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177003776017928192"], "created_at": "2019-09-25T23:35:42.000Z", "author_id": "2880057597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177003776017928192"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177003564394274819"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:34:52.000Z", "author_id": "372816799", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1177003564394274819"}, {"text": "@helolocaa_ Rlx ele se matou, t\u00e1 dboa j\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177003244570198018"], "created_at": "2019-09-25T23:33:35.000Z", "author_id": "1118906723887124481", "in_reply_to_user_id": "1108404329390764032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176989326711898114"}], "id": "1177003244570198018"}, {"text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177003094439342080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:33:00.000Z", "author_id": "4341475769", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "id": "1177003094439342080"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177003073304190976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:32:54.000Z", "author_id": "396344949", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177003073304190976"}, {"text": "Vc nem sabe se a sua sabia nadar, ent\u00e3o matou ela sim, enforcada ainda sonsa KKKKKK https://t.co/GkNpnl2XBT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177003012344168449"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/GkNpnl2XBT", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabriellesanttt/status/1177002142181265409", "display_url": "twitter.com/Gabriellesantt\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:32:40.000Z", "author_id": "1113872969942671361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177003012344168449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6CgZa5K987", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/pericia-diz-que-tiro-de-fuzil-matou-agatha-mas-nao-pode-identificar-se-saiu-da-policia-ck0zrgq0q00rz01mtg9d4siim.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/pericia-nao-consegue-identificar-se-tiro-de-fuzil-que-matou-agatha-foi-disparado-pela-policia-ck0zrgq0q00rz01mtg9d4siim.html"}]}, "text": "RT @GauchaZH: Per\u00edcia diz que tiro de fuzil matou \u00c1gatha, mas n\u00e3o pode identificar se saiu da pol\u00edcia\n\nhttps://t.co/6CgZa5K987", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177002948209102849"], "created_at": "2019-09-25T23:32:25.000Z", "author_id": "2457262693", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176982207761539072"}], "id": "1177002948209102849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "text": "RT @milxgrosalmiron: Flashean economistas y nutricionistas por Instagram por hacer cursitos pedorros, \u00bfQue har\u00e1 la gente que estudia una ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177002856190226433"], "created_at": "2019-09-25T23:32:03.000Z", "author_id": "123940832", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176924165489795072"}], "id": "1177002856190226433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/d8P8WjRh8e", "expanded_url": "http://bit.ly/2mr661r", "display_url": "bit.ly/2mr661r", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lamentable-se-suicida-ee-uu-pastor-evangelico-conocido-ayuda-los-enfermos-depresion/"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Venezuela"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "25Sep"}]}, "text": "\u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #Venezuela #25Sep  https://t.co/d8P8WjRh8e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177002845134041089"], "created_at": "2019-09-25T23:32:00.000Z", "author_id": "1409068826", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177002845134041089"}, {"text": "@W7MGaming @DETONAgOficial @clutchcircuit Se matou de gritar pra tomar 2-0 DKOSADKPAKASOPDKAPODA", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1177002752599363584"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "DETONAgOficial", "id": "983809197992304640"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "clutchcircuit", "id": "1141736761879605248"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:31:38.000Z", "author_id": "3315551225", "in_reply_to_user_id": "927977621551505409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177001367505952768"}], "id": "1177002752599363584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Md6QfDkkbD", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/bala-que-matou-agatha-nao-tem-dono/", "display_url": "tijolaco.net/blog/bala-que-\u2026"}]}, "text": "Algu\u00e9m tinha alguma d\u00favida de que a  investiga\u00e7\u00e3o do assassinato de \u00c1ghata ia dar em pizza ou, como se dizia antigamente,  em marmelada?  https://t.co/Md6QfDkkbD", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177002748031787009"], "created_at": "2019-09-25T23:31:37.000Z", "author_id": "1454836800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177002748031787009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Jacob Kevorkian"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Shaun Murphy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlientoAhogado", "id": "4083727034"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "NyarlathReturns", "id": "1047337630961156097"}]}, "text": "@AlientoAhogado @NyarlathReturns (1)\nLlego la hora de que pases a una mejor vida\nPonen al doctor Jacob Kevorkian, a atender a este suicida\nDe verdad... que ir\u00f3nica es la vida\nTe pareces al Doctor Shaun Murphy, pero solo por lo autista", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177002717937643520"], "created_at": "2019-09-25T23:31:30.000Z", "author_id": "885897159664574464", "in_reply_to_user_id": "4083727034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177001897112346624"}], "id": "1177002717937643520"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177002626325590020"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:31:08.000Z", "author_id": "56359500", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1177002626325590020"}, {"text": "RT @ElHeraldoSLP: #Sucesos \ud83d\ude94 Hombre asesina a su esposa y se suicida; hay 4 ni\u00f1os hu\u00e9rfanos\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/t4XT8wJuT7 https://t.co/0lJoIA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177002307491442688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldoSLP", "id": "242610822"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/t4XT8wJuT7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNoVMc", "display_url": "bit.ly/2lNoVMc"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Sucesos"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:29:52.000Z", "author_id": "853604936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177001647794356225"}], "id": "1177002307491442688"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177002198024302594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:29:26.000Z", "author_id": "868868370879438848", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1177002198024302594"}, {"text": "RT @CulturaColectiv: Es incre\u00edble que ahora esto sea oficial... \ud83d\ude28\nhttps://t.co/gsJCdsQBmJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177002192886226944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CulturaColectiv", "id": "262951508"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/gsJCdsQBmJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2lMro9w", "display_url": "bit.ly/2lMro9w", "status": 200, "unwound_url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/calamardo-se-suicida-bob-esponja-confirma-la-creepypasta/"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:29:25.000Z", "author_id": "171383606", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176974658014461955"}], "id": "1177002192886226944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177002154088914944"], "created_at": "2019-09-25T23:29:15.000Z", "author_id": "1339760053", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1177002154088914944"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177001980667076609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:28:34.000Z", "author_id": "2435720202", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1177001980667076609"}, {"text": "Essa e justi\u00e7a brasileira, se tivesse prendido o estuprador ele n\u00e3o pegava 6 anos de pris\u00e3o\nCumpra seus 18 anos com hora meu senhor, bandido bom e bandido morto.\n\nPai que matou ap\u00f3s filha ser estuprada \u00e9 condenado a 18 anos de pris\u00e3o https://t.co/K6sZCpKOXl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177001919790948354"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/K6sZCpKOXl", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/policia/2019/pai-que-matou-apos-filha-ser-estuprada-e-condenado-a-18-anos-de-prisao", "display_url": "midiamax.com.br/policia/2019/p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://midiamax.uol.com.br/policia/2019/pai-que-matou-apos-filha-ser-estuprada-e-condenado-a-18-anos-de-prisao/"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:28:19.000Z", "author_id": "268633792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177001919790948354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177001716363005957"], "created_at": "2019-09-25T23:27:31.000Z", "author_id": "143422612", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1177001716363005957"}, {"text": "Por essas e outras desisti da \u00e1rea  jur\u00eddica...  Se bem que com as leis que existem, magistrados muitas vezes s\u00e3o obrigados a tomarem decis\u00e3o com base no que \u00e9 estabelecido.  #lamentavel #hipocresia https://t.co/LMHBvO85GI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177001666777948160"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/LMHBvO85GI", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/policia/2019/pai-que-matou-apos-filha-ser-estuprada-e-condenado-a-18-anos-de-prisao?fbclid=IwAR3hckP8BfTxDsbVUQfjm61vzPoMJZWb-qAOuZtoxrq7RLlMA3uk_2GZXVs", "display_url": "midiamax.com.br/policia/2019/p\u2026"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 186, "tag": "lamentavel"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "hipocresia"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:27:19.000Z", "author_id": "211951757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177001666777948160"}, {"text": "#Sucesos \ud83d\ude94 Hombre asesina a su esposa y se suicida; hay 4 ni\u00f1os hu\u00e9rfanos\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/t4XT8wJuT7 https://t.co/0lJoIANr1h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177001647794356225"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/t4XT8wJuT7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNoVMc", "display_url": "bit.ly/2lNoVMc"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0lJoIANr1h", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldoSLP/status/1177001647794356225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lJoIANr1h", "media_key": "3_1177001479195938816"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:27:15.000Z", "author_id": "242610822", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177001647794356225"}, {"text": "@randombaboon_ eu to suave, amiga da minha m\u00e3e se matou e minha ansiedade t\u00e1 atacada, mas eu to bem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177001623530475521"], "created_at": "2019-09-25T23:27:09.000Z", "author_id": "1046801148445908992", "in_reply_to_user_id": "4272537569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177001444093976576"}], "id": "1177001623530475521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177001384803278848"], "created_at": "2019-09-25T23:26:12.000Z", "author_id": "826018179856134144", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1177001384803278848"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177001366495125504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:26:08.000Z", "author_id": "493353063", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177001366495125504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177001167555039233"], "created_at": "2019-09-25T23:25:20.000Z", "author_id": "717837997266313216", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1177001167555039233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ccnHSdLazp", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroHSouto/status/1177000917310291969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ccnHSdLazp", "media_key": "3_1177000905767628801"}]}, "text": "Ent\u00e3o Pedro eu conhe\u00e7o um lugar daora pra farmar no zelda e p\u00e1 mas ae cho fazer uma pergunta\n\nO avicii se matou?? https://t.co/ccnHSdLazp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177000917310291969"], "created_at": "2019-09-25T23:24:20.000Z", "author_id": "864275024185876481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177000917310291969"}, {"text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177000879037341696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:24:11.000Z", "author_id": "882036227146436609", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "id": "1177000879037341696"}, {"text": "RT @SaludET: #ParaPrevenirElSuicidio \"Cuando una persona tiene intenci\u00f3n suicida, no debemos dejarla ir sola, hay que  brindarle una red de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177000611532988416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SaludET", "id": "340327837"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 36, "tag": "ParaPrevenirElSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:23:08.000Z", "author_id": "268546986", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970461877551104"}], "id": "1177000611532988416"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177000403608756224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:22:18.000Z", "author_id": "105232283", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177000403608756224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Q28ktAqu8t", "expanded_url": "https://glo.bo/2mICX1K", "display_url": "glo.bo/2mICX1K"}]}, "text": "Homem que matou cunhado por 'cantar alto' se entrega \u00e0 Pol\u00edcia Civil e alega leg\u00edtima defesa https://t.co/Q28ktAqu8t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177000378803675136"], "created_at": "2019-09-25T23:22:12.000Z", "author_id": "481211371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177000378803675136"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177000345408540672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:22:04.000Z", "author_id": "967948358890516485", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "id": "1177000345408540672"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177000270422859779"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:21:46.000Z", "author_id": "4191923434", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177000270422859779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177000130073022464"], "created_at": "2019-09-25T23:21:13.000Z", "author_id": "2459807431", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1177000130073022464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "youtubers"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/s2e0Ds5HXf", "expanded_url": "https://twitter.com/RubensNunesMBL/status/1176964704792731653", "display_url": "twitter.com/RubensNunesMBL\u2026"}]}, "text": "Cad\u00ea a turma lacra\u00e7\u00e3o cad\u00ea os youtubers para falar algo. Mas pera ai o cara n\u00e3o cumpriu 1/3 da pris\u00e3o e saiu. Ele se ressocializou? Ele matou uma jovem inocente \u00e9 por este motivo que eu n\u00e3o defendo bandido lugar de bandido \u00e9 na cadeia. As leis penais Brasileiras \u00e9 uma piada. https://t.co/s2e0Ds5HXf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177000062813114369"], "created_at": "2019-09-25T23:20:57.000Z", "author_id": "1052348149199712259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176964704792731653"}], "id": "1177000062813114369"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177000059038261248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:20:56.000Z", "author_id": "2459807431", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177000059038261248"}, {"text": "@glowIouist la \u00fanica coherente y no suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177000045851357186"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "glowIouist", "id": "988118989036453889"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:20:53.000Z", "author_id": "1095154468558131204", "in_reply_to_user_id": "988118989036453889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176996777427460101"}], "id": "1177000045851357186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "corona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "ronago75", "id": "861893371698216960"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "text": "@jfowks @ronago75 @TC_Peru No es precedente \u00a1 pero deben pagar sus delitos cometidos en prisi\u00f3n. En este pa\u00eds nadie tiene corona por ser corrupto. S\u00f3lo el suicida se fue.. Nos enga\u00f1\u00f3..", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0004c3fb58780d2a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176999883443773442"], "created_at": "2019-09-25T23:20:14.000Z", "author_id": "71393176", "in_reply_to_user_id": "16505582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176888168370622469"}], "id": "1176999883443773442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176999813562458113"], "created_at": "2019-09-25T23:19:57.000Z", "author_id": "774642127930142720", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1176999813562458113"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176999806063054848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:19:56.000Z", "author_id": "2493224990", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176999806063054848"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176999789965250560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:19:52.000Z", "author_id": "610300975", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176999789965250560"}, {"text": "@gisoldati Eu n\u00e3o to julgando o pai, pqp, eu estou apenas dizendo que lei \u00e9 lei, independente se ele matou tua m\u00e3e ou um estuprador. N\u00e3o consegue entender isso??? \u00c9 muito dif\u00edcil??? Juiz tem que ser imparcial.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176999576676556800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gisoldati", "id": "812034255668867072"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:19:01.000Z", "author_id": "2180287994", "in_reply_to_user_id": "812034255668867072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176998397464731649"}], "id": "1176999576676556800"}, {"text": "T\u00f4 ligado, tipo eu, c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nQue fita, me liga, mente suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176998997690654722"], "created_at": "2019-09-25T23:16:43.000Z", "author_id": "2566360347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176998997690654722"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176998820120530944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:16:00.000Z", "author_id": "158869747", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176998820120530944"}, {"text": "A los nenes del jard\u00edn de mi colegio les preguntaron en que color del sem\u00e1foro se cruza, y ellos le dijeron que en verde, estos nenes tienen tendencia suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176998647176814592"], "created_at": "2019-09-25T23:15:19.000Z", "author_id": "1103555625001410560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176998647176814592"}, {"text": "@zjmreader @anninhaisnotok para isto me deixa gato suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176998479379480576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zjmreader", "id": "1346989454305550336"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:14:39.000Z", "author_id": "743196688836341760", "in_reply_to_user_id": "945747008370900993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176994820788826114"}], "id": "1176998479379480576"}, {"text": "@poemsggukie nossa matou. Vou se dormir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176998383342542854"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "poemsggukie", "id": "1173387456"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:14:16.000Z", "author_id": "859140199040811008", "in_reply_to_user_id": "1173387456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176995804239859718"}], "id": "1176998383342542854"}, {"text": "@leao_mat Diga isso para esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176998197119651841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leao_mat", "id": "1107788941732790272"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:13:32.000Z", "author_id": "1138780598649217025", "in_reply_to_user_id": "1107788941732790272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176998050885251072"}], "id": "1176998197119651841"}, {"text": "Hoy casi me pisa un bondi en el parque... me tocaba bocina mientras venia y yo no lo escuchabaaaa.. estaba modo suicida mirando el horizonte que onda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176998179239337985"], "created_at": "2019-09-25T23:13:28.000Z", "author_id": "1175542714710003717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176998179239337985"}, {"text": "@venusenleo_ Se suicida (como el otro)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176998096611500032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "venusenleo_", "id": "1442331351454085130"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:13:08.000Z", "author_id": "268995304", "in_reply_to_user_id": "1578332035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176994246299181057"}], "id": "1176998096611500032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176998082778730498"], "created_at": "2019-09-25T23:13:05.000Z", "author_id": "1080994056929529856", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "id": "1176998082778730498"}, {"text": "Lei do retorno mano, matou morreu fim cadeia mais limpa e menos gente inocente morrendo, se tiver com d\u00f3 de bandido leva pra casa e cuida voc\u00ea mesmo", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "63968ec77ab62d12"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176998079851048962"], "created_at": "2019-09-25T23:13:04.000Z", "author_id": "268364502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176998079851048962"}, {"text": "@Pinkxyux Pero ya habia votado al partido suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176997913450438656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pinkxyux", "id": "300911204"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:12:24.000Z", "author_id": "394131183", "in_reply_to_user_id": "300911204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176988336289976321"}], "id": "1176997913450438656"}, {"text": "RT @Arishsoy: Lo mejor del amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es que el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176997750509948929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arishsoy", "id": "3611587754"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:11:45.000Z", "author_id": "340023236", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176530931089387521"}], "id": "1176997750509948929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "WillSmith"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogamante_cine", "id": "1096246892927901696"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "WillSmith"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @blogamante_cine: #AmanteDelCineBlog El actor, cantante y productor #WillSmith nace #UnD\u00edaComoHoy 25 de septiembre de 1968; conocido por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176997574957514752"], "created_at": "2019-09-25T23:11:04.000Z", "author_id": "73250111", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176957111433146368"}], "id": "1176997574957514752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "Inktober"}]}, "text": "Bueno pues le entrar\u00e9 al Inktober \u00bfSe dan cuenta de suicida que es eso?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176997514836246528"], "created_at": "2019-09-25T23:10:49.000Z", "author_id": "1104248434423283712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176997514836246528"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176997451846377472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:10:34.000Z", "author_id": "2288540955", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "id": "1176997451846377472"}, {"text": "@gaypixar Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176997229137211399"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gaypixar", "id": "4705214962"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:09:41.000Z", "author_id": "997622374399926272", "in_reply_to_user_id": "4705214962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176930917945958401"}], "id": "1176997229137211399"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "Laila"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "text": "@imblackseries Fez zero sentido a Dalila n\u00e3o ter atirado na Camila KKKKK que porra de Laila caralho. Quem matou teu pai foi a Camila. \nEssa novela perdeu os sentido faz tempo. S\u00f3 quero meu casal feliz e o resto que se foda KKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176997032839524357"], "created_at": "2019-09-25T23:08:54.000Z", "author_id": "751586079203921920", "in_reply_to_user_id": "1055225065640484864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176996129206091776"}], "id": "1176997032839524357"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176997005400387585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:08:48.000Z", "author_id": "706869533961809921", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176997005400387585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gerardmanada", "id": "142802545"}]}, "text": "@gerardmanada \ud83d\ude4bpero no van a ganar los Fern\u00e1ndez la gente no es suicida y ya lo conocen saben todos corruptos y chorros", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176996903432720384"], "created_at": "2019-09-25T23:08:23.000Z", "author_id": "1157070279132274688", "in_reply_to_user_id": "142802545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176845359399804928"}], "id": "1176996903432720384"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176996227541536768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:05:42.000Z", "author_id": "1057378982415470593", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176996227541536768"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176996192162594818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:05:34.000Z", "author_id": "779026100395577344", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176996192162594818"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176996032921686016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:04:56.000Z", "author_id": "2341185654", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176996032921686016"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176996032690970625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:04:56.000Z", "author_id": "1877536111", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176996032690970625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/AvzvTXXWA7", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/pastor-do-rs-comete-suicidio-apos-mensagem-sobre-cansaco/?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/pastor-do-rs-c\u2026"}]}, "text": "Outro pastor que se suicidou e a m\u00eddia n\u00e3o diz nada... Meu Deus... https://t.co/AvzvTXXWA7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176996010113032192"], "created_at": "2019-09-25T23:04:50.000Z", "author_id": "923235651608248320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176996010113032192"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176995872439177216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:04:18.000Z", "author_id": "2965152275", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176995872439177216"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176995807947558913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:04:02.000Z", "author_id": "759512570965401600", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "id": "1176995807947558913"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176995769301311488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:03:53.000Z", "author_id": "370142015", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176995769301311488"}, {"text": "RT @ggukiecoeur: Pegaram o coringa de esquadr\u00e3o suicida levaram pra vida achando que era daquele jeito rsrs https://t.co/ycG1RJ7cC6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176995510282084355"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ycG1RJ7cC6", "expanded_url": "https://twitter.com/asaladajustica/status/1176596271446056960", "display_url": "twitter.com/asaladajustica\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:02:51.000Z", "author_id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176890296438800384"}], "id": "1176995510282084355"}, {"text": "Todo pierde el sentido cuando esa persona te llama y te pide perd\u00f3n por si se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176995416195391488"], "created_at": "2019-09-25T23:02:29.000Z", "author_id": "332116369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176995416195391488"}, {"text": "Me arranha\nE me ganha\nNa manha\nPra me acabar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\n@tiagoiorc vc me conquistou\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176995272167165954"], "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "tiagoiorc", "id": "20474884"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:01:55.000Z", "author_id": "119525625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176995272167165954"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176995232182931456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:01:45.000Z", "author_id": "750781960285515777", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "id": "1176995232182931456"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176995130060025857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:01:21.000Z", "author_id": "839878083905716225", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176995130060025857"}, {"text": "RT @paurianyph: \u201cEle se matou\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 mano essas duas foram feitas uma pra outra, num tem base n\u00e3o \ud83d\ude02 falam nada com nada kkkkkkkk https://t.c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176995117321850881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paurianyph", "id": "1191144004479586304"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:01:18.000Z", "author_id": "1099321321157283843", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176992402869014528"}], "id": "1176995117321850881"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176994887755022338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:00:23.000Z", "author_id": "796489011640537088", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176994887755022338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "Biomedicina"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "Per\u00edcia Criminal"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/M5jbvbS6gt", "expanded_url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/policia-conclui-que-pastor-matou-o-filho-e-o-enteado-antes-de-incendio-no-es.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/es/espirito-sa\u2026"}]}, "text": "Escolhi a faculdade de Biomedicina pelo sonho que tenho em seguir a Per\u00edcia Criminal, mas ao mesmo tempo eu penso e repenso sobre isso, n\u00e3o sei se... https://t.co/M5jbvbS6gt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176994801847345152"], "created_at": "2019-09-25T23:00:02.000Z", "author_id": "28833243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176994801847345152"}, {"text": "@JoaArregui Si son pelotudeces, porque ya de por s\u00ed el pensamiento suicida es boludo y m\u00e1s si es por una persona", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176994403010961408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoaArregui", "id": "1134249254183194624"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:58:27.000Z", "author_id": "3555599181", "in_reply_to_user_id": "1134249254183194624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176994146587947008"}], "id": "1176994403010961408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.6527, "type": "Other", "normalized_text": "Trapper"}]}, "text": "um romance da Arlequina e do Coringa que chega a ser uma piada com a rela\u00e7\u00e3o abusiva deles nas HQs \num filme sem consequ\u00eancia nenhuma \num esquadr\u00e3o suicida que s\u00f3 2 morrem \num coringa que mais parece Trapper", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176994357888606209"], "created_at": "2019-09-25T22:58:17.000Z", "author_id": "2181163774", "in_reply_to_user_id": "2181163774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176994350120755201"}], "id": "1176994357888606209"}, {"text": "E eu que bebo e fico suicida https://t.co/h6pVz4BL3F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176994196294705157"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/h6pVz4BL3F", "expanded_url": "https://twitter.com/_thalyac/status/1176984691091656704", "display_url": "twitter.com/_thalyac/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:57:38.000Z", "author_id": "3448802319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176984691091656704"}], "id": "1176994196294705157"}, {"text": "O pensamento suicida \u00e9 a \u00fanica coisa que me mant\u00e9m vivo no dia de hoje", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176994167899205634"], "created_at": "2019-09-25T22:57:31.000Z", "author_id": "1411139330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176994167899205634"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176994142347583488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:57:25.000Z", "author_id": "1127269346483539973", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176994142347583488"}, {"text": "Hijos de la Ruina\nCorona de espinas\nCoraz\u00f3n suicida\nBala p\u00e9rdida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176993924747005953"], "created_at": "2019-09-25T22:56:33.000Z", "author_id": "2466312710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1176993924747005953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176993874998452225"], "created_at": "2019-09-25T22:56:21.000Z", "author_id": "3893219841", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1176993874998452225"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176993654747123712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:55:29.000Z", "author_id": "880763988283453441", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176993654747123712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "text": "RT @milxgrosalmiron: Flashean economistas y nutricionistas por Instagram por hacer cursitos pedorros, \u00bfQue har\u00e1 la gente que estudia una ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176993556856262657"], "created_at": "2019-09-25T22:55:06.000Z", "author_id": "2915367359", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176924165489795072"}], "id": "1176993556856262657"}, {"text": "RT @IoDivulgoForte: Pochi giorni fa abbiamo parlato di un tema delicato come il #suicidio. Oggi ricorre l'86\u00b0 anniversario della morte di P\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176993504398139393"], "created_at": "2019-09-25T22:54:53.000Z", "author_id": "888767133685084161", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176953543179362305"}], "id": "1176993504398139393", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "suicidio"}]}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176993397036519424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:54:27.000Z", "author_id": "71140174", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176993397036519424"}, {"text": "RT @rahpavanii: Suicida n\u00e3o avisa? Avisa sim, grita, chora pede socorro, mas uma hora para, e depois para pra sempre...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176993020782231557"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rahpavanii", "id": "1146522423635959819"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:52:58.000Z", "author_id": "1155626488370257920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176979803154636803"}], "id": "1176993020782231557"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176992996035891200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:52:52.000Z", "author_id": "852968594791165952", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176992996035891200"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176992887810269186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:52:26.000Z", "author_id": "3884715761", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176992887810269186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Luis De Le\u00f3n"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Kastillo"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ESPZOab7j2", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "text": "Jajajaja Luis De Le\u00f3n Juan Kastillo miren pues jajajaj https://t.co/ESPZOab7j2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176992869019770880"], "created_at": "2019-09-25T22:52:22.000Z", "author_id": "2490873998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176992869019770880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/51H5Is36be", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1176964769498238977", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "text": "Mais previs\u00edvel que isso, s\u00f3 o discurso do \"mito\" na Onu. Se n\u00e3o for uma per\u00edcia de fora, n\u00e3o vai chegar a nenhuma conclus\u00e3o!! Ou seja, a bala que matou a Agatha veio do al\u00e9m, \u00e9 a conclus\u00e3o da per\u00edcia carioca! https://t.co/51H5Is36be", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176992812669329409"], "created_at": "2019-09-25T22:52:08.000Z", "author_id": "844780321853792258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176964769498238977"}], "id": "1176992812669329409"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176992775507775488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:51:59.000Z", "author_id": "2242489801", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "id": "1176992775507775488"}, {"text": "@JovemPanNews Ent\u00e3o pode se dizer q foi tiro vindo d bandidos ou os policiais eram bandidos e possu\u00edam 2 armas???? Ou s\u00f3 vale vers\u00e3o q pol\u00edcia q matou a crian\u00e7a?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176992596641681409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:51:17.000Z", "author_id": "2735654985", "in_reply_to_user_id": "106175018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176987283498655744"}], "id": "1176992596641681409"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176992420476653568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:50:35.000Z", "author_id": "883097664488964098", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176992420476653568"}, {"text": "\u201cEle se matou\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 mano essas duas foram feitas uma pra outra, num tem base n\u00e3o \ud83d\ude02 falam nada com nada kkkkkkkk https://t.co/HHzJ5R2PMg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176992402869014528"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HHzJ5R2PMg", "expanded_url": "https://twitter.com/eudecidoo_/status/1176974892174127105", "display_url": "twitter.com/eudecidoo_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:50:30.000Z", "author_id": "1121552648631660545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176974892174127105"}], "id": "1176992402869014528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "la m\u00fasica entretiene al suicida y al inestable", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176992315233226752"], "created_at": "2019-09-25T22:50:10.000Z", "author_id": "850109173954220032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176992315233226752"}, {"text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176992234031501313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:49:50.000Z", "author_id": "2830628038", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "id": "1176992234031501313"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176992208102318081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:49:44.000Z", "author_id": "959279169392672769", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176992208102318081"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176992188342906881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:49:39.000Z", "author_id": "120171645", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176992188342906881"}, {"text": "Poliziotto si suicida a Fiumicino, su Facebook sfott\u00f2, insulti e prese in giro: tutti denunciati https://t.co/TeEe0ALBjE via @sostenitori1", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176991799090565120"], "entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 138, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/TeEe0ALBjE", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/poliziotto-si-suicida-a-fiumicino/332667", "display_url": "sostenitori.info/poliziotto-si-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:48:07.000Z", "author_id": "589446166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176991799090565120"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176991784653787136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:48:03.000Z", "author_id": "1137565129040678913", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176991784653787136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6211, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroCDMX"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/XNiLhfIQ1Z", "expanded_url": "https://bit.ly/2l6b8Qq", "display_url": "bit.ly/2l6b8Qq"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KrkFOAwqd5", "expanded_url": "https://twitter.com/almomento_mx/status/1176991770808217600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrkFOAwqd5", "media_key": "3_1176989179676364800"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 51, "tag": "CentroMedico"}, {"start": 56, "end": 66, "tag": "MetroCDMX"}]}, "text": "Se suicid\u00f3 una mujer de 33 a\u00f1os en la #CentroMedico del #MetroCDMX https://t.co/XNiLhfIQ1Z https://t.co/KrkFOAwqd5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176991770808217600"], "created_at": "2019-09-25T22:48:00.000Z", "author_id": "424333387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176991770808217600"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176991638297747457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:47:28.000Z", "author_id": "955270378707972096", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176991638297747457"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176991587156598789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:47:16.000Z", "author_id": "836617450770825218", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176991587156598789"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "text": "meu pai leu uma noticia q uma mina em sp furou o pneu e o cara q foi ajuda ela matou ela dps agr ele ta todo apavorado se eu fura meu pneu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176991357405212672"], "created_at": "2019-09-25T22:46:21.000Z", "author_id": "713110268528750593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176991357405212672"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176991315042717696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:46:11.000Z", "author_id": "2349218262", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176991315042717696"}, {"text": "\u201c eu dou a corda, se enforca quem quer \u201c kkkkkkk pai amado \nse enforcou bonito e t\u00e1 se achando ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176991271841345536"], "created_at": "2019-09-25T22:46:01.000Z", "author_id": "1147634137420980231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176991271841345536"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176991044333965313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:45:07.000Z", "author_id": "49085840", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1176991044333965313"}, {"text": "@apquezado Nah, vai ser um gigante mesmo.\n\nJa matou cara que taca bomba la em cima? Se n\u00e3o, recomendo.\n\nTbm tem uma sala com uma mesa que tem um cara pra c\u00ea chamar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176991038717734912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "apquezado", "id": "743212062155898880"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:45:05.000Z", "author_id": "2874234215", "in_reply_to_user_id": "743212062155898880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176990569689751552"}], "id": "1176991038717734912"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176990895398445057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:44:31.000Z", "author_id": "1126651860201426944", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176990895398445057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176990872497467398"], "created_at": "2019-09-25T22:44:26.000Z", "author_id": "1175039514076700673", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "id": "1176990872497467398"}, {"text": "eu s\u00f3 n\u00e3o me matou mesmo por causa da minha m\u00e3e e da minha av\u00f3 pq se fosse depender de uns ai kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176990644633513986"], "created_at": "2019-09-25T22:43:31.000Z", "author_id": "723317382563901441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176990644633513986"}, {"text": "se eu sumir desse site pode ter certeza que minha av\u00f3 me matou pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176990637968769024"], "created_at": "2019-09-25T22:43:30.000Z", "author_id": "2790257718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176990637968769024"}, {"text": "RT @cgblanch1: Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 aso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176990600337510400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:43:21.000Z", "author_id": "1320318726", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176962813140582401"}], "id": "1176990600337510400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 91, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xYbWstIYK1", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176205609278091265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYbWstIYK1", "media_key": "3_1176205584250654720"}]}, "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/xYbWstIYK1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176990499770707977"], "created_at": "2019-09-25T22:42:57.000Z", "author_id": "1195430894", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176205609278091265"}], "id": "1176990499770707977"}, {"text": "RT @inon24: Es muy preocupante la multiplicaci\u00f3n de sectas al calor de las multinacionales y globalistas, sectas y dogmas de fe como el cam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176990467873005569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inon24", "id": "269032621"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:42:49.000Z", "author_id": "2990069583", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176594288781737987"}], "id": "1176990467873005569"}, {"text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176990437653061632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:42:42.000Z", "author_id": "1122137057021911040", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1176990437653061632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176990134136442882"], "created_at": "2019-09-25T22:41:30.000Z", "author_id": "584363761", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176990134136442882"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176990100762300416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:41:22.000Z", "author_id": "584363761", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176990100762300416"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176990075936288769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:41:16.000Z", "author_id": "156037332", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176990075936288769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.766, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Iorc"}, {"start": 12, "end": 20, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "Duda Beat"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.533, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 85, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/GMUapec44i", "expanded_url": "https://youtu.be/5ZBQKrBDids", "display_url": "youtu.be/5ZBQKrBDids"}]}, "text": "Tiago Iorc, Duda Beat - Tangerina (Ac\u00fastico MTV) https://t.co/GMUapec44i via @YouTube\n\n\ud83c\udfb5 Chega bem devagar\nCalma, s\u00f3 me beija\nCala minha boca\nMe leva desse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udfbc\ud83c\udf99\ud83c\udfb8\ud83c\udf4a \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176989821186822144"], "created_at": "2019-09-25T22:40:15.000Z", "author_id": "79622948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176989821186822144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "text": "82- Escuadr\u00f3n Suicida (2016). Vista por cuarta vez. Me entretiene, que es lo importante. Y bueno, Harley Quinn es una diosa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176989608141344769"], "created_at": "2019-09-25T22:39:24.000Z", "author_id": "220145379", "in_reply_to_user_id": "220145379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175543315527348226"}], "id": "1176989608141344769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4392, "type": "Place", "normalized_text": "Laila"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5664, "type": "Other", "normalized_text": "Soraia"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Jamil"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.6967, "type": "Place", "normalized_text": "Laila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jaguarbby", "id": "1191525697845628928"}]}, "text": "@jaguarbby O pai da Dalila se obsesion\u00f3 con Laila  , ela seria a esposa dele depois que ele matou a Soraia filha da Rania, Jamil tinha que casar com Dalila, mais se apaixonou pela Laila e fugiu com ela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176989505561268230"], "created_at": "2019-09-25T22:39:00.000Z", "author_id": "1011428468263931904", "in_reply_to_user_id": "1906331737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176986913431085056"}], "id": "1176989505561268230"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176989300002570240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:38:11.000Z", "author_id": "178353873", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176989300002570240"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176989283850313728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:38:07.000Z", "author_id": "437257447", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176989283850313728"}, {"text": "RT @peliculafacundo: \"Todav\u00eda no puedo entender que la familia no sea la Humanidad y cada d\u00eda estoy m\u00e1s seguro que la gente se suicida en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176989253127036944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peliculafacundo", "id": "3866105302"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:38:00.000Z", "author_id": "342529701", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174804583836803073"}], "id": "1176989253127036944"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176988983131344898"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:36:55.000Z", "author_id": "879043119832084480", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176988983131344898"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176988850520043520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:36:24.000Z", "author_id": "500756095", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176988850520043520"}, {"text": "Se eu morrer voc\u00eas j\u00e1 sabem quem me matou em kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176988787278266370"], "created_at": "2019-09-25T22:36:08.000Z", "author_id": "3021659441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176988787278266370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 186, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "Qu\u00e9 es terrorismo?\nHacer un escrache a un ministro o legislar para que unas familias no sepan si ma\u00f1ana ser\u00e1n expulsada de sus casas?\nLanzar un ataque suicida contra marines en Afganist\u00e1n o\nlanzar una bomba de racimo sobre una boda de afganos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176988749898670084"], "created_at": "2019-09-25T22:36:00.000Z", "author_id": "709403803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176988749898670084"}, {"text": "RT @AnaVillarroel: \u00abResistimos\nen su vientre suicida\nsu sed de devorarnos a todos.\n\nEn su caos hallo el m\u00edo propio.\nLa escucho en el grito\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176988725261287425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaVillarroel", "id": "87316768"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:35:54.000Z", "author_id": "212837030", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176977998936981504"}], "id": "1176988725261287425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6068, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}]}, "text": "Perguntei pra siri q time ela torce e minha m\u00e3e escuto e se matou de rir n sabia se ria dela ou da siri KKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176988601814519808"], "created_at": "2019-09-25T22:35:24.000Z", "author_id": "1065733677152382976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176988601814519808"}, {"text": "@riccardopietri Quando quello prima si suicida perch\u00e9 non mi sopporta pi\u00f9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176988526585495553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "riccardopietri", "id": "495798905"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:35:06.000Z", "author_id": "1547561378", "in_reply_to_user_id": "495798905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176836175673405441"}], "id": "1176988526585495553"}, {"text": "Hombre asesina a su esposa y se suicida; hay 4 ni\u00f1os hu\u00e9rfanos https://t.co/R2HOWy3TdX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176988396121546753"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/R2HOWy3TdX", "expanded_url": "https://www.msnoticias.com/news/254692", "display_url": "msnoticias.com/news/254692"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:34:35.000Z", "author_id": "883002574093172740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176988396121546753"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176988370507108545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:34:29.000Z", "author_id": "1447437258", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176988370507108545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "metrocdmx"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "linea3"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 149, "tag": "metrocdmx"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "linea3"}]}, "text": "Alguien se suicida en el metro y la gente solo piensa en \"oh puta madre ahora va a ser mas lento el servicio\"\nQue putos insensibles son \ud83d\udd95\ud83c\udffb\n#metrocdmx #linea3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176988235068825600"], "created_at": "2019-09-25T22:33:57.000Z", "author_id": "954197499090292737", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1176988235068825600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6CgZa5K987", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/pericia-diz-que-tiro-de-fuzil-matou-agatha-mas-nao-pode-identificar-se-saiu-da-policia-ck0zrgq0q00rz01mtg9d4siim.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/pericia-nao-consegue-identificar-se-tiro-de-fuzil-que-matou-agatha-foi-disparado-pela-policia-ck0zrgq0q00rz01mtg9d4siim.html"}]}, "text": "RT @GauchaZH: Per\u00edcia diz que tiro de fuzil matou \u00c1gatha, mas n\u00e3o pode identificar se saiu da pol\u00edcia\n\nhttps://t.co/6CgZa5K987", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176987991203602432"], "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "author_id": "43604707", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176982207761539072"}], "id": "1176987991203602432"}, {"text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "author_id": "792158202712457216", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "id": "1176987991086120960"}, {"text": "25.O9 \u203a Rescate suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176987940276322304"], "created_at": "2019-09-25T22:32:46.000Z", "author_id": "247176414", "in_reply_to_user_id": "247176414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1081303632908292097"}], "id": "1176987940276322304"}, {"text": "a desgra\u00e7ada da s\u00e9rie se matou, ai vei n to btf nisso n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176987821824978944"], "created_at": "2019-09-25T22:32:18.000Z", "author_id": "1055242954917457922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176987821824978944"}, {"text": "Gente, queria pedir uma coisa pra voc\u00eas....\nHaam, o pai da minha irm\u00e3 se matou por causa da depress\u00e3o, eu queria que vcs mandassem cora\u00e7\u00f5es roxo por ela!!! Pfv \ud83d\udc9c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176987718120890373"], "created_at": "2019-09-25T22:31:54.000Z", "author_id": "1168042305170878464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176987718120890373"}, {"text": "RT @SaludET: #ParaPrevenirElSuicidio \"Cuando una persona tiene intenci\u00f3n suicida, no debemos dejarla ir sola, hay que  brindarle una red de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176987554811449344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SaludET", "id": "340327837"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 36, "tag": "ParaPrevenirElSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:31:15.000Z", "author_id": "853282207607267330", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970461877551104"}], "id": "1176987554811449344"}, {"text": "alguem mi suicida \ud83d\udc85\ud83c\udffb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176987374225711104"], "created_at": "2019-09-25T22:30:32.000Z", "author_id": "1033332245862473728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176987374225711104"}, {"text": "@mytrueloveis S\u00e9rio que faz dois anos? E voc\u00ea lembra sim porque se quase me matou bixo hahahahahahahaha", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5265bbc33a680d17"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176987347071750144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mytrueloveis", "id": "17611098"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:30:25.000Z", "author_id": "43585702", "in_reply_to_user_id": "17611098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176985616329904128"}], "id": "1176987347071750144"}, {"text": "@Bruno_C59 Yo le di de tomar leche de una mamadera a un tigre ADULTO en una jaula rodeada por otros siete, ponele, que me caminaban alrededor. M\u00e1s suicida no se consigue \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176987315702509569"], "created_at": "2019-09-25T22:30:18.000Z", "author_id": "703979474", "in_reply_to_user_id": "792061769212686336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176986812566388736"}], "id": "1176987315702509569"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176987240079200256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:30:00.000Z", "author_id": "818194310457856002", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176987240079200256"}, {"text": "Tudo que aconteceu foi culpa da pol\u00edcia, os traficantes s\u00e3o uns anjos. https://t.co/YNCU4YequZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176987239534006278"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YNCU4YequZ", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/pericia-diz-que-tiro-de-fuzil-matou-agatha-mas-nao-pode-identificar-se-saiu-da-policia-ck0zrgq0q00rz01mtg9d4siim.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:29:59.000Z", "author_id": "727926545101271040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176987239534006278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176987189600837638"], "created_at": "2019-09-25T22:29:48.000Z", "author_id": "818194310457856002", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176987189600837638"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176986963842351105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:28:54.000Z", "author_id": "2413925524", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176986963842351105"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176986896209207297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:28:38.000Z", "author_id": "294722447", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176986896209207297"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176986769297989632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:28:07.000Z", "author_id": "803697441077940224", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "id": "1176986769297989632"}, {"text": "#Ent\u00e9rate | Una joven universitaria decidi\u00f3 terminar con su vida a trav\u00e9s del ahorcamiento. Lo m\u00e1s triste es que su mam\u00e1 fue quien la encontr\u00f3. Desgarradora historia... \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/SdC6OteTCG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176986739438772224"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/SdC6OteTCG", "expanded_url": "https://turquesanews.mx/yucatan/universitaria-de-valladolid-se-suicida-tenia-20-anos-de-edad/", "display_url": "turquesanews.mx/yucatan/univer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:28:00.000Z", "author_id": "78941660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176986739438772224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "Por no hablar de que si quieres hacer una operaci\u00f3n como Dios manda haces un movimiento mucho menos suicida que el que se est\u00e1 haciendo, con poco tiempo, poco margen de error y mucha posibilidad de desgaste.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176986623634026496"], "created_at": "2019-09-25T22:27:33.000Z", "author_id": "18059295", "in_reply_to_user_id": "18059295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176986119562567680"}], "id": "1176986623634026496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176986596702326784"], "created_at": "2019-09-25T22:27:26.000Z", "author_id": "158019784", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176986596702326784"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176986478913740800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:26:58.000Z", "author_id": "143896702", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176986478913740800"}, {"text": "Mais um caso de pastor que se matou. E ainda falam que n\u00e3o fazem nada a n\u00e3o ser roubar. \n\nO minist\u00e9rio \u00e9 de grande responsabilidade, requer ren\u00fancias, tem cobran\u00e7as. E infelizmente muitos deles n\u00e3o tem apoio, pois toda carga v\u00e3o para as suas costas. Isso \u00e9 muito triste.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176986442872098817"], "created_at": "2019-09-25T22:26:49.000Z", "author_id": "25893314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176986442872098817"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176986420260540423"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:26:44.000Z", "author_id": "158019784", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176986420260540423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "kennedy lincoln"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "james garfield"}]}, "text": "ok kennedy lincoln mas s\u00e9rio ningu\u00e9m se fudeu mais e gratuitamente do q james garfield na historia dos eua - tomou um tiro de um maluco q por fazer campanha pra ele achou q ia ser embaixador na fran\u00e7a \n\ne o tiro n\u00e3o foi fatal - o q matou ele foi q ficaram furungando atras da bala", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176986209475801088"], "created_at": "2019-09-25T22:25:54.000Z", "author_id": "58644236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176986209475801088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7455, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RicardoAlemanMx", "id": "141668931"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "CDMX"}]}, "text": "RT @RicardoAlemanMx: #CDMX | Una mujer\u00a0de aproximadamente 30 a\u00f1os de edad\u00a0se suicid\u00f3\u00a0en la estaci\u00f3n de Metro\u00a0Centro M\u00e9dico https://t.co/zNE\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176986186927050752"], "created_at": "2019-09-25T22:25:48.000Z", "author_id": "832599859127463939", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176971755455471617"}], "id": "1176986186927050752"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176986063975387136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:25:19.000Z", "author_id": "138493765", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176986063975387136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176985832516984832"], "created_at": "2019-09-25T22:24:24.000Z", "author_id": "1169278195180429313", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176985832516984832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "Iasmin"}]}, "text": "@iasmiiiiiiin Oh Iasmin, se eu pudesse j\u00e1 tava contigo mesmo, t\u00f4 precisando de uma conversa sincera daquelas de novo, que nem quando a gente matou aula pra curar feridas maiores", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176985825718022147"], "created_at": "2019-09-25T22:24:22.000Z", "author_id": "1110536557528793088", "in_reply_to_user_id": "2555749496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176984428108816386"}], "id": "1176985825718022147"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176985791752523776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:24:14.000Z", "author_id": "1169278195180429313", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176985791752523776"}, {"text": "o desgra\u00e7ado que matou um casal na terceira Ponte pq estava fazendo racha b\u00eabado foi solto hj \nmano qual o problema das pessoas vai se fude", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176985680548913153"], "created_at": "2019-09-25T22:23:48.000Z", "author_id": "852717655937228800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1176985680548913153"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176985530233425920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:23:12.000Z", "author_id": "821885420912906240", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176985530233425920"}, {"text": "@ElessarEli Es un suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "78242e6887d96c18"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176985317489991680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElessarEli", "id": "1002449951958462464"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:22:21.000Z", "author_id": "842415422246932480", "in_reply_to_user_id": "1002449951958462464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176738767400517637"}], "id": "1176985317489991680"}, {"text": "En una escala de 0 a llorar mirando el atardecer que tan suicida estas hoy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176985146383319040"], "created_at": "2019-09-25T22:21:40.000Z", "author_id": "771875571278159873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176985146383319040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9759, "type": "Other", "normalized_text": "animal crossing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fairszack", "id": "3381976953"}]}, "text": "RT @fairszack: Yo, saliendo de la cafeter\u00eda del animal crossing mientras veo como un escorpi\u00f3n que a\u00fan no he cazado ninguno, se suicida tir\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176984778102530048"], "created_at": "2019-09-25T22:20:13.000Z", "author_id": "316596966", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176983101127483396"}], "id": "1176984778102530048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 33, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "Sistema de Transporte Colectivo"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.3532, "type": "Organization", "normalized_text": "STC"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9872, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/KWXtSSvZ93", "expanded_url": "https://bit.ly/2leBKiq", "display_url": "bit.ly/2leBKiq"}]}, "text": "El Sistema de Transporte Colectivo (STC) inform\u00f3 del suceso a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter. Adem\u00e1s, aprovech\u00f3 la publicaci\u00f3n para lamentar la situaci\u00f3n.\nhttps://t.co/KWXtSSvZ93", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176984739351277570"], "created_at": "2019-09-25T22:20:03.000Z", "author_id": "175870200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176984739351277570"}, {"text": "\u00c9 por isso que japon\u00eas se mata pra caralho, o cara n\u00e3o aguenta ver tanta burrice e ignor\u00e2ncia no ser humano e se suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176984730711072768"], "created_at": "2019-09-25T22:20:01.000Z", "author_id": "80442972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176984730711072768"}, {"text": "RT @princesa_esteer: Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o fac\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176984464729214978"], "created_at": "2019-09-25T22:18:58.000Z", "author_id": "985629581054042114", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176955601420738562"}], "id": "1176984464729214978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "baby don\u2019t"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/REAVJENDEl", "expanded_url": "https://twitter.com/WattpaddersBR/status/1176874895550140419", "display_url": "twitter.com/WattpaddersBR/\u2026"}]}, "text": "se fazem de quem matou sofia ou baby don\u2019t go eu choro https://t.co/REAVJENDEl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176984221023383553"], "created_at": "2019-09-25T22:18:00.000Z", "author_id": "936725327925202944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176874895550140419"}], "id": "1176984221023383553"}, {"text": "@SSCJesusOrta Si una ni\u00f1a de 15 a\u00f1os se suicida porque en la @PGJDF_CDMX no la atienden, es hijoeputez de la autoridad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176984130392903681"], "created_at": "2019-09-25T22:17:38.000Z", "author_id": "415372863", "in_reply_to_user_id": "1150808544846856199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176981051849302021"}], "id": "1176984130392903681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5109, "type": "Person", "normalized_text": "Netani"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "@gugachacra Ain,\nMas v\u00e3o ser preso sem provas\nPreso pol\u00edtico \nNetani Livre\nQuem matou mariele \n\nT\u00e1 vendo como \u00e9 rid\u00edculo \n\nSe tiver devendo \nQue pague", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176983860611026945"], "created_at": "2019-09-25T22:16:34.000Z", "author_id": "1089683935452430341", "in_reply_to_user_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176982391392481280"}], "id": "1176983860611026945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9035, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Gente eu to curioso pra ver a Harley no novo Esquadr\u00e3o Suicida, tem como pular pra 2021?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176983826528120832"], "created_at": "2019-09-25T22:16:26.000Z", "author_id": "155009798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176983826528120832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176983604141932544"], "created_at": "2019-09-25T22:15:33.000Z", "author_id": "1183618591", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1176983604141932544"}, {"text": "@Sofia_gcia La futura cuenta de un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176983540761812994"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sofia_gcia", "id": "852238586"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:15:18.000Z", "author_id": "1499162850", "in_reply_to_user_id": "852238586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176949632812888065"}], "id": "1176983540761812994"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176983490744770560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:15:06.000Z", "author_id": "956554784936472578", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176983490744770560"}, {"text": "RT @CulturaColectiv: Es incre\u00edble que ahora esto sea oficial... \ud83d\ude28\nhttps://t.co/gsJCdsQBmJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176983334053793792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CulturaColectiv", "id": "262951508"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/gsJCdsQBmJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2lMro9w", "display_url": "bit.ly/2lMro9w", "status": 200, "unwound_url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/calamardo-se-suicida-bob-esponja-confirma-la-creepypasta/"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:14:28.000Z", "author_id": "582412892", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176974658014461955"}], "id": "1176983334053793792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "yeon"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "kyung hye"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.41, "type": "Person", "normalized_text": "yon"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "kyung hye"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "yeon"}]}, "text": "@momogayhirai A m\u00e3e da se yeon e na verdade a m\u00e3e da  kyung hye e porque quando elas eram beb\u00eas a m\u00e3e da se yon e a m\u00e3e da kyung hye eram amigas e elas estavam no mesmo carro com o marido da m\u00e3e da se yeon s\u00f3 que eles sofreram um acidente de carro ao qual matou o pai da se yon", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176983312461684737"], "created_at": "2019-09-25T22:14:23.000Z", "author_id": "3612138447", "in_reply_to_user_id": "2840741229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176960530139033613"}], "id": "1176983312461684737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/LQXq68z832", "expanded_url": "https://twitter.com/Rakanzinhu/status/1176896862479101953", "display_url": "twitter.com/Rakanzinhu/sta\u2026"}]}, "text": "Pessoas que s\u00f3 assistiram ao filme do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o sabem porra nenhuma de como \u00e9 o relacionamento t\u00f3xico do dois \ud83e\udd37 https://t.co/LQXq68z832", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176983286960275459"], "created_at": "2019-09-25T22:14:17.000Z", "author_id": "139478555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176896862479101953"}], "id": "1176983286960275459"}, {"text": "@meteoastur Ahora s\u00ed, si una ni\u00f1a critica a los gobiernos del planeta su falta de contundencia en las acciones para revertir esta tendencia suicida del capitalismo desaforado y la sociedad de consumo, resulta que est\u00e1 manipulada? \nPareces decir: no es tan grave, ha habido cambio clim\u00e1tico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176983163329028097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "meteoastur", "id": "135876315"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:13:48.000Z", "author_id": "839884490054975489", "in_reply_to_user_id": "839884490054975489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176982526319091713"}], "id": "1176983163329028097"}, {"text": "@LetSantos22 @meiagente Nem pude ver\nMas pelo que falaram, n foi bem e se suicidou p\u00f3s jogo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176983131263516677"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LetSantos22", "id": "2952185548"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "meiagente", "id": "3316460355"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:13:40.000Z", "author_id": "1086351220380483585", "in_reply_to_user_id": "2952185548", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176897730700091396"}], "id": "1176983131263516677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9713, "type": "Other", "normalized_text": "animal crossing"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/sSnI0Hpn4R", "expanded_url": "https://twitter.com/fairszack/status/1176983101127483396/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSnI0Hpn4R", "media_key": "3_1176983094164897793"}]}, "text": "Yo, saliendo de la cafeter\u00eda del animal crossing mientras veo como un escorpi\u00f3n que a\u00fan no he cazado ninguno, se suicida tirandose al r\u00edo https://t.co/sSnI0Hpn4R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176983101127483396"], "created_at": "2019-09-25T22:13:33.000Z", "author_id": "3381976953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1176983101127483396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 239, "probability": 0.8599, "type": "Other", "normalized_text": "Catm\u00f3vil"}]}, "text": "@JadenToddQuinn3 *\u00a1NO! Ahora me va a escuchar a m\u00ed! \u00a1Porque parece que le gusta mucho ignorarme! Si tuviera un cuerpo f\u00edsico, le patear\u00eda el culo hasta dej\u00e1rselo en rojo vivo. \u00bfMe escucha? \u00a1Es usted... UN COMPLETO SUICIDA!*\n\n--- El Catm\u00f3vil se aproxim\u00f3 hasta esa ubicaci\u00f3n, siguiendo las \u00bb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176982763930603520"], "created_at": "2019-09-25T22:12:12.000Z", "author_id": "1118120532061368320", "in_reply_to_user_id": "1121951964537982977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176980982962040838"}], "id": "1176982763930603520"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176982693717970952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:11:56.000Z", "author_id": "75374977", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1176982693717970952"}, {"text": "@NoheOyola te iba a decir que organices para el superclasico.. pero seria algo muy suicida, no te quiero ver llorando", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176982686377926656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NoheOyola", "id": "170131449"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:11:54.000Z", "author_id": "1663705604", "in_reply_to_user_id": "170131449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176977375088795648"}], "id": "1176982686377926656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Ellen Pompeo"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith Grey"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "grey's"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pmMO75V6Z4", "expanded_url": "https://twitter.com/greysftanatxmy/status/1176964161764548608", "display_url": "twitter.com/greysftanatxmy\u2026"}]}, "text": "Ellen Pompeo no mates nunca a Meredith Grey pq todo el fandom de grey's se suicida https://t.co/pmMO75V6Z4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176982626651033600"], "created_at": "2019-09-25T22:11:40.000Z", "author_id": "4138163837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176964161764548608"}], "id": "1176982626651033600"}, {"text": "@dondomenico1940 @paulocolombelli @gigzsss @edunetbr @cafecomferri as pessoas nao querem dar a chance da pessoa q perdeu e estudou se matou de fazer calculos e estrategias e testou uma a uma, e mostrar q ainda tem a capacidade de se reerguer, eu nao to abalado por causa de mercado e sim pela perda que esta por vim e nao fazer o do mes ate la", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176982600436584449"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "paulocolombelli", "id": "159515888"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "edunetbr", "id": "1053097737573556226"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:11:33.000Z", "author_id": "1176519072256876545", "in_reply_to_user_id": "1157470800611598336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176981177841963009"}], "id": "1176982600436584449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.744, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6CgZa5K987", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/pericia-diz-que-tiro-de-fuzil-matou-agatha-mas-nao-pode-identificar-se-saiu-da-policia-ck0zrgq0q00rz01mtg9d4siim.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/pericia-nao-consegue-identificar-se-tiro-de-fuzil-que-matou-agatha-foi-disparado-pela-policia-ck0zrgq0q00rz01mtg9d4siim.html"}]}, "text": "Per\u00edcia diz que tiro de fuzil matou \u00c1gatha, mas n\u00e3o pode identificar se saiu da pol\u00edcia\n\nhttps://t.co/6CgZa5K987", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176982207761539072"], "created_at": "2019-09-25T22:10:00.000Z", "author_id": "13531162", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "id": "1176982207761539072"}, {"text": "RT @Campossss_1: buscando consuelo en un tango suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176982147799887873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Campossss_1", "id": "535706349"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:09:45.000Z", "author_id": "1001477796961705985", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176979012729692171"}], "id": "1176982147799887873"}, {"text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176982125524017153"], "created_at": "2019-09-25T22:09:40.000Z", "author_id": "1916085662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176982125524017153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gilmardarosa", "id": "90711240"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/hpfUb7iYIE", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1176964769498238977", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "text": "RT @gilmardarosa: A \"per\u00edcia\" da pol\u00edcia vai mostrar que a menina \u00c1ghata se suicidou. FDP https://t.co/hpfUb7iYIE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176982074697404416"], "created_at": "2019-09-25T22:09:28.000Z", "author_id": "75374977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176975894864453632"}], "id": "1176982074697404416"}, {"text": "RT @secretsgc_: \"ele se matou\"\n \"eu falei que ele tava afogando\" \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/Z0j3XpD9pv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176981900201725953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "secretsgc_", "id": "774276891297669121"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Z0j3XpD9pv", "expanded_url": "https://twitter.com/eudecidoo_/status/1176974892174127105", "display_url": "twitter.com/eudecidoo_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:08:46.000Z", "author_id": "46953354", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176977049514336257"}], "id": "1176981900201725953"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176981846741135360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:08:34.000Z", "author_id": "712933201", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176981846741135360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.5868, "type": "Person", "normalized_text": "RACHEL GENOFRE"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.5615, "type": "Other", "normalized_text": "BoaNoitePR"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YMR4jRTcOi", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1176981648300269568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMR4jRTcOi", "media_key": "3_1176981639995568129"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YMR4jRTcOi", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1176981648300269568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMR4jRTcOi", "media_key": "3_1176981639995514880"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 280, "tag": "BoaNoitePR"}]}, "text": "CASO RACHEL GENOFRE: Ele conta que observava a menina que morava perto da sua casa. Se aproximou dela informando ser um ca\u00e7a-talentos, quando ela come\u00e7ou a gritar, ele estuprou e matou a menina de 9 anos. O crime aconteceu 11 anos atr\u00e1s. Ele deixou o corpo em uma mala #BoaNoitePR https://t.co/YMR4jRTcOi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176981648300269568"], "created_at": "2019-09-25T22:07:46.000Z", "author_id": "219656143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176981648300269568"}, {"text": "@boliviazica Esquadr\u00e3o Suicida? \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176981464988229632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:07:03.000Z", "author_id": "818103545589354497", "in_reply_to_user_id": "2419606566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176908680832462853"}], "id": "1176981464988229632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6576, "type": "Place", "normalized_text": "Buritis"}]}, "text": "Segunda pessoa s\u00f3 nessa semana que se suicida aqui em Buritis. \nIsso \u00e9 horr\u00edvel, mano. Eu t\u00f4 triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176981437024800769"], "created_at": "2019-09-25T22:06:56.000Z", "author_id": "846562906217046017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176981437024800769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176981288944844800"], "created_at": "2019-09-25T22:06:21.000Z", "author_id": "841857092", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1176981288944844800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Sem querer encher lingui\u00e7a com o caso da menina Agatha, mas algu\u00e9m tem d\u00favidas de que o tiro que a matou tenha sa\u00eddo da arma de um policial? Pra que a porra do exame de bal\u00edstica se todo mundo viu, todo mundo sabe...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176981247756840961"], "created_at": "2019-09-25T22:06:11.000Z", "author_id": "440950135", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1176981247756840961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.6908, "type": "Person", "normalized_text": "3YearsWithBoyMeetsEvil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "1farofeiracult", "id": "75920915"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 43, "tag": "3YearsWithBoyMeetsEvil"}]}, "text": "RT @1farofeiracult: #3YearsWithBoyMeetsEvil Meu nen\u00ea se matou tanto, mas valeu tanto a pena, PORQUE ESTA DAN\u00c7A \u00c9 PERFEITA E S\u00d3 MINHA OPINI\u00c3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176981200386306048"], "created_at": "2019-09-25T22:06:00.000Z", "author_id": "919695599926218752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176978807112327178"}], "id": "1176981200386306048"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176980851139256321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:04:36.000Z", "author_id": "1150060480922378246", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176980851139256321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176980789269016576"], "created_at": "2019-09-25T22:04:22.000Z", "author_id": "916804969382244352", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1176980789269016576"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176980766653407232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:04:16.000Z", "author_id": "1549205779", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176980766653407232"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176980700194594816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:04:00.000Z", "author_id": "2724651309", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "id": "1176980700194594816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9275, "type": "Organization", "normalized_text": "Ifood"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.3444, "type": "Organization", "normalized_text": "hambugueria"}, {"start": 94, "end": 94, "probability": 0.4932, "type": "Person", "normalized_text": "."}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paulogala", "id": "1257413700312535043"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "tocantins79", "id": "1520746680957779968"}]}, "text": "@paulogala @Tocantins79 O futuro do Brasil vai ser Uber, Ifood, hambugueria artesanal e camel\u00f4. Claro, se essa pol\u00edtica econ\u00f4mica suicida continuar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176980683325083649"], "created_at": "2019-09-25T22:03:56.000Z", "author_id": "168910724", "in_reply_to_user_id": "62023565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176946027355607042"}], "id": "1176980683325083649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "UFCSPA"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "Iuri"}]}, "text": "Gente te me mandem toda for\u00e7a poss\u00edvel pra ir pra UFCSPA hj, eu n\u00e3o sei se consigo mas preciso tentar. \nVai ser a primeira vez que piso l\u00e1 desde que o Iuri se suicidou. \n\nMinha ansiedade t\u00e1 explodindo a ponto de estar escrevendo esse tweet chorando.\n\nT\u00e1 foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176980547186376704"], "created_at": "2019-09-25T22:03:24.000Z", "author_id": "2317181588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176980547186376704"}, {"text": "Yo: bueno ahora llego a casa y me pongo a terminar esto\nYo cuando llego a casa *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176980511249588230"], "created_at": "2019-09-25T22:03:15.000Z", "author_id": "1465371168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176980511249588230"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176980474142449664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:03:06.000Z", "author_id": "30354829", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176980474142449664"}, {"text": "@MxFaby @VicenteFoxQue Yo dir\u00eda que ya no \"arrobemos\" a la rata ignorante del chente. El busca pol\u00e9mica. Si lo ignoramos capaz que se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176980368311947264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MxFaby", "id": "630498794"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:02:41.000Z", "author_id": "1686631008", "in_reply_to_user_id": "630498794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176869879472939008"}], "id": "1176980368311947264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Donkyjls", "id": "923109185411342337"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "JerryCornellius", "id": "195290450"}]}, "text": "@Donkyjls @JerryCornellius @LBDSPodcast Pues ah\u00ed me perdieron a m\u00ed. Recuerdo que iba a empezar el Escuadr\u00f3n suicida y pas\u00e9 del tema. Con todo lo que hay por ah\u00ed puedo gastar el dinero muy f\u00e1cil jeje", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176980325597089792"], "created_at": "2019-09-25T22:02:31.000Z", "author_id": "385651892", "in_reply_to_user_id": "923109185411342337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176979898445049857"}], "id": "1176980325597089792"}, {"text": "RT @Campossss_1: buscando consuelo en un tango suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176980118083919872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Campossss_1", "id": "535706349"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:01:42.000Z", "author_id": "784896811542675456", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176979012729692171"}], "id": "1176980118083919872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7147, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Quem t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida dnv pois \u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176980052568891393"], "created_at": "2019-09-25T22:01:26.000Z", "author_id": "2917898679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176980052568891393"}, {"text": "Suicida n\u00e3o avisa? Avisa sim, grita, chora pede socorro, mas uma hora para, e depois para pra sempre...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176979803154636803"], "created_at": "2019-09-25T22:00:26.000Z", "author_id": "1146522423635959819", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1176979803154636803"}, {"text": "Hombre asesina a su esposa y despu\u00e9s se suicida; ten\u00edan cuatro hijos\n#Ent\u00e9rate \n\u27a1\ufe0f https://t.co/naRGG9NRVT https://t.co/nJsCZnR43y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176979692198346752"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/naRGG9NRVT", "expanded_url": "http://bit.ly/2lMaeJi", "display_url": "bit.ly/2lMaeJi"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/nJsCZnR43y", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1176979692198346752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJsCZnR43y", "media_key": "3_1176974583095865344"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 78, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:00:00.000Z", "author_id": "82608449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176979692198346752"}, {"text": "A menina l\u00e1 da escola se suicidou. Eu t\u00f4 bastante triste com isso\ud83d\ude41", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176979683050741760"], "created_at": "2019-09-25T21:59:58.000Z", "author_id": "846562906217046017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176979683050741760"}, {"text": "minha m\u00e3e t\u00e1 viciada nessa s\u00e9rie que a mina se suicida e grava umas fita", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176979501865197569"], "created_at": "2019-09-25T21:59:15.000Z", "author_id": "424258333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176979501865197569"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176979471381016587"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:59:07.000Z", "author_id": "3691642697", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "id": "1176979471381016587"}, {"text": "RT @Campossss_1: buscando consuelo en un tango suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176979447523794944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Campossss_1", "id": "535706349"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:59:02.000Z", "author_id": "999804614022254593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176979012729692171"}], "id": "1176979447523794944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176979319668846593"], "created_at": "2019-09-25T21:58:31.000Z", "author_id": "255725107", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1176979319668846593"}, {"text": "somos jovens suicida dizendo pro outro q suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o vai entender", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176979264618541063"], "created_at": "2019-09-25T21:58:18.000Z", "author_id": "817812680291532802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176979264618541063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.6908, "type": "Person", "normalized_text": "3YearsWithBoyMeetsEvil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "1farofeiracult", "id": "75920915"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 43, "tag": "3YearsWithBoyMeetsEvil"}]}, "text": "RT @1farofeiracult: #3YearsWithBoyMeetsEvil Meu nen\u00ea se matou tanto, mas valeu tanto a pena, PORQUE ESTA DAN\u00c7A \u00c9 PERFEITA E S\u00d3 MINHA OPINI\u00c3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176979040818720768"], "created_at": "2019-09-25T21:57:25.000Z", "author_id": "1016120717174235136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176978807112327178"}], "id": "1176979040818720768"}, {"text": "buscando consuelo en un tango suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176979012729692171"], "created_at": "2019-09-25T21:57:18.000Z", "author_id": "535706349", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1176979012729692171"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176978944849063936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:57:02.000Z", "author_id": "746073442852737025", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176978944849063936"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176978915069444096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:56:55.000Z", "author_id": "4737433997", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176978915069444096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176978826334810113"], "created_at": "2019-09-25T21:56:34.000Z", "author_id": "1480445917", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176978826334810113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "3YearsWithBoyMeetsEvil"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/QYsN1eCVYe", "expanded_url": "https://twitter.com/1farofeiracult/status/1176978807112327178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QYsN1eCVYe", "media_key": "16_1176978797859627008"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "3YearsWithBoyMeetsEvil"}]}, "text": "#3YearsWithBoyMeetsEvil Meu nen\u00ea se matou tanto, mas valeu tanto a pena, PORQUE ESTA DAN\u00c7A \u00c9 PERFEITA E S\u00d3 MINHA OPINI\u00c3O IMPORTA adeus https://t.co/QYsN1eCVYe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176978807112327178"], "created_at": "2019-09-25T21:56:29.000Z", "author_id": "75920915", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1176978807112327178"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176978678816759809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:55:58.000Z", "author_id": "1480445917", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176978678816759809"}, {"text": "@GBudano @Rob_Rossini5 @Acli_nazionali @Avvenire_Nei @marcocappato della mia vita posso fare ci\u00f2 che voglio. Allora rendiamo reato il suicidio. Punite il suicida tramite gli eredi.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176978602522566657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GBudano", "id": "1007124631"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "Rob_Rossini5", "id": "519580922"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Acli_nazionali", "id": "138000593"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "Avvenire_Nei", "id": "132880191"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "marcocappato", "id": "128870883"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:55:40.000Z", "author_id": "2248959421", "in_reply_to_user_id": "1007124631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176976539424108544"}], "id": "1176978602522566657"}, {"text": "RT @CulturaColectiv: Es incre\u00edble que ahora esto sea oficial... \ud83d\ude28\nhttps://t.co/gsJCdsQBmJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176978475921620992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CulturaColectiv", "id": "262951508"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/gsJCdsQBmJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2lMro9w", "display_url": "bit.ly/2lMro9w", "status": 200, "unwound_url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/calamardo-se-suicida-bob-esponja-confirma-la-creepypasta/"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:55:10.000Z", "author_id": "484189338", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176974658014461955"}], "id": "1176978475921620992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Odilon"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/FCfxvzxFjf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1192180885/posts/10217337022836201/", "display_url": "facebook.com/1192180885/pos\u2026"}]}, "text": "El reto suicida! Jesus Odilon https://t.co/FCfxvzxFjf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176978235420303360"], "created_at": "2019-09-25T21:54:13.000Z", "author_id": "461479360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176978235420303360"}, {"text": "@Lourdise41 Mi movil es un suicida , sabe na mas tenga las pelas cae el note 10+ \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176978198808186880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lourdise41", "id": "1022745654588854272"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:54:04.000Z", "author_id": "91010086", "in_reply_to_user_id": "1022745654588854272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176976854730858497"}], "id": "1176978198808186880"}, {"text": "@ozimoron21 Yo tampoco entiendo....somos una sociedad suicida!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176978188825763841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ozimoron21", "id": "1028900146166329344"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:54:02.000Z", "author_id": "872194058000707585", "in_reply_to_user_id": "1028900146166329344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176633999453761536"}], "id": "1176978188825763841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ramirobjj", "id": "80949016"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "cam_azua", "id": "224857892"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hWo8vMBChQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ramirobjj/status/1176917215037349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWo8vMBChQ", "media_key": "3_1176917206908772353"}]}, "text": "RT @ramirobjj: @cam_azua Dicen que si un socialcristiano pisa una vereda en San Sebasti\u00e1n, se suicida. https://t.co/hWo8vMBChQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176978058252902400"], "created_at": "2019-09-25T21:53:30.000Z", "author_id": "158135653", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176917215037349888"}], "id": "1176978058252902400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida de novo, 3 anos ap\u00f3s o lan\u00e7amento e como eu amoooooooo \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176978029140041728"], "created_at": "2019-09-25T21:53:23.000Z", "author_id": "1102243769653571587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176978029140041728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "text": "RT @milxgrosalmiron: Flashean economistas y nutricionistas por Instagram por hacer cursitos pedorros, \u00bfQue har\u00e1 la gente que estudia una ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176978021749841922"], "created_at": "2019-09-25T21:53:22.000Z", "author_id": "457517001", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176924165489795072"}], "id": "1176978021749841922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7074, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6485, "type": "Place", "normalized_text": "sudeste"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vortexcultural", "id": "126624624"}]}, "text": "RT @vortexcultural: Rambo est\u00e1 preso em uma penitenci\u00e1ria federal e recebe uma proposta: participando de uma miss\u00e3o suicida no sudeste asi\u00e1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176978003856941056"], "created_at": "2019-09-25T21:53:17.000Z", "author_id": "899914495", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176843795536760838"}], "id": "1176978003856941056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/2SmaLlFQjA", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaVillarroel/status/1176977998936981504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SmaLlFQjA", "media_key": "7_1176977699291709442"}]}, "text": "\u00abResistimos\nen su vientre suicida\nsu sed de devorarnos a todos.\n\nEn su caos hallo el m\u00edo propio.\nLa escucho en el grito nocturno,\nen el orgasmo reprimido\npidiendo auxilio\n     porque al final\nen su c\u00f3lera interminable\nCaracas\nno hace otra cosa\nque pedirnos auxilio\u00bb https://t.co/2SmaLlFQjA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176977998936981504"], "created_at": "2019-09-25T21:53:16.000Z", "author_id": "87316768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1176977998936981504"}, {"text": "se a crise q me deu ontem quase me matou,n\u00e3o quero imaginar a que ta me dando agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176977888219938822"], "created_at": "2019-09-25T21:52:50.000Z", "author_id": "1118182180084244480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176977888219938822"}, {"text": "@elishamariposa @MetroCDMX @Claudiashein Y cuando alguien intenta suicidarse en el metro y no lo logra (afortunadamente) lo arrestan y lo multan con una cantidad alt\u00edsima, sin tomar en cuenta q esa persona necesita ayuda integral. A ver si no se suicida por la multa. Qu\u00e9 mal! Hablemos de suicidio por favor! @EffethaKUM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176977880825442304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elishamariposa", "id": "256189347"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:52:48.000Z", "author_id": "473618000", "in_reply_to_user_id": "256189347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176920499584229377"}], "id": "1176977880825442304"}, {"text": "@aldemirsuco @aanonnyma como algu\u00e9m gosta de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176977789804785665"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:52:26.000Z", "author_id": "888589543682826244", "in_reply_to_user_id": "51577103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176882638189203456"}], "id": "1176977789804785665"}, {"text": "RT @CulturaColectiv: Es incre\u00edble que ahora esto sea oficial... \ud83d\ude28\nhttps://t.co/gsJCdsQBmJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176977373448810496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CulturaColectiv", "id": "262951508"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/gsJCdsQBmJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2lMro9w", "display_url": "bit.ly/2lMro9w", "status": 200, "unwound_url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/calamardo-se-suicida-bob-esponja-confirma-la-creepypasta/"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:50:47.000Z", "author_id": "895078191961735168", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176974658014461955"}], "id": "1176977373448810496"}, {"text": "*n\u00e3o voltei ,e ele n\u00e3o se matou \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Droga\ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/mPBSEhV35x", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176977361763524610"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/mPBSEhV35x", "expanded_url": "https://twitter.com/face_acabou/status/1176672193763258368", "display_url": "twitter.com/face_acabou/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:50:44.000Z", "author_id": "862507108167766016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176672193763258368"}], "id": "1176977361763524610"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176977265223176192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:50:21.000Z", "author_id": "1679280102", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176977265223176192"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176977117575360512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:49:46.000Z", "author_id": "898670983225249792", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176977117575360512"}, {"text": "\"ele se matou\"\n \"eu falei que ele tava afogando\" \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/Z0j3XpD9pv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176977049514336257"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Z0j3XpD9pv", "expanded_url": "https://twitter.com/eudecidoo_/status/1176974892174127105", "display_url": "twitter.com/eudecidoo_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:49:30.000Z", "author_id": "774276891297669121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176974892174127105"}], "id": "1176977049514336257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "carrapato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JStingheli", "id": "1048177866654081024"}]}, "text": "@JStingheli uma \u00f3tima hist\u00f3ria pra se postar no twitter, matou o carrapato envenenado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176976858816098306"], "created_at": "2019-09-25T21:48:44.000Z", "author_id": "99819469", "in_reply_to_user_id": "1048177866654081024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176892900849983488"}], "id": "1176976858816098306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ramonpeco", "id": "17311841"}]}, "text": "@ramonpeco Sin duda. Muy arriesgada...Y la de Iglesias, suicida. Perder el 40% de los esca\u00f1os y ver c\u00f3mo cada regi\u00f3n se desliga del l\u00edder supremo va a ser algo espectacular. Y todo, por una ridiculo obsesi\u00f3n de ministerios...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176976687495557120"], "created_at": "2019-09-25T21:48:04.000Z", "author_id": "14234492", "in_reply_to_user_id": "17311841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176975988615536647"}], "id": "1176976687495557120"}, {"text": "vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1hr fazendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176976685046095873"], "created_at": "2019-09-25T21:48:03.000Z", "author_id": "1506913404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176976685046095873"}, {"text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176976614133030912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:47:46.000Z", "author_id": "276161732", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "id": "1176976614133030912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "text": "RT @MarceloFreixo: 1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira qu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176976584642899970"], "created_at": "2019-09-25T21:47:39.000Z", "author_id": "125518705", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501242132127745"}], "id": "1176976584642899970"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176976545631612930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:47:30.000Z", "author_id": "748502533287579648", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176976545631612930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 84, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Chap\u00e9u Mangueira"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "text": "RT @MarceloFreixo: 2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O poli\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176976455479242753"], "created_at": "2019-09-25T21:47:08.000Z", "author_id": "125518705", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501243843399680"}], "id": "1176976455479242753"}, {"text": "@ActualidadRT @diasasaigonados Esta ni\u00f1a en unos meses o a\u00f1os queda asesinando a su familia y posteriormente se suicida.\nNo aguantar\u00e1 la presi\u00f3n medi\u00e1tica por su condici\u00f3n y las \u00e9lites persisten en explotar la imagen de alguien con problemas mentales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176976451054313473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "diasasaigonados", "id": "635833515"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:47:07.000Z", "author_id": "903717447777349632", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176975380357533697"}], "id": "1176976451054313473"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176976383265914888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:46:51.000Z", "author_id": "210258817", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176976383265914888"}, {"text": "RT @Angelo_Mincuzzi: Duecento miliardi di #soldi #russi riciclati. E ora c\u2019e anche un #morto. Forse suicida. Si tinge di giallo lo scandalo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176976348906250247"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelo_Mincuzzi", "id": "1168494282"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "soldi"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "russi"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "morto"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:46:43.000Z", "author_id": "92225723", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176830957871124480"}], "id": "1176976348906250247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8301, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "emmcairstars", "id": "1059698136090853376"}]}, "text": "@emmcairstars MEU DEUS quem \u00e9 a suicida??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176976271680647168"], "created_at": "2019-09-25T21:46:24.000Z", "author_id": "1021367456", "in_reply_to_user_id": "369711800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176972773979279361"}], "id": "1176976271680647168"}, {"text": "@MarceloTrovato5 Corralito de dolares? Es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176976271613595649"], "created_at": "2019-09-25T21:46:24.000Z", "author_id": "195894495", "in_reply_to_user_id": "1158838377560629249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176972815230210049"}], "id": "1176976271613595649"}, {"text": "RT @Excelsior: Las autoridades informaron que el hombre ya contaba con antecedentes de amenazas y agresiones. https://t.co/3T9G2xMUtx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176976253645139975"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3T9G2xMUtx", "expanded_url": "http://bit.ly/2l9xYqq", "display_url": "bit.ly/2l9xYqq", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/hombre-asesina-a-su-esposa-y-se-suicida-hay-4-ninos-huerfanos/1338363#.XYvYW17ffDs.twitter"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:46:20.000Z", "author_id": "4847371453", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176967945521680384"}], "id": "1176976253645139975"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sarafepa", "id": "73631119"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "AlboViejo", "id": "3764751503"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "lilianaleyton", "id": "177055872"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "danielstingo", "id": "1126281482"}]}, "text": "RT @sarafepa: @AlboViejo @lilianaleyton @danielstingo Cuidese Daniel la gente de este pa\u00eds q dice la verdad \"se suicida\" y de los balazos..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176976118076907521"], "created_at": "2019-09-25T21:45:48.000Z", "author_id": "3764751503", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176967366477004800"}], "id": "1176976118076907521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Valeria"}]}, "text": "-Te llamaba para ver si te querias venir a Valeria\n+ *Se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176975985973104646"], "created_at": "2019-09-25T21:45:16.000Z", "author_id": "879493714460192769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176975985973104646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.5747, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hpfUb7iYIE", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1176964769498238977", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "text": "A \"per\u00edcia\" da pol\u00edcia vai mostrar que a menina \u00c1ghata se suicidou. FDP https://t.co/hpfUb7iYIE", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176975894864453632"], "created_at": "2019-09-25T21:44:55.000Z", "author_id": "90711240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176964769498238977"}], "id": "1176975894864453632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "gaga"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2GinQYnlie", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176974416338653185", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "text": "se fosse no alternativo era dela, mas pop contra gaga e taylor? ai equipe da lana pq me matou https://t.co/2GinQYnlie", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176975868029222914"], "created_at": "2019-09-25T21:44:48.000Z", "author_id": "247005095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176974416338653185"}], "id": "1176975868029222914"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176975849964417025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:44:44.000Z", "author_id": "2263318782", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176975849964417025"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "76841519", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 572, "tweet_count": 8218, "listed_count": 0}, "location": "-34.568112,-58.436285", "username": "VickiPP", "name": "Vichus"}, {"verified": false, "id": "789465914387337216", "public_metrics": {"followers_count": 56479, "following_count": 2727, "tweet_count": 64027, "listed_count": 87}, "location": "CABA", "username": "PeroniaRepublic", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "1776461443", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1100, "tweet_count": 109277, "listed_count": 8}, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "caetano_guii", "name": "gui"}, {"verified": false, "id": "1066254332176285697", "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}, "location": "konoha", "username": "imgesnaruto", "name": "A M A T E R A S U"}, {"verified": false, "id": "207946156", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 2719, "tweet_count": 183591, "listed_count": 12}, "location": "Ara\u00e7atuba / Birigui - SP", "username": "dfernandesmr", "name": "Diego Fernandes"}, {"verified": false, "id": "200710475", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 1298, "tweet_count": 540899, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "Aiedayl", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7No al Aborto\ud83d\udc99 \ud83d\udc99LAS DOS VIDAS\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "773724857892794368", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1277, "tweet_count": 85721, "listed_count": 0}, "location": "027 ", "username": "niltoncezar_", "name": "niltin \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0"}, {"verified": false, "id": "2652663529", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 408, "tweet_count": 14204, "listed_count": 0}, "location": "Cidade maravilhosa", "username": "JoaoHoultz", "name": "."}, {"verified": false, "id": "754862069028163585", "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 906, "tweet_count": 28799, "listed_count": 0}, "location": "z.o", "username": "Jota006", "name": "Jota\u2070\u00b9 \ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "900085635188482049", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1140, "tweet_count": 15208, "listed_count": 11}, "location": "she/her \ud83c\udf51 17y", "username": "sangyeonluv", "name": "\uc0c1\uc5f0's izzy"}, {"verified": false, "id": "842236695357607936", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 673, "tweet_count": 40122, "listed_count": 1}, "location": "Na sua carai", "username": "rainha_telles", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91"}, {"verified": false, "id": "3378088599", "public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 6816, "tweet_count": 435050, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marioasouza72", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL"}, {"verified": true, "id": "19593634", "public_metrics": {"followers_count": 451861, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "location": "Brasil", "username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum"}, {"verified": false, "id": "990590541413912579", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 357, "tweet_count": 12716, "listed_count": 0}, "username": "perrucho__", "name": "yas"}, {"verified": false, "id": "4702195062", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 293, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "keyofjail", "name": "\u2022"}, {"verified": false, "id": "1078742419980591105", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 273, "tweet_count": 4038, "listed_count": 0}, "location": "Praia Grande, Brasil", "username": "Raaa013", "name": "Rainha das Neves \u2744\ufe0f \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "792158202712457216", "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}, "username": "BilheteDeDeus", "name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764"}, {"verified": false, "id": "904737848691216384", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1323, "tweet_count": 20976, "listed_count": 3}, "username": "thehrsss", "name": "hiago"}, {"verified": false, "id": "881483006984286209", "public_metrics": {"followers_count": 16935, "following_count": 12266, "tweet_count": 97492, "listed_count": 2}, "location": " \ud835\ude89.\ud835\ude7e, \ud835\ude81\ud835\ude79 ", "username": "cellyzzz", "name": "\ud83c\udfb0"}, {"verified": false, "id": "1965316454", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1143, "tweet_count": 3290, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "soymarkee", "name": "Punk con Osde"}, {"verified": false, "id": "1158173052435357698", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 5004, "tweet_count": 9115, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "GoenagaJaner", "name": "Janer Goenaga"}, {"verified": false, "id": "853282207607267330", "public_metrics": {"followers_count": 17192, "following_count": 6488, "tweet_count": 44937, "listed_count": 46}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "odpdh", "name": "Organizaci\u00f3n para la Defensa Del Paciente"}, {"verified": false, "id": "1125157679792644096", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 544, "tweet_count": 6804, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "hellenotears", "name": "hellen \ud83d\udc06"}, {"verified": false, "id": "813799153448996864", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 826, "tweet_count": 28101, "listed_count": 0}, "username": "elyycarmo", "name": "emily"}, {"verified": false, "id": "931248599714889728", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 250, "tweet_count": 18058, "listed_count": 2}, "location": "jm + jk \ud83d\udc9c", "username": "jmtenshi", "name": "du"}, {"verified": false, "id": "1008875510309576705", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1108, "tweet_count": 14397, "listed_count": 2}, "username": "senhoritapierce", "name": "maressa. \ud83d\udd17"}, {"verified": false, "id": "778639662281785345", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1197, "tweet_count": 37863, "listed_count": 1}, "location": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil", "username": "mstleolw", "name": "fer \u2648 \ud83e\udd85"}, {"verified": false, "id": "1140688784469692417", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 400, "tweet_count": 6186, "listed_count": 0}, "location": "Colombo, Brasil", "username": "hllncb", "name": "hellen"}, {"verified": false, "id": "2423323391", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1005, "tweet_count": 67123, "listed_count": 0}, "location": "Z\u00d8NA N\u00d8RTE - BH", "username": "Pedroalcaantara", "name": "PEDRO"}, {"verified": false, "id": "84335527", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 133, "tweet_count": 9727, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "laura_gf", "name": "cadelinha do paramore"}, {"verified": false, "id": "1132717275570737152", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 340, "tweet_count": 4188, "listed_count": 1}, "location": "escutem Abusca:", "username": "uchihasuibiawn", "name": "vivi ta vendo yu yu hakusho"}, {"verified": false, "id": "14109858", "public_metrics": {"followers_count": 46800, "following_count": 12909, "tweet_count": 329494, "listed_count": 307}, "location": "Cuenta colectiva", "username": "PrometeoNuclear", "name": "\ud83d\udfe3K \u041f\u0440\u043e\u043c\u0435\u0442\u0435\u0439\u6838 Z\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u269b\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3"}, {"verified": false, "id": "197667859", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 97, "tweet_count": 7911, "listed_count": 1}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "gmpc1601", "name": "gmpc007"}, {"verified": false, "id": "1641078468", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 466, "tweet_count": 38140, "listed_count": 55}, "username": "jersth", "name": "\u1d0a\u1d07\u0280\ua731\u1d1b\u029c"}, {"verified": false, "id": "3123644872", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "location": "paradise.", "username": "MALESYX", "name": "jenn."}, {"verified": false, "id": "974073909887807489", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 421, "tweet_count": 27849, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, ZN", "username": "mltv_t90", "name": "molotov"}, {"verified": false, "id": "1169849929621069824", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 59, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "username": "Alejand24577839", "name": "TheGame"}, {"verified": false, "id": "246418885", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1242, "tweet_count": 10394, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "adrifriedmanrp", "name": "Adri Friedman \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "164763964", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC"}, {"verified": false, "id": "1007951834420596737", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 364, "tweet_count": 659, "listed_count": 1}, "username": "AmessaLucho", "name": "Lucho Amessa"}, {"verified": false, "id": "945663359596232706", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1214, "tweet_count": 13967, "listed_count": 0}, "location": "La Molina, Peru", "username": "nacho_1963", "name": "Nacho Molina"}, {"verified": false, "id": "837676793800888320", "public_metrics": {"followers_count": 3167, "following_count": 190, "tweet_count": 1801, "listed_count": 10}, "location": "Peru", "username": "PeruIgualdad", "name": "Peruanos Por La Igualdad"}, {"verified": false, "id": "269482497", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 598, "tweet_count": 5364, "listed_count": 0}, "username": "elianngulp", "name": "elian_unbaion"}, {"verified": false, "id": "1018833887944953856", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1707, "tweet_count": 80191, "listed_count": 3}, "location": "Cuba. Las Tunas.", "username": "Nostrad76003912", "name": "Dr. Osvaldo Tamayo"}, {"verified": false, "id": "945692538261983232", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 935, "tweet_count": 54754, "listed_count": 8}, "location": "Tierra", "username": "elgladiadorXXI", "name": "JM-11-7"}, {"verified": false, "id": "2357050618", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 519, "tweet_count": 21346, "listed_count": 0}, "location": "Florida, Chile", "username": "Lkverae", "name": "lkverae"}, {"verified": false, "id": "955964877977411585", "public_metrics": {"followers_count": 26934, "following_count": 26799, "tweet_count": 147241, "listed_count": 11}, "username": "SilvanaNHR", "name": "chilena de\u2764 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udfa3"}, {"verified": false, "id": "478637531", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 185, "tweet_count": 4467, "listed_count": 1}, "location": "Libertadores de Am\u00e9rica \ud83c\udfdf", "username": "_ClariRomero", "name": "Clara\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "736262632605417472", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 142, "tweet_count": 1217, "listed_count": 0}, "username": "Letic_cristiane", "name": "Let\u00edcia \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1410346585", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1235, "tweet_count": 14493, "listed_count": 3}, "username": "GilsonadmC", "name": "amantes celestes"}, {"verified": true, "id": "25713338", "public_metrics": {"followers_count": 23269, "following_count": 1081, "tweet_count": 62188, "listed_count": 100}, "location": "BH", "username": "ViniciusGrissi", "name": "Vinicius Grissi"}, {"verified": false, "id": "773255255857463297", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 810, "tweet_count": 4731, "listed_count": 0}, "location": "Origem:Taubat\u00e9. Atual:Londrina", "username": "luizerakrl", "name": "Luizerakrl \ud83e\udd75\u20e4\u20e4\u20e4"}, {"verified": false, "id": "943231097193852928", "public_metrics": {"followers_count": 202376, "following_count": 361, "tweet_count": 12083, "listed_count": 240}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "CorrupcaoMemes", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM"}, {"verified": false, "id": "210236016", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 876, "tweet_count": 9773, "listed_count": 2}, "username": "valelogerv", "name": "Valentina"}, {"verified": false, "id": "1133875007392821249", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 132, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "location": "Carmo do Parana\u00edba, Brasil", "username": "SidneiCEC", "name": "Sidnei Pedro"}, {"verified": false, "id": "46838187", "public_metrics": {"followers_count": 10121, "following_count": 1787, "tweet_count": 84413, "listed_count": 53}, "location": "Belo Horizonte (MG)", "username": "stefano_poke", "name": "Stefano Marchesini"}, {"verified": false, "id": "949702512826900484", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1028, "tweet_count": 18296, "listed_count": 0}, "username": "muertepiola", "name": "fuego tiene?"}, {"verified": false, "id": "2834519589", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 0, "tweet_count": 84999, "listed_count": 35}, "location": "Matamoros, Tamaulipas", "username": "ELBRAVOMX", "name": "ELBRAVO.MX"}, {"verified": false, "id": "85000341", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1089, "tweet_count": 3992, "listed_count": 0}, "username": "EreldeMuletS", "name": "Erelde Mulet Sarmiento"}, {"verified": false, "id": "861371406096969730", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 452, "tweet_count": 34678, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "Pilysays", "name": "Pilar \u262f\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "875801195368955904", "public_metrics": {"followers_count": 33644, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 58}, "location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae"}, {"verified": false, "id": "806666931839320074", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "username": "Alexand97572644", "name": "Alexander fernandez"}, {"verified": false, "id": "64244901", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 700, "tweet_count": 205988, "listed_count": 12}, "location": "C superior, bloco 316,Mineir\u00e3o", "username": "mosquitimazul", "name": "Filipe Arlindo"}, {"verified": false, "id": "2153836136", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 452, "tweet_count": 86550, "listed_count": 8}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "username": "wellington05_", "name": "Wellington Aguiar"}, {"verified": false, "id": "1119062429181325313", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 292, "tweet_count": 18081, "listed_count": 0}, "location": "segunda estrela a direita ", "username": "lwohs_lau", "name": "corpo seco"}, {"verified": false, "id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"followers_count": 8665, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "location": "Gotham City", "username": "asaladajustica", "name": "Sala da Justi\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "302400104", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 69, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}, "username": "MatiasCabri", "name": "Matias Cabral"}, {"verified": false, "id": "205963404", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26641, "listed_count": 1}, "location": "Lima peru", "username": "nightowl2311", "name": "Rolando Carbajal"}, {"verified": false, "id": "763842026618122240", "public_metrics": {"followers_count": 37403, "following_count": 491, "tweet_count": 14408, "listed_count": 104}, "location": "Lima, Peru", "username": "Manifiesto_Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa"}, {"verified": false, "id": "469678027", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 383, "tweet_count": 12405, "listed_count": 1}, "location": "Esta en mi c\u00f3digo", "username": "TeresaFFdez", "name": "Quisca"}, {"verified": false, "id": "1140599623", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 200, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "username": "riversavior", "name": "bigaro"}, {"verified": false, "id": "1097192586270425088", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1445, "tweet_count": 50991, "listed_count": 2}, "username": "furacaotijuca", "name": "lorran \u2b50\ufe0f\ud83d\uded1"}, {"verified": false, "id": "2194422546", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 832, "tweet_count": 20100, "listed_count": 3}, "username": "DaVincibxd", "name": "Mohamed Salario"}, {"verified": false, "id": "847946254487347200", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 810, "tweet_count": 98635, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc0a", "username": "Cabeludinho00", "name": "Markin Octacampe\u00e3o \ud83c\udfc6 \u1566\ud83d\ude0e\u1564 \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "1065723957763104768", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 528, "tweet_count": 2031, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "YasmimFreitas00", "name": "Yasmim"}, {"verified": false, "id": "1012456597199704064", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 405, "tweet_count": 22953, "listed_count": 0}, "username": "esterdz7", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \uaa04"}, {"verified": false, "id": "805574766379888640", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 357, "tweet_count": 27540, "listed_count": 1}, "location": "021", "username": "Tathyanne15", "name": "Tathy anne \ud83e\udd91+\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "971110539169591298", "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "location": "RJ", "username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel"}, {"verified": false, "id": "1167160420173582336", "public_metrics": {"followers_count": 5665, "following_count": 2832, "tweet_count": 54818, "listed_count": 6}, "location": "Osasco, Brasil", "username": "didoulucaz", "name": "THE R\u00e1dio \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc16"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO"}, {"verified": false, "id": "1861658790", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 718, "tweet_count": 4184, "listed_count": 8}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "FSalutia", "name": "Salutia"}, {"verified": true, "id": "113739211", "public_metrics": {"followers_count": 73967, "following_count": 2620, "tweet_count": 20497, "listed_count": 377}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "OPSOMS_Col", "name": "OPS/OMS Colombia"}, {"verified": false, "id": "3376951707", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 4842, "tweet_count": 18578, "listed_count": 0}, "username": "NivekCG7", "name": "Kevin CG"}, {"verified": false, "id": "1007831235803144192", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 592, "tweet_count": 15260, "listed_count": 0}, "location": "Rimac, Peru", "username": "MarioAltamiran", "name": "Mario Altamirano"}, {"verified": false, "id": "1137357657973694464", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 147, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "username": "AnnaSilva37", "name": "Carollina Silva"}, {"verified": false, "id": "2845721638", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1149, "tweet_count": 16072, "listed_count": 0}, "location": "Toca da Raposa 3", "username": "chinazulceleste", "name": "Cruzeiro Fenomenal"}, {"verified": false, "id": "4094190021", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 790, "tweet_count": 45820, "listed_count": 1}, "username": "Aldana_A_", "name": "A ."}, {"verified": false, "id": "141037572", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2326, "tweet_count": 38077, "listed_count": 33}, "location": "Lomas de Zamora, Buenos Aires.", "username": "matanasoff", "name": "Mariano Atanasoff"}, {"verified": false, "id": "725524116393086976", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 653, "tweet_count": 8556, "listed_count": 0}, "location": "Mariana, Brasil", "username": "rodrigoalex26", "name": "Rodrigo Alexsander"}, {"verified": false, "id": "346763833", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1497, "tweet_count": 29850, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "oscar_rha", "name": "Rhaianny Oscar"}, {"verified": false, "id": "817563377316823041", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 113, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "cesar_Poncedlt", "name": "tony\u2019s ponse"}, {"verified": false, "id": "2936002895", "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 4184, "tweet_count": 37292, "listed_count": 46}, "location": " Italia ", "username": "R0967S", "name": "Raffa67"}, {"verified": false, "id": "1168494282", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1865, "tweet_count": 12383, "listed_count": 54}, "location": "Milan, Italy", "username": "Angelo_Mincuzzi", "name": "Angelo Mincuzzi"}, {"verified": false, "id": "724289476021858304", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 398, "tweet_count": 2482, "listed_count": 1}, "location": "Esque\u00e7a", "username": "Alexand22205075", "name": "Alexandre \uf8ff \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3"}, {"verified": false, "id": "901894147115806721", "public_metrics": {"followers_count": 33034, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}, "location": "futirinhasfc@gmail.com", "username": "pewdiepep", "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e"}, {"verified": false, "id": "167464767", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 779, "tweet_count": 18158, "listed_count": 3}, "location": "Capivari, Brasil", "username": "SantoPlayy", "name": "Paulinho"}, {"verified": false, "id": "58695818", "public_metrics": {"followers_count": 14075, "following_count": 645, "tweet_count": 174454, "listed_count": 135}, "location": "Brasil", "username": "hatebeera", "name": "Superbad"}, {"verified": false, "id": "782048286", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 428, "tweet_count": 33459, "listed_count": 0}, "location": "to live and die in saavedra\u2728", "username": "BrunitodeSvd", "name": "brunito \ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "54372356", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 644, "tweet_count": 14062, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "username": "cfernandezsiles", "name": "christianfernandez"}, {"verified": false, "id": "2149757834", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1330, "tweet_count": 12800, "listed_count": 1}, "location": "Ensenada, Argentina", "username": "iaaquiroga", "name": "iarita"}, {"verified": false, "id": "733833752", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 3906, "tweet_count": 38343, "listed_count": 14}, "location": "Chile", "username": "allendismo2013", "name": "MSALLENDISTA"}, {"verified": false, "id": "3517444829", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "location": "Santiago, Chile", "username": "PiensaPrensa", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores"}, {"verified": false, "id": "713143961246937092", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 574, "tweet_count": 7639, "listed_count": 0}, "location": "Carioca/ rj", "username": "Silva_Kayllanee", "name": "Kayllane Silva"}, {"verified": false, "id": "1115999661108727808", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "location": "no fundo do po\u00e7o", "username": "depression097", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "1150792223623176192", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 237, "tweet_count": 6747, "listed_count": 1}, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "username": "atabomel", "name": "memels"}, {"verified": false, "id": "201108952", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 464, "tweet_count": 22271, "listed_count": 1}, "location": "Mexico City", "username": "merii_GS", "name": "\u043cerii G"}, {"verified": false, "id": "954197499090292737", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 220, "tweet_count": 2441, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "username": "AnndreaEnciso62", "name": "Anndrea Enciso"}, {"verified": false, "id": "1124147324329037824", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 348, "tweet_count": 6760, "listed_count": 0}, "location": "044", "username": "srantony07", "name": "Caio Antony \ud83c\udccf"}, {"verified": false, "id": "1091714028387385344", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 614, "tweet_count": 27490, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "nandacporto", "name": "\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a"}, {"verified": false, "id": "791086025573621761", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 282, "tweet_count": 26206, "listed_count": 0}, "location": "Na merda", "username": "lumagehrez", "name": "\u056cu\u10dd\u1571"}, {"verified": false, "id": "1159232584846585856", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 376, "tweet_count": 11067, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "lmascarenhas__", "name": "A Gremista \ud83d\udd25\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1022497093456482306", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 40, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}, "username": "Tiihferreiraa", "name": "Monster High"}, {"verified": false, "id": "1244850596", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 943, "tweet_count": 3102, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "PasiniAriel", "name": "SoyAurrel"}, {"verified": false, "id": "709036196941459456", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 201, "tweet_count": 36389, "listed_count": 41}, "location": "La Tierra, Earth", "username": "liz_lizmu", "name": "Tripulante en la vida\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "2924813262", "public_metrics": {"followers_count": 30289, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}, "username": "Silente_____", "name": "Silente"}, {"verified": false, "id": "1048656285363785728", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 109, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "morenadelgadil2", "name": "morenadelgadillo"}, {"verified": false, "id": "87582344", "public_metrics": {"followers_count": 221893, "following_count": 840, "tweet_count": 134536, "listed_count": 881}, "location": "\u00dcT: 19.465703,-70.684762", "username": "gentetuya", "name": "Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez"}, {"verified": false, "id": "4550053872", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1748, "tweet_count": 4249, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Manolo_FM", "name": "JMBN"}, {"verified": false, "id": "2826319492", "public_metrics": {"followers_count": 40459, "following_count": 18526, "tweet_count": 255374, "listed_count": 333}, "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "ElBigDataMx", "name": "elbigdatamx"}, {"verified": false, "id": "732505592053563392", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 134, "tweet_count": 49122, "listed_count": 3}, "location": "Araras, Brasil", "username": "reporterbeto", "name": "Rep\u00f3rter Beto Ribeiro"}, {"verified": false, "id": "1092473805669318658", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 227, "tweet_count": 5229, "listed_count": 0}, "location": "hockey | books ", "username": "fluckitty", "name": "kelsi pow pow tey tey"}, {"verified": false, "id": "1393638276", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 5001, "tweet_count": 2032, "listed_count": 1}, "location": " Argentina", "username": "omniman14", "name": "Ozymandias"}, {"verified": false, "id": "234949778", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 297, "tweet_count": 16405, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "maxifragoza", "name": "Pinolahm"}, {"verified": false, "id": "2153329310", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 129, "tweet_count": 10824, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Por\u00e3, Brasil", "username": "jonaasmelgarejo", "name": "jonas"}, {"verified": false, "id": "3292010241", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 0, "tweet_count": 78068, "listed_count": 2}, "location": "Quinto dos inferno", "username": "LNConfessor", "name": "Confessinha Cancelador de CPF"}, {"verified": false, "id": "1110226497195986944", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 750, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}, "username": "Lorrane78436006", "name": "Lorrane"}, {"verified": false, "id": "608253492", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-"}, {"verified": false, "id": "65372761", "public_metrics": {"followers_count": 7742, "following_count": 870, "tweet_count": 179866, "listed_count": 36}, "location": "Lima", "username": "Xileone", "name": "Dante Bobadilla R."}, {"verified": false, "id": "1079454541102415872", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 556, "tweet_count": 6683, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil", "username": "graaziee_", "name": "grazi"}, {"verified": false, "id": "3808162043", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 344, "tweet_count": 21815, "listed_count": 1}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "rogermisss", "name": "lolo vegano"}, {"verified": false, "id": "2382541476", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 3595, "tweet_count": 45041, "listed_count": 1}, "location": "Pinheiral / RJ", "username": "eudiegoramos", "name": "Diego Ramos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2720"}, {"verified": false, "id": "1175970221917708288", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 394, "tweet_count": 4924, "listed_count": 0}, "username": "Valenti38357540", "name": "nina\u1d56\u02b3\u1d52\u1d48 \u02e2\u1d58\u1d4d\u1d43"}, {"verified": false, "id": "1556992944", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 520, "tweet_count": 24925, "listed_count": 2}, "username": "abru_gonzalezz", "name": "\u0271\u03b1\u027e\u0442\u0454\ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "467819726", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 306, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "ZagoAgus", "name": "Agust\u00edn"}, {"verified": false, "id": "955731037", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 541, "tweet_count": 36150, "listed_count": 0}, "location": "San francisco, C\u00f3rdoba  ", "username": "violedominguez9", "name": "violeta"}, {"verified": false, "id": "1065607688971870209", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 646, "tweet_count": 1480, "listed_count": 2}, "location": "La Palma y Tenerife, Canarias.", "username": "diepsico1996", "name": "Diego Hern\u00e1ndez\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "606465186", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "username": "cgblanch1", "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch"}, {"verified": false, "id": "984476591362363392", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 962, "tweet_count": 32922, "listed_count": 3}, "location": "Runeterra", "username": "waynefromgotham", "name": "amy\ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"verified": false, "id": "193451664", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 793, "tweet_count": 12851, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Gustavsilveira7", "name": "Gustavo Silveira"}, {"verified": true, "id": "153590993", "public_metrics": {"followers_count": 707717, "following_count": 131, "tweet_count": 314881, "listed_count": 966}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvpe", "name": "ATV"}, {"verified": false, "id": "443887894", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4442, "tweet_count": 261765, "listed_count": 17}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "CarlosMoraes19", "name": "C. Moraes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "750900400983769088", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 3633, "tweet_count": 164396, "listed_count": 11}, "location": "Nova Cruz, RN", "username": "KawakinhoCRF", "name": "Jack D. El \ud83d\udd29"}, {"verified": false, "id": "807301341806817280", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1238, "tweet_count": 15303, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "guilherjj", "name": "Guilherme"}, {"verified": false, "id": "884846303385194496", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 531, "tweet_count": 7834, "listed_count": 0}, "location": "na tua ", "username": "PatrikRamos11", "name": "PK\ud83d\udca2"}, {"verified": false, "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210724, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d"}, {"verified": false, "id": "1174741921669009409", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 537, "listed_count": 0}, "username": "Brandon14565856", "name": "Brandon"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"verified": false, "id": "1059495155240222720", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 160, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "location": "rio cuarto(a veces san juan)", "username": "rooocar12", "name": "rrr"}, {"verified": false, "id": "449841925", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 437, "tweet_count": 9103, "listed_count": 0}, "location": "Goiatuba- Go / Brasil", "username": "thaislimagtba", "name": "Tha\u00eds Lima  \u2654"}, {"verified": false, "id": "1473623953", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 625, "tweet_count": 18847, "listed_count": 0}, "username": "Nathalyaosv", "name": "Naty"}, {"verified": false, "id": "1072597324709457926", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 632, "tweet_count": 27087, "listed_count": 4}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "ikruuzart", "name": "ikruuzart"}, {"verified": false, "id": "4925308197", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1988, "tweet_count": 94555, "listed_count": 13}, "location": "Ela/dela Ele/dele (L)BGTQIAP+ ", "username": "BronkenGlasses", "name": "Snow"}, {"verified": false, "id": "956667841088053248", "public_metrics": {"followers_count": 24631, "following_count": 2809, "tweet_count": 73682, "listed_count": 40}, "location": "Esp\u00edrito Santo Am\u00e9m", "username": "isalipertin", "name": "isa chaveirinho\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "72115686", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 3712, "tweet_count": 77681, "listed_count": 14}, "username": "Carina__Hengler", "name": "Carina \u2661\u27b0"}, {"verified": false, "id": "714588315782135809", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 63, "tweet_count": 3569, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "MartinRizzotto", "name": "Mart\u00edn Rizzotto"}, {"verified": false, "id": "1164705950261030913", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 474, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}, "location": "Texas City", "username": "EXCLUIFODASE", "name": "\u201c)SlimLuckhaos \u201c)"}, {"verified": false, "id": "1018009805955444736", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 786, "tweet_count": 7345, "listed_count": 0}, "location": "que te ", "username": "anabanana2613", "name": "Venus En Trola"}, {"verified": false, "id": "927292016878288897", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 301, "tweet_count": 8258, "listed_count": 0}, "location": "Valinhos, Brasil", "username": "sandyffreitas", "name": "Sandy"}, {"verified": false, "id": "1903941282", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 158, "tweet_count": 35416, "listed_count": 0}, "username": "EMengui", "name": "Euridce"}, {"verified": false, "id": "1004008123286413312", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 286, "tweet_count": 6898, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Tharcilla9", "name": "cilla | \ud83d\udcd6: dama da nevoa"}, {"verified": false, "id": "2262979107", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 589, "tweet_count": 1311, "listed_count": 0}, "username": "fergrana14", "name": "Fernando"}, {"verified": false, "id": "767408619830800384", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 182, "tweet_count": 9966, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "laviedethayna", "name": "thayn\u00e1"}, {"verified": false, "id": "2247189915", "public_metrics": {"followers_count": 13333, "following_count": 487, "tweet_count": 23618, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "lau_raymundi", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96"}, {"verified": false, "id": "3768171676", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 561, "tweet_count": 28925, "listed_count": 0}, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "DavidArriecheB", "name": "david\ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"verified": false, "id": "128696283", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 190, "tweet_count": 9433, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "HexerP", "name": "Hexer P"}, {"verified": false, "id": "606499999", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 14, "tweet_count": 2470, "listed_count": 0}, "username": "CaballoB", "name": "Caballo Brioso"}, {"verified": false, "id": "4220092540", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1542, "tweet_count": 75781, "listed_count": 6}, "location": "Recife, Brasil", "username": "forshakira5h", "name": "#DeJongNoSeToca\ud83c\udf88"}, {"verified": false, "id": "107475976", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 2053, "tweet_count": 156204, "listed_count": 23}, "location": "Misery Bay", "username": "clepanto", "name": "Clepanto"}, {"verified": false, "id": "2596362229", "public_metrics": {"followers_count": 8155, "following_count": 7015, "tweet_count": 272121, "listed_count": 24}, "location": "Chile", "username": "ElDiabloRoboc", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 El Diablo Roboc"}, {"verified": false, "id": "48992982", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4991, "tweet_count": 494870, "listed_count": 4}, "location": "Recife", "username": "marcosportela", "name": "LULA \u00e9 13, PEDOFILIA \u00e9 CRIME"}, {"verified": false, "id": "1905846552", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 762, "tweet_count": 25735, "listed_count": 0}, "location": "Capital Fede Bal", "username": "franferdezzz", "name": "paquito"}, {"verified": false, "id": "439454877", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 850, "tweet_count": 150046, "listed_count": 8}, "location": "Cash", "username": "Lilogenn", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd94."}, {"verified": false, "id": "1150821791461363712", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 579, "tweet_count": 21574, "listed_count": 5}, "username": "C0LLAD0", "name": "jumex de durazno"}, {"verified": false, "id": "956855350556286976", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 602, "tweet_count": 12430, "listed_count": 2}, "username": "WebKdss", "name": "Scope"}, {"verified": false, "id": "939720654760366081", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 794, "tweet_count": 11668, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "username": "Jaddesantos07", "name": "mamacita"}, {"verified": false, "id": "747481714474246145", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 1007, "tweet_count": 149840, "listed_count": 21}, "location": "Roshamuul", "username": "buzztyn", "name": "mike"}, {"verified": false, "id": "822423182657392642", "public_metrics": {"followers_count": 7077, "following_count": 419, "tweet_count": 29626, "listed_count": 24}, "username": "falsoboris", "name": "Falso Boris"}, {"verified": false, "id": "132310268", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 53, "tweet_count": 555, "listed_count": 0}, "username": "lukzytoska", "name": "luz tosca"}, {"verified": false, "id": "2868300861", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 370, "tweet_count": 109491, "listed_count": 17}, "location": "she/her \u263c: \u264b\ufe0e \u263e: \u2651\ufe0e \u2014tello. ", "username": "that70smarauder", "name": "anti-hero \ud835\udc5a\ud835\uddc8\ud835\uddc8 \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcc \ud835\udc57\ud835\uddce\ud835\uddbd\ud835\uddbe"}, {"verified": false, "id": "2540514404", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 854, "tweet_count": 13287, "listed_count": 1}, "username": "el_efecto_noemi", "name": "P\u2600lli"}, {"verified": false, "id": "4454667676", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 440, "tweet_count": 198124, "listed_count": 1}, "location": "Zona Norte/RJ", "username": "MtSantos001", "name": "Dos Santos \ud83e\udd16"}, {"verified": false, "id": "257598629", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 800, "tweet_count": 12903, "listed_count": 2}, "location": "Como, Lombardy", "username": "bluepepocop", "name": "Giuseppe Coppa"}, {"verified": false, "id": "3280963878", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 32406, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "username": "elviscalvovende", "name": "Elvis Calvo Vende"}, {"verified": false, "id": "1033767456857317377", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1704, "tweet_count": 8927, "listed_count": 0}, "location": "Praia Grande, Brasil", "username": "SkywalkerWayne", "name": "EduEdu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1299652345", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 157, "tweet_count": 17767, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "Mamayguay", "name": "Mamayguay"}, {"verified": false, "id": "349267003", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 277, "tweet_count": 2325, "listed_count": 29}, "location": "L\u00b4Hospitalet de Llobregat", "username": "leinadzivro", "name": "Dani Orviz"}, {"verified": false, "id": "2772844548", "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 3249, "tweet_count": 563462, "listed_count": 8}, "location": "Galiza, Espanha", "username": "joselisa17", "name": "JOSE RODRIGUEZ"}, {"verified": false, "id": "2180287994", "public_metrics": {"followers_count": 6735, "following_count": 4237, "tweet_count": 62012, "listed_count": 5}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "amoconnerr", "name": "a menina que colecionava traumas"}, {"verified": false, "id": "569600220", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 784, "tweet_count": 5377, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "PatoSabalua", "name": "Pato"}, {"verified": false, "id": "915551270", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 627, "tweet_count": 122868, "listed_count": 3}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "Felipebann", "name": "Felipe"}, {"verified": false, "id": "1086067325227466753", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1457, "tweet_count": 48776, "listed_count": 12}, "username": "backtselenag", "name": "thay"}, {"verified": false, "id": "62950051", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2450, "tweet_count": 51440, "listed_count": 13}, "location": "Peru", "username": "EdPalMal", "name": "Uvwxyz"}, {"verified": false, "id": "118132258", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 417, "tweet_count": 104002, "listed_count": 0}, "location": "12 Grimmauld Place", "username": "edalusicarus", "name": "Luis A. Linan"}, {"verified": false, "id": "3432220114", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 417, "tweet_count": 6410, "listed_count": 0}, "location": "Governador Valadares, Brasil", "username": "riam_fld", "name": "Riam Lopes\u2122"}, {"verified": false, "id": "1086110758113591296", "public_metrics": {"followers_count": 8798, "following_count": 8606, "tweet_count": 27649, "listed_count": 16}, "location": "lawrence, kansas ", "username": "thqmashelby", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "4226858632", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1037, "tweet_count": 9765, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "Schmitt_1999", "name": "\ud835\udcd2. s\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcfd"}, {"verified": false, "id": "3103457481", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 4138, "tweet_count": 268043, "listed_count": 3}, "location": "Jorge Teixeira- Manaus, Amazon", "username": "Larijaure", "name": "Larissa Lopes"}, {"verified": false, "id": "724600720239022085", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 162, "tweet_count": 672, "listed_count": 1}, "username": "L__V__I__S", "name": "Luis Alexandre"}, {"verified": false, "id": "1158338929499811841", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36962, "listed_count": 2}, "username": "Edenemf", "name": "Eden"}, {"verified": true, "id": "3063957725", "public_metrics": {"followers_count": 223097, "following_count": 253, "tweet_count": 46030, "listed_count": 665}, "location": "Brasil", "username": "IGNBrasil", "name": "IGN Brasil"}, {"verified": false, "id": "1201505634", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 448, "tweet_count": 310, "listed_count": 1}, "username": "LuisMen1710", "name": "Luis M\u00e9ndez"}, {"verified": false, "id": "59156720", "public_metrics": {"followers_count": 18799, "following_count": 2153, "tweet_count": 7082, "listed_count": 12}, "username": "soypandoracr", "name": "LaCajadePandoracr"}, {"verified": false, "id": "250915523", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 607, "tweet_count": 9103, "listed_count": 2}, "username": "mondocadaver", "name": "\ud83e\udd89\ud83c\udf0ademian\ud83d\udc02\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "2906729613", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1330, "tweet_count": 903, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "anasuarez1978", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "582014793", "public_metrics": {"followers_count": 6207, "following_count": 1447, "tweet_count": 113508, "listed_count": 41}, "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "username": "PALCONOTICIAS", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc02\ud835\udc0e \ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc12"}, {"verified": false, "id": "102168339", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1930, "tweet_count": 35998, "listed_count": 10}, "location": "Maturin, Venezuela", "username": "CalzadillaDm", "name": "Daniel Alexander Calzadilla"}, {"verified": false, "id": "719907790", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 585, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}, "username": "Patricia10julio", "name": "Patty VB"}, {"verified": false, "id": "197226430", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "LMSaraviaC", "name": "Luis Miguel Saravia"}, {"verified": false, "id": "110822488", "public_metrics": {"followers_count": 1559143, "following_count": 868, "tweet_count": 376361, "listed_count": 2787}, "location": "Lima", "username": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "2476366269", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1666, "tweet_count": 115196, "listed_count": 18}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lovemeshak", "name": "lucas \ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "168339630", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 534, "tweet_count": 11655, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "luckiestnery", "name": "LP \ud83c\udfe1"}, {"verified": true, "id": "916008599205359617", "public_metrics": {"followers_count": 527444, "following_count": 3293, "tweet_count": 37446, "listed_count": 822}, "username": "nathfinancas", "name": "Nath Finan\u00e7as #VemA\u00ed"}, {"verified": false, "id": "74874068", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1903, "tweet_count": 11463, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro Brasil", "username": "BlogDerson", "name": "Blog do D\u00earson"}, {"verified": false, "id": "1614026412", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 3282, "tweet_count": 49012, "listed_count": 3}, "location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "username": "nilsonflim", "name": "Josenilson F. de Lima"}, {"verified": true, "id": "40548874", "public_metrics": {"followers_count": 209237, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1044}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "GeorgMarques", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "4892319784", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1101, "tweet_count": 37429, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "captainganch0", "name": "pseudo_artist0.png"}, {"verified": false, "id": "2744969974", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 952, "tweet_count": 21193, "listed_count": 8}, "username": "foIkjisoo", "name": "."}, {"verified": false, "id": "2389375086", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 693, "tweet_count": 8989, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "xNotHim", "name": "Akym"}, {"verified": false, "id": "1045282846259257344", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 109, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "location": "Cipolletti, Argentina", "username": "Valecentenoo", "name": "Paisa\u2661"}, {"verified": false, "id": "165812861", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 767, "tweet_count": 5527, "listed_count": 2}, "location": "Gotham City / Londrina, PR", "username": "spiderbatima", "name": "luskas"}, {"verified": false, "id": "4849886775", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 330, "tweet_count": 70025, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jenlainer", "name": "Jenni t\u00e1 na final \u2618\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2323074374", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 4936, "tweet_count": 93098, "listed_count": 9}, "username": "pill0wtsk", "name": "c"}, {"verified": false, "id": "2717227556", "public_metrics": {"followers_count": 4197, "following_count": 4876, "tweet_count": 24327, "listed_count": 0}, "location": "Sudam\u00e9rica", "username": "Elcaminante_b21", "name": "\ud83d\udca7Insigne Global\ud83c\udfaf"}, {"verified": false, "id": "1103143530141237248", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1794, "tweet_count": 194470, "listed_count": 2}, "location": "En La Izquierda Obradorista", "username": "OscarFr97124942", "name": "Oscar Fragoso"}, {"verified": false, "id": "533830513", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1574, "tweet_count": 24651, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "sacachewi", "name": "Sandra S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "3245671912", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2008, "tweet_count": 216433, "listed_count": 17}, "location": "Loonaverse", "username": "sailorvivi8", "name": "Sailor Vivi\u2077\ud83c\udf19 THE ASTRONAUT is Coming"}, {"verified": false, "id": "101003921", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2187, "tweet_count": 95106, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre RS - Brasil", "username": "mirelafetter", "name": "\"La Bestialidad Imperialista!\""}, {"verified": false, "id": "582854420", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 282, "tweet_count": 29597, "listed_count": 5}, "location": "mexico city \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "MarcelaKutiaska", "name": "GatitoMarios XL \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "298511174", "public_metrics": {"followers_count": 32398, "following_count": 31789, "tweet_count": 170320, "listed_count": 108}, "location": "Puebla, Mexico", "username": "victorcabreramx", "name": "Victor Cabrera"}, {"verified": false, "id": "371896685", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 408, "tweet_count": 9765, "listed_count": 0}, "username": "Ritta34", "name": "Rita de C\u00e1ssia"}, {"verified": false, "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"verified": false, "id": "3314360481", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 78, "tweet_count": 30352, "listed_count": 0}, "username": "calixto7x7", "name": "andrews"}, {"verified": false, "id": "18220470", "public_metrics": {"followers_count": 74677, "following_count": 140, "tweet_count": 55282, "listed_count": 232}, "location": "Brasil", "username": "gospelprime", "name": "Gospel Prime"}, {"verified": false, "id": "916654640900530176", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 398, "tweet_count": 12595, "listed_count": 0}, "location": "Lorena, Brasil", "username": "vishmily", "name": "jamily"}, {"verified": false, "id": "811758176", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 275, "tweet_count": 29488, "listed_count": 3}, "location": "Maipu,Mendoza, Argentina", "username": "RicardoJapaz", "name": "Ricardo S. Japaz"}, {"verified": false, "id": "1329694039", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 610, "tweet_count": 1740, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Evita ", "username": "angelsoria_ok", "name": "Gabi"}, {"verified": false, "id": "1038633111628775425", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 289, "tweet_count": 59273, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "Alysincalmin", "name": "puto rom\u00e2ntico"}, {"verified": false, "id": "852717655937228800", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 259, "tweet_count": 12341, "listed_count": 0}, "location": "027 pic de vv", "username": "Stanley__souza", "name": "tantan \ud83c\uddee\ud83c\uddf6"}, {"verified": false, "id": "356416931", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 467, "tweet_count": 13711, "listed_count": 0}, "location": "Indaial, SC, Brasil", "username": "matcalson", "name": "f\u00e3 n1 do kazuha"}, {"verified": false, "id": "1968887310", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 397, "tweet_count": 49212, "listed_count": 5}, "username": "SoyElPulpoNegro", "name": "El Pulpo Negro \ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "376945768", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 256, "tweet_count": 12664, "listed_count": 0}, "location": "Atrapado en sus s\u00e1banas.237 .3", "username": "adrian_juarez95", "name": "SeixX"}, {"verified": false, "id": "1965718710", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1254, "tweet_count": 408, "listed_count": 1}, "username": "CherkaJulian", "name": "Juli\u00e1n Cherkasky Rappa"}, {"verified": false, "id": "974330012445921280", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 82, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}, "username": "Manolo84388157", "name": "Manolo"}, {"verified": false, "id": "925481332410593280", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 281, "tweet_count": 90165, "listed_count": 2}, "username": "_damaryssouza", "name": "damarys"}, {"verified": true, "id": "88957440", "public_metrics": {"followers_count": 392925, "following_count": 190, "tweet_count": 332476, "listed_count": 2418}, "location": "Ciudad Imagen", "username": "Imagen_Mx", "name": "Imagen Radio"}, {"verified": false, "id": "162863318", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 672, "tweet_count": 17778, "listed_count": 0}, "username": "bengy2007", "name": "carmen cervi\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "862152781691584512", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1111, "tweet_count": 27507, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "krudox", "name": "Yo soy Krudox"}, {"verified": true, "id": "1409068826", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987566, "listed_count": 650}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com"}, {"verified": false, "id": "2287506031", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 794, "tweet_count": 78749, "listed_count": 8}, "username": "latkeeumordo", "name": "hot topic system \u2014 pekai"}, {"verified": false, "id": "1117394024560828416", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1644, "tweet_count": 17353, "listed_count": 0}, "username": "IsmaelLimaCort1", "name": "Ismael Lima Cortez da Silveira"}, {"verified": false, "id": "1454836800", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 630, "tweet_count": 46313, "listed_count": 2}, "username": "JeffersonSpin", "name": "Santa Cruz Pol\u00edtica e Paix\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "272239019", "public_metrics": {"followers_count": 31379, "following_count": 120, "tweet_count": 179900, "listed_count": 186}, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "username": "TiempoDigitalMx", "name": "En Tiempo Real"}, {"verified": false, "id": "1074429635511939072", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 29, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "username": "HerediaMach", "name": "Mach Heredia"}, {"verified": true, "id": "166669818", "public_metrics": {"followers_count": 1471574, "following_count": 465, "tweet_count": 18620, "listed_count": 3806}, "username": "VicenteFoxQue", "name": "Vicente Fox Quesada"}, {"verified": false, "id": "1129424976870805505", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 981, "tweet_count": 38708, "listed_count": 2}, "location": "Guatemala", "username": "adrianurbina01", "name": "Adrian \ud83d\udc7b\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1114312788548124673", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 106, "tweet_count": 3267, "listed_count": 0}, "username": "panitoconcafe", "name": "monicaca"}, {"verified": false, "id": "2773975341", "public_metrics": {"followers_count": 5597, "following_count": 5603, "tweet_count": 153756, "listed_count": 37}, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo", "username": "soucorintiano59", "name": "Sergio Corintiano"}, {"verified": false, "id": "789282363117281280", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 231, "tweet_count": 2614, "listed_count": 0}, "location": "el universo", "username": "seryusok", "name": "Seryus"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"verified": false, "id": "899767774284840962", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 263, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "username": "Isardgs29", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8c\ud835\udd98\ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "3399573892", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1353, "tweet_count": 31708, "listed_count": 1}, "username": "najualbano", "name": "naju"}, {"verified": false, "id": "8175102", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 806, "tweet_count": 376967, "listed_count": 97}, "location": "Brazil", "username": "mushisan", "name": "mushi-san - \ud83d\udc1e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u270d\ufe0f \ud83d\udcda \ud83d\udcac"}, {"verified": false, "id": "2880057597", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 99, "tweet_count": 4163, "listed_count": 0}, "username": "Rosaninha_2014", "name": "Rosana :)"}, {"verified": false, "id": "372816799", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1504, "tweet_count": 12997, "listed_count": 2}, "username": "SCaldieri", "name": "Sergio Caldieri"}, {"verified": false, "id": "1118906723887124481", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 170, "tweet_count": 2960, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "RSaraiva15", "name": "saraivinho"}, {"verified": false, "id": "4341475769", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 241, "tweet_count": 10363, "listed_count": 0}, "location": "Parque Nova Bras\u00edlia, Campos ", "username": "lessas12", "name": "Lessa"}, {"verified": false, "id": "369645502", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "location": "Brasil", "username": "QueridoJeito", "name": "Querido Jeito \u30c4"}, {"verified": false, "id": "396344949", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2356, "tweet_count": 13035, "listed_count": 5}, "username": "panoarq", "name": "omar"}, {"verified": false, "id": "1113872969942671361", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 136, "tweet_count": 3985, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "vieira_jeje10", "name": "\u22c6 \ud835\udca5\ud835\udc52\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcce"}, {"verified": false, "id": "2457262693", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 1177, "tweet_count": 20637, "listed_count": 23}, "username": "NelsonFoliatti", "name": "Nelson Foliatti"}, {"verified": true, "id": "13531162", "public_metrics": {"followers_count": 1167171, "following_count": 157, "tweet_count": 365860, "listed_count": 3371}, "location": "Porto Alegre, RS", "username": "gzhdigital", "name": "GZH"}, {"verified": false, "id": "123940832", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 449, "tweet_count": 7617, "listed_count": 0}, "username": "venteragos", "name": "Agos Venter"}, {"verified": false, "id": "287921602", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3492, "tweet_count": 42523, "listed_count": 5}, "username": "miluuualmiron", "name": "mili"}, {"verified": false, "id": "3315551225", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 401, "tweet_count": 5698, "listed_count": 1}, "location": "Estocolmo, Su\u00e9cia", "username": "lcfcs_", "name": "Diogo Braga"}, {"verified": true, "id": "927977621551505409", "public_metrics": {"followers_count": 35470, "following_count": 427, "tweet_count": 12238, "listed_count": 47}, "location": "Arena W7M", "username": "w7mesports", "name": "w7m esports"}, {"verified": false, "id": "885897159664574464", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 383, "tweet_count": 36687, "listed_count": 11}, "location": "Grieta Del Invocador", "username": "Infinity_aka", "name": "Infinity \ud83e\udd88"}, {"verified": false, "id": "56359500", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 2211, "tweet_count": 54768, "listed_count": 15}, "location": "Palmas, Tocantins, Brasil.", "username": "gamaaires", "name": "#VamosJuntosPeloBrasil - \ud83d\udea9\u00ae"}, {"verified": false, "id": "853604936", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4375, "tweet_count": 32766, "listed_count": 0}, "username": "heliodororubial", "name": "heliodororubiales"}, {"verified": false, "id": "242610822", "public_metrics": {"followers_count": 19482, "following_count": 53, "tweet_count": 357650, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "ElHeraldoSLP", "name": "El Heraldo SLP"}, {"verified": false, "id": "868868370879438848", "public_metrics": {"followers_count": 4601, "following_count": 5062, "tweet_count": 127466, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Fnegreiros1313", "name": "Fernando Negreiros"}, {"verified": false, "id": "171383606", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 449, "tweet_count": 5175, "listed_count": 0}, "username": "thunder1192", "name": "Aaron Aceves"}, {"verified": true, "id": "262951508", "public_metrics": {"followers_count": 542821, "following_count": 217, "tweet_count": 294205, "listed_count": 3081}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CulturaColectiv", "name": "Cultura Colectiva"}, {"verified": false, "id": "1339760053", "public_metrics": {"followers_count": 6320, "following_count": 6948, "tweet_count": 1410284, "listed_count": 311}, "username": "Algonfdez", "name": "Alberto"}, {"verified": false, "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35993, "following_count": 13836, "tweet_count": 111280, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "name": "Emma"}, {"verified": false, "id": "2435720202", "public_metrics": {"followers_count": 19394, "following_count": 18988, "tweet_count": 348594, "listed_count": 79}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "CacoBrasil2", "name": "Caco Brasil"}, {"verified": false, "id": "268633792", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 681, "tweet_count": 7376, "listed_count": 2}, "location": "Minas Gerais", "username": "vinymd", "name": "BoJack Horseman"}, {"verified": false, "id": "143422612", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1497, "tweet_count": 4393, "listed_count": 0}, "location": "Morelia", "username": "mrfletcher82", "name": "silverman"}, {"verified": true, "id": "1138406986582806529", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "username": "VOX_Europa_", "name": "VOX Europa"}, {"verified": false, "id": "211951757", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1113, "tweet_count": 19259, "listed_count": 108}, "location": "Brasilia-DF ", "username": "eliano604", "name": "Eliano Ramiro"}, {"verified": false, "id": "1046801148445908992", "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 547, "tweet_count": 25431, "listed_count": 1}, "username": "f0d1d5", "name": "\ud835\udd78"}, {"verified": false, "id": "826018179856134144", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1206, "tweet_count": 13624, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "ramirodvbarman", "name": "Ramiro ADV"}, {"verified": false, "id": "493353063", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 494, "tweet_count": 35741, "listed_count": 2}, "username": "JuMaBe22", "name": "SIN RACING ME ABURRO"}, {"verified": false, "id": "717837997266313216", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1768, "tweet_count": 299320, "listed_count": 2}, "username": "gcvvega", "name": "Georgina Valenzuela"}, {"verified": false, "id": "864275024185876481", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 67, "tweet_count": 1782, "listed_count": 0}, "location": "Meu quarto", "username": "PedroHSouto", "name": "Souto"}, {"verified": false, "id": "882036227146436609", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1734, "tweet_count": 21670, "listed_count": 5}, "location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "Jenifer89170739", "name": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c Jeny \ud83c\udf3c\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "268546986", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 199, "tweet_count": 40932, "listed_count": 0}, "username": "saraisabelah", "name": "Sara Isabela."}, {"verified": false, "id": "340327837", "public_metrics": {"followers_count": 23499, "following_count": 1774, "tweet_count": 12636, "listed_count": 206}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "SaludET", "name": "Unidad de Salud de EL TIEMPO"}, {"verified": false, "id": "105232283", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 457, "tweet_count": 19027, "listed_count": 2}, "username": "tuviejaencuatr", "name": "El Panza"}, {"verified": false, "id": "481211371", "public_metrics": {"followers_count": 9054, "following_count": 1, "tweet_count": 28812, "listed_count": 40}, "username": "g1saocarlos", "name": "G1 S\u00e3o Carlos"}, {"verified": false, "id": "967948358890516485", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 520, "tweet_count": 28181, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "vindeliveryserv", "name": "Vinicius"}, {"verified": false, "id": "4191923434", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 3877, "tweet_count": 16819, "listed_count": 0}, "username": "LaVeDePeron", "name": "La Ve De Per\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "2459807431", "public_metrics": {"followers_count": 6078, "following_count": 4415, "tweet_count": 117895, "listed_count": 15}, "location": "Godoy Cruz y Chacras. Mdza", "username": "_eclipsesdeluna", "name": "Vale OZPril\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1052348149199712259", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 3032, "tweet_count": 2766, "listed_count": 1}, "username": "Cris54155269", "name": "Cristiane\u2764\ufe0f\ud83c\udf38"}, {"verified": true, "id": "2838953716", "public_metrics": {"followers_count": 88360, "following_count": 428, "tweet_count": 11657, "listed_count": 199}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "RubensNunesMBL", "name": "Rubinho Nunes"}, {"verified": false, "id": "1095154468558131204", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 146, "tweet_count": 38783, "listed_count": 0}, "location": "1994", "username": "jwblby", "name": "luc\u00eda due\u00f1a d just hold on"}, {"verified": false, "id": "71393176", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1789, "tweet_count": 124464, "listed_count": 19}, "location": "Pucallpa - Per\u00fa ", "username": "edgarborisSG", "name": "Edgar Boris \ud83c\udfa9"}, {"verified": true, "id": "16505582", "public_metrics": {"followers_count": 116502, "following_count": 6024, "tweet_count": 73073, "listed_count": 653}, "location": "Lima, Peru", "username": "jfowks", "name": "Jacqueline Fowks"}, {"verified": false, "id": "774642127930142720", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 234, "tweet_count": 15485, "listed_count": 1}, "username": "jlfs27", "name": "Jfranco"}, {"verified": false, "id": "2493224990", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1822, "tweet_count": 9202, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "DihAdriele", "name": "Drika Silva"}, {"verified": false, "id": "610300975", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 125, "tweet_count": 2933, "listed_count": 1}, "username": "juancruzech", "name": "Juanchi"}, {"verified": false, "id": "812034255668867072", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 354, "tweet_count": 30309, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "username": "gisoldati", "name": "gi \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2566360347", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 450, "tweet_count": 6782, "listed_count": 0}, "location": "Rio Verde, Go", "username": "Lysakkkk", "name": "L Y S A"}, {"verified": false, "id": "158869747", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1479, "tweet_count": 23238, "listed_count": 7}, "location": "Florencio Varela", "username": "MingoHalcon", "name": "Mingo Halc\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1103555625001410560", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 381, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Agustina2196", "name": "Agustinita"}, {"verified": false, "id": "743196688836341760", "public_metrics": {"followers_count": 60738, "following_count": 2114, "tweet_count": 18357, "listed_count": 72}, "location": "wbrunocls@gmail.com", "username": "brunoclz", "name": "bruno lopes"}, {"verified": false, "id": "945747008370900993", "public_metrics": {"followers_count": 25232, "following_count": 11147, "tweet_count": 186605, "listed_count": 132}, "location": "(ela/dela)", "username": "aelinreader", "name": "tih."}, {"verified": false, "id": "859140199040811008", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 69, "tweet_count": 4056, "listed_count": 1}, "location": "T\u00d8P;H\u2022A;FATM;BTS;TXT;NCT", "username": "howlpendragonj", "name": "analu"}, {"verified": false, "id": "1138780598649217025", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 102, "tweet_count": 2671, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia DF", "username": "MayGg10", "name": "\u2720 MAY \u2720"}, {"verified": false, "id": "1107788941732790272", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 121, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}, "location": "Bsb", "username": "leao_mat", "name": "Matias"}, {"verified": false, "id": "1175542714710003717", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 115, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}, "username": "CHOCHI68046912", "name": "ChochiCaceres"}, {"verified": false, "id": "268995304", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 416, "tweet_count": 38286, "listed_count": 3}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "marcospregot", "name": "pregot"}, {"verified": false, "id": "1080994056929529856", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 99, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "username": "GinaLuce", "name": "GinaLuce"}, {"verified": false, "id": "2371185948", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "marcelomar05", "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "268364502", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 716, "tweet_count": 113663, "listed_count": 3}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "hevertondacosta", "name": "Senhor das Estrelas \u24df"}, {"verified": false, "id": "394131183", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 396, "tweet_count": 28437, "listed_count": 7}, "username": "Naxhius_", "name": "Naxhius"}, {"verified": false, "id": "300911204", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 426, "tweet_count": 60849, "listed_count": 14}, "location": "\ud835\udcd7\ud835\udd02\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcee", "username": "Pinkxyux", "name": "\ud83c\udf83 Spooky In\u00f8ri \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "340023236", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 712, "tweet_count": 11539, "listed_count": 0}, "location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "almadormida11", "name": "Vero"}, {"verified": false, "id": "3611587754", "public_metrics": {"followers_count": 13426, "following_count": 297, "tweet_count": 39376, "listed_count": 18}, "location": "\u2665\ufe0f", "username": "Arishsoy", "name": "Vikinga"}, {"verified": false, "id": "73250111", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 446, "tweet_count": 221387, "listed_count": 246}, "location": "Inside my Head", "username": "Arthurothul", "name": "Arthuro Thul"}, {"verified": false, "id": "1096246892927901696", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 45, "tweet_count": 3828, "listed_count": 2}, "location": "En todos lados", "username": "blogamante_cine", "name": "blogamantedelcine"}, {"verified": false, "id": "1104248434423283712", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 773, "tweet_count": 7217, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "DoriToonsRG", "name": "DoriToons \ud83c\udfb6 (REAL!!!1!1)"}, {"verified": false, "id": "2288540955", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 112, "tweet_count": 550, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts", "username": "_Ro_chiaramonte", "name": "Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "997622374399926272", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 417, "tweet_count": 7370, "listed_count": 0}, "location": "?", "username": "darknesskittyy", "name": "bianca"}, {"verified": false, "id": "751586079203921920", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 667, "tweet_count": 6142, "listed_count": 3}, "username": "ArainhaDoGelo", "name": "Ice Queen \ud83c\udf4a"}, {"verified": false, "id": "1055225065640484864", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 842, "tweet_count": 18408, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Janzin03", "name": "lovi iu"}, {"verified": false, "id": "706869533961809921", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 137, "tweet_count": 7055, "listed_count": 0}, "username": "conanticipo", "name": "Pipino"}, {"verified": false, "id": "1157070279132274688", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1312, "tweet_count": 290722, "listed_count": 0}, "username": "carment88627401", "name": "carmentoledo"}, {"verified": false, "id": "142802545", "public_metrics": {"followers_count": 17274, "following_count": 13507, "tweet_count": 20660, "listed_count": 9}, "location": "CHETOSLOVAQUIA", "username": "gerardmanada", "name": "El Observador SAK"}, {"verified": false, "id": "1057378982415470593", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 484, "tweet_count": 2731, "listed_count": 5}, "username": "araujonayara179", "name": "\u00edndia"}, {"verified": false, "id": "779026100395577344", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 353, "tweet_count": 6486, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n Del Uruguay", "username": "YamiVGutierrez", "name": "Yami\ud83c\udf80"}, {"verified": false, "id": "2341185654", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 776, "tweet_count": 37655, "listed_count": 2}, "location": "Monumental / Hogwarts ", "username": "Candex7x", "name": "Huffie \ud83d\udcab\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1877536111", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 408, "tweet_count": 19773, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "ElBisku", "name": "Bisku"}, {"verified": false, "id": "923235651608248320", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 168, "tweet_count": 11374, "listed_count": 0}, "username": "Enos_PFE", "name": "Enos Alves Santos"}, {"verified": false, "id": "2965152275", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 400, "tweet_count": 18237, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "salvaagargiu", "name": "salva"}, {"verified": false, "id": "759512570965401600", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 421, "tweet_count": 21690, "listed_count": 1}, "username": "NacaoIncel", "name": "\u00d3dio Bostil"}, {"verified": false, "id": "370142015", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 3875, "tweet_count": 9709, "listed_count": 0}, "username": "Ale_Kaceres", "name": "Ale"}, {"verified": false, "id": "242535615", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 862, "tweet_count": 34861, "listed_count": 5}, "location": "\ud835\ude1a\ud835\ude2d\ud835\ude3a\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude2f \ud83d\udc0d", "username": "jeonggukcoeur", "name": "\ud835\ude34\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude29"}, {"verified": false, "id": "332116369", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 482, "tweet_count": 39921, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "apocalip1i3_", "name": "Skasis"}, {"verified": false, "id": "119525625", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 843, "tweet_count": 17926, "listed_count": 0}, "location": "Aldeota, Fortaleza", "username": "abraaoohcosta", "name": "Silenciando padr\u00e3o Ever since day one\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "750781960285515777", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 482, "tweet_count": 21121, "listed_count": 0}, "location": "Primavera do Leste, Brasil", "username": "v1n1c1u5s4nt0s", "name": "\u2720 LuV \u2720"}, {"verified": false, "id": "839878083905716225", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 343, "tweet_count": 7534, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Vini_MVMM", "name": "VN"}, {"verified": false, "id": "1099321321157283843", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 659, "tweet_count": 33130, "listed_count": 0}, "username": "melo_lely", "name": "lee\ud83d\udc37\ud83c\udf6b\u26a1\ufe0f\ud83c\udfaa\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "1121552648631660545", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1760, "tweet_count": 25910, "listed_count": 0}, "username": "sterellabm", "name": "Pauriany \ud83c\udf6b"}, {"verified": false, "id": "796489011640537088", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 182, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}, "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "username": "Roony_Marques", "name": "\u02e2\u1d52\u1d43\u02b3\u1d49\u02e2"}, {"verified": false, "id": "28833243", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1733, "tweet_count": 10648, "listed_count": 6}, "location": "Brazil", "username": "brunostowasser", "name": "Stow de \ud83d\udc40 \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc83"}, {"verified": false, "id": "3555599181", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 520, "tweet_count": 18624, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "agusnbonelli", "name": "Nicolas"}, {"verified": false, "id": "1134249254183194624", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 157, "tweet_count": 8862, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "JoaArregui", "name": "Joa"}, {"verified": false, "id": "2181163774", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 553, "tweet_count": 18704, "listed_count": 1}, "username": "saidaquiabacaxi", "name": "Thi"}, {"verified": false, "id": "3448802319", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 56, "tweet_count": 8872, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Cavallcantee_", "name": "Day \ud83c\udf2a"}, {"verified": false, "id": "3764320156", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 127, "tweet_count": 11241, "listed_count": 0}, "username": "_thalyac", "name": "thay"}, {"verified": false, "id": "1411139330", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1468, "tweet_count": 19659, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "GusGnoatto", "name": "Seu Gustavo"}, {"verified": false, "id": "1127269346483539973", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 237, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}, "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "username": "anabiatrizzlima", "name": "Ana Limaa"}, {"verified": false, "id": "2466312710", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 794, "tweet_count": 30402, "listed_count": 5}, "location": " Bo\u00f1ar, Lli\u00f3n, Espa\u00f1a ", "username": "jose_luis_77", "name": "RURAL TEAM \u00d8 \ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "3893219841", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2186, "tweet_count": 23523, "listed_count": 3}, "location": "Lima, panza de burro", "username": "cesaras132", "name": "C\u00e9sar *Roj\u00f3logo, Nueva Constituci\u00f3n*"}, {"verified": false, "id": "880763988283453441", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 3076, "tweet_count": 4377, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo Capital Sp.", "username": "Maysaffashyon", "name": "Maaysa paula"}, {"verified": false, "id": "2915367359", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 233, "tweet_count": 5291, "listed_count": 0}, "location": "3 de febrero", "username": "Thomaaaassoria", "name": "tsoriabj12"}, {"verified": false, "id": "888767133685084161", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2506, "tweet_count": 59238, "listed_count": 2}, "location": "Italia", "username": "kermit290179", "name": "Francesco M.\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1118120482686078977", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 720, "tweet_count": 4243, "listed_count": 9}, "location": "Italia", "username": "BarScienza", "name": "BarScienza"}, {"verified": false, "id": "71140174", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 386, "tweet_count": 11022, "listed_count": 0}, "username": "KurdtK", "name": "Matias Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "1155626488370257920", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 296, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "username": "uaigi_", "name": "Gi"}, {"verified": false, "id": "1146522423635959819", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 205, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "username": "rahpavanii", "name": "dixrp"}, {"verified": false, "id": "852968594791165952", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 534, "tweet_count": 4805, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "EnvagelosB", "name": "#softlife"}, {"verified": false, "id": "3884715761", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 797, "tweet_count": 8097, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "dessalima6", "name": "Dessa \ud83d\udc51\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2490873998", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 95, "tweet_count": 43733, "listed_count": 1}, "location": "Coatepeque Quetzaltenango", "username": "abdycgomez", "name": "abdyc gomez"}, {"verified": false, "id": "844780321853792258", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 4656, "tweet_count": 17225, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00e7o Sideral", "username": "adisantos374", "name": "Santos"}, {"verified": true, "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182866, "following_count": 429, "tweet_count": 332300, "listed_count": 4884}, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"verified": false, "id": "2242489801", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 840, "tweet_count": 70307, "listed_count": 1}, "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "username": "GamaBFR", "name": "Gama\u2b50\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "2735654985", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 632, "tweet_count": 15322, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "username": "diogodelin_2014", "name": "Diogo"}, {"verified": true, "id": "106175018", "public_metrics": {"followers_count": 1388063, "following_count": 2073, "tweet_count": 426793, "listed_count": 2183}, "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "username": "JovemPanNews", "name": "Jovem Pan News"}, {"verified": false, "id": "883097664488964098", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 609, "tweet_count": 17865, "listed_count": 2}, "username": "PelSeba", "name": "Pela"}, {"verified": false, "id": "1056676937354088448", "public_metrics": {"followers_count": 5383, "following_count": 1944, "tweet_count": 12985, "listed_count": 5}, "username": "eudecidoo_", "name": "#AFazenda14 \ud83d\udc37"}, {"verified": false, "id": "850109173954220032", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 194, "tweet_count": 17886, "listed_count": 1}, "location": "Almer\u00eda - Madrid", "username": "BUBU_SAMAIDI", "name": "Bubu aka Amin Yahouse aka I am not your father aka"}, {"verified": false, "id": "2830628038", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 901, "tweet_count": 18248, "listed_count": 0}, "location": "Hortol\u00e2ndia-SP", "username": "kennedyzzika", "name": "kennedykuan"}, {"verified": false, "id": "175370769", "public_metrics": {"followers_count": 49494, "following_count": 981, "tweet_count": 140100, "listed_count": 28}, "username": "josiisilvabh", "name": "Josy Silva"}, {"verified": false, "id": "959279169392672769", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 190, "tweet_count": 7899, "listed_count": 0}, "username": "Anaclara_cls", "name": "Ana\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "120171645", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 298, "tweet_count": 9773, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Madryn, Argentina", "username": "del_fina_", "name": "delFINA"}, {"verified": false, "id": "589446166", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 827, "tweet_count": 45475, "listed_count": 35}, "location": "CIVIDINO ( BG )", "username": "teresacapitanio", "name": "teresa capitanio"}, {"verified": false, "id": "1137565129040678913", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 426, "tweet_count": 14115, "listed_count": 1}, "location": "Santa Luzia, Brasil", "username": "narosa0", "name": "n\ud83c\udd70\ufe0frosa"}, {"verified": false, "id": "424333387", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 494, "tweet_count": 122176, "listed_count": 90}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "almomento_mx", "name": "almomento.mx"}, {"verified": false, "id": "955270378707972096", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 208, "tweet_count": 7787, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "__Leticiacs", "name": "L\u00ea \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "836617450770825218", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 210, "tweet_count": 11685, "listed_count": 0}, "username": "Ery70707", "name": "\u02e1\u1d52\u02b3\u1d48\u205f\u1d9c\u02b0\u1d43\u1d52\u02e2"}, {"verified": false, "id": "713110268528750593", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 138, "tweet_count": 9083, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "JuliaLimads", "name": "Jubs"}, {"verified": false, "id": "2349218262", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 201, "tweet_count": 6706, "listed_count": 2}, "username": "mguillermina_", "name": "China"}, {"verified": false, "id": "1147634137420980231", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 249, "tweet_count": 3822, "listed_count": 0}, "location": "Mineiros do Tiet\u00ea, Brasil", "username": "flavia20402841", "name": "flavia"}, {"verified": false, "id": "49085840", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1211, "tweet_count": 3594, "listed_count": 3}, "location": "cuiab\u00e1/s\u00e3o paulo", "username": "ritavolpato", "name": "Rita Volpato"}, {"verified": false, "id": "2874234215", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 2601, "tweet_count": 64593, "listed_count": 31}, "location": "Brasil", "username": "Satoshi_Saatou", "name": "Satoshi (\u654f\u5fd7)"}, {"verified": false, "id": "743212062155898880", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 725, "tweet_count": 23121, "listed_count": 1}, "location": "Bananal, Brasil", "username": "apquezado", "name": "GoWest \ud83c\udf77\ud83e\udde4\ud83d\udcd7/\ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "1126651860201426944", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 466, "tweet_count": 4161, "listed_count": 0}, "username": "Lucasmenezes_j", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "1175039514076700673", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 468, "tweet_count": 19063, "listed_count": 16}, "username": "FemeninaRed", "name": "Red Femenina de Cuba"}, {"verified": false, "id": "723317382563901441", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 681, "tweet_count": 16014, "listed_count": 8}, "username": "patoquakker", "name": "natalia || FORA BOLSONARO"}, {"verified": false, "id": "2790257718", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 259, "tweet_count": 84914, "listed_count": 1}, "location": "Casimiro de Abreu, Brasil", "username": "opawellerson", "name": "well"}, {"verified": false, "id": "1320318726", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 199, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}, "location": "Vic\u00e1lvaro, Madrid", "username": "Chipironelli", "name": "Sergio Garcia Lozano"}, {"verified": false, "id": "1195430894", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 951, "tweet_count": 29010, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra, Portugal", "username": "kandengueatrevi", "name": "lonely \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "2990069583", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 4056, "tweet_count": 17356, "listed_count": 1}, "location": "Europe", "username": "airclassicc", "name": "Miguel \u00c1ngel \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "269032621", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 4017, "tweet_count": 38312, "listed_count": 30}, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "username": "inon24", "name": "La VOX"}, {"verified": false, "id": "1122137057021911040", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 130, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}, "username": "LuixxCosta", "name": "Luiz Felipe"}, {"verified": false, "id": "584363761", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 3491, "tweet_count": 18492, "listed_count": 32}, "location": "La Plata", "username": "lu8dq", "name": "Guillermo"}, {"verified": false, "id": "156037332", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 91, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "username": "ZaayR", "name": "Zay Lala"}, {"verified": false, "id": "79622948", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 5002, "tweet_count": 37776, "listed_count": 0}, "location": "RJ - Brasil", "username": "Sandro_Nasci", "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Sandro Nascimento \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udfcb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude80\ud83e\ude90\u2728\ud83c\udfbc\ud83c\udfb8\uea00"}, {"verified": false, "id": "220145379", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 858, "tweet_count": 130607, "listed_count": 25}, "username": "VeroMarvel_6", "name": "\u200eV e r o \u200e\u200e"}, {"verified": false, "id": "1011428468263931904", "public_metrics": {"followers_count": 7236, "following_count": 5629, "tweet_count": 49312, "listed_count": 6}, "location": "Peru / Brazil", "username": "_LezShipp_", "name": "Rach\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #FORABOLSONARO"}, {"verified": false, "id": "1906331737", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 526, "tweet_count": 67383, "listed_count": 5}, "username": "andissfan", "name": "andy"}, {"verified": false, "id": "178353873", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 528, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "location": "santa fe", "username": "GUSTAVOELCINCO", "name": "El 32"}, {"verified": false, "id": "437257447", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1831, "tweet_count": 53671, "listed_count": 30}, "location": "Argentina", "username": "sergioucedo2", "name": "sergio ucedo"}, {"verified": false, "id": "342529701", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 3541, "tweet_count": 44811, "listed_count": 1}, "username": "joseantoniogasc", "name": "jose a. gascon"}, {"verified": false, "id": "3866105302", "public_metrics": {"followers_count": 20681, "following_count": 10828, "tweet_count": 5790, "listed_count": 47}, "location": "Cali, Colombia", "username": "peliculafacundo", "name": "Facundo Cabral"}, {"verified": false, "id": "879043119832084480", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 171, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}, "location": "Rosarina\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "stelyritam", "name": "Stella"}, {"verified": false, "id": "500756095", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1232, "tweet_count": 5975, "listed_count": 3}, "username": "jpallegue", "name": "Juan Pablo Allegue"}, {"verified": false, "id": "3021659441", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 1871, "tweet_count": 88145, "listed_count": 2}, "location": "Freeridge, Los Angeles", "username": "eliz_bbyy", "name": "Eliz"}, {"verified": false, "id": "709403803", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1891, "tweet_count": 36859, "listed_count": 43}, "location": "L'Hospitalet de Llobregat", "username": "hippiepirata", "name": "Hippie Pirata #NoSinMujeres \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "212837030", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2391, "tweet_count": 19376, "listed_count": 5}, "location": "Caracas", "username": "meliciagonzalez", "name": "Melicia Gonz\u00e1lez F."}, {"verified": false, "id": "87316768", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 4904, "tweet_count": 5255, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "username": "AnaVillarroel", "name": "Ana Victoria Villarroel"}, {"verified": false, "id": "1065733677152382976", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 187, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}, "location": "Cajuru, Curitiba", "username": "Kauuh_biia", "name": "Kauzika"}, {"verified": false, "id": "1547561378", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 710, "tweet_count": 22835, "listed_count": 6}, "location": "Sanremo - Milano", "username": "abehceDario", "name": "darietto \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "495798905", "public_metrics": {"followers_count": 57891, "following_count": 22431, "tweet_count": 34209, "listed_count": 47}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "riccardopietri", "name": "Riccardo"}, {"verified": false, "id": "883002574093172740", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 80, "tweet_count": 37708, "listed_count": 3}, "location": "Mart\u00ednez de la Torre", "username": "MSNoticiasMtz", "name": "MS Noticias"}, {"verified": false, "id": "1447437258", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 191, "tweet_count": 13229, "listed_count": 0}, "location": "La Plata", "username": "TanoEDLP11", "name": "Mala Mia"}, {"verified": false, "id": "43604707", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1022, "tweet_count": 138190, "listed_count": 17}, "location": "Brazil", "username": "Cissafb", "name": "Delilah Ferbar"}, {"verified": false, "id": "247176414", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 450, "tweet_count": 63033, "listed_count": 12}, "location": "Amb la Mom en alg\u00fan concert.", "username": "idoiaftnunez", "name": "spooky idoia \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1055242954917457922", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 425, "tweet_count": 12800, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Bras\u00edlia", "username": "jessikrenataa_", "name": "Jess"}, {"verified": false, "id": "1168042305170878464", "public_metrics": {"followers_count": 10909, "following_count": 10613, "tweet_count": 28483, "listed_count": 15}, "location": "papa emeritus", "username": "winxjisoo", "name": "andri ; #13\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1033332245862473728", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 151, "tweet_count": 5414, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "claraborgati", "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd6a"}, {"verified": false, "id": "43585702", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1247, "tweet_count": 26510, "listed_count": 58}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "euabelvrdo", "name": "Abelvrdo \ud83d\udc0a"}, {"verified": false, "id": "17611098", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 70, "tweet_count": 22081, "listed_count": 13}, "username": "mytrueloveis", "name": "Sharlene \ud83d\udd6f #MCRLA"}, {"verified": false, "id": "703979474", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 1587, "tweet_count": 12350, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "fmorellogarcia", "name": "Florentina"}, {"verified": false, "id": "792061769212686336", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1027, "tweet_count": 2050, "listed_count": 1}, "username": "brunotectonico", "name": "Bruno Colavitto"}, {"verified": false, "id": "818194310457856002", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 2682, "tweet_count": 43654, "listed_count": 2}, "username": "StellaMarisFe17", "name": "Stella Maris Fern\u00e1nd"}, {"verified": false, "id": "727926545101271040", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 12, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "username": "ESchimittz", "name": "Eduardo Schimittz"}, {"verified": false, "id": "2413925524", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 413, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}, "username": "XVelles", "name": "Xose Velles"}, {"verified": false, "id": "294722447", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1482, "tweet_count": 18822, "listed_count": 6}, "location": "Coruscant", "username": "emadabor", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd3b\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd55"}, {"verified": false, "id": "803697441077940224", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 2220, "tweet_count": 47165, "listed_count": 6}, "location": "Campos dos Goytacazes", "username": "zenythar_", "name": "\u30de\u30c6\u30a6\u30b9"}, {"verified": false, "id": "78941660", "public_metrics": {"followers_count": 13684, "following_count": 453, "tweet_count": 115799, "listed_count": 103}, "location": "Canc\u00fan", "username": "infoturquesa", "name": "Turquesa News"}, {"verified": false, "id": "18059295", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 586, "tweet_count": 12954, "listed_count": 8}, "location": "Madrid", "username": "walter_burns", "name": "Rafa Porres"}, {"verified": false, "id": "158019784", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 1297, "tweet_count": 75181, "listed_count": 10}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina.", "username": "Locorolo12", "name": "Rollo Hiper&Co"}, {"verified": false, "id": "143896702", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 917, "tweet_count": 32978, "listed_count": 3}, "location": "Coburza ", "username": "davichi_ar", "name": "David"}, {"verified": false, "id": "25893314", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 279, "tweet_count": 40223, "listed_count": 2}, "location": "Recife, PE ", "username": "lili_ironica", "name": "Liliane"}, {"verified": false, "id": "58644236", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 966, "tweet_count": 113525, "listed_count": 9}, "location": "nem aqui, nem l\u00e1 ", "username": "rntdlsss", "name": "renata"}, {"verified": false, "id": "832599859127463939", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2202, "tweet_count": 219391, "listed_count": 1}, "location": "cdmx", "username": "HectorC09254715", "name": "Hector Campos"}, {"verified": true, "id": "141668931", "public_metrics": {"followers_count": 251547, "following_count": 741, "tweet_count": 398530, "listed_count": 1844}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "RicardoAlemanMx", "name": "Ricardo Alem\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "138493765", "public_metrics": {"followers_count": 4219, "following_count": 2766, "tweet_count": 116994, "listed_count": 31}, "location": "Argentina", "username": "leydemedios", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "1169278195180429313", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 457, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}, "username": "ivanilnegro", "name": "ivan"}, {"verified": false, "id": "1110536557528793088", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 171, "tweet_count": 13924, "listed_count": 0}, "username": "munizzeu", "name": "midnights \ud83d\udd70\ufe0f\ud83e\udea9"}, {"verified": false, "id": "2555749496", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 122, "tweet_count": 1276, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "username": "prbnsnotazero", "name": "Iasmintira"}, {"verified": false, "id": "821885420912906240", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 2487, "tweet_count": 51337, "listed_count": 0}, "username": "lilianafarias64", "name": "Liliana Far\u00edas"}, {"verified": false, "id": "842415422246932480", "public_metrics": {"followers_count": 10922, "following_count": 11404, "tweet_count": 115670, "listed_count": 24}, "username": "Jvillaver2", "name": "Canario"}, {"verified": false, "id": "771875571278159873", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 49, "tweet_count": 5721, "listed_count": 0}, "username": "killallhippies", "name": "sister ray"}, {"verified": false, "id": "316596966", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 4988, "tweet_count": 203239, "listed_count": 36}, "location": "La Gomera, Islas Canarias", "username": "MortiDeFae", "name": "The Malewife of Bath"}, {"verified": false, "id": "3381976953", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 969, "tweet_count": 158214, "listed_count": 22}, "location": "Gongaga", "username": "fairszack", "name": "esther\ud83e\ude90 | you were my masterpiece"}, {"verified": false, "id": "175870200", "public_metrics": {"followers_count": 88991, "following_count": 4574, "tweet_count": 326320, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "diariobasta", "name": "Diario Basta!"}, {"verified": false, "id": "80442972", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 169, "tweet_count": 8166, "listed_count": 21}, "location": "mogi gua\u00e7u", "username": "fruneaux", "name": "Victor fruNeaux"}, {"verified": false, "id": "985629581054042114", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 553, "tweet_count": 22933, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "EmillyNunesMel2", "name": "emi"}, {"verified": false, "id": "936725327925202944", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 84, "tweet_count": 18947, "listed_count": 0}, "location": "NO CARA\u00e7as", "username": "urdelicatepov7", "name": "\ud835\ude94\ud835\ude92\ud835\ude96 \ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude95 \u30c4\ud80c\udd99"}, {"verified": false, "id": "726926684725862401", "public_metrics": {"followers_count": 12764, "following_count": 452, "tweet_count": 6717, "listed_count": 14}, "location": "Reino Wattpad", "username": "WattpaddersBR", "name": "Wattpadders Brasil"}, {"verified": false, "id": "415372863", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1093, "tweet_count": 10656, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "elderketa", "name": "Anaximandro Grimm..."}, {"verified": false, "id": "1150808544846856199", "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 22, "tweet_count": 60, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "JesusOrtaMtz", "name": "Jes\u00fas Orta Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "1089683935452430341", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 2467, "tweet_count": 3709, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gustavoleao1971", "name": "Gssl1"}, {"verified": true, "id": "45409867", "public_metrics": {"followers_count": 1551242, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "location": "New York, NY", "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "155009798", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1489, "tweet_count": 26115, "listed_count": 22}, "location": "Araraquara, Brasil", "username": "jamesadans", "name": "MAYCON FUCKING WILLIAN \u26a1\ud83d\udc8e"}, {"verified": false, "id": "1183618591", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 307, "tweet_count": 5663, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "cosochi", "name": "Ana Consuelo Osorio"}, {"verified": false, "id": "1499162850", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 434, "tweet_count": 20259, "listed_count": 3}, "username": "erick_hdzrdz", "name": "erickhernandez"}, {"verified": false, "id": "852238586", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 86, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}, "username": "Sofia_gcia", "name": "Circe Sofia"}, {"verified": false, "id": "956554784936472578", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 224, "tweet_count": 2272, "listed_count": 0}, "username": "CruzT777", "name": "Cruz"}, {"verified": false, "id": "582412892", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 110, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "imadyuli", "name": "Adyuli"}, {"verified": false, "id": "3612138447", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 219, "tweet_count": 8816, "listed_count": 0}, "location": "terradopequi capital do cesio", "username": "Daniidorameira", "name": "\ud83e\udd62\ud83c\udf5c"}, {"verified": false, "id": "2840741229", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 536, "tweet_count": 201735, "listed_count": 13}, "location": "ela/dela \u2022 Intp \u2022 \u26a2\ufe0e \u2022 22y", "username": "siyeonred", "name": "anya"}, {"verified": false, "id": "139478555", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 982, "tweet_count": 39608, "listed_count": 50}, "location": "Brazil", "username": "MrsArieru", "name": "\ud83c\udf19. arieru."}, {"verified": false, "id": "718564485909389312", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 445, "tweet_count": 16099, "listed_count": 3}, "username": "Rakanzinhu", "name": "Yami"}, {"verified": false, "id": "839884490054975489", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 2976, "tweet_count": 33897, "listed_count": 4}, "location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "username": "ecopijusmaximus", "name": "Baron von Bl\u00f6demwitz #StopWar"}, {"verified": false, "id": "1086351220380483585", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 694, "tweet_count": 26128, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Pksv08", "name": "Pk\u2720"}, {"verified": false, "id": "2952185548", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 79, "tweet_count": 1716, "listed_count": 0}, "username": "LetSantos22", "name": "Let \u270c"}, {"verified": false, "id": "1118120532061368320", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 765, "tweet_count": 31343, "listed_count": 11}, "location": "\ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0c \u2661 \ud835\udc38\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc61 \ud835\udc38\ud835\udc5b\ud835\udc51", "username": "thiefselinakyle", "name": "S\u1d07\u029f\u026a\u0274\u1d00\u2662K\u028f\u029f\u1d07"}, {"verified": false, "id": "1121951964537982977", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 766, "tweet_count": 25424, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico", "username": "FxcKingMexican", "name": "Jaden"}, {"verified": false, "id": "75374977", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 578, "tweet_count": 202877, "listed_count": 0}, "location": "porto alegre", "username": "jotajader", "name": "jader martins"}, {"verified": false, "id": "1663705604", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 863, "tweet_count": 3683, "listed_count": 0}, "username": "99JuanmaVottero", "name": "Juanma"}, {"verified": false, "id": "170131449", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 787, "tweet_count": 24431, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "NoheOyola", "name": "Anank\u00e9\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "4138163837", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 413, "tweet_count": 37905, "listed_count": 0}, "username": "agostina_", "name": "agostina"}, {"verified": false, "id": "825901878349275136", "public_metrics": {"followers_count": 10681, "following_count": 1007, "tweet_count": 86092, "listed_count": 16}, "location": "alexandria", "username": "greysftanatxmy", "name": "lajoc | grey's spoilers"}, {"verified": false, "id": "1176519072256876545", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigo04721541", "name": "Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "1001477796961705985", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 119, "tweet_count": 10304, "listed_count": 0}, "location": "Marplatense", "username": "conraacarp", "name": "Unbekannt \u2618\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "535706349", "public_metrics": {"followers_count": 6565, "following_count": 3457, "tweet_count": 31669, "listed_count": 4}, "location": "Burkina Faso", "username": "Campossss_1", "name": "\ud835\ude70 \ud835\ude90 \ud835\ude9e \ud835\ude9c \ud835\ude9d \ud835\ude92 \ud835\ude97 \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1916085662", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 528, "tweet_count": 10129, "listed_count": 0}, "username": "vick_pbf", "name": "vi"}, {"verified": false, "id": "90711240", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2045, "tweet_count": 124393, "listed_count": 39}, "location": "Porto Alegre", "username": "gilmardarosa", "name": "Gilmar da Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "46953354", "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 2064, "tweet_count": 210826, "listed_count": 18}, "username": "paurianybisaad", "name": "\ud83d\udcab\ud83c\udf6b"}, {"verified": false, "id": "774276891297669121", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1326, "tweet_count": 28761, "listed_count": 2}, "username": "secretsgc_", "name": "'"}, {"verified": false, "id": "712933201", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1374, "tweet_count": 9863, "listed_count": 0}, "location": " Misiones", "username": "FabianaMRCHK", "name": "\ud83d\udc9a \u0413\u0410\u0412\u0423\u0410\u0418\u0410\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "219656143", "public_metrics": {"followers_count": 29200, "following_count": 45, "tweet_count": 32923, "listed_count": 74}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "rpcparana", "name": "RPC"}, {"verified": false, "id": "818103545589354497", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 416, "tweet_count": 12005, "listed_count": 1}, "username": "jp_bade", "name": "Jay Pi"}, {"verified": true, "id": "2419606566", "public_metrics": {"followers_count": 659788, "following_count": 549, "tweet_count": 30190, "listed_count": 434}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "boliviazica", "name": "Bol\u00edvia Zica"}, {"verified": false, "id": "846562906217046017", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 2359, "tweet_count": 54716, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Blurryface5H", "name": "maria \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "841857092", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 24, "tweet_count": 11008, "listed_count": 0}, "username": "htttpsad", "name": "."}, {"verified": true, "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "username": "laressa", "name": "Lare"}, {"verified": false, "id": "440950135", "public_metrics": {"followers_count": 10109, "following_count": 1345, "tweet_count": 23164, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "lucc4a", "name": "Luluco \u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "919695599926218752", "public_metrics": {"followers_count": 4936, "following_count": 4081, "tweet_count": 453277, "listed_count": 3}, "location": "\u2728Only Army \u2728 260519 \ud83c\udf19", "username": "StanOffBTS", "name": "\u27ed\u27ec \ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd8b"}, {"verified": false, "id": "75920915", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 805, "tweet_count": 22522, "listed_count": 3}, "location": "Brazil", "username": "1farofeiracult", "name": "Criminosah"}, {"verified": false, "id": "1150060480922378246", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 442, "tweet_count": 1077, "listed_count": 0}, "username": "Carlymontegrand", "name": "Carlos"}, {"verified": false, "id": "916804969382244352", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 452, "tweet_count": 61709, "listed_count": 0}, "username": "Sabi_Veronica", "name": "Sabi Veronica"}, {"verified": false, "id": "1549205779", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 185, "tweet_count": 3044, "listed_count": 1}, "location": "Berl\u00edn, Alemania", "username": "Gabbrielv", "name": "Gabbe"}, {"verified": false, "id": "2724651309", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 327, "tweet_count": 4557, "listed_count": 1}, "location": "Crici\u00fama, Santa Catarina", "username": "GustaTorquat", "name": "TORCINCO"}, {"verified": false, "id": "168910724", "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 3280, "tweet_count": 35391, "listed_count": 23}, "username": "Fredkrepe", "name": "Frederico Krepe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "62023565", "public_metrics": {"followers_count": 13410, "following_count": 1995, "tweet_count": 19953, "listed_count": 208}, "username": "BISHICPS", "name": "\u5e01\u5e02\u64cd\u76d8\u624b"}, {"verified": false, "id": "2317181588", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1779, "tweet_count": 33774, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "username": "ajullia_", "name": "Princesa do Lula \u2764\ufe0f\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1465371168", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 64, "tweet_count": 47718, "listed_count": 4}, "username": "dafnecamilas", "name": "dafne"}, {"verified": false, "id": "30354829", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2618, "tweet_count": 11489, "listed_count": 19}, "location": "Miami, FL", "username": "Marcelo412", "name": "Marcelo"}, {"verified": false, "id": "1686631008", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 632, "tweet_count": 23294, "listed_count": 4}, "username": "alfonso00971938", "name": "Micifuz"}, {"verified": false, "id": "630498794", "public_metrics": {"followers_count": 18929, "following_count": 871, "tweet_count": 58962, "listed_count": 0}, "location": "Aqu\u00ed ", "username": "MxFaby", "name": "Faby \ud83e\ude7a\uea00"}, {"verified": false, "id": "385651892", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 369, "tweet_count": 2550, "listed_count": 3}, "location": "Lanzarote ", "username": "AncorMontelongo", "name": "Ancor"}, {"verified": false, "id": "923109185411342337", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1106, "tweet_count": 14332, "listed_count": 16}, "username": "Donkyjls", "name": "Jes\u00fas Lopez"}, {"verified": false, "id": "784896811542675456", "public_metrics": {"followers_count": 5948, "following_count": 173, "tweet_count": 374138, "listed_count": 18}, "location": "El Carmen de Viboral, Colombia", "username": "ivansep1997", "name": "Iv\u00e1n Sep\u00falveda\ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "2917898679", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 442, "tweet_count": 17866, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Arthur_filipe_", "name": "0 a direita"}, {"verified": false, "id": "82608449", "public_metrics": {"followers_count": 151240, "following_count": 3026, "tweet_count": 335915, "listed_count": 466}, "location": "Av. Pag\u00e9s Llergo No.116", "username": "DiarioPresente", "name": "Diario Presente"}, {"verified": false, "id": "424258333", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 158, "tweet_count": 40522, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "username": "dnlarchive", "name": "daniel"}, {"verified": false, "id": "3691642697", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1095, "tweet_count": 21784, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre, RS", "username": "valkiriahhs", "name": "Valkiria Haeser"}, {"verified": false, "id": "999804614022254593", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 116, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "location": "\u274c\u274c\u274c\u274c", "username": "Paula83093564", "name": "Paula\u2661"}, {"verified": false, "id": "255725107", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 223, "tweet_count": 95409, "listed_count": 3}, "location": "Por aqui y por alla", "username": "Ana522", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "817812680291532802", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 128, "tweet_count": 26464, "listed_count": 0}, "username": "darkritc", "name": "\u211c\ud835\udd8e\ud835\udd99"}, {"verified": false, "id": "1016120717174235136", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 96, "tweet_count": 114165, "listed_count": 1}, "location": "Unknown", "username": "MimiAL2013", "name": "Mimi Lopez\u2077 (2025)"}, {"verified": false, "id": "746073442852737025", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 4726, "tweet_count": 14023, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "rufer160363", "name": "ruben fernandez"}, {"verified": false, "id": "4737433997", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 683, "tweet_count": 38367, "listed_count": 10}, "username": "Cristina33141", "name": "E\ua646o\u1952 M\u1959\u2cfd\u0199\u1d43\ud83c\udf3c\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1d48\u00ba\u1d4d\u1d49 \u1d57\u00ba \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d50\u00ba\u00ba\u207f"}, {"verified": false, "id": "1480445917", "public_metrics": {"followers_count": 4148, "following_count": 5000, "tweet_count": 45697, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "verlafarsacaer", "name": "Do Deris"}, {"verified": false, "id": "2248959421", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 533, "tweet_count": 47545, "listed_count": 3}, "username": "JUREGRANDE", "name": "NONSONULLA"}, {"verified": false, "id": "1007124631", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 959, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}, "username": "GBudano", "name": "Gianluca Budano"}, {"verified": false, "id": "484189338", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2989, "tweet_count": 308543, "listed_count": 120}, "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "username": "marlenemorita14", "name": "Marlene Mora"}, {"verified": false, "id": "461479360", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 39, "tweet_count": 10863, "listed_count": 1}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Lava2409", "name": "Daniie"}, {"verified": false, "id": "91010086", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1072, "tweet_count": 37159, "listed_count": 15}, "location": "M\u00e1laga, Andalus\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "Darkluciel", "name": "Isra"}, {"verified": false, "id": "1022745654588854272", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1762, "tweet_count": 54810, "listed_count": 6}, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "Lourdise41", "name": "Lou\u2728"}, {"verified": false, "id": "872194058000707585", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1299, "tweet_count": 12439, "listed_count": 0}, "username": "ClaudioSantin6", "name": "Claudio Santin"}, {"verified": false, "id": "1028900146166329344", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 4393, "tweet_count": 46075, "listed_count": 3}, "username": "ozimoron21", "name": "Ozi-Sin peronismo ser\u00edamos un pa\u00eds de primer mundo"}, {"verified": false, "id": "158135653", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 987, "tweet_count": 21577, "listed_count": 7}, "location": "Ventanas, Ecuador", "username": "jocho14", "name": "Jorge Luis Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "80949016", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 998, "tweet_count": 25232, "listed_count": 16}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "ramirobjj", "name": "Ramiro Pinto"}, {"verified": false, "id": "1102243769653571587", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 182, "tweet_count": 3551, "listed_count": 1}, "username": "2andsucksss", "name": "t."}, {"verified": false, "id": "457517001", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1246, "tweet_count": 38606, "listed_count": 3}, "username": "olmedo_gus", "name": "SeijiUtsumi"}, {"verified": false, "id": "899914495", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 962, "tweet_count": 9017, "listed_count": 0}, "username": "Vezerano", "name": "Renato Hermes"}, {"verified": false, "id": "126624624", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 57, "tweet_count": 19099, "listed_count": 51}, "location": "Brazil", "username": "vortexcultural", "name": "Vortex Cultural"}, {"verified": false, "id": "1118182180084244480", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 173, "tweet_count": 8838, "listed_count": 0}, "username": "HelenaBello5", "name": "helena"}, {"verified": false, "id": "473618000", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 3502, "tweet_count": 52757, "listed_count": 26}, "location": "Cd. de M\u00e9xico.", "username": "fernandac710", "name": "Fernanda Smith"}, {"verified": false, "id": "256189347", "public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 6254, "tweet_count": 80626, "listed_count": 45}, "location": "M\u00e9xico", "username": "elishamariposa", "name": "Elizabeth Coria"}, {"verified": false, "id": "888589543682826244", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 465, "tweet_count": 21614, "listed_count": 0}, "username": "narlock_____", "name": "em depressao profunda"}, {"verified": false, "id": "51577103", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1124, "tweet_count": 27456, "listed_count": 2}, "username": "exmutantexmen", "name": "Ex-Xmen 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "895078191961735168", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 589, "tweet_count": 797, "listed_count": 0}, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "AnayaDavid10", "name": "David Anaya"}, {"verified": false, "id": "862507108167766016", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 292, "tweet_count": 6121, "listed_count": 0}, "username": "GerlaneRodrig12", "name": "Gerlane\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1153779837997334528", "public_metrics": {"followers_count": 597411, "following_count": 9, "tweet_count": 920, "listed_count": 532}, "username": "face_acabou", "name": "por que o facebook acabou"}, {"verified": false, "id": "1679280102", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 215, "tweet_count": 1563, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "ModernClixs", "name": "emi"}, {"verified": false, "id": "898670983225249792", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 232, "tweet_count": 467, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "LukaPinguino", "name": "Lukas"}, {"verified": false, "id": "99819469", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 354, "tweet_count": 82985, "listed_count": 32}, "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "username": "lecrisstina", "name": "\u3164\u3164\u3164\u3164Alessandra  \u3164"}, {"verified": false, "id": "1048177866654081024", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 115, "tweet_count": 13900, "listed_count": 0}, "location": "Piracicaba, Brasil", "username": "JStingheli", "name": "\u2022 \ud835\udc09\ud835\udc12 \u2022"}, {"verified": false, "id": "14234492", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1357, "tweet_count": 29011, "listed_count": 38}, "location": "Vitoria", "username": "e_parama", "name": "Enrique Parama"}, {"verified": true, "id": "17311841", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 762, "tweet_count": 13775, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ramonpeco", "name": "ramonpeco"}, {"verified": false, "id": "1506913404", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 614, "tweet_count": 21753, "listed_count": 1}, "location": "casa do cr, cruzamento c a pqp", "username": "mimi_ak47", "name": "Mimi"}, {"verified": false, "id": "276161732", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1084, "tweet_count": 4324, "listed_count": 0}, "location": "Vinhedo, Brasil", "username": "jose_felix82", "name": "Jos\u00e9 Felix \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "125518705", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 5002, "tweet_count": 261477, "listed_count": 15}, "username": "ADRIMONTANINI", "name": "\ud83c\udf35\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": true, "id": "45870897", "public_metrics": {"followers_count": 1895783, "following_count": 2521, "tweet_count": 54244, "listed_count": 2625}, "location": "Brasil", "username": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo"}, {"verified": false, "id": "748502533287579648", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 392, "tweet_count": 15644, "listed_count": 0}, "username": "Canichienta", "name": "MARIANA"}, {"verified": false, "id": "903717447777349632", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 442, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "username": "Rauldelrio955", "name": "Ra\u00fal Del Rio"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511331, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "210258817", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 414, "tweet_count": 29679, "listed_count": 0}, "username": "veronicarupp", "name": "Rupp Laura Ver\u00f3nica"}, {"verified": false, "id": "92225723", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 148, "tweet_count": 28419, "listed_count": 62}, "location": "Trento, Italy", "username": "lerzegov", "name": "Luca Erzegovesi"}, {"verified": false, "id": "1021367456", "public_metrics": {"followers_count": 6749, "following_count": 4430, "tweet_count": 87501, "listed_count": 36}, "location": "\u00a1! \u2665\ufe0e\u00a0 you can destroy planets, galaxies and universes but you can't destroy my love for \ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc, \ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddf2\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf4 nd' \ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf1 ", "username": "seopkitten", "name": "out of nabi\u2019s system"}, {"verified": false, "id": "369711800", "public_metrics": {"followers_count": 4755, "following_count": 2245, "tweet_count": 97783, "listed_count": 51}, "location": "as i could, i loved you ", "username": "vasyawitch", "name": "juls"}, {"verified": false, "id": "195894495", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 1107, "tweet_count": 43121, "listed_count": 19}, "username": "nikuelias", "name": "{{Nicol\u00e1s Eliaschev}}"}, {"verified": false, "id": "4847371453", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1719, "tweet_count": 2508, "listed_count": 10}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Itandehui_10", "name": "Lobo Virtual"}, {"verified": true, "id": "104683173", "public_metrics": {"followers_count": 2320388, "following_count": 866, "tweet_count": 883826, "listed_count": 9585}, "location": "Ciudad Imagen", "username": "Excelsior", "name": "Exc\u00e9lsior"}, {"verified": false, "id": "3764751503", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 4709, "tweet_count": 69881, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "username": "AlboViejo", "name": "APRUEBO PLEBISCITO DE SALIDA"}, {"verified": false, "id": "73631119", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 985, "tweet_count": 22534, "listed_count": 2}, "location": "Coquimbo Chile", "username": "sarafepa", "name": "\ud83d\udc94"}, {"verified": false, "id": "879493714460192769", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 382, "tweet_count": 4140, "listed_count": 0}, "username": "sofiaovd", "name": "so"}, {"verified": false, "id": "247005095", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 80, "tweet_count": 183484, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gabrieldeveira", "name": "ga"}, {"verified": true, "id": "788794760764985344", "public_metrics": {"followers_count": 431746, "following_count": 1687, "tweet_count": 58193, "listed_count": 969}, "location": "Brasil", "username": "bchartsnet", "name": "BCharts"}, {"verified": false, "id": "2263318782", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 190, "tweet_count": 2736, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "gonzalocourel", "name": "Gonzalo Courel"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importaciones. \n\nYa lo vivimos. Y as\u00ed terminamos. \nVotar a los Fern\u00e1ndez es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177020038282457089"], "created_at": "2019-09-26T00:40:19.000Z", "author_id": "789465914387337216", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 5}, "id": "1177020038282457089"}, {"text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "author_id": "1066254332176285697", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "id": "1177019082824126468"}, {"text": "hj eu tava voltando pro colegio junto com 2 meninas\na menina 1 achou um pombo morto no ch\u00e3o e falou pra 2 ABRIR ele\na 2 ficou pensando mas ai disse que nao, ai a 1 \"ai mas leva ele la (pro colegio) p vc abrir\"\ne ela disse q nao pq nao tinha os instrumentos cirurgicos lakkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177017641476722688"], "created_at": "2019-09-26T00:30:48.000Z", "author_id": "900085635188482049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1177017641476722688"}, {"text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006. \nhttps://t.co/nKaT8GP1gT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176855836880252935"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/nKaT8GP1gT", "expanded_url": "https://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}, "created_at": "2019-09-25T13:47:51.000Z", "author_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 17, "like_count": 152, "quote_count": 6}, "id": "1176855836880252935"}, {"text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "author_id": "792158202712457216", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "id": "1176987991086120960"}, {"text": "Anualmente, cerca de 800 mil personas se quitan la vida en el mundo y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. \n\nCada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para los allegados del suicida. @OPSOMS_Col \n#Hablemos #paraprevenirelsuicidio https://t.co/txZ5VFh2fq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176952159662989317"], "entities": {"mentions": [{"start": 233, "end": 244, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/txZ5VFh2fq", "expanded_url": "https://twitter.com/odpdh/status/1176952159662989317/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txZ5VFh2fq", "media_key": "3_1176952152117448704"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 255, "tag": "Hablemos"}, {"start": 256, "end": 279, "tag": "paraprevenirelsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-25T20:10:36.000Z", "author_id": "853282207607267330", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1176952159662989317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.7506, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "da Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}]}, "text": "Em 2003, a OMS adotou o dia 10 de Setembro como dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177018937097297921"], "created_at": "2019-09-26T00:35:57.000Z", "author_id": "1008875510309576705", "in_reply_to_user_id": "1008875510309576705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177018606124752898"}], "id": "1177018937097297921"}, {"text": "@PrometeoNuclear \"somos un c\u00e1ncer\" dicen algunos mentes d\u00e9biles. https://t.co/pluwMJUhDD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177017869823041536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PrometeoNuclear", "id": "14109858"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pluwMJUhDD", "expanded_url": "https://twitter.com/gmpc1601/status/1177017869823041536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pluwMJUhDD", "media_key": "3_1177017867822424064"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:31:42.000Z", "author_id": "197667859", "in_reply_to_user_id": "14109858", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176858409020379136"}], "id": "1177017869823041536"}, {"text": "Necesito un mill\u00f3n de euros para alejarme de todo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176968245905113088"], "created_at": "2019-09-25T21:14:31.000Z", "author_id": "3123644872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1176968245905113088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "author_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "id": "1176533051838533633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3247, "type": "Other", "normalized_text": "TCSinGenero"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.7588, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 208, "end": 226, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol P\u00e9rez Tello"}, {"start": 247, "end": 259, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "EdgarCarpioNO"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FcTRYHwtQz", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruIgualdad/status/1176964674774097920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcTRYHwtQz", "media_key": "3_1176964670919446531"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "TCSinGenero"}, {"start": 161, "end": 164, "tag": "TC"}, {"start": 246, "end": 260, "tag": "EdgarCarpioNO"}]}, "text": "#TCSinGenero | Representante de las bancadas de izquierda radical, pro ideolog\u00eda de g\u00e9nero, colaborador en la implantaci\u00f3n de nefasta ideolog\u00eda es candidato del #TC, Viceministro de justicia en la gesti\u00f3n de Marisol P\u00e9rez Tello. \u00bfTe representa? \u274c#EdgarCarpioNO https://t.co/FcTRYHwtQz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176964674774097920"], "created_at": "2019-09-25T21:00:20.000Z", "author_id": "837676793800888320", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 13, "like_count": 104, "quote_count": 13}, "id": "1176964674774097920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "text": "Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176859120089124864"], "created_at": "2019-09-25T14:00:53.000Z", "author_id": "945692538261983232", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "id": "1176859120089124864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.7822, "type": "Place", "normalized_text": "Arica"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/yoPLD4JBAS", "expanded_url": "https://www.latercera.com/la-tercera-pm/noticia/el-show-de-greta/832605/", "display_url": "latercera.com/la-tercera-pm/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latercera.com/la-tercera-pm/noticia/el-show-de-greta/832605/"}]}, "text": "Eres afortunada Greta, para que sepas tu pa\u00eds exportaba sus desechos m\u00e1s t\u00f3xicos a lugares tan lejanos como Chile, para depositarlos en las costas de Arica, condenando a poblaciones enteras especialmente a ni\u00f1os a enfermedades producto del t\u00f3xico sueco.  https://t.co/yoPLD4JBAS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176622168890847232"], "created_at": "2019-09-24T22:19:20.000Z", "author_id": "955964877977411585", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 32, "like_count": 224, "quote_count": 13}, "id": "1176622168890847232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6106, "type": "Place", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}]}, "text": "Segundo tempo em Fortaleza foi uma completa loucura. Erro atr\u00e1s de erro dos dois lados. Ceni mexeu muito mal. Empate n\u00e3o foi bom pra ningu\u00e9m mas ajuda os dois na tabela.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177016266739146753"], "created_at": "2019-09-26T00:25:20.000Z", "author_id": "25713338", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "id": "1177016266739146753"}, {"text": "Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176865395405447168"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-25T14:25:50.000Z", "author_id": "943231097193852928", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 13, "like_count": 1191, "quote_count": 7}, "id": "1176865395405447168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}]}, "text": "Uma pena Ceni n\u00e3o ter poder pra rescindir contratos. Era hora de por fim a algumas hist\u00f3rias e ter no grupo s\u00f3 quem t\u00e1 com disposi\u00e7\u00e3o e perna. Esse momento pede, antes de tudo, foco e dedica\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177016584461803521"], "created_at": "2019-09-26T00:26:36.000Z", "author_id": "46838187", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 18, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "id": "1177016584461803521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgopvhVIa6", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1176970875486298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgopvhVIa6", "media_key": "3_1176970868804804608"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "text": "Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavilla de corruptos, liderados por @KeikoFujimori y el ladr\u00f3n suicida, quienes han tomado de rehenes a toda una naci\u00f3n, a Ud lo respaldamos. #CierreDelCongresoYA https://t.co/mgopvhVIa6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176970875486298112"], "created_at": "2019-09-25T21:24:58.000Z", "author_id": "875801195368955904", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 262, "quote_count": 10}, "id": "1176970875486298112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinhos"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9derson"}]}, "text": "O empate foi bom pra gente por causa das substitui\u00e7\u00f5es do Rog\u00e9rio. Ele deve usar a desculpa de que o Robinho cansou. Mas porque ele n\u00e3o colocou o Maur\u00edcio no lugar? E se o Robinho n\u00e3o cansou, porque manteve Marquinhos at\u00e9 o final? Matou o meio o campo todo. Matou o \u00c9derson!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177016310255030275"], "created_at": "2019-09-26T00:25:30.000Z", "author_id": "2153836136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177016310255030275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal D\u00edaz"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.3644, "type": "Other", "normalized_text": "Distrital de Comas"}, {"start": 125, "end": 142, "probability": 0.425, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador del Solar"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yXGV7gNjaS", "expanded_url": "https://twitter.com/manifiesto_peru/status/1176967210214068225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXGV7gNjaS", "media_key": "3_1176967198826541056"}]}, "text": "COMAS INVENTA T\u00cdTULO ACAD\u00c9MICO  SALVADOR DEL SOLAR\nRa\u00fal D\u00edaz, alcalde  Distrital de Comas, anuncia que condecorar\u00e1 a premier Salvador del Solar, al que le atribuye t\u00edtulo de doctor pese a que carece de tal condici\u00f3n ya que solo es bachiller y licenciado en derecho. https://t.co/yXGV7gNjaS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176967210214068225"], "created_at": "2019-09-25T21:10:24.000Z", "author_id": "763842026618122240", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 16, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "id": "1176967210214068225"}, {"text": "Siento un intenso deseo homicida ahora mismo. Justificado? No lo s\u00e9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176905924415578112"], "created_at": "2019-09-25T17:06:52.000Z", "author_id": "1140599623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176905924415578112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 228, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "Pirou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BinaFaby", "id": "1174860161728557061"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "lokicomics", "id": "3951578908"}]}, "text": "@BinaFaby @lokicomics N\u00e3o, sempre existiu, inclusive, agora menos que antes, a diferen\u00e7a \u00e9 que agora, as pessoas debatem sobre, exp\u00f5e isso, antes, as pessoas simplesmente se matava e eram faladas como \"Se matou do nada\" ou \"Pirou\", por isso a ideia de ter menos gente depressiva+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176862181440262145"], "created_at": "2019-09-25T14:13:03.000Z", "author_id": "2194422546", "in_reply_to_user_id": "1174860161728557061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176857221319331845"}], "id": "1176862181440262145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "text": "Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o facebook dela o que mais ela fez foi pedir ajuda, a\u00ed posta que tem que ajuda mas na primeira oportunidade de magoar algu\u00e9m, falar mal do cabelo da roupa e etc, fala", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176955601420738562"], "created_at": "2019-09-25T20:24:16.000Z", "author_id": "1012456597199704064", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1176955601420738562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "text": "Aqueles que usam subst\u00e2ncias entorpecentes de forma recreativa, fa\u00e7am uma reflex\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte da menina \u00c1gatha: voc\u00eas que usam maconha e coca\u00edna e d\u00e3o dinheiro para genocidas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176195685437325313"], "created_at": "2019-09-23T18:04:38.000Z", "author_id": "971110539169591298", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 6277, "like_count": 3700, "quote_count": 10349}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195683302461441"}], "id": "1176195685437325313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005756895379456"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005789971718146"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esquadr\u00e3o Suicida junto com um dubl\u00ea de corpo para o longa. \n\nPois o ator Jared Leto estava ocupado filmando Morbius na mesma \u00e9poca da produ\u00e7\u00e3o de #BirdsOfPrey. https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177005816873979905"], "created_at": "2019-09-25T23:43:49.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 23, "like_count": 550, "quote_count": 81}, "id": "1177005816873979905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "SPA"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/kollbDcNfU", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176956881761443840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kollbDcNfU", "media_key": "3_1176956873859317761"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 187, "tag": "ParaPrevenirElSuicidio"}]}, "text": "Otros factores de riesgo asociados a la conducta suicida son los trastornos mentales, el dolor cr\u00f3nico, el uso nocivo de alcohol y otras SPA y, el abuso emocional.\n#ParaPrevenirElSuicidio https://t.co/kollbDcNfU", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956881761443840"], "created_at": "2019-09-25T20:29:22.000Z", "author_id": "113739211", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1176956881761443840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "author_id": "164763964", "in_reply_to_user_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "id": "1176533058356490241"}, {"text": "Duecento miliardi di #soldi #russi riciclati. E ora c\u2019e anche un #morto. Forse suicida. Si tinge di giallo lo scandalo della #Danske #Bank. La storia su @sole24ore.\nhttps://t.co/HtePS2FlJ2", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176830957871124480"], "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 163, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/HtePS2FlJ2", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/danske-bank-e-riciclaggio-trovato-morto-l-ex-ceo-sede-estone-ACvlMom", "display_url": "ilsole24ore.com/art/danske-ban\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/danske-bank-e-riciclaggio-trovato-morto-l-ex-ceo-sede-estone-ACvlMom"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "soldi"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "russi"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "morto"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "Danske"}, {"start": 133, "end": 138, "tag": "Bank"}]}, "created_at": "2019-09-25T12:08:59.000Z", "author_id": "1168494282", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1176830957871124480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "author_id": "901894147115806721", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "id": "1176324789289570304"}, {"text": "cara murcho o pneu do carro da garota pra assim abordar a mesma fingindo empatia\nesse mesmo cara matou a mina\n\nCADE OS FILHOS DE UMA PUTA INDIGNADO COM A MORTE DESSA GAROTA DE APENAS 19 ANOS?\n\nCADE A MILIT\u00c2NCIA?\n\nBANDIDO TEM TUDO QUE MORRER, MANO \nBANDIDO TEM QUE SE FUDER", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176937497722593280"], "created_at": "2019-09-25T19:12:20.000Z", "author_id": "58695818", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1176937497722593280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "author_id": "3517444829", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "id": "1176144288301879298"}, {"text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "author_id": "1115999661108727808", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "id": "1173422474022834180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "metrocdmx"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "linea3"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 149, "tag": "metrocdmx"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "linea3"}]}, "text": "Alguien se suicida en el metro y la gente solo piensa en \"oh puta madre ahora va a ser mas lento el servicio\"\nQue putos insensibles son \ud83d\udd95\ud83c\udffb\n#metrocdmx #linea3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176988235068825600"], "created_at": "2019-09-25T22:33:57.000Z", "author_id": "954197499090292737", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1176988235068825600"}, {"text": "@nandacporto se for eu estou ferrada pois eu bebi ela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177013528999464960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nandacporto", "id": "1091714028387385344"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:14:27.000Z", "author_id": "791086025573621761", "in_reply_to_user_id": "1091714028387385344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177001301273714689"}], "id": "1177013528999464960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8524, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sU72fxKdC6", "expanded_url": "http://GenteTuya.com", "display_url": "GenteTuya.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582806578054324224/-BYWrXSx?format=jpg&name=orig", "width": 555, "height": 364}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582806578054324224/-BYWrXSx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "GenteTuya.com |", "description": "Recientes VIDEO: Emplazan al Minerd reincorporar a envejecientes cancelados de \u201cmanera ilegal\u201d en Esperanza VIDEO: Empleados cancelados en Industria y Comercio de Santiago reclaman sus prestaciones VIDEO: Incendio destruye vivienda en El Valle, Hato Mayor; no heridos Videos 16 diciembre 2020 VID ...", "unwound_url": "http://GenteTuya.com"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Grr0v3aOZR", "expanded_url": "https://www.gentetuya.com/tragedia-en-dajabon-un-joven-mata-a-su-companera-y-luego-se-suicida/", "display_url": "gentetuya.com/tragedia-en-da\u2026"}]}, "text": "Tragedia en Dajab\u00f3n: un joven mata a su compa\u00f1era y luego se suicida - https://t.co/sU72fxKdC6 - Gente Tuya para decir lo tuyo! https://t.co/Grr0v3aOZR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176584577965596673"], "created_at": "2019-09-24T19:49:57.000Z", "author_id": "87582344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1176584577965596673"}, {"text": "Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBsO9f1\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/meWq5OeGCW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177012406595178497"], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/93ZUBsO9f1", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/meWq5OeGCW", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1177012406595178497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/meWq5OeGCW", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:10:00.000Z", "author_id": "2826319492", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177012406595178497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "text": "Antes de que termine este mes Keiko debe estar libre y el mamarracho del adelanto de elecciones solicitado por el idiota debe estar archivado. Vamos a ver qu\u00e9 m\u00e1s se les ocurre a la mafia caviar y al idiota para jodernos la vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176966112665321477"], "created_at": "2019-09-25T21:06:02.000Z", "author_id": "65372761", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 57, "like_count": 378, "quote_count": 6}, "id": "1176966112665321477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}]}, "text": "Jesus Cristo o menino morreu\nA DROGA DO MENINO FOFINHO MORREU AAAASA EU VOU ME ACABAR DE CHORAR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177011787390181376"], "created_at": "2019-09-26T00:07:32.000Z", "author_id": "1079454541102415872", "in_reply_to_user_id": "1079454541102415872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177011553620676608"}], "id": "1177011787390181376"}, {"text": "Dejen de minimizar el dolor ajeno si no saben realmente por todo lo que est\u00e1 pasando una persona, la persona que NO lo pasa, NUNCA va a entender, no hablen sin saber! https://t.co/mO3w25XWHu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176921480178864128"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/mO3w25XWHu", "expanded_url": "https://twitter.com/nazarenovico/status/1176888382615670785", "display_url": "twitter.com/nazarenovico/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T18:08:41.000Z", "author_id": "955731037", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176888382615670785"}], "id": "1176921480178864128"}, {"text": "Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 asociada a una mayor ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/IlfeWIVfzi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176962813140582401"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/IlfeWIVfzi", "expanded_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125", "display_url": "sciencedirect.com/science/articl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125"}]}, "created_at": "2019-09-25T20:52:56.000Z", "author_id": "606465186", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1176962813140582401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8848, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 91, "end": 108, "probability": 0.4641, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 125, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/aEXFjYhytB", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/del-castillo-revela-que-converso-con-vizcarra-393612", "display_url": "atv.pe/actualidad/del\u2026"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 109, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "text": "Jorge del Castillo revela que convers\u00f3 con Mart\u00edn Vizcarra cuando era embajador de Canad\u00e1 #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/aEXFjYhytB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176884418532839424"], "created_at": "2019-09-25T15:41:25.000Z", "author_id": "153590993", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 33, "like_count": 71, "quote_count": 6}, "id": "1176884418532839424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guilherjj", "id": "807301341806817280"}]}, "text": "@guilherjj @MoreiraGomes10 ouvir dizer da Lara ??????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177009803736027137"], "created_at": "2019-09-25T23:59:39.000Z", "author_id": "884846303385194496", "in_reply_to_user_id": "807301341806817280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177009238666878976"}], "id": "1177009803736027137"}, {"text": "@TrenzinP Se meu pai n me matou ainda pode ficar tranquila", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177007495015010304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TrenzinP", "id": "1403489172145557507"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:50:29.000Z", "author_id": "1473623953", "in_reply_to_user_id": "449841925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177006783434567682"}], "id": "1177007495015010304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5272, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.5689, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 225, "username": "Estacao_L", "id": "1018979386182324224"}]}, "text": "ATEN\u00c7\u00c3O ATEN\u00c7\u00c3O SAPATONAS E AFINS \n\nEst\u00e3o \u00e0 procura de uma pessoa LGBT+ (ou seja, perfeita) que saiba e manje de edi\u00e7\u00e3o para fazer um CURTA (ISSO MSM APOIE A PRODU\u00c7\u00c3O LGBT+ LOCAL)\n\nQuem se interessar s\u00f3 falar com a @Estacao_L \n\nDEEM RT PRA FORTALECER \u00c9 ISTO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176996549932584962"], "created_at": "2019-09-25T23:06:59.000Z", "author_id": "956667841088053248", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "id": "1176996549932584962"}, {"text": "mt brisa pensar que se voc\u00ea n\u00e3o tivesse feito tal coisa ou ido em tal lugar a sua vida podia ser completamente diferente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176685041029718016"], "created_at": "2019-09-25T02:29:10.000Z", "author_id": "2247189915", "public_metrics": {"retweet_count": 17068, "reply_count": 59, "like_count": 26253, "quote_count": 922}, "id": "1176685041029718016"}, {"text": "La gente que comete tiroteos masivos, usualmente se suicida al final. Amenazarlos con c\u00e1rcel no conduce a nada. LAS \u00daNICAS MEDIDAS QUE SE PUEDEN TOMAR SON DE PREVENCI\u00d3N, NO DE REACCI\u00d3N NI PUNITIVAS.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1107619758281773057"], "created_at": "2019-03-18T12:28:23.000Z", "author_id": "2596362229", "in_reply_to_user_id": "2596362229", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1107619495080792065"}], "id": "1107619758281773057"}, {"text": "https://t.co/1nAiODJ0wp", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1175940705799168001"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1nAiODJ0wp", "expanded_url": "https://twitter.com/C0LLAD0/status/1175940705799168001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1nAiODJ0wp", "media_key": "3_1175940655207501824"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:11:26.000Z", "author_id": "1150821791461363712", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 318, "like_count": 630, "quote_count": 1983}, "id": "1175940705799168001"}, {"text": "@lukzytoska @sofyvaldivia Asi como pagan el tratamiento del fumador,  del alcoh\u00f3lico y etc etc etc. Ah pero de eso no te quejas verdad?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177008685501034496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lukzytoska", "id": "132310268"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "sofyvaldivia", "id": "225297885"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:55:13.000Z", "author_id": "2868300861", "in_reply_to_user_id": "132310268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176980793081683969"}], "id": "1177008685501034496"}, {"text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"], "created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z", "author_id": "349267003", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "id": "1174662216454459392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vUGvC1wBWp", "expanded_url": "https://br.ign.com/aves-de-rapina/76156/news/aves-de-rapina-nao-tera-relacao-com-esquadrao-suicida", "display_url": "br.ign.com/aves-de-rapina\u2026"}]}, "text": "Aves de Rapina n\u00e3o ter\u00e1 rela\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/vUGvC1wBWp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164961752431284225"], "created_at": "2019-08-23T18:05:00.000Z", "author_id": "3063957725", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "id": "1164961752431284225"}, {"text": "@Nathalyaosv Ou ele me mata e fala mais uns 3 anos seguidos kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177006783434567682"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nathalyaosv", "id": "1473623953"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:47:39.000Z", "author_id": "449841925", "in_reply_to_user_id": "1473623953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177006575044702213"}], "id": "1177006783434567682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.5925, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Lh2Rmxnzsc", "expanded_url": "http://bit.ly/2mCGKxG", "display_url": "bit.ly/2mCGKxG"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/0wJZanxHgc", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1177006115202240513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wJZanxHgc", "media_key": "3_1176965511734865921"}]}, "text": "Comisi\u00f3n de constituci\u00f3n recomienda archivar el proyecto de Vizcarra para adelantar la elecciones \u25ba https://t.co/Lh2Rmxnzsc https://t.co/0wJZanxHgc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177006115202240513"], "created_at": "2019-09-25T23:45:00.000Z", "author_id": "110822488", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "id": "1177006115202240513"}, {"text": "Fiz um v\u00eddeo sobre sa\u00fade mental na vida financeira\n\nFiz um desabafo sabe \n\nA falta do dinheiro afeta muito a nossa sa\u00fade mental nesse sistema capitalista...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177004361119088640"], "created_at": "2019-09-25T23:38:02.000Z", "author_id": "916008599205359617", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 28, "like_count": 3255, "quote_count": 45}, "id": "1177004361119088640"}, {"text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006 \nhttps://t.co/93UAe2T0sV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176856278498500608"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/93UAe2T0sV", "expanded_url": "http://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}, "created_at": "2019-09-25T13:49:36.000Z", "author_id": "40548874", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 11, "like_count": 250, "quote_count": 4}, "id": "1176856278498500608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 159, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Pemex"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PILUKATRON", "id": "778726756668743682"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "_thatri", "id": "94489422"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Subpoeta", "id": "55266022"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "el_enri", "id": "144337095"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "RompevientoTV", "id": "561316216"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/aaqCtLRNSc", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx", "display_url": "proceso.com.mx"}]}, "text": "@PILUKATRON @_thatri @Subpoeta @el_enri @ClaudioXGG @RompevientoTV https://t.co/aaqCtLRNSc \u203a ...\nResultados de la Web\nSe suicida importante funcionario de Pemex \u2013 Proceso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176886246527782912"], "created_at": "2019-09-25T15:48:41.000Z", "author_id": "533830513", "in_reply_to_user_id": "778726756668743682", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176881327708299267"}], "id": "1176886246527782912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 190, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "VCN"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/WvgKfe4UBx", "expanded_url": "https://twitter.com/victorcabreramx/status/1176702070054952961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WvgKfe4UBx", "media_key": "7_1176701915440320515"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "Popocatepetl"}, {"start": 187, "end": 191, "tag": "VCN"}]}, "text": "Alpinista graba impresionantes im\u00e1genes del cr\u00e1ter del \ud83c\udf0b #Popocatepetl \u00a1Incre\u00edbles los sonidos que se escuchan! \nTambi\u00e9n cabe mencionar lo peligroso y expuesto que estuvo este Alpinista.\n#VCN https://t.co/WvgKfe4UBx", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0ac8a42f23e8f736"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176702070054952961"], "created_at": "2019-09-25T03:36:50.000Z", "author_id": "298511174", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 17, "like_count": 306, "quote_count": 20}, "id": "1176702070054952961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/x3AZtfSLVm", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/feiticeiro-que-matou-mae-esposa-e-filho-para-ter-poder-se-rende-a-cristo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/feiticeiro-que\u2026"}]}, "text": "Feiticeiro que matou m\u00e3e, esposa e filho para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo https://t.co/x3AZtfSLVm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176579561447927813"], "created_at": "2019-09-24T19:30:01.000Z", "author_id": "18220470", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "id": "1176579561447927813"}, {"text": "o desgra\u00e7ado que matou um casal na terceira Ponte pq estava fazendo racha b\u00eabado foi solto hj \nmano qual o problema das pessoas vai se fude", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176985680548913153"], "created_at": "2019-09-25T22:23:48.000Z", "author_id": "852717655937228800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1176985680548913153"}, {"text": "Sin embargo, los l\u00edderes mundiales, y gran parte de la poblaci\u00f3n, parecer\u00edan no dimensionar su gravedad. Es realmente inexplicable que, durante 32 a\u00f1os, las evidencias cient\u00edficas nos demuestran que nos la vamos a dar contra la pared y sin embargo seguimos acelerando. (10/15)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177005250642927617"], "created_at": "2019-09-25T23:41:34.000Z", "author_id": "1965718710", "in_reply_to_user_id": "1965718710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177005245832060934"}], "id": "1177005250642927617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/d8P8WjRh8e", "expanded_url": "http://bit.ly/2mr661r", "display_url": "bit.ly/2mr661r", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lamentable-se-suicida-ee-uu-pastor-evangelico-conocido-ayuda-los-enfermos-depresion/"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Venezuela"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "25Sep"}]}, "text": "\u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #Venezuela #25Sep  https://t.co/d8P8WjRh8e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177002845134041089"], "created_at": "2019-09-25T23:32:00.000Z", "author_id": "1409068826", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177002845134041089"}, {"text": "as vezes eu penso que eu deveria voltar pro arm\u00e1rio e ser s\u00f3 uma menina cis meio fora da norma\nmas isso n\u00e3o sou eu e eu n\u00e3o quero virar estatistica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177004500776824832"], "created_at": "2019-09-25T23:38:35.000Z", "author_id": "2287506031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1177004500776824832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Md6QfDkkbD", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/bala-que-matou-agatha-nao-tem-dono/", "display_url": "tijolaco.net/blog/bala-que-\u2026"}]}, "text": "Algu\u00e9m tinha alguma d\u00favida de que a  investiga\u00e7\u00e3o do assassinato de \u00c1ghata ia dar em pizza ou, como se dizia antigamente,  em marmelada?  https://t.co/Md6QfDkkbD", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177002748031787009"], "created_at": "2019-09-25T23:31:37.000Z", "author_id": "1454836800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177002748031787009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.3501, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/yRonTFPJAe", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/fox-y-calderon-desperdiciaron-ganancias-del-petroleo-amlo", "display_url": "eluniversal.com.mx/nacion/fox-y-c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/fox-y-calderon-desperdiciaron-ganancias-del-petroleo-amlo"}]}, "text": "L\u00f3pez te da rabia lo mucho que hicimos y logramos con ese dinero.\nAh\u00ed est\u00e1n las cifras y los hechos en:\nEducaci\u00f3n\nSALUD\n.Guarder\u00edas\n.Carreteras\n.Hospitales\n.Viviendas\n.Changarros y\nSEGURIDAD\n\nFox y Calder\u00f3n desperdiciaron ganancias del petr\u00f3leo: AMLO https://t.co/yRonTFPJAe via @", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176494538778714114"], "created_at": "2019-09-24T13:52:10.000Z", "author_id": "166669818", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 1668, "like_count": 1128, "quote_count": 124}, "id": "1176494538778714114"}, {"text": "yo: *publico cosas de suicidio y depresi\u00f3n*\nmi mam\u00e1: QU\u00c9 VA A PENSAR LA GENTE DE M\u00cd Y DE QUE TENGO UNA HIJA SUICIDA???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176970586683256838"], "created_at": "2019-09-25T21:23:49.000Z", "author_id": "1114312788548124673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176970586683256838"}, {"text": "voc\u00eas: AI SETEMBRO AMARELO, AJUDAR O PR\u00d3XIMO, GENTE AI FULANO SE SUICIDOU VAMOS TER MAIS EMPATIA E AMAR O PR\u00d3XIMO \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\n*post de uma menina q vcs n\u00e3o sabem 1% da vida*\n\nvoc\u00eas dnv: KKAAKAKAK, ai maluca, quer biscoito, surtada, emocionada, ta passando vergonha, retardada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176821882039017472"], "created_at": "2019-09-25T11:32:55.000Z", "author_id": "3399573892", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "id": "1176821882039017472"}, {"text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "author_id": "369645502", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "id": "1176309417752649729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.744, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6CgZa5K987", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/pericia-diz-que-tiro-de-fuzil-matou-agatha-mas-nao-pode-identificar-se-saiu-da-policia-ck0zrgq0q00rz01mtg9d4siim.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/pericia-nao-consegue-identificar-se-tiro-de-fuzil-que-matou-agatha-foi-disparado-pela-policia-ck0zrgq0q00rz01mtg9d4siim.html"}]}, "text": "Per\u00edcia diz que tiro de fuzil matou \u00c1gatha, mas n\u00e3o pode identificar se saiu da pol\u00edcia\n\nhttps://t.co/6CgZa5K987", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176982207761539072"], "created_at": "2019-09-25T22:10:00.000Z", "author_id": "13531162", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "id": "1176982207761539072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9417, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "text": "Flashean economistas y nutricionistas por Instagram por hacer cursitos pedorros, \u00bfQue har\u00e1 la gente que estudia una carrera m\u00e1s 5 a\u00f1os? Se suicida jajaj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176924165489795072"], "created_at": "2019-09-25T18:19:21.000Z", "author_id": "287921602", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1176924165489795072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 126, "probability": 0.805, "type": "Organization", "normalized_text": "BrasileiraoCSGO"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.6826, "type": "Organization", "normalized_text": "GoBulls"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "DETONAgOficial", "id": "983809197992304640"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "clutchcircuit", "id": "1141736761879605248"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/XPkdtT3eAe", "expanded_url": "https://twitter.com/W7MGaming/status/1177001367505952768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPkdtT3eAe", "media_key": "3_1177001015826092033"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "BrasileiraoCSGO"}, {"start": 170, "end": 176, "tag": "GoW7M"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "GoBulls"}]}, "text": "GGWP!\n\nA equipe da @DETONAgOficial leva a melhor e vence os dois mapas de hoje do @clutchcircuit nosso querido #BrasileiraoCSGO.\n\nObrigado a todos que torceram por n\u00f3s!\n\n#GoW7M #GoBulls https://t.co/XPkdtT3eAe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177001367505952768"], "created_at": "2019-09-25T23:26:08.000Z", "author_id": "927977621551505409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "id": "1177001367505952768"}, {"text": "#Sucesos \ud83d\ude94 Hombre asesina a su esposa y se suicida; hay 4 ni\u00f1os hu\u00e9rfanos\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/t4XT8wJuT7 https://t.co/0lJoIANr1h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177001647794356225"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/t4XT8wJuT7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNoVMc", "display_url": "bit.ly/2lNoVMc"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0lJoIANr1h", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldoSLP/status/1177001647794356225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lJoIANr1h", "media_key": "3_1177001479195938816"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:27:15.000Z", "author_id": "242610822", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177001647794356225"}, {"text": "Es incre\u00edble que ahora esto sea oficial... \ud83d\ude28\nhttps://t.co/gsJCdsQBmJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176974658014461955"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/gsJCdsQBmJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2lMro9w", "display_url": "bit.ly/2lMro9w", "status": 200, "unwound_url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/calamardo-se-suicida-bob-esponja-confirma-la-creepypasta/"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:40:00.000Z", "author_id": "262951508", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1176974658014461955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "author_id": "4685258616", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "id": "1068451125681143808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "author_id": "1138406986582806529", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "id": "1174669599645872128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 152, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Lina Gonz\u00e1lez"}, {"start": 161, "end": 181, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Saldarriaga"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 208, "username": "SaldarriagaConc", "id": "76052194"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "ParaPrevenirElSuicidio"}]}, "text": "#ParaPrevenirElSuicidio \"Cuando una persona tiene intenci\u00f3n suicida, no debemos dejarla ir sola, hay que  brindarle una red de apoyo\", dice Lina Gonz\u00e1lez, de la Fundaci\u00f3n Saldarriaga y Concha @SaldarriagaConc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176970461877551104"], "created_at": "2019-09-25T21:23:19.000Z", "author_id": "340327837", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1176970461877551104"}, {"text": "Esse sujeito foi condenado por:\n\u274cEstupro;\n\u274cAtentado violento ao pudor;\n\u274cExtors\u00e3o;\n\u274cRoubo;\nAs penas somam mais de 30 anos. N\u00e3o cumpriu nem 1/3 e solto h\u00e1 menos de um m\u00eas. \nAs Leis Penais brasileiras precisam ser revistas com urg\u00eancia!\nhttps://t.co/0ZcLC67iaZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176964704792731653"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/0ZcLC67iaZ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/09/25/minha-vida-acabou-diz-pai-de-jovem-morta-ao-pedir-ajuda-para-trocar-pneu.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/09/25/minha-vida-acabou-diz-pai-de-jovem-morta-ao-pedir-ajuda-para-trocar-pneu.htm"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:00:27.000Z", "author_id": "2838953716", "public_metrics": {"retweet_count": 1135, "reply_count": 234, "like_count": 3386, "quote_count": 162}, "id": "1176964704792731653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3846, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "Eloy Espinoza Salda\u00f1a"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "text": "\"El caso Ollanta Humala Nadine Heredia, no es precedente\", indica el magistrado del @TC_Peru Eloy Espinoza Salda\u00f1a, para diferenciar esta vista del habeas corpus de Keiko Fujimori.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176888168370622469"], "created_at": "2019-09-25T15:56:19.000Z", "author_id": "16505582", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "id": "1176888168370622469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.3891, "type": "Other", "normalized_text": "torre eiffel"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/rXMXWPwAge", "expanded_url": "https://twitter.com/dalIaswalker/status/1176994037749944320", "display_url": "twitter.com/dalIaswalker/s\u2026"}]}, "text": "eu n\u00e3o sou das pessoas mais rom\u00e2nticas mas imagina s\u00f3 dan\u00e7ar la vi en rose em frente a torre eiffel com a pessoa que voc\u00ea \u00e9 apaixonada https://t.co/rXMXWPwAge", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176994820788826114"], "created_at": "2019-09-25T23:00:07.000Z", "author_id": "945747008370900993", "public_metrics": {"retweet_count": 13461, "reply_count": 244, "like_count": 31352, "quote_count": 1231}, "id": "1176994820788826114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Malcolm"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Grant"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MayGg10", "id": "1138780598649217025"}]}, "text": "@MayGg10 Com Ian Malcolm e Alan Grant no mesmo filme, n tem como dar errado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176998050885251072"], "created_at": "2019-09-25T23:12:57.000Z", "author_id": "1107788941732790272", "in_reply_to_user_id": "1138780598649217025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176996986463182851"}], "id": "1176998050885251072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "author_id": "2371185948", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "id": "1176305508720009217"}, {"text": "En estas elecciones votadme a m\u00ed que soy un PARTIDAZO \ud83d\udc9b https://t.co/5eIJBdR0ZJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176988336289976321"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5eIJBdR0ZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pinkxyux/status/1176988336289976321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5eIJBdR0ZJ", "media_key": "7_1176988264097619969"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:34:21.000Z", "author_id": "300911204", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1176988336289976321"}, {"text": "Lo mejor del amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es que el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176530931089387521"], "created_at": "2019-09-24T16:16:47.000Z", "author_id": "3611587754", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "id": "1176530931089387521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "WillSmith"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "UnD\u00edaComoHoy"}, {"start": 129, "end": 147, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "El Pr\u00edncipe del Rap"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin"}, {"start": 175, "end": 191, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "Focus"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Soy Leyenda"}, {"start": 220, "end": 243, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "En Busca de la Felicidad"}, {"start": 249, "end": 264, "probability": 0.9624, "type": "Other", "normalized_text": "Hombres de Negro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WhLqHCbTXy", "expanded_url": "https://twitter.com/blogamante_cine/status/1176957111433146368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WhLqHCbTXy", "media_key": "3_1176957110007074819"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "WillSmith"}, {"start": 66, "end": 79, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "#AmanteDelCineBlog El actor, cantante y productor #WillSmith nace #UnD\u00edaComoHoy 25 de septiembre de 1968; conocido por la serie \u201cEl Pr\u00edncipe del Rap\u201d o los filmes \u201cAladdin\u201d, \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d, \u201cFocus\u201d, \u201cSoy Leyenda\u201d, \u201cEn Busca de la Felicidad\u201d y \u201cHombres de Negro\u201d, entre otros. https://t.co/WhLqHCbTXy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176957111433146368"], "created_at": "2019-09-25T20:30:16.000Z", "author_id": "1096246892927901696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176957111433146368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.2725, "type": "Other", "normalized_text": "Circulo"}, {"start": 253, "end": 265, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "LaDamosVuelta"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "NVM"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 33, "tag": "DefensoresDelCambio"}, {"start": 252, "end": 266, "tag": "LaDamosVuelta"}, {"start": 269, "end": 273, "tag": "NVM"}]}, "text": "A ver si los #DefensoresDelCambio \nnos despertamos de una vez\ud83d\ude21\n\nLA ELECCI\u00d3N TODAV\u00cdA NO OCURRI\u00d3\nLos medios y el Circulo rojo ya lo tratan\ncomo el pr\u00f3ximo presidente.\nY ALBERTO HABLA COMO PRESIDENTE\ud83e\udd23\n\nLevante la mano el que esta convencido\nque el 27/10\n\n#LaDamosVuelta \u270b\n#NVM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176845359399804928"], "created_at": "2019-09-25T13:06:13.000Z", "author_id": "142802545", "public_metrics": {"retweet_count": 1162, "reply_count": 758, "like_count": 3509, "quote_count": 139}, "id": "1176845359399804928"}, {"text": "Pegaram o coringa de esquadr\u00e3o suicida levaram pra vida achando que era daquele jeito rsrs https://t.co/ycG1RJ7cC6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176890296438800384"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ycG1RJ7cC6", "expanded_url": "https://twitter.com/asaladajustica/status/1176596271446056960", "display_url": "twitter.com/asaladajustica\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T16:04:46.000Z", "author_id": "242535615", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176596271446056960"}], "id": "1176890296438800384"}, {"text": "\u201cEle se matou\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 mano essas duas foram feitas uma pra outra, num tem base n\u00e3o \ud83d\ude02 falam nada com nada kkkkkkkk https://t.co/HHzJ5R2PMg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176992402869014528"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HHzJ5R2PMg", "expanded_url": "https://twitter.com/eudecidoo_/status/1176974892174127105", "display_url": "twitter.com/eudecidoo_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:50:30.000Z", "author_id": "1121552648631660545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176974892174127105"}], "id": "1176992402869014528"}, {"text": "@Tinbonelli No se si lo son pelotudeces nomas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176994146587947008"], "created_at": "2019-09-25T22:57:26.000Z", "author_id": "1134249254183194624", "in_reply_to_user_id": "3555599181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176993940651806720"}], "id": "1176994146587947008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8114, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 139, "end": 151, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "Anti Her\u00f3is B"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.5198, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "pra gostar desse filme tem que ter 0 no\u00e7\u00e3o de HQ \ne at\u00e9 pra um filme pro grande p\u00fablico \u00e9 vergonhoso \na Marvel conseguiu fazer um grupo de Anti Her\u00f3is B com Guardi\u00f5es e a Warner cheia da grana vendeu um filme com o Coringa como vilao+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176994350120755201"], "created_at": "2019-09-25T22:58:15.000Z", "author_id": "2181163774", "in_reply_to_user_id": "2181163774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176993394192728064"}], "id": "1176994350120755201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Dayane"}]}, "text": "Posto foto da janela da minha casa, resposta que eu recebo: saudades do dia que a Dayane tava querendo se jogar dai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176984691091656704"], "created_at": "2019-09-25T22:19:52.000Z", "author_id": "3764320156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1176984691091656704"}, {"text": "Pochi giorni fa abbiamo parlato di un tema delicato come il #suicidio. Oggi ricorre l'86\u00b0 anniversario della morte di Paul #Ehrenfest, fisico olandese, morto suicida dopo una grave depressione.\n\n#SuicidePrevention\n#25settembre\n#ScelgoUnaFoto https://t.co/lCYECtbq77", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176953543179362305"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/lCYECtbq77", "expanded_url": "https://twitter.com/IoDivulgoForte/status/1176953543179362305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lCYECtbq77", "media_key": "3_1176953539945480194"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "suicidio"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "Ehrenfest"}, {"start": 195, "end": 213, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 214, "end": 226, "tag": "25settembre"}, {"start": 227, "end": 241, "tag": "ScelgoUnaFoto"}]}, "created_at": "2019-09-25T20:16:06.000Z", "author_id": "1118120482686078977", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1176953543179362305"}, {"text": "Suicida n\u00e3o avisa? Avisa sim, grita, chora pede socorro, mas uma hora para, e depois para pra sempre...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176979803154636803"], "created_at": "2019-09-25T22:00:26.000Z", "author_id": "1146522423635959819", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1176979803154636803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4PeXid4lty", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pericia-conclui-que-nao-sera-possivel-saber-de-que-arma-saiu-bala-que-matou-menina-agatha-23973619?utm_source=aplicativoOGlobo&utm_medium=aplicativo&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/pericia-co\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pericia-conclui-que-nao-sera-possivel-saber-de-que-arma-saiu-bala-que-matou-menina-agatha-23973619?utm_source=aplicativoOGlobo&utm_medium=aplicativo&utm_campaign=compartilhar"}]}, "text": "(Mais uma fraude!).  Per\u00edcia conclui que n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel saber de que arma saiu bala que matou a menina \u00c1gatha\nhttps://t.co/4PeXid4lty", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176964769498238977"], "created_at": "2019-09-25T21:00:42.000Z", "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 562, "reply_count": 379, "like_count": 2590, "quote_count": 175}, "id": "1176964769498238977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ym0z5MGnrd", "expanded_url": "https://buff.ly/2lMXRwC", "display_url": "buff.ly/2lMXRwC"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/LQcRJiEHY4", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1176987283498655744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LQcRJiEHY4", "media_key": "3_1176987282307506178"}]}, "text": "Laudo mostra tiro de fuzil contra \u00c1gatha, mas n\u00e3o identifica a arma.\n\nhttps://t.co/ym0z5MGnrd https://t.co/LQcRJiEHY4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176987283498655744"], "created_at": "2019-09-25T22:30:10.000Z", "author_id": "106175018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "id": "1176987283498655744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "pauriany"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/6KHRCp4GSU", "expanded_url": "https://twitter.com/gs_coutinho/status/1176974892174127105/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6KHRCp4GSU", "media_key": "7_1176974720501256194"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "pauriany"}]}, "text": "N\u00e3o dou conta kkkkk \n#pauriany https://t.co/6KHRCp4GSU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176974892174127105"], "created_at": "2019-09-25T21:40:56.000Z", "author_id": "1056676937354088448", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 126, "quote_count": 9}, "id": "1176974892174127105"}, {"text": "Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do traficante n\u00e3o h\u00e1 como\u00e7\u00e3o e ainda sai nota como TIRO ACIDENTAL! A vida dessa menina n\u00e3o vale o mesmo q a outra? Seletividade at\u00e9 nisso?\nhttps://t.co/xi0CgmejoV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176872277012549632"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xi0CgmejoV", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/casos-de-policia/moradores-afirmam-que-menina-foi-morta-em-acari-por-disparo-acidental-de-traficante-21161610.html", "display_url": "m.extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/moradores-afirmam-que-menina-foi-morta-em-acari-por-disparo-acidental-de-traficante-21161610.html"}]}, "created_at": "2019-09-25T14:53:10.000Z", "author_id": "175370769", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 23, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "id": "1176872277012549632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "Boss"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Satoshi_Saatou", "id": "2874234215"}]}, "text": "@Satoshi_Saatou J\u00e1 fiz os dois.\n\nS\u00f3 isso? J\u00e1 pode ir pro Boss?\nNem sei quem \u00e9 o boss. Mas pelo visto vai ser um daqueles macacos que tacam bomba.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176990569689751552"], "created_at": "2019-09-25T22:43:13.000Z", "author_id": "743212062155898880", "in_reply_to_user_id": "2874234215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176990228600504320"}], "id": "1176990569689751552"}, {"text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/xYbWstIYK1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176205609278091265"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xYbWstIYK1", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176205609278091265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYbWstIYK1", "media_key": "3_1176205584250654720"}]}, "created_at": "2019-09-23T18:44:04.000Z", "author_id": "369645502", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1176205609278091265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 273, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}]}, "text": "Es muy preocupante la multiplicaci\u00f3n de sectas al calor de las multinacionales y globalistas, sectas y dogmas de fe como el cambio clim\u00e1tico, la ideolog\u00eda de genero, sectas vegetarianas, sectas como las Ongs donde el buenismo suicida, y que ha llegado al coraz\u00f3n de Vaticano", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594288781737987"], "created_at": "2019-09-24T20:28:33.000Z", "author_id": "269032621", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1176594288781737987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "Divergente"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "Saga"}]}, "text": "81- Divergente (2014). Vista por quinta o sexta vez, la mejor de la Saga. Me gusta mucho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175543315527348226"], "created_at": "2019-09-21T22:52:21.000Z", "author_id": "220145379", "in_reply_to_user_id": "220145379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175179944344858625"}], "id": "1175543315527348226"}, {"text": "\"Todav\u00eda no puedo entender que la familia no sea la Humanidad y cada d\u00eda estoy m\u00e1s seguro que la gente se suicida en lo que no ama, es decir, con la irrealidad.\nNo pondr\u00eda jam\u00e1s un solo minuto de mi vida en manos de los pol\u00edticos, y creo que la patria es la Tierra\" #FacundoCabral", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804583836803073"], "created_at": "2019-09-19T21:56:54.000Z", "author_id": "3866105302", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1174804583836803073", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "FacundoCabral"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/2SmaLlFQjA", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaVillarroel/status/1176977998936981504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SmaLlFQjA", "media_key": "7_1176977699291709442"}]}, "text": "\u00abResistimos\nen su vientre suicida\nsu sed de devorarnos a todos.\n\nEn su caos hallo el m\u00edo propio.\nLa escucho en el grito nocturno,\nen el orgasmo reprimido\npidiendo auxilio\n     porque al final\nen su c\u00f3lera interminable\nCaracas\nno hace otra cosa\nque pedirnos auxilio\u00bb https://t.co/2SmaLlFQjA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176977998936981504"], "created_at": "2019-09-25T21:53:16.000Z", "author_id": "87316768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1176977998936981504"}, {"text": "Voi ogni quanto tempo comprate in media un telefono nuovo ?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176836175673405441"], "created_at": "2019-09-25T12:29:43.000Z", "author_id": "495798905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 77, "like_count": 35, "quote_count": 10}, "id": "1176836175673405441"}, {"text": "\u275d \ud835\udc43\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc56\u0301\ud835\udc50\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc60. \u275e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1081303632908292097"], "created_at": "2019-01-04T21:37:30.000Z", "author_id": "247176414", "in_reply_to_user_id": "247176414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 66, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1080408757358788609"}], "id": "1081303632908292097"}, {"text": "@euabelvrdo s\u00e9rio que eu n\u00e3o lembro ou s\u00e9rio que faz mais de 2 anos? uhahuahuahuahuahua", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176985616329904128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "euabelvrdo", "id": "43585702"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:23:32.000Z", "author_id": "17611098", "in_reply_to_user_id": "43585702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176985177752526850"}], "id": "1176985616329904128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 152, "probability": 0.2724, "type": "Other", "normalized_text": "Cuttini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "floormg", "id": "1555438387389116416"}]}, "text": "@FloorMG jajaj como buena millenial! A mi me escupi\u00f3 un guanaco de esos que andaban sueltos (aunque ahora que lo pienso creo que era en el zoo de Cuttini)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176986812566388736"], "created_at": "2019-09-25T22:28:18.000Z", "author_id": "792061769212686336", "in_reply_to_user_id": "703979474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176986018244902913"}], "id": "1176986812566388736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1s Pa\u00eds"}]}, "text": "Me tiene fascinado eso de que la prueba irrefutable de que lo de M\u00e1s Pa\u00eds es una operaci\u00f3n del sistema es que tuvieran comprado el dominio hace meses, cuando era evidente y se lleva hablando tiempo de que el partido iba a dar a medio plazo el salto al \u00e1mbito nacional", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176986119562567680"], "created_at": "2019-09-25T22:25:32.000Z", "author_id": "18059295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176986119562567680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.515, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/zNEzPboOMV", "expanded_url": "http://bit.ly/2nksVo1", "display_url": "bit.ly/2nksVo1"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/rHoWOSDyzm", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoAlemanMx/status/1176971755455471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHoWOSDyzm", "media_key": "3_1176971750879481866"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}]}, "text": "#CDMX | Una mujer\u00a0de aproximadamente 30 a\u00f1os de edad\u00a0se suicid\u00f3\u00a0en la estaci\u00f3n de Metro\u00a0Centro M\u00e9dico https://t.co/zNEzPboOMV https://t.co/rHoWOSDyzm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176971755455471617"], "created_at": "2019-09-25T21:28:28.000Z", "author_id": "141668931", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176971755455471617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9713, "type": "Other", "normalized_text": "animal crossing"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/sSnI0Hpn4R", "expanded_url": "https://twitter.com/fairszack/status/1176983101127483396/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSnI0Hpn4R", "media_key": "3_1176983094164897793"}]}, "text": "Yo, saliendo de la cafeter\u00eda del animal crossing mientras veo como un escorpi\u00f3n que a\u00fan no he cazado ninguno, se suicida tirandose al r\u00edo https://t.co/sSnI0Hpn4R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176983101127483396"], "created_at": "2019-09-25T22:13:33.000Z", "author_id": "3381976953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1176983101127483396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}, {"start": 72, "end": 89, "probability": 0.5851, "type": "Organization", "normalized_text": "Wise Entertainment"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9487, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "wattpadders"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ag25nhxTlT", "expanded_url": "https://twitter.com/WattpaddersBR/status/1176874895550140419/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ag25nhxTlT", "media_key": "3_1176874866835939329"}]}, "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 NOSSO MOMENTO CHEGOU! \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nO Wattpad assinou parceria com o est\u00fadio Wise Entertainment para adaptar hist\u00f3rias do Wattpad em portugu\u00eas para projetos de TV e cinema no Brasil!\n\nN\u00f3s estamos surtando com essa not\u00edcia. E voc\u00eas, wattpadders? \ud83d\ude0d\ud83d\udcda\ud83c\udfa5 https://t.co/ag25nhxTlT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176874895550140419"], "created_at": "2019-09-25T15:03:35.000Z", "author_id": "726926684725862401", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 143, "like_count": 1827, "quote_count": 293}, "id": "1176874895550140419"}, {"text": "Entre todos, paremos la violencia contra las mujeres.\n\nSi la ejerces, no sigas. Detente.\nSi la sufres, alza la voz. No es tu culpa.  \nSi la ves, no seas c\u00f3mplice. Busca c\u00f3mo ayudar.\n\n #DateCuenta https://t.co/YonowFm1py", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176981051849302021"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/YonowFm1py", "expanded_url": "https://twitter.com/SSCJesusOrta/status/1176981051849302021/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YonowFm1py", "media_key": "7_1176980941765562369"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 195, "tag": "DateCuenta"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:05:24.000Z", "author_id": "1150808544846856199", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 17, "like_count": 160, "quote_count": 15}, "id": "1176981051849302021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "Gantz"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/6FmAeotfNk", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1176970811326046209", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "text": "Para deixar claro, Netanyahu ainda precisa formar uma coaliz\u00e3o de governo e sua tarefa ser\u00e1 ultra dif\u00edcil. Poss\u00edvel, pq ele \u00e9 g\u00eanio pol\u00edtico. Mas complicado. Se n\u00e3o conseguir, Gantz tende a ser premi\u00ea. Neste caso, Netanyahu n\u00e3o ter\u00e1 imunidade e pode ser preso por corrup\u00e7\u00e3o https://t.co/6FmAeotfNk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176982391392481280"], "created_at": "2019-09-25T22:10:44.000Z", "author_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 169, "like_count": 1489, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176970811326046209"}], "id": "1176982391392481280"}, {"text": "@Daniiswanmills1 Fala por favor akzjkajzns", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1176960530139033613"], "created_at": "2019-09-25T20:43:51.000Z", "author_id": "2840741229", "in_reply_to_user_id": "3612138447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176730867546374145"}], "id": "1176960530139033613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3437, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.3337, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Queria saber qual a n\u00f3ia desse pessoal de achar que o Coringa e a Arlequina s\u00e3o um exemplo de casal, fofos e lindos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176896862479101953"], "created_at": "2019-09-25T16:30:52.000Z", "author_id": "718564485909389312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1176896862479101953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4101, "type": "Other", "normalized_text": "ozono"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8646, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "meteoastur", "id": "135876315"}]}, "text": "@meteoastur T\u00edos, no nos flipemos. La capa de ozono, el aumento de CO2 en la atm\u00f3sfera y efecto invernadero, la contaminaci\u00f3n de los mares, la deforestaci\u00f3n y contaminaci\u00f3n de aire, agua y suelo, la monta\u00f1a de basura en mares y tercer mundo...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176982526319091713"], "created_at": "2019-09-25T22:11:16.000Z", "author_id": "839884490054975489", "in_reply_to_user_id": "839884490054975489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176981786884284418"}], "id": "1176982526319091713"}, {"text": "Algum amigo da @meiagente pode por gentileza me dizer se ela sobreviveu ao jogo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176897730700091396"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "meiagente", "id": "3316460355"}]}, "created_at": "2019-09-25T16:34:19.000Z", "author_id": "2952185548", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176897730700091396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thiefselinakyle", "id": "1118120532061368320"}]}, "text": "@thiefselinakyle -El asesino respiraba de forma agitada mientras dejaba sus espadas en el suelo. Ya se hab\u00eda acostumbrado a los rega\u00f1os de Lena, pero de pronto vio a un auto acercarse al lugar.-\n\nPreparate... creo que tenemos compa\u00f1\u00eda...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176980982962040838"], "created_at": "2019-09-25T22:05:08.000Z", "author_id": "1121951964537982977", "in_reply_to_user_id": "1118120532061368320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176976584693170177"}], "id": "1176980982962040838"}, {"text": "@99JuanmaVottero Ya me hab\u00eda olvido \ud83d\ude35 jajajajaja pero sigue en pie.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176977375088795648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "99JuanmaVottero", "id": "1663705604"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:50:48.000Z", "author_id": "170131449", "in_reply_to_user_id": "1663705604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176947936208576512"}], "id": "1176977375088795648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Other", "normalized_text": "greys anatomy"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "S17"}]}, "text": "me desespera pensar q la temporada 17 sea la \u00faltima de greys anatomy aaa miren en lo q pienso y reci\u00e9n ma\u00f1ana empieza la 16 aaaah soy una ansiosa menos mal q la S17 terminar\u00eda en el 2021 xq si no", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176964161764548608"], "created_at": "2019-09-25T20:58:17.000Z", "author_id": "825901878349275136", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 5, "like_count": 700, "quote_count": 9}, "id": "1176964161764548608"}, {"text": "buscando consuelo en un tango suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176979012729692171"], "created_at": "2019-09-25T21:57:18.000Z", "author_id": "535706349", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1176979012729692171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.5747, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hpfUb7iYIE", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1176964769498238977", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "text": "A \"per\u00edcia\" da pol\u00edcia vai mostrar que a menina \u00c1ghata se suicidou. FDP https://t.co/hpfUb7iYIE", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176975894864453632"], "created_at": "2019-09-25T21:44:55.000Z", "author_id": "90711240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176964769498238977"}], "id": "1176975894864453632"}, {"text": "\"ele se matou\"\n \"eu falei que ele tava afogando\" \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/Z0j3XpD9pv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176977049514336257"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Z0j3XpD9pv", "expanded_url": "https://twitter.com/eudecidoo_/status/1176974892174127105", "display_url": "twitter.com/eudecidoo_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:49:30.000Z", "author_id": "774276891297669121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176974892174127105"}], "id": "1176977049514336257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7075, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8656, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Wf75hzFptr", "expanded_url": "https://twitter.com/boliviazica/status/1176908680832462853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wf75hzFptr", "media_key": "3_1176908662755004419"}]}, "text": "Qual seria o nome desse novo filme da Marvel? \u201cAvengers - ? \u201c https://t.co/Wf75hzFptr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176908680832462853"], "created_at": "2019-09-25T17:17:50.000Z", "author_id": "2419606566", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 63, "like_count": 517, "quote_count": 3}, "id": "1176908680832462853"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "author_id": "3347283070", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "3YearsWithBoyMeetsEvil"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/QYsN1eCVYe", "expanded_url": "https://twitter.com/1farofeiracult/status/1176978807112327178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QYsN1eCVYe", "media_key": "16_1176978797859627008"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "3YearsWithBoyMeetsEvil"}]}, "text": "#3YearsWithBoyMeetsEvil Meu nen\u00ea se matou tanto, mas valeu tanto a pena, PORQUE ESTA DAN\u00c7A \u00c9 PERFEITA E S\u00d3 MINHA OPINI\u00c3O IMPORTA adeus https://t.co/QYsN1eCVYe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176978807112327178"], "created_at": "2019-09-25T21:56:29.000Z", "author_id": "75920915", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1176978807112327178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.7982, "type": "Organization", "normalized_text": "IFood"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.947, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "text": "Ao perder sua ind\u00fastria, o Brasil perde o principal meio de transformar conhecimento/educa\u00e7\u00e3o/capital humano em produtos, servi\u00e7os e renda! Restar\u00e1 um pequeno setor de servi\u00e7os altamente sofisticado e complexo para fazer essa convers\u00e3o. O resto ser\u00e1 IFood e uber!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176946027355607042"], "created_at": "2019-09-25T19:46:14.000Z", "author_id": "62023565", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 17, "like_count": 192, "quote_count": 4}, "id": "1176946027355607042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9913, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 179, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}]}, "text": "Estimados tuiteros \ud83e\udd17 quisiera saber qu\u00e9 persona consideran non grata para ustedes o para el pa\u00eds. Sin insultos y con argumentos, \u00bfles parece? Hagamos una lista.\n\n1. @VicenteFoxQue\nPorque traicion\u00f3 a M\u00e9xico, lucr\u00f3 con la presidencia y ahora dice saber c\u00f3mo sacar adelante al pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176869879472939008"], "created_at": "2019-09-25T14:43:39.000Z", "author_id": "630498794", "public_metrics": {"retweet_count": 430, "reply_count": 389, "like_count": 1283, "quote_count": 27}, "id": "1176869879472939008"}, {"text": "@AncorMontelongo @JerryCornellius @LBDSPodcast Es que fue un a\u00f1o entre el primer y segundo tomo, demasiado tiempo entre tomo y tomo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176979898445049857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AncorMontelongo", "id": "385651892"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JerryCornellius", "id": "195290450"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:00:49.000Z", "author_id": "923109185411342337", "in_reply_to_user_id": "385651892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176972737497182208"}], "id": "1176979898445049857"}, {"text": "Pi\u00f9 liberi o pi\u00f9 deboli?\u00c8 pensabile che l'umanit\u00e0 si sia ridotta a chi gioisce per la morte pi\u00f9 facile? Cancelliamo il dolore,non la vita per cancellarlo. Si cure palliative, no morte facile @Rob_Rossini5 @Acli_nazionali @Avvenire_Nei @marcocappato #eutanasia #fuoridalcoro #VITA", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176976539424108544"], "entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 204, "username": "Rob_Rossini5", "id": "519580922"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "Acli_nazionali", "id": "138000593"}, {"start": 221, "end": 234, "username": "Avvenire_Nei", "id": "132880191"}, {"start": 235, "end": 248, "username": "marcocappato", "id": "128870883"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 259, "tag": "eutanasia"}, {"start": 260, "end": 273, "tag": "fuoridalcoro"}, {"start": 274, "end": 279, "tag": "VITA"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:47:28.000Z", "author_id": "1007124631", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1176976539424108544"}, {"text": "@Darkluciel Yastamos\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 no quereis mas que dineros le\u00f1e\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176976854730858497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Darkluciel", "id": "91010086"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:48:43.000Z", "author_id": "1022745654588854272", "in_reply_to_user_id": "91010086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176972026092937216"}], "id": "1176976854730858497"}, {"text": "Ya hablan de super impuestos al patrimonio, expropiaci\u00f3n, no entiendo por qu\u00e9 su intenci\u00f3n de voto no desciende a 30%.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176633999453761536"], "created_at": "2019-09-24T23:06:20.000Z", "author_id": "1028900146166329344", "public_metrics": {"retweet_count": 514, "reply_count": 165, "like_count": 1080, "quote_count": 35}, "id": "1176633999453761536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8981, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cam_azua", "id": "224857892"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/hWo8vMBChQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ramirobjj/status/1176917215037349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWo8vMBChQ", "media_key": "3_1176917206908772353"}]}, "text": "@cam_azua Dicen que si un socialcristiano pisa una vereda en San Sebasti\u00e1n, se suicida. https://t.co/hWo8vMBChQ", "lang": "es", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176917215037349888"], "created_at": "2019-09-25T17:51:44.000Z", "author_id": "80949016", "in_reply_to_user_id": "224857892", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176895328609550339"}], "id": "1176917215037349888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5568, "type": "Place", "normalized_text": "sudeste"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/CtN5mfUo5L", "expanded_url": "http://www.vortexcultural.com.br/sem-categoria/critica-rambo-ii-a-missao/", "display_url": "vortexcultural.com.br/sem-categoria/\u2026"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/3x4j3fqqZR", "expanded_url": "https://twitter.com/vortexcultural/status/1176843795536760838/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3x4j3fqqZR", "media_key": "3_1176723099322109953"}]}, "text": "Rambo est\u00e1 preso em uma penitenci\u00e1ria federal e recebe uma proposta: participando de uma miss\u00e3o suicida no sudeste asi\u00e1tico ser\u00e1 perdoado e reintegrado ao ex\u00e9rcito. Por\u00e9m ele \u00e9 tra\u00eddo e abandonado em territ\u00f3rio inimigo. \nhttps://t.co/CtN5mfUo5L https://t.co/3x4j3fqqZR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176843795536760838"], "created_at": "2019-09-25T13:00:00.000Z", "author_id": "126624624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1176843795536760838"}, {"text": "Otro suicidio, otro a\u00f1o sin un protocolo en el @MetroCDMX para evitarlo @Claudiashein https://t.co/Oj4BMXPnAh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176920499584229377"], "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 57, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Oj4BMXPnAh", "expanded_url": "https://twitter.com/codigo75/status/1176916815345094656", "display_url": "twitter.com/codigo75/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T18:04:47.000Z", "author_id": "256189347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176916815345094656"}], "id": "1176920499584229377"}, {"text": "https://t.co/WYgNFl3i86", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1176672193763258368"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WYgNFl3i86", "expanded_url": "https://twitter.com/face_acabou/status/1176672193763258368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WYgNFl3i86", "media_key": "3_1176672173966204928"}]}, "created_at": "2019-09-25T01:38:07.000Z", "author_id": "1153779837997334528", "public_metrics": {"retweet_count": 427, "reply_count": 58, "like_count": 3195, "quote_count": 132}, "id": "1176672193763258368"}, {"text": "Ontem ergui meu piercing do umbigo, e tinha um CARRAPATINHO chupando todo o meu sangue, q absurdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176892900849983488"], "created_at": "2019-09-25T16:15:07.000Z", "author_id": "1048177866654081024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176892900849983488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9428, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 169, "end": 170, "probability": 0.593, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "e_parama", "id": "14234492"}]}, "text": "@e_parama O es Rivera o es Iglesias. Errej\u00f3n no va desintegrar Unidas Podemos. Lo debilitar\u00e1 en todo caso y pondr\u00e1 mucho m\u00e1s f\u00e1cil a la derecha gobernar. Ni Iglesias ni UP van a desaparecer ni van a sacar 5 diputados. La jugada de S\u00e1nchez es bastante temeraria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176975988615536647"], "created_at": "2019-09-25T21:45:17.000Z", "author_id": "17311841", "in_reply_to_user_id": "14234492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176973843170299906"}], "id": "1176975988615536647"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.622, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Helio"}]}, "text": "1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira que Helio usava para instalar um toldo com uma metralhadora, e atirou. Se ele alegasse que disparou por surpresa, poderia n\u00e3o responder pelo ato. \ud83d\udc47", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176501242132127745"], "created_at": "2019-09-24T14:18:49.000Z", "author_id": "45870897", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501240466948096"}], "id": "1176501242132127745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Mangueira"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "text": "2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O policial confundiu o guarda-chuva que Rodrigo segurava com um fuzil, e atirou. Se alegasse estar sob escus\u00e1vel medo, ele poderia n\u00e3o responder pelo assassinato. \ud83d\udc47", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176501243843399680"], "created_at": "2019-09-24T14:18:49.000Z", "author_id": "45870897", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501242132127745"}], "id": "1176501243843399680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Thunberg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diasasaigonados", "id": "635833515"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/dLptDkwCp5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1176975380357533697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLptDkwCp5", "media_key": "3_1176975371868233729"}]}, "text": "@diasasaigonados \"Thunberg es, sin duda, un gran producto pol\u00edtico, uno adaptado a la infantilizaci\u00f3n sentimental de la sociedad, pero uno que tambi\u00e9n cuenta con la connivencia de un periodismo que necesita obtener visitas a toda costa y que ya no se atreve a adoptar una postura cr\u00edtica\" https://t.co/dLptDkwCp5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176975380357533697"], "created_at": "2019-09-25T21:42:52.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176973536390471681"}], "id": "1176975380357533697"}, {"text": "alguem me ajuda a tirar essa ideia da cabe\u00e7a dessa menina https://t.co/QaOPsytTD7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176972773979279361"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/QaOPsytTD7", "expanded_url": "https://twitter.com/finalgixrl/status/1176972523159863296", "display_url": "twitter.com/finalgixrl/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:32:31.000Z", "author_id": "369711800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176972523159863296"}], "id": "1176972773979279361"}, {"text": "Las autoridades informaron que el hombre ya contaba con antecedentes de amenazas y agresiones. https://t.co/3T9G2xMUtx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176967945521680384"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3T9G2xMUtx", "expanded_url": "http://bit.ly/2l9xYqq", "display_url": "bit.ly/2l9xYqq", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/hombre-asesina-a-su-esposa-y-se-suicida-hay-4-ninos-huerfanos/1338363#.XYvYW17ffDs.twitter"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:13:19.000Z", "author_id": "104683173", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1176967945521680384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Nom\u00e1sAfp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlboViejo", "id": "3764751503"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "lilianaleyton", "id": "177055872"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "danielstingo", "id": "1126281482"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 167, "tag": "patipelaos"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "Nom\u00e1sAfp"}]}, "text": "@AlboViejo @lilianaleyton @danielstingo Cuidese Daniel la gente de este pa\u00eds q dice la verdad \"se suicida\" y de los balazos...gracias por ser la voz de los #patipelaos #Nom\u00e1sAfp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176967366477004800"], "created_at": "2019-09-25T21:11:01.000Z", "author_id": "73631119", "in_reply_to_user_id": "3764751503", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169371254396243968"}], "id": "1176967366477004800"}, {"text": "Submiss\u00f5es de Lana Del Rey para o #GRAMMYs 2020 \ud83c\udfc6\n\nNorman Rockwell: AOTY, Pop Album\n\nDoin Time: ROTY, Pop Solo, Video\n\nThe Greatest: SOTY https://t.co/PTmFpTWTQK", "lang": "ro", "edit_history_tweet_ids": ["1176974416338653185"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/PTmFpTWTQK", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176974416338653185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTmFpTWTQK", "media_key": "3_1176974403315392520"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "GRAMMYs"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:39:02.000Z", "author_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 153, "like_count": 1898, "quote_count": 187}, "id": "1176974416338653185"}], "places": [{"full_name": "Chacao, Venezuela", "id": "015cbec154ca1c9c"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Callao, Peru", "id": "0004c3fb58780d2a"}, {"full_name": "Blumenau, Brasil", "id": "63968ec77ab62d12"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Cajamar, Brasil", "id": "5265bbc33a680d17"}, {"full_name": "Calvi\u00e0, Espa\u00f1a", "id": "78242e6887d96c18"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}]}, "errors": [{"value": "1176922903058759686", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176922903058759686].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176922903058759686", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "288052616", "value": "288052616", "detail": "User has been suspended: [288052616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177015878153646081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177015878153646081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177015878153646081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "105506397", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [105506397].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "105506397", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176833608860000256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176833608860000256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176833608860000256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175824777711423489", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1175824777711423489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175824777711423489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176916325459005446", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176916325459005446].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176916325459005446", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176965380587368448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176965380587368448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176965380587368448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176991225691484162", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176991225691484162].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176991225691484162", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176985577410842624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176985577410842624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176985577410842624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1025119372656951296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1025119372656951296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025119372656951296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176984224236285953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176984224236285953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176984224236285953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177006776383881216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177006776383881216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177006776383881216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177006776383881216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177006776383881216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177006776383881216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1027028155817766912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1027028155817766912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027028155817766912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177008449055526912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177008449055526912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177008449055526912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177006530346004480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177006530346004480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177006530346004480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1108404329390764032", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1108404329390764032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108404329390764032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176989326711898114", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176989326711898114].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176989326711898114", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4083727034", "value": "4083727034", "detail": "User has been suspended: [4083727034].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177001897112346624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177001897112346624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177001897112346624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4272537569", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4272537569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4272537569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177001444093976576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177001444093976576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177001444093976576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988118989036453889", "value": "988118989036453889", "detail": "User has been suspended: [988118989036453889].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176996777427460101", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176996777427460101", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176996777427460101].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176998397464731649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176998397464731649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176998397464731649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173387456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173387456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173387456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176995804239859718", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176995804239859718].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176995804239859718", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1578332035", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1578332035].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1578332035", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176994246299181057", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176994246299181057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176994246299181057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4705214962", "value": "4705214962", "detail": "User has been suspended: [4705214962].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176930917945958401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176930917945958401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176930917945958401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176996129206091776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176996129206091776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176996129206091776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176986913431085056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176986913431085056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176986913431085056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176984428108816386", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176984428108816386", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176984428108816386].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002449951958462464", "value": "1002449951958462464", "detail": "User has been suspended: [1002449951958462464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176738767400517637", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176738767400517637", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176738767400517637].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176949632812888065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176949632812888065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176949632812888065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157470800611598336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157470800611598336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157470800611598336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176981177841963009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176981177841963009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176981177841963009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176882638189203456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176882638189203456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176882638189203456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158838377560629249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158838377560629249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158838377560629249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176972815230210049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176972815230210049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176972815230210049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1177020578559123457", "oldest_id": "1176975849964417025", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60w5ce0jbwqcj79vtewhpp07k3h"}}