{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217679927873536"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:37:37.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450605232", "id": "1194217679927873536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217630556737536"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:37:25.000Z", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135331771770441728", "id": "1194217630556737536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217629847883776"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:37:25.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112428670", "id": "1194217629847883776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193975033300967424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RachelSherazade", "id": "168520768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217618128945152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:37:22.000Z", "text": "@RachelSherazade Se matou nunca foi cidad\u00e3o de bem!", "in_reply_to_user_id": "168520768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62339599", "id": "1194217618128945152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217551770853376"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:37:06.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2592733740", "id": "1194217551770853376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217549338157058"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:37:05.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524718344", "id": "1194217549338157058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217543948521474"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:37:04.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337116517", "id": "1194217543948521474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217539385143296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:37:03.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88322340", "id": "1194217539385143296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217483156250624"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:36:50.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579284775", "id": "1194217483156250624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217465791815681"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:36:45.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424065689", "id": "1194217465791815681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217448200904704"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:36:41.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595647288", "id": "1194217448200904704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193868657979469824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DjRamon__", "id": "858293277874958336"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217432396828672"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:36:38.000Z", "text": "RT @DjRamon__: He sido muy critico \u00faltimamente con la estrategia suicida de @CiudadanosCs ,pero ojal\u00e1 tomen ejemplo pol\u00edticos que llevan to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758938953344962560", "id": "1194217432396828672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217407994368001"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:36:32.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2837982226", "id": "1194217407994368001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217354101710849"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:36:19.000Z", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559459345", "id": "1194217354101710849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217348040994816"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:36:17.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051868589349855233", "id": "1194217348040994816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217329615347712"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:36:13.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556703264", "id": "1194217329615347712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217313723146240"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:36:09.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046042748149731328", "id": "1194217313723146240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217309218451456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:36:08.000Z", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457403938", "id": "1194217309218451456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217204994195462"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:35:43.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740915813578870784", "id": "1194217204994195462"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217176644890625"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:35:37.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284149678", "id": "1194217176644890625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217175227207680"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:35:36.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162357325249884161", "id": "1194217175227207680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217165664202753"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:35:34.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981513131007643648", "id": "1194217165664202753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217151856599040"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:35:31.000Z", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475228548", "id": "1194217151856599040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217129974874113"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:35:25.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519653668", "id": "1194217129974874113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194217094709166080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:35:17.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541628288", "id": "1194217094709166080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217088233213953"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:35:15.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872859459974029312", "id": "1194217088233213953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217066435399681"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:35:10.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332790625", "id": "1194217066435399681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217047556808705"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:35:06.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817486076", "id": "1194217047556808705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217042976657409"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:35:05.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352247599", "id": "1194217042976657409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217041756147713"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:35:04.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706476019411197953", "id": "1194217041756147713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217023707996160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:35:00.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337313193", "id": "1194217023707996160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194217005857030144"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:34:56.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961506933353140224", "id": "1194217005857030144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216902844985349"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:34:31.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637044777", "id": "1194216902844985349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216882401955841"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:34:26.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23114025", "id": "1194216882401955841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216873065357312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:34:24.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627810220", "id": "1194216873065357312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216750663045122"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:33:55.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191482570678165505", "id": "1194216750663045122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216711374934017"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:33:46.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920199690771222528", "id": "1194216711374934017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216707696611328"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:33:45.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412800059", "id": "1194216707696611328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216694702583808"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:33:42.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718720332", "id": "1194216694702583808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216674653814784"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:33:37.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386589355", "id": "1194216674653814784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216669608058881"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:33:36.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469563823", "id": "1194216669608058881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216657469759488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:33:33.000Z", "text": "vai ver se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418851952", "id": "1194216657469759488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216632484319232"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:33:27.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634629864", "id": "1194216632484319232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216631905476608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:33:27.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095466283699789824", "id": "1194216631905476608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216608526405632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:33:21.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16560438", "id": "1194216608526405632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216592810401793"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:33:17.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074075113132302341", "id": "1194216592810401793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216579908751360"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:33:14.000Z", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171638705", "id": "1194216579908751360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216520467075073"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:33:00.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4141446520", "id": "1194216520467075073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216451126824961"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:32:44.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039478670", "id": "1194216451126824961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194216409905139713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:32:34.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584483721", "id": "1194216409905139713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216404276396032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:32:32.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197754239", "id": "1194216404276396032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216325763289089"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:32:14.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031094397", "id": "1194216325763289089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194216242913140738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Panchoarceoarg", "id": "125581292"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "alexkohan", "id": "261836609"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216277658808320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:32:02.000Z", "text": "RT @Panchoarceoarg: @alexkohan un var\u00f3n adolescente se suicida en argentina cada 6 horas. Alguna vez alguien tendr\u00e1 el valor de hablar de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261836609", "id": "1194216277658808320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216273024094208"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:32:01.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124748346", "id": "1194216273024094208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216245773684737"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:55.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568226850", "id": "1194216245773684737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216244016234497"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:54.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832807994861690880", "id": "1194216244016234497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194215855703375873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexkohan", "id": "261836609"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216242913140738"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:54.000Z", "text": "@alexkohan un var\u00f3n adolescente se suicida en argentina cada 6 horas. Alguna vez alguien tendr\u00e1 el valor de hablar de esto", "in_reply_to_user_id": "261836609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "125581292", "id": "1194216242913140738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215540161761280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/06IUwwZKcT", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM&__twitter_impression=true", "display_url": "m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM&__twitter_impression=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216232477712385"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:51.000Z", "text": "RT @Locarconio: Esto no puede seguir ocurriendo.\n\nhttps://t.co/06IUwwZKcT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920298875889610757", "id": "1194216232477712385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216226291142657"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:50.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414049367", "id": "1194216226291142657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216217764147201"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:48.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131252286997639168", "id": "1194216217764147201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216206980521984"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:45.000Z", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920298875889610757", "id": "1194216206980521984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216184566161408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:40.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055557674", "id": "1194216184566161408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216181546307585"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:39.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470016964", "id": "1194216181546307585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216178568384512"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:39.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298985034", "id": "1194216178568384512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215540161761280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/06IUwwZKcT", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM&__twitter_impression=true", "display_url": "m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM&__twitter_impression=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216151015927808"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:32.000Z", "text": "RT @Locarconio: Esto no puede seguir ocurriendo.\n\nhttps://t.co/06IUwwZKcT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2429423960", "id": "1194216151015927808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216147744428032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:31.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1226225016", "id": "1194216147744428032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216112193523713"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:23.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1957222338", "id": "1194216112193523713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216098859753473"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:20.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900275499213127680", "id": "1194216098859753473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216083374379013"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:16.000Z", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253596068", "id": "1194216083374379013"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216066517471233"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:12.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361894076", "id": "1194216066517471233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216034066214912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:04.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517475480", "id": "1194216034066214912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194216028215160833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:31:03.000Z", "text": "n\u00e3o distribuirei entorpecentes ou cartas suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4107293237", "id": "1194216028215160833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215987714953222"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:30:53.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956338070", "id": "1194215987714953222"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193883052436590592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215950272401408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:30:44.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1600378206", "id": "1194215950272401408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/g1AaJKm2hA", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215929846095872"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:30:39.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/g1AaJKm2hA v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226272695", "id": "1194215929846095872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215875693420546"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:30:26.000Z", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1957222338", "id": "1194215875693420546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194215867959169025"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-12T11:30:25.000Z", "text": "Cose per le quali arriverei alle mani:\n\nSentir dire che chi soffre di depressione e si suicida lo fa perch\u00e9 \u00c8 DEBOLE. \n\nFinisce a mani in faccia ve lo dico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1979679487", "id": "1194215867959169025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215847033741313"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:30:20.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057812363515191296", "id": "1194215847033741313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215838242488320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:30:17.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962606214529077248", "id": "1194215838242488320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215822471905282"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:30:14.000Z", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491422660", "id": "1194215822471905282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215810128068611"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:30:11.000Z", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990219977281196033", "id": "1194215810128068611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215684554797057"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:29:41.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223103631", "id": "1194215684554797057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215647787585536"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:29:32.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311656944", "id": "1194215647787585536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215631341674496"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:29:28.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359138141", "id": "1194215631341674496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194214501220044800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rodrii15", "id": "53229785"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "jonexxxxxx", "id": "42523416"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "Jaimemonogatari", "id": "145053933"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215626132381696"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:29:27.000Z", "text": "@Rodrii15 @jonexxxxxx @Jaimemonogatari Es un mood casi suicida", "in_reply_to_user_id": "53229785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173033051", "id": "1194215626132381696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215616103821313"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:29:24.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911143928614854656", "id": "1194215616103821313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215615042588672"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:29:24.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222349887", "id": "1194215615042588672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215608495288320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:29:23.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80694078", "id": "1194215608495288320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194215435765501952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194215540161761280"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:29:06.000Z", "text": "Esto no puede seguir ocurriendo.\n\nhttps://t.co/06IUwwZKcT", "in_reply_to_user_id": "4226512773", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4226512773", "id": "1194215540161761280", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/06IUwwZKcT", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM&__twitter_impression=true", "display_url": "m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM&__twitter_impression=true"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215521140592640"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:29:02.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142548832", "id": "1194215521140592640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215484301942784"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:53.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2731972894", "id": "1194215484301942784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215448629391361"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:45.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303730577", "id": "1194215448629391361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215443302621184"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:43.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3032263025", "id": "1194215443302621184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193081096608636928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194215435765501952"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:41.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad. https://t.co/HKQPXNGlbP", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "4226512773", "id": "1194215435765501952", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/HKQPXNGlbP", "expanded_url": "https://twitter.com/hourria_col/status/1193081096608636928", "display_url": "twitter.com/hourria_col/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215427657867267"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:40.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493242067", "id": "1194215427657867267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215343369150465"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:19.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228487731", "id": "1194215343369150465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194215334225547264"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:17.000Z", "text": "Este mes tengo severa tendencia.... SUICIDA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "224704435", "id": "1194215334225547264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Stessa"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "\u00cdris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215331524489216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:28:17.000Z", "text": "Se a Stessa n\u00e3o matou a \u00cdris quem matou????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067457700387307520", "id": "1194215331524489216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215309584076801"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:11.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589097475", "id": "1194215309584076801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194154330716352512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emmenoppe", "id": "398836546"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "testosseux"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215302235672582"], "lang": "fr", "created_at": "2019-11-12T11:28:10.000Z", "text": "RT @emmenoppe: #testosseux En Espagne comme en France, des scandales tragiques\n Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983344794", "id": "1194215302235672582"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215285320028163"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:06.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68377198", "id": "1194215285320028163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215264679841792"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:01.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2298383006", "id": "1194215264679841792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215240562593793"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:27:55.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100436880", "id": "1194215240562593793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4653, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/N1F9XEqVeB", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/333390-ataque-suicida-convoy-militar-eeuu", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/333\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215239895654401"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:27:55.000Z", "text": "Ataque suicida contra un convoy militar de los mafiosos EE.UU. en Afganist\u00e1n - RT https://t.co/N1F9XEqVeB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2425508521", "id": "1194215239895654401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215171453050881"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:27:38.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949429557853151232", "id": "1194215171453050881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215163332874240"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:27:37.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759359503389327360", "id": "1194215163332874240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215130910875648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:27:29.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260694334", "id": "1194215130910875648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215094344986626"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:27:20.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751707120", "id": "1194215094344986626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215087340433410"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:27:18.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917015852712685574", "id": "1194215087340433410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215086241517568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:27:18.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14419260", "id": "1194215086241517568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215076020047874"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:27:16.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189952585190531073", "id": "1194215076020047874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215072979136514"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:27:15.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52506521", "id": "1194215072979136514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215068516454400"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:27:14.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413138126", "id": "1194215068516454400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215046068473856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:27:09.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891692876199063553", "id": "1194215046068473856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215007866757120"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:59.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1621142948", "id": "1194215007866757120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194214997834043392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:26:57.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839336997323943937", "id": "1194214997834043392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214981799153666"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:53.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260352235", "id": "1194214981799153666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639553699069954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MistralS", "id": "567389065"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tZWE6rqujP", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214978863153153"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:53.000Z", "text": "RT @MistralS: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/tZWE6rqujP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032589148", "id": "1194214978863153153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214977076449281"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:52.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450026464", "id": "1194214977076449281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214971464400896"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:51.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036629327381712896", "id": "1194214971464400896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194214961586851840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:26:48.000Z", "text": "Gente, olhem s\u00f3 a foto da camionete do cara que matou a Engenheira agr\u00f4noma somente porque se estressou com a lentid\u00e3o do tr\u00e2nsito. N\u00e3o precisa dizer mais nada n\u00e9? https://t.co/zLgQlgYiUg", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2843475976", "id": "1194214961586851840", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/zLgQlgYiUg", "expanded_url": "https://twitter.com/carlatoscan/status/1194214961586851840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLgQlgYiUg", "media_key": "3_1194214915525009408"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214944826417152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:44.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306078644", "id": "1194214944826417152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194086479309475840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juli_doberti", "id": "846519519568900096"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214942469054465"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:44.000Z", "text": "@juli_doberti Alguna vez quiz\u00e1s alguien tenga el suficiente valor para preguntarse porque se suicida un var\u00f3n adolescente cada 6 horas en la argentina.", "in_reply_to_user_id": "846519519568900096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "125581292", "id": "1194214942469054465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214931668832256"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:41.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050238422", "id": "1194214931668832256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214922709872641"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:39.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000366691895971840", "id": "1194214922709872641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214917445947392"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:38.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010103209149517829", "id": "1194214917445947392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214901658591232"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:34.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183735207653969921", "id": "1194214901658591232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214901310480390"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:34.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243667286", "id": "1194214901310480390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214899653783553"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:34.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337968133", "id": "1194214899653783553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214861892464640"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:25.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302701846", "id": "1194214861892464640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214792841568256"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:26:08.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634629864", "id": "1194214792841568256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214743059382272"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:25:56.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180038203430060032", "id": "1194214743059382272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214704614461441"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:25:47.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174821066", "id": "1194214704614461441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/8x4XKA7W21", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003221897169/posts/2682285581888812/", "display_url": "facebook.com/10000322189716\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214694808117253"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:25:45.000Z", "text": "A inveja sempre existiu! por isso Caim matou Abel!\n\u00c9 que hoje as pessoas n\u00e3o vivem suas pr\u00f3prias vidas est\u00e3o interessadas na vida dos outros,  ficam com raiva da conquista dos outros.. e a maioria das pessoas q invejam os outros smp se frustram.. https://t.co/8x4XKA7W21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948612560", "id": "1194214694808117253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194214690722844672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:25:44.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806511232", "id": "1194214690722844672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214671059996672"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:25:39.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138505247175913472", "id": "1194214671059996672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214645415972865"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:25:33.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107380661", "id": "1194214645415972865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194211849681690624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alitwittt", "id": "596717255"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214629276340226"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:25:29.000Z", "text": "RT @alitwittt: Luego ped\u00eds respeto por los votantes de VOX. Anda a la mierda, son los que promueven estas cosas. Era s\u00f3lo un ni\u00f1o.Un migran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138505247175913472", "id": "1194214629276340226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214622607351808"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:25:28.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752542906104352768", "id": "1194214622607351808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214548510793729"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:25:10.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452236610", "id": "1194214548510793729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214546401103873"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:25:09.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301191710", "id": "1194214546401103873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194214520702545922"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:25:03.000Z", "text": "E se ele s\u00f3 matou aquela galera pq eles tavam querendo saber a rotina facial dele para ficar igual e eles tavam competindo para um concurso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193195591851036675", "id": "1194214520702545922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214510615236608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:25:01.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099727952097566721", "id": "1194214510615236608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214498292445187"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:24:58.000Z", "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605694677", "id": "1194214498292445187"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214495469617152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:24:57.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993645037", "id": "1194214495469617152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214481145892864"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:24:54.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421830708", "id": "1194214481145892864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214463945216000"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:24:50.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073313313", "id": "1194214463945216000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214436795498496"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:24:43.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1852466498", "id": "1194214436795498496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214430273351680"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:24:42.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280754107", "id": "1194214430273351680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214425932304385"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:24:41.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032589148", "id": "1194214425932304385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214420563533829"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:24:39.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76270569", "id": "1194214420563533829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214416553824257"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:24:38.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2189033623", "id": "1194214416553824257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214399306805249"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:24:34.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400674172", "id": "1194214399306805249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214394932219904"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:24:33.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453469757", "id": "1194214394932219904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214319355027456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:24:15.000Z", "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2183161790", "id": "1194214319355027456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214141491339264"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:23:33.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4016211855", "id": "1194214141491339264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194214134964879362"], "lang": "eu", "created_at": "2019-11-12T11:23:31.000Z", "text": "Gineako miseriatik ihesi bakarrik egin zuen Europarako bidaia Omarrek. Adin txikikoen zentroan burua neurtu zioten eta fidagarritasunik ez duen proba horren bidez erabaki zuten adinez nagusia zela. Zentrorik bota zuten eta bere buruaz beste egin du Omarrek https://t.co/VYwdJmlO2v", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56963315", "id": "1194214134964879362", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/VYwdJmlO2v", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214130087059456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:23:30.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273462748", "id": "1194214130087059456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214118758256641"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:23:27.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814993842", "id": "1194214118758256641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194213187807260672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafa_elder", "id": "3783839717"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "sandroch7", "id": "233173326"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "AlineTosin", "id": "1003449594288668672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214107471400960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:23:25.000Z", "text": "@rafa_elder @sandroch7 @AlineTosin Belo exemplo ! O que mais tem \u00e9 \"motoqueiro\" suicida, enquanto eles se fodem eu e vc pagamos o seguro deles, continue com essa mentalidade, vc t\u00e1 \"serto\" \ud83d\udc4d", "in_reply_to_user_id": "3783839717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054851440261451776", "id": "1194214107471400960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214103780339713"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:23:24.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592090621", "id": "1194214103780339713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214069290618880"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:23:16.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242899914", "id": "1194214069290618880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194172965434396672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosmartinezr", "id": "26804529"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qItuh8W1XZ", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214062185484288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:23:14.000Z", "text": "RT @carlosmartinezr: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/qItuh8W1XZ", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975218547", "id": "1194214062185484288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194214020754096128"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:23:04.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104002854", "id": "1194214020754096128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194161909060100097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2aL79YwT9H", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?8bb", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?8bb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213980161658881"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:22:54.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: \u201cSe llamaba Omar, ten\u00eda toda una vida por delante, y entre todos lo matamos\u201d\nhttps://t.co/2aL79YwT9H", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372569108", "id": "1194213980161658881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213908560666624"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:22:37.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935803424", "id": "1194213908560666624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213908418121730"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:22:37.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143477974", "id": "1194213908418121730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194212693563133955"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3625, "type": "Place", "normalized_text": "LAEQ"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7vYtOeIi5t", "expanded_url": "https://twitter.com/Camila_Caipora/status/1194212693563133955", "display_url": "twitter.com/Camila_Caipora\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213907981836288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:22:37.000Z", "text": "O gato suicida : \n\nEle se jogou do primeiro andar da central, quebrou o focinho \n\nEle ficou preso no LAEQ dentro do armario de \u00e1cidos \n\nSe ele est\u00e1 vivo ?????\n\nS\u00f3 iremos saber hoje se ele continuar a miar, de caso contrario o lab vai t\u00e1 fedendo https://t.co/7vYtOeIi5t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1360733616", "id": "1194213907981836288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213902999072769"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:22:36.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857864822653943808", "id": "1194213902999072769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213883617140736"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:22:31.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747561475", "id": "1194213883617140736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213857864146945"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:22:25.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171526941", "id": "1194213857864146945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054076528578560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194213798116298752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:22:11.000Z", "text": "RT @ArturBellini1: \u00c9 surreal. Torcida se matou a apoiar, aguentou os piores momentos da nossa hist\u00f3ria, abra\u00e7ou esse elenco e entregou tudo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261361129", "id": "1194213798116298752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213784400867328"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:22:08.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164861997109907456", "id": "1194213784400867328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213783880785921"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:22:08.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187279185234087936", "id": "1194213783880785921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213747692384256"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:59.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556322311", "id": "1194213747692384256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194213731154235392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:21:55.000Z", "text": "E eu sempre usei aquele meme do \"esperando algu\u00e9m vir me assaltar pra eu reagir e morrer\" a\u00ed quando fui assaltada eu realmente reagi e nem foi pensado s\u00f3 no impulso mesmo kkkkkk eu vejo meu lado suicida nos detalhes e ele nunca vai embora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986183587", "id": "1194213731154235392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213729904287745"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:55.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14616390", "id": "1194213729904287745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213712044941312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:51.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980299893", "id": "1194213712044941312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194196083762745345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194213706361659392"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:49.000Z", "text": "Detuvieron a madre y hermana del \u201cahijado\u201d del suicida y narcoindultador. https://t.co/0mqXwcEQmV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529127693", "id": "1194213706361659392", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0mqXwcEQmV", "expanded_url": "https://twitter.com/BDPTV/status/1194196083762745345", "display_url": "twitter.com/BDPTV/status/1\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213696752537601"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:47.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247029213", "id": "1194213696752537601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213661772075008"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:39.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228406609", "id": "1194213661772075008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213654750740485"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:37.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184961961022365696", "id": "1194213654750740485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194092712238170112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194213609947246592"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:26.000Z", "text": "RT @1973_1658: si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la cu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145178977801265153", "id": "1194213609947246592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213601013387266"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:24.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059419161728876544", "id": "1194213601013387266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213581367185408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:19.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280477631", "id": "1194213581367185408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213579437817856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:19.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422599344", "id": "1194213579437817856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213574710833153"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:18.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480647848", "id": "1194213574710833153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213553743499264"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:13.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027807318065532929", "id": "1194213553743499264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213543576588288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:10.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121478293021253633", "id": "1194213543576588288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213537301839873"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:09.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301759660", "id": "1194213537301839873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213535791890432"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:09.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1713785995", "id": "1194213535791890432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194110639188381698"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "panchasky", "id": "155044199"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8315, "type": "Other", "normalized_text": "Beat Saber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213513335574528"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:03.000Z", "text": "RT @panchasky: Mi gata suicida estaba acostada ABAJO M\u00cdO mientras jugaba Beat Saber. Me di cuenta cuando termin\u00e9 de jugar, me saco la VR y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469801960", "id": "1194213513335574528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213502635913218"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:21:01.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427527094", "id": "1194213502635913218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213481186287616"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:20:55.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430567354", "id": "1194213481186287616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213471996522497"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:20:53.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345895083", "id": "1194213471996522497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213301825265664"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:20:13.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191236353", "id": "1194213301825265664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054076528578560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194213300634050560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:20:12.000Z", "text": "RT @ArturBellini1: \u00c9 surreal. Torcida se matou a apoiar, aguentou os piores momentos da nossa hist\u00f3ria, abra\u00e7ou esse elenco e entregou tudo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239645344", "id": "1194213300634050560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213286742544385"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:20:09.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483090821", "id": "1194213286742544385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213275967410177"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:20:07.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887740847827169293", "id": "1194213275967410177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213259215343616"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:20:03.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302012978", "id": "1194213259215343616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194213243285385217"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-12T11:19:59.000Z", "text": "https://t.co/8ACvBT3nYN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146991239", "id": "1194213243285385217", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8ACvBT3nYN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213228835983360"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:55.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2804485982", "id": "1194213228835983360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213206518063106"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:50.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370319617", "id": "1194213206518063106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Wgq97aGb01", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213199282868225"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:48.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/Wgq97aGb01 v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30077920", "id": "1194213199282868225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213197303156739"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:48.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3121237331", "id": "1194213197303156739"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213195680014336"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:47.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93903568", "id": "1194213195680014336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213145633591296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:35.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279475449", "id": "1194213145633591296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194213094635065344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:19:23.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1237120034", "id": "1194213094635065344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213094240784384"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:23.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278524786", "id": "1194213094240784384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194085209064509440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miguelmanzi", "id": "1418574818190966784"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3682, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguayo"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/kyJgKrRlES", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscalHonorario/status/1194213062250844160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kyJgKrRlES", "media_key": "3_1194213048514469889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213062250844160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:16.000Z", "text": "@MiguelManzi El Uruguayo tiene mentalidad suicida! Vota lo peor para el pais...total... ellos no van a estar... Explicame 30 a\u00f1os viajando en \u00f3mnibus abarrotados de gente parada y nadie se rebela esperando su l\u00ednea. Cuando alz\u00e1s la voz en un bondi NADIE te acompa\u00f1a. Feliz Viaje Gente \u00bfboba? https://t.co/kyJgKrRlES", "in_reply_to_user_id": "456891884", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "743412553741656064", "id": "1194213062250844160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213046618673154"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:12.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291584547", "id": "1194213046618673154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213045339381760"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:12.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392562975", "id": "1194213045339381760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194017477627396096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194213020093833216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:19:06.000Z", "text": "@Nmef0das @_fode_te Suicida te", "in_reply_to_user_id": "1000029097383350277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1091426764772044800", "id": "1194213020093833216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213010652438528"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:03.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456024873", "id": "1194213010652438528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212998749011969"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:19:00.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17406587", "id": "1194212998749011969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212989622194181"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:58.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2856623937", "id": "1194212989622194181"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194211410835857408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mucci_fabian", "id": "926253160225759232"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "gonziver", "id": "90469110"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4778, "type": "Organization", "normalized_text": "nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212955329646598"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:50.000Z", "text": "@mucci_fabian @gonziver Te vas a bancar que saqueen el pa\u00eds nuevamente ,la cadena nacional no es nada ,se apaga la tele y listo. El pa\u00eds corre peligro con delincuentes populistas en el poder ...aquel que no quiera ver eso se suicida solo ,lo pero que nos lleva a la muerte a todos .", "in_reply_to_user_id": "926253160225759232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224063808", "id": "1194212955329646598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212936375508992"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:46.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3936558743", "id": "1194212936375508992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212933674385408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:45.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253178936", "id": "1194212933674385408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212894092738560"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:36.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192036366605045760", "id": "1194212894092738560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212880134131713"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:32.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55621781", "id": "1194212880134131713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212869119840256"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:30.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463164267", "id": "1194212869119840256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212852648812546"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:26.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17037946", "id": "1194212852648812546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212805173555201"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:14.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514959911", "id": "1194212805173555201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212804783493120"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:14.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273564505", "id": "1194212804783493120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212801407008768"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:13.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575267418", "id": "1194212801407008768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212792141791232"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:11.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3085633044", "id": "1194212792141791232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212783904174081"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:09.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913822560063836162", "id": "1194212783904174081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212771904270336"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:18:06.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265418402", "id": "1194212771904270336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212739905982465"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:59.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109573244", "id": "1194212739905982465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212735598448640"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:58.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562474280", "id": "1194212735598448640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212733912256512"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:57.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445433210", "id": "1194212733912256512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194211849681690624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alitwittt", "id": "596717255"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212725045506048"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:55.000Z", "text": "RT @alitwittt: Luego ped\u00eds respeto por los votantes de VOX. Anda a la mierda, son los que promueven estas cosas. Era s\u00f3lo un ni\u00f1o.Un migran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101791959", "id": "1194212725045506048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194211849681690624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alitwittt", "id": "596717255"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212696713023494"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:48.000Z", "text": "RT @alitwittt: Luego ped\u00eds respeto por los votantes de VOX. Anda a la mierda, son los que promueven estas cosas. Era s\u00f3lo un ni\u00f1o.Un migran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372709732", "id": "1194212696713023494"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212675359846401"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:43.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162357325249884161", "id": "1194212675359846401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193990009591865344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gotadegamba", "id": "895960469059579905"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "albasenve", "id": "4805006535"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.91, "type": "Place", "normalized_text": "Vegas"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8498, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212673774346241"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:43.000Z", "text": "@gotadegamba @albasenve @rosaliavt Menudo disgusto le das, ayer en las Vegas y cancela Murcia. Se suicida. \ud83e\udd21\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "895960469059579905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "998712732944949250", "id": "1194212673774346241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6363, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/wrBW0obKgr", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212672377622530"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:43.000Z", "text": "Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad \ud83d\ude25\n\nDevastador.\n\nBasta ya de discursos de odio de la extrema derecha y compartamos discurso de amor y aceptaci\u00f3n a cualquier persona migrante...\n https://t.co/wrBW0obKgr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "234110181", "id": "1194212672377622530", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212663246635008"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:40.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476037614", "id": "1194212663246635008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212662143533056"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:40.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939199621804511235", "id": "1194212662143533056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212660298035201"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:40.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993241079460843521", "id": "1194212660298035201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212612214546432"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:28.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1958382840", "id": "1194212612214546432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212609404391425"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:28.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1421147562", "id": "1194212609404391425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212581730332673"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:21.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366248222", "id": "1194212581730332673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212569785012224"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:18.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801903240254201856", "id": "1194212569785012224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212562742759424"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:17.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263999697", "id": "1194212562742759424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212551820746752"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:14.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101791959", "id": "1194212551820746752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212537463705600"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:10.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844974229", "id": "1194212537463705600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212523282763777"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:07.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212897766", "id": "1194212523282763777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212516047536131"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:17:05.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36718290", "id": "1194212516047536131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212464705048576"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:53.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192925269675393026", "id": "1194212464705048576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212450599624706"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:50.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101791959", "id": "1194212450599624706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212433457557504"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:46.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270928364", "id": "1194212433457557504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212426792800256"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:44.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1523337259", "id": "1194212426792800256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212405519228928"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:39.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3888741", "id": "1194212405519228928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212379820797952"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:33.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302121053", "id": "1194212379820797952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212346283134979"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:25.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259867301", "id": "1194212346283134979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212311449440258"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:17.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789534865", "id": "1194212311449440258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194212305497731073"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:15.000Z", "text": "A los que no tienen ni coraz\u00f3n ni sensibilidad ninguna. Os maldigo.\n\n https://t.co/Oqn1Zcr1rl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "502111935", "id": "1194212305497731073", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Oqn1Zcr1rl", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194211849681690624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alitwittt", "id": "596717255"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212287642513408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:11.000Z", "text": "RT @alitwittt: Luego ped\u00eds respeto por los votantes de VOX. Anda a la mierda, son los que promueven estas cosas. Era s\u00f3lo un ni\u00f1o.Un migran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149649409", "id": "1194212287642513408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212285629288448"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:10.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27522324", "id": "1194212285629288448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212250254561280"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:02.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350117774", "id": "1194212250254561280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194198959050215424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EvilAFM", "id": "61879392"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Other", "normalized_text": "League of legends"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212247121383425"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:16:01.000Z", "text": "@EvilAFM Se\u00f1or de mediana edad se suicida tras perder una articulo del videojuego \"League of legends\". Recuerden que los videojuegos provocan depresion e agresividad.", "in_reply_to_user_id": "61879392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "1188914400981377025", "id": "1194212247121383425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212191970512896"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:15:48.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69912242", "id": "1194212191970512896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212184143912960"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:15:46.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14970783", "id": "1194212184143912960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212181639860229"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:15:46.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714654344", "id": "1194212181639860229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212128053288960"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:15:33.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301911762", "id": "1194212128053288960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194212127600529409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:15:33.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088809491842416640", "id": "1194212127600529409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212118666588160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:15:31.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214940213", "id": "1194212118666588160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212072139231233"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:15:20.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1346525142", "id": "1194212072139231233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212071765876739"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:15:19.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124724274625957894", "id": "1194212071765876739"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212069295448065"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:15:19.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029824511619883009", "id": "1194212069295448065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212069282856961"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:15:19.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636426040", "id": "1194212069282856961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212053898149888"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:15:15.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068240098", "id": "1194212053898149888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212000374632449"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:15:02.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1651412011", "id": "1194212000374632449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211998793420800"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:15:02.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964538041", "id": "1194211998793420800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211984675348480"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:59.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387265125", "id": "1194211984675348480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211918069800960"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:43.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912511513", "id": "1194211918069800960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211873555668992"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:32.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586121056", "id": "1194211873555668992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211872926511104"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:32.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942247370", "id": "1194211872926511104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 233, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/GJYICLoYtV", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211849681690624"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:27.000Z", "text": "Luego ped\u00eds respeto por los votantes de VOX. Anda a la mierda, son los que promueven estas cosas. Era s\u00f3lo un ni\u00f1o.Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/GJYICLoYtV v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "596717255", "id": "1194211849681690624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211834024353792"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:23.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361736925", "id": "1194211834024353792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211809718362113"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:17.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79183120", "id": "1194211809718362113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211804349640704"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:16.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751707120", "id": "1194211804349640704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211785072664584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:11.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912210565", "id": "1194211785072664584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211783076122625"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:11.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333525201", "id": "1194211783076122625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211773232111616"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:08.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072886374855073792", "id": "1194211773232111616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211766206697472"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:07.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131252286997639168", "id": "1194211766206697472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211752998817794"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:03.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1244180976", "id": "1194211752998817794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194211610354757632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "stoph1122", "id": "1249812352263950337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211734736769024"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:59.000Z", "text": "RT @stoph1122: Y mientras esto est\u00e1 pasando. Pero no era un chico, no era un ni\u00f1o, no era una persona. Era un MENA, ese nombre que les pone\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955533935731146752", "id": "1194211734736769024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211726209822722"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:57.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353197827", "id": "1194211726209822722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211675194429440"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:45.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211130574", "id": "1194211675194429440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211650867519489"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:39.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917015852712685574", "id": "1194211650867519489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211637508608000"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:36.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596717255", "id": "1194211637508608000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194187813933273089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Marcos_11_66", "id": "758350964894015488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211627182239745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:13:33.000Z", "text": "RT @Marcos_11_66: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\nA\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2315754684", "id": "1194211627182239745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211612212842497"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:30.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375291555", "id": "1194211612212842497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194211610354757632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:29.000Z", "text": "Y mientras esto est\u00e1 pasando. Pero no era un chico, no era un ni\u00f1o, no era una persona. Era un MENA, ese nombre que les ponemos para meter sus problemas bajo nuestra alfombra hip\u00f3crita y racista https://t.co/4FtJkFJwaX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966735108966354944", "id": "1194211610354757632", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/4FtJkFJwaX", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/sociedad/joven-mena-suicida-ser-extutelado_1335561.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/socie\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211607410364416"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:29.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975371834", "id": "1194211607410364416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211577836265472"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:22.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131277789", "id": "1194211577836265472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211558102118401"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:17.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325456193", "id": "1194211558102118401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211554415333378"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:16.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4040308761", "id": "1194211554415333378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211537713582082"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:12.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96169488", "id": "1194211537713582082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211531757621249"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:11.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532609484", "id": "1194211531757621249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211515609571333"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:07.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713085402", "id": "1194211515609571333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211499629318144"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:03.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003753967279624192", "id": "1194211499629318144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211498127745026"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:03.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295128249", "id": "1194211498127745026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211497351819264"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:03.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281948008", "id": "1194211497351819264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211495032303616"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:02.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1513501892", "id": "1194211495032303616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211481929289728"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:59.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088812072702541824", "id": "1194211481929289728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211476250210305"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:57.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97813289", "id": "1194211476250210305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211464250380288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:55.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705596860", "id": "1194211464250380288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194211432310755328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:12:47.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046687789822210048", "id": "1194211432310755328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Iuri Sheik"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.3886, "type": "Other", "normalized_text": "Itabuna"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 166, "tag": "Itabuna"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ADUu3dMPNI", "expanded_url": "https://ift.tt/2QbkqrK", "display_url": "ift.tt/2QbkqrK"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/hi5qeXleWl", "expanded_url": "https://twitter.com/verdinhoitabuna/status/1194211409787281410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hi5qeXleWl", "media_key": "3_1194211408512258048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211409787281410"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:12:42.000Z", "text": "Audi\u00eancia que decidiria se Iuri Sheik iria a juri popular \u00e9 adiada em Santo Ant\u00f4nio de Jesus; ele matou empres\u00e1rio em junho deste ano https://t.co/ADUu3dMPNI #Itabuna https://t.co/hi5qeXleWl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3903735865", "id": "1194211409787281410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211402656944128"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:40.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199213740", "id": "1194211402656944128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211401847463936"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:40.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027807318065532929", "id": "1194211401847463936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211399796441089"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:39.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932885580", "id": "1194211399796441089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194111935341629440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211398970232832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:12:39.000Z", "text": "@eutatidias Mulheeeeer deixa de ser falsa voc\u00ea  quase se matou p tirar  a bif\u00e3o para de hipocrisia e supera sua elimina\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1040639498483388417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968994572289429504", "id": "1194211398970232832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211384176906240"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:36.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197805764", "id": "1194211384176906240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211369148653568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:32.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070874272", "id": "1194211369148653568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211340983918593"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:25.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719176019643600897", "id": "1194211340983918593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210394828615680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mfreixa_", "id": "501786081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211331223756800"], "lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T11:12:23.000Z", "text": "RT @mfreixa_: Diallo i de Guinea Conakry, com Idrissa, que mor al CIE de Barcelona el 2011.\nLa hist\u00f2ria de la viol\u00e8ncia institucional no \u00e9s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392977329", "id": "1194211331223756800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211327222439936"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:22.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1626003907", "id": "1194211327222439936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211314123640832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:19.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939199621804511235", "id": "1194211314123640832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211278857879552"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:10.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264203583", "id": "1194211278857879552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211277977071616"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:10.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98108183", "id": "1194211277977071616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211275796074496"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:10.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104390937", "id": "1194211275796074496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211270091821056"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:08.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179262284", "id": "1194211270091821056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211249174827008"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:03.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397181617", "id": "1194211249174827008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211241075597312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:01.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297573459", "id": "1194211241075597312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211200315334656"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:52.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60903627", "id": "1194211200315334656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211189007495168"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:49.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995635759993548800", "id": "1194211189007495168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210394828615680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mfreixa_", "id": "501786081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211169965350913"], "lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T11:11:44.000Z", "text": "RT @mfreixa_: Diallo i de Guinea Conakry, com Idrissa, que mor al CIE de Barcelona el 2011.\nLa hist\u00f2ria de la viol\u00e8ncia institucional no \u00e9s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701433131321131009", "id": "1194211169965350913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211143377719296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:38.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3523989915", "id": "1194211143377719296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211123857444864"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:33.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257651230", "id": "1194211123857444864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211108472705025"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:30.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585806407", "id": "1194211108472705025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211084141506561"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:24.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885854304795545602", "id": "1194211084141506561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211081213923328"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:23.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1668519571", "id": "1194211081213923328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211055511187456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:17.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389426686", "id": "1194211055511187456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211054210945029"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:17.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574467213", "id": "1194211054210945029"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211041422565376"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:14.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276900175", "id": "1194211041422565376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211027652624385"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:11.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203466890", "id": "1194211027652624385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 222, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/bce0b7kfxY", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211022925639680"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:09.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores. El joven estuvo internado hasta que se le practic\u00f3 una prueba de madurez \u00f3sea para determinar su edad.\nhttps://t.co/bce0b7kfxY v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "388188157", "id": "1194211022925639680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210997755613185"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:03.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832671997", "id": "1194210997755613185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210994001784832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:02.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386414101", "id": "1194210994001784832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210988301672448"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:01.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105449247", "id": "1194210988301672448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210394828615680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mfreixa_", "id": "501786081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210988016521216"], "lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T11:11:01.000Z", "text": "RT @mfreixa_: Diallo i de Guinea Conakry, com Idrissa, que mor al CIE de Barcelona el 2011.\nLa hist\u00f2ria de la viol\u00e8ncia institucional no \u00e9s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318065268", "id": "1194210988016521216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210984442892288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:11:00.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "509033602", "id": "1194210984442892288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210975664267264"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:58.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322690761", "id": "1194210975664267264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210974645047297"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:58.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907839698", "id": "1194210974645047297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210969691574273"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:57.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413418882", "id": "1194210969691574273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210968391303169"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:56.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1342944420", "id": "1194210968391303169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210949625987072"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:52.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563989980", "id": "1194210949625987072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210944274042880"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:51.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216305923", "id": "1194210944274042880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210920504971265"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:45.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290761314", "id": "1194210920504971265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210901089501184"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:40.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760571298024136704", "id": "1194210901089501184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210815286632450"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:20.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410267737", "id": "1194210815286632450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210782860529664"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:12.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126717577", "id": "1194210782860529664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210781749006337"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:12.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194697695", "id": "1194210781749006337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210758013472768"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:06.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885854304795545602", "id": "1194210758013472768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210458829574145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bolverkr", "id": "61640831"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/iowwWvLqsG", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210756121808897"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:06.000Z", "text": "RT @bolverkr: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/iowwWvLqsG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234822368", "id": "1194210756121808897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210737884999681"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:10:01.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155112730", "id": "1194210737884999681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210724337332224"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:58.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829866987", "id": "1194210724337332224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210706075389952"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:54.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307808859", "id": "1194210706075389952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210685837881344"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:49.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043470044041228288", "id": "1194210685837881344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210680825667584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:48.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1646100662", "id": "1194210680825667584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210668737679360"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:45.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334877278", "id": "1194210668737679360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210647669714946"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:40.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431968573", "id": "1194210647669714946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210631320297473"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:36.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19095831", "id": "1194210631320297473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210601913987073"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:29.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269727546", "id": "1194210601913987073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194210500919406592"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:05.000Z", "text": "vida suicida..llevo los ojos cual gato..tu para siempre acabo siendo pa un raato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090543653305663488", "id": "1194210500919406592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210498205667329"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:04.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963780742798086146", "id": "1194210498205667329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210488940474373"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:02.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002233678", "id": "1194210488940474373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194173795801665536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210481541652480"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:00.000Z", "text": "RT @sosrefugiados: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2684738857", "id": "1194210481541652480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210478903435264"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:09:00.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148040018", "id": "1194210478903435264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210474776240128"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:59.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485768122", "id": "1194210474776240128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210472481951744"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:58.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118446252994199553", "id": "1194210472481951744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210472205180928"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:58.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3641785521", "id": "1194210472205180928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/iowwWvLqsG", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210458829574145"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:55.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/iowwWvLqsG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61640831", "id": "1194210458829574145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210446804434953"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:52.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1396689853", "id": "1194210446804434953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210401388564482"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:41.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48822802", "id": "1194210401388564482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194210394828615680"], "lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T11:08:40.000Z", "text": "Diallo i de Guinea Conakry, com Idrissa, que mor al CIE de Barcelona el 2011.\nLa hist\u00f2ria de la viol\u00e8ncia institucional no \u00e9s casual, \u00e9s c\u00edclica i es repeteix perqu\u00e8 \u00e9s end\u00e8mica.\nS\u00f3n assassinats!\nhttps://t.co/t4vRAkQvib", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "501786081", "id": "1194210394828615680", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/t4vRAkQvib", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210388583309312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:38.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344148643", "id": "1194210388583309312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210384284127232"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:37.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356181712", "id": "1194210384284127232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210374691758080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:35.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818447429771083776", "id": "1194210374691758080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210368375136257"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:33.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89536028", "id": "1194210368375136257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210340348813313"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:27.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118446252994199553", "id": "1194210340348813313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210326465720325"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:23.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240346711", "id": "1194210326465720325"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210326117539840"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:23.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703624279", "id": "1194210326117539840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210323894591488"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:23.000Z", "text": "Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "author_id": "136666412", "id": "1194210323894591488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194210307775877121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:08:19.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2386976613", "id": "1194210307775877121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210293032914944"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:15.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36718290", "id": "1194210293032914944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210292395388929"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:15.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952190289623572481", "id": "1194210292395388929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210279699161088"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:12.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412894380", "id": "1194210279699161088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210259960836097"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:07.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277459142", "id": "1194210259960836097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194166689560170496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210259059060736"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:07.000Z", "text": "RT @ctxt_es: Esto aqu\u00ed no puede pasar\n\n\"El primer triunfo de Jair Bolsonaro fue que lo subestimaran \u2013los medios de comunicaci\u00f3n, sus advers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159262614", "id": "1194210259059060736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210250649460737"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:05.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811901", "id": "1194210250649460737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210243934408704"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:04.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628862708", "id": "1194210243934408704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194210235218571265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:08:02.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802988442", "id": "1194210235218571265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210230722273280"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:01.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937798157513248770", "id": "1194210230722273280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210187831336960"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:50.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566333038", "id": "1194210187831336960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210177332981760"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:48.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499823176", "id": "1194210177332981760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210170886381569"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:46.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209209062", "id": "1194210170886381569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210127668224000"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:36.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143441112897654784", "id": "1194210127668224000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210101088927744"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:30.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906639112937115650", "id": "1194210101088927744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194152926668820480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OsoIngeni", "id": "911721131513729025"}, {"start": 189, "end": 202, "username": "EspanaGlobal", "id": "1374081012"}, {"start": 277, "end": 289, "username": "interiorcat", "id": "110647916"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7138, "type": "Product", "normalized_text": "AP-7"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "marlaska"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210045543813121"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:16.000Z", "text": "@OsoIngeni Que Sanchez no responda a la llamada de Torra ni cuando la AP-7 est\u00e1 cortada me parece de una miop\u00eda piol\u00edtica, suicida, est\u00e1s jugando con fuego porque no quieres arreglar nada! @EspanaGlobal y tu marlaska! Has visto como actua una policia no pol\u00edtica? Democr\u00e1tica? @interiorcat", "in_reply_to_user_id": "911721131513729025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535248757", "id": "1194210045543813121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210011213422592"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:08.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421426306", "id": "1194210011213422592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209991613460481"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:04.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575755994", "id": "1194209991613460481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "author_id": "14525982", "id": "1194209986471182337", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194209972126670848"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-12T11:06:59.000Z", "text": "https://t.co/WT5WKZjlTw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3801252981", "id": "1194209972126670848", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WT5WKZjlTw", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM&__twitter_impression=true", "display_url": "m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-j\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209940459667456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:06:51.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189605965479469056", "id": "1194209940459667456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209922600308737"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:06:47.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912711438837395456", "id": "1194209922600308737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194207871527014400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luispolack", "id": "362152587"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "biscuter", "id": "8167492"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209921283317762"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:06:47.000Z", "text": "@Luispolack @biscuter El c\u00f3mico suicida 2", "in_reply_to_user_id": "362152587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118024627", "id": "1194209921283317762", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209909971308545"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:06:44.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955554988696195074", "id": "1194209909971308545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209881747787777"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:06:37.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259808746", "id": "1194209881747787777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209783181709312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:06:14.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285337563", "id": "1194209783181709312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209745948880897"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:06:05.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463226377", "id": "1194209745948880897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209745827246081"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:06:05.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192928020077666306", "id": "1194209745827246081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209718442561536"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:05:58.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1428970014", "id": "1194209718442561536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209646594199552"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:05:41.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357552604", "id": "1194209646594199552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209644174024705"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:05:41.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362495587", "id": "1194209644174024705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209613945675776"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:05:33.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038722531186933760", "id": "1194209613945675776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209591292309504"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:05:28.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914420846902603776", "id": "1194209591292309504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209581922226177"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:05:26.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137419649", "id": "1194209581922226177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209544202858496"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:05:17.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2464554871", "id": "1194209544202858496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209530600730625"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:05:14.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945238449061355520", "id": "1194209530600730625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209500397539328"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:05:06.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1540971697", "id": "1194209500397539328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194209461021360128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:04:57.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3974972098", "id": "1194209461021360128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209401361571842"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:04:43.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124600204", "id": "1194209401361571842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209400447258624"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:04:43.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617956094", "id": "1194209400447258624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209385263849473"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:04:39.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633627068", "id": "1194209385263849473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209353571676161"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:04:31.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173768380", "id": "1194209353571676161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209345761886208"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:04:30.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236771483", "id": "1194209345761886208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209287658192897"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:04:16.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1514114130", "id": "1194209287658192897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209283451301888"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:04:15.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764742104", "id": "1194209283451301888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209219966373889"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:04:00.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422887885", "id": "1194209219966373889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209208754982913"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:03:57.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077675928749252609", "id": "1194209208754982913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209182079209473"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:03:50.000Z", "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391400153", "id": "1194209182079209473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209180967743489"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:03:50.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200196446", "id": "1194209180967743489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209152681287680"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:03:43.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295663080", "id": "1194209152681287680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209061127901187"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:03:22.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204256904", "id": "1194209061127901187"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209054547206144"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:03:20.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155041635", "id": "1194209054547206144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209029490380800"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:03:14.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899343021296291841", "id": "1194209029490380800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209018039934976"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:03:11.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248232371", "id": "1194209018039934976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209010767007744"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:03:10.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914421572974280704", "id": "1194209010767007744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193726082840776704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mtscndia", "id": "1429139854672138241"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208996787392513"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:03:06.000Z", "text": "@mtscndia Hacemos un pacto suicida,vos en disparas en la pierna yo te disparo a vos y con la fuerza que me queda me pego un tiro yo", "in_reply_to_user_id": "384073086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138162570056089600", "id": "1194208996787392513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208958975762432"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:02:57.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716141354", "id": "1194208958975762432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208934527152130"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:02:51.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962957905", "id": "1194208934527152130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193929938140909568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tonisolano", "id": "30980493"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208932325154816"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:02:51.000Z", "text": "RT @tonisolano: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/0W883AHx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247744314", "id": "1194208932325154816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208920488816642"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:02:48.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453855749", "id": "1194208920488816642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193901980311310336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "indjow", "id": "86106327"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/VGJ9XjUGsX", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1193848353794265088", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208915812212740"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:02:47.000Z", "text": "RT @indjow: Herzog se enforcou, foi o que disseram. https://t.co/VGJ9XjUGsX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27705450", "id": "1194208915812212740"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208912356073472"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:02:46.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851764761", "id": "1194208912356073472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208870773776384"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:02:36.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439840653", "id": "1194208870773776384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208866558459904"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:02:35.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251879646", "id": "1194208866558459904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208837768744960"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:02:28.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752924628167823360", "id": "1194208837768744960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208822732185600"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:02:25.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254233844", "id": "1194208822732185600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208767858135041"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:02:12.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4362370469", "id": "1194208767858135041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194208754855763968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:02:09.000Z", "text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857744287806763011", "id": "1194208754855763968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208735964672000"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:02:04.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333549021", "id": "1194208735964672000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208705354485762"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:01:57.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723004058", "id": "1194208705354485762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194208691119108097"], "lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T11:01:53.000Z", "text": "Un jove extutelat per la Generalitat es suicida a Igualada despr\u00e9s de ser expulsat d\u2019un centre de menors https://t.co/ItnuifDSs3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13086532", "id": "1194208691119108097", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ItnuifDSs3", "expanded_url": "http://bit.ly/32JSWw1", "display_url": "bit.ly/32JSWw1"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194208647116656641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:01:43.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142399545", "id": "1194208647116656641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208621531455489"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:01:37.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436120336", "id": "1194208621531455489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208493491933185"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:01:06.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083381271814987777", "id": "1194208493491933185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208492460097537"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:01:06.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335925906", "id": "1194208492460097537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208486378393602"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:01:05.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181106736566095872", "id": "1194208486378393602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208347865649154"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:00:32.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193637370", "id": "1194208347865649154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208314453831681"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:00:24.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844149778", "id": "1194208314453831681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194197684975996929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thewins_", "id": "1354284188"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208245927297024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:00:07.000Z", "text": "@thewins_ se n\u00e3o for porque um matou o outro t\u00e1 \u00f3timo", "in_reply_to_user_id": "1354284188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1005833241956438016", "id": "1194208245927297024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 233, "end": 243, "probability": 0.4144, "type": "Place", "normalized_text": "BRASILEIROS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208244505489408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:00:07.000Z", "text": "SE VC SE INDIGNOU COM A FALA DE UM CIDAD\u00c3O QUE CHAMOU DE CANALHA UM JUIZ QUE O CONDENOU A PRIS\u00c3O EM SEGUNDA INST\u00c2NCIA SEM PROVAS E SE CALOU COM A FALA DE UM FILHO DO PRESIDENTE SOBRE A VOLTA DO AI-5, QUE TORTUROU E MATOU MILHARES DE BRASILEIROS, PARAB\u00c9NS, VOC\u00ca \u00c9 FASCISTA SIM!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "129864435", "id": "1194208244505489408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4479, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/annpfETlMl", "expanded_url": "https://bit.ly/2rA0QLs", "display_url": "bit.ly/2rA0QLs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208216625942530"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:00:00.000Z", "text": "#Naci\u00f3n \ud83d\ude30 Sus t\u00edos le negaron el permiso de salir a la calle a jugar. Minutos despu\u00e9s, subieron a la habitaci\u00f3n y  lo encontraron colgado con una corbata en un cl\u00f3set \u2b07 https://t.co/annpfETlMl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750611600", "id": "1194208216625942530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208208522555395"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:59:58.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103306050353197057", "id": "1194208208522555395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208190168289282"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:59:54.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2395238233", "id": "1194208190168289282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208142307078149"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:59:43.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721874583", "id": "1194208142307078149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208088443764737"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:59:30.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304881935", "id": "1194208088443764737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208053136154625"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:59:21.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925894628", "id": "1194208053136154625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194208028129742848"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:59:15.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304881935", "id": "1194208028129742848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194092712238170112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194207998639513600"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:59:08.000Z", "text": "RT @1973_1658: si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la cu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290556556", "id": "1194207998639513600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194207948161060865"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:58:56.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903325535434141697", "id": "1194207948161060865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194207914279485440"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:58:48.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370063274", "id": "1194207914279485440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bBvNQN1VE9", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194207866456031233"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:58:37.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/bBvNQN1VE9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36894011", "id": "1194207866456031233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194207777587187712"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:58:16.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986645479625814018", "id": "1194207777587187712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194207766904287232"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:58:13.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82113729", "id": "1194207766904287232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194207662507986944"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:57:48.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846048642", "id": "1194207662507986944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194207605104742401"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:57:35.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954039811085660163", "id": "1194207605104742401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194207596468723712"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:57:32.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013748373", "id": "1194207596468723712"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Helena_RoGo", "id": "450605232", "name": "Helena Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 4281, "tweet_count": 6580, "listed_count": 11}, "location": "Currently in Amsterdam"}, {"verified": true, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966", "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "location": "Frontera Occidental "}, {"verified": false, "username": "s0mnis", "id": "1135331771770441728", "name": "goros", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 472, "tweet_count": 53898, "listed_count": 2}, "location": "mallorca"}, {"verified": true, "username": "Locarconio", "id": "4226512773", "name": "Locas del Co\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 61569, "following_count": 1520, "tweet_count": 39289, "listed_count": 391}}, {"verified": false, "username": "agasvet", "id": "112428670", "name": "AG", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 469, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Hibai_", "id": "14525982", "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}, "location": "Grecia y alrededores."}, {"verified": false, "username": "lucthiza", "id": "62339599", "name": "I, Robot! Bolsonaro 22", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 123, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "RachelSherazade", "id": "168520768", "name": "Rachel Sheherazade", "public_metrics": {"followers_count": 1525740, "following_count": 799, "tweet_count": 25913, "listed_count": 1398}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Mapache1970", "id": "2592733740", "name": "Mapache", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 576, "tweet_count": 5919, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001", "name": "JacoboDopico_UC3M", "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Farranapetita", "id": "524718344", "name": "Farranapetita", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 524, "tweet_count": 54423, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "isalce48", "id": "337116517", "name": "Isidoro Salcedo", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1882, "tweet_count": 8772, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JairoVRu", "id": "88322340", "name": "Jairo", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1669, "tweet_count": 51769, "listed_count": 9}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "ndresRodriguez6", "id": "579284775", "name": "Andr\u00e9s Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 370, "tweet_count": 21457, "listed_count": 2}, "location": "Bilbo, Euskal Herria"}, {"verified": false, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412", "name": "juan carlos mohr", "public_metrics": {"followers_count": 35343, "following_count": 1317, "tweet_count": 77765, "listed_count": 446}}, {"verified": false, "username": "arrallan23", "id": "424065689", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 580, "tweet_count": 11391, "listed_count": 2}, "location": "sevilla,huelva y las veredas"}, {"verified": true, "username": "pardodevera", "id": "107153756", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "YolGT", "id": "595647288", "name": "YolGT", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 280, "tweet_count": 5187, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "montielgmez1", "id": "758938953344962560", "name": "@montielgmez", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 213, "tweet_count": 9840, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DjRamon__", "id": "858293277874958336", "name": "Ram\u00f3n P\u00e9rez Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 423, "tweet_count": 3309, "listed_count": 0}, "location": "Antequera, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "pmoreno333", "id": "2837982226", "name": "\u22c6\ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd56\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 177, "tweet_count": 3330, "listed_count": 2}, "location": "BCN"}, {"verified": false, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023", "name": "Bienvenido Refugiado", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Nataliasaraiba", "id": "559459345", "name": "natttinat", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 418, "tweet_count": 16585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElCantanteAntiF", "id": "1051868589349855233", "name": "El Cantante\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 576, "tweet_count": 17436, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gerbolesbs", "id": "1556703264", "name": "SandretAnarcoco", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 2146, "tweet_count": 73428, "listed_count": 0}, "location": "L'Hospitalet, BCN, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "GuifrePpcc", "id": "1046042748149731328", "name": "Guifr\u00e9 PPCC \u0646 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2289, "tweet_count": 80552, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Pa\u00efsos Catalans"}, {"verified": false, "username": "Karutsuki", "id": "457403938", "name": "\ud835\ude89\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\udea0\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97 / \u9178\u6b20\u5c11\u5973", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 531, "tweet_count": 44066, "listed_count": 12}, "location": "Velvet Room "}, {"verified": false, "username": "soundmusictone", "id": "740915813578870784", "name": "27", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 957, "tweet_count": 12576, "listed_count": 9}, "location": "Badlands"}, {"verified": false, "username": "chejuano", "id": "284149678", "name": "J.Olivarez #TrabajarParaLaGente", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 398, "tweet_count": 123460, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "GemmaMorillas", "id": "1162357325249884161", "name": "GEMMA MORILLAS", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 156, "tweet_count": 14266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoanMateuSal", "id": "981513131007643648", "name": "Joan Mateu", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 408, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cgtaltenmadrid", "id": "475228548", "name": "ALTEN CGT", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1725, "tweet_count": 31141, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "JVLVillalobos", "id": "519653668", "name": "Jorge V Lled\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 771, "tweet_count": 22599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cataxtrophical", "id": "2541628288", "name": "\u22c6\u2735Brenda is a mirrorball\u2735\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 946, "tweet_count": 38221, "listed_count": 2}, "location": "ubercity"}, {"verified": false, "username": "NorthuldraAnna", "id": "2397854668", "name": "pietra's version", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "location": "(\ud83d\udcda 38/45) "}, {"verified": false, "username": "Adela65575596", "id": "872859459974029312", "name": "Adela", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 662, "tweet_count": 12350, "listed_count": 1}, "location": "bilbo"}, {"verified": false, "username": "Guagagu", "id": "332790625", "name": "Lupe Garc\u00eda\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1830, "tweet_count": 125692, "listed_count": 2}, "location": "Leeds, England"}, {"verified": false, "username": "ememoula", "id": "817486076", "name": "M O L I", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 107, "tweet_count": 17038, "listed_count": 3}, "location": "Andaluc\u00eda"}, {"verified": true, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950", "name": "AntonioMaestre", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "car_gar_cadiz", "id": "352247599", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 2027, "tweet_count": 8377, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00efsos Catalans"}, {"verified": false, "username": "measrobaolacoca", "id": "706476019411197953", "name": "El Flechas", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 175, "tweet_count": 7918, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kalobradi", "id": "337313193", "name": "Ines", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 451, "tweet_count": 22366, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "jbosk40", "id": "961506933353140224", "name": "Jordi", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 370, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}, "location": "Bescan\u00f3"}, {"verified": false, "username": "LuisOrtizNaharr", "id": "637044777", "name": "Rob Roy", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 241, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martagg", "id": "23114025", "name": "marta #Antifascista \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4536, "following_count": 4992, "tweet_count": 156805, "listed_count": 53}, "location": "Eivissa, Spain"}, {"verified": false, "username": "liagalan_", "id": "627810220", "name": "L\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 371, "tweet_count": 18549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isaa_rguez", "id": "1191482570678165505", "name": "mitski fan account", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 308, "tweet_count": 2052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MrsPotterypot", "id": "920199690771222528", "name": "MrsPottery", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 4054, "tweet_count": 71974, "listed_count": 2}, "location": "farfaraway"}, {"verified": false, "username": "KikeM_", "id": "412800059", "name": "Kike", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1218, "tweet_count": 61304, "listed_count": 25}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "TitaniaArtG", "id": "718720332", "name": "Titania Art Gallery", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 4943, "tweet_count": 272815, "listed_count": 22}, "location": "Ciberespai - Barcelona"}, {"verified": false, "username": "VictorGutGon", "id": "386589355", "name": "V\u00edctor Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 264, "tweet_count": 24721, "listed_count": 2}, "location": "Burgos-Salamanca"}, {"verified": false, "username": "carlaruizpe", "id": "469563823", "name": "carla", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 841, "tweet_count": 23442, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "coutoot", "id": "418851952", "name": "Couto", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 235, "tweet_count": 23645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HespeTacular", "id": "634629864", "name": "Hespe Tacular \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 3404, "tweet_count": 272681, "listed_count": 50}, "location": "Sevilla"}, {"verified": false, "username": "rebetolon", "id": "1095466283699789824", "name": "Tol\u00f3n \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 337, "tweet_count": 2729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "merce_vallejo", "id": "16560438", "name": "Merc\u00e8 Vallejo Vergonya, cavallers, vergonya!", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1610, "tweet_count": 118843, "listed_count": 22}, "location": "Barcelona / Catalunya"}, {"verified": false, "username": "MasipAbad", "id": "1074075113132302341", "name": "La iaia diu PROU", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 710, "tweet_count": 45633, "listed_count": 1}, "location": "08330"}, {"verified": false, "username": "mujeresdeguate", "id": "171638705", "name": "Asociaci\u00f3n de Mujeres de Guatemala AMG", "public_metrics": {"followers_count": 4869, "following_count": 3283, "tweet_count": 19503, "listed_count": 99}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "correa_aitor", "id": "4141446520", "name": "Aitor Correa", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 394, "tweet_count": 18663, "listed_count": 5}, "location": "VALADARES"}, {"verified": false, "username": "taberneromm", "id": "1039478670", "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 247, "tweet_count": 5943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dragoneryss", "id": "1584483721", "name": "let\u00edcia (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2642, "tweet_count": 64883, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MdMNo", "id": "197754239", "name": "Maria del Mar de No", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 169, "tweet_count": 11321, "listed_count": 0}, "location": "Viladecans, Spain"}, {"verified": false, "username": "victorcc261", "id": "1031094397", "name": "V\u00edctor Carre\u00f1o\ud83d\udc0e", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 564, "tweet_count": 2782, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alexkohan", "id": "261836609", "name": "Alexandra Kohan", "public_metrics": {"followers_count": 42348, "following_count": 3333, "tweet_count": 104978, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "username": "Panchoarceoarg", "id": "125581292", "name": "Pancho, eso", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1525, "tweet_count": 43097, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Carolina_R_R", "id": "124748346", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 958, "tweet_count": 15863, "listed_count": 5}, "location": "Valencia"}, {"verified": false, "username": "marruyu", "id": "568226850", "name": "Arabia", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 408, "tweet_count": 3091, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "waclavijora", "id": "832807994861690880", "name": "Wilmer Clavijo", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 3156, "tweet_count": 12107, "listed_count": 0}, "location": "Manizales, Colombia"}, {"verified": true, "username": "asantosrubino", "id": "151609487", "name": "Alejandro Santos Rubino", "public_metrics": {"followers_count": 70805, "following_count": 1086, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "engensbodyguard", "id": "920298875889610757", "name": "sara \ud83c\udde7\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 687, "tweet_count": 70765, "listed_count": 4}, "location": "la terreta :)"}, {"verified": false, "username": "DandezR", "id": "414049367", "name": "Daniel Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 456, "tweet_count": 8975, "listed_count": 0}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168", "name": "Gema MJ", "public_metrics": {"followers_count": 101318, "following_count": 6391, "tweet_count": 35673, "listed_count": 223}}, {"verified": false, "username": "111lourdes", "id": "1055557674", "name": "Lourdes RR", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 2435, "tweet_count": 110561, "listed_count": 1}, "location": "Girona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "M4K1N4", "id": "470016964", "name": "Lokholar", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1594, "tweet_count": 101060, "listed_count": 3}, "location": "ciberespacio"}, {"verified": false, "username": "vic_ga101", "id": "298985034", "name": "V\u00edc\\tor/menta \ud83d\udc21\ud83e\udeb2\ud83e\udd9c", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1223, "tweet_count": 73408, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "danillaortiz", "id": "311002021", "name": "daniela ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42093, "listed_count": 99}, "location": "Urubamba, Peru"}, {"verified": false, "username": "juapalbur", "id": "2429423960", "name": "Soliloquio - Juanjo Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 634, "tweet_count": 2120, "listed_count": 0}, "location": "Sant Agust\u00ed, Eivissa"}, {"verified": false, "username": "edurabanedar", "id": "1226225016", "name": "Eduardo Rabaneda Romero", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 360, "tweet_count": 38554, "listed_count": 1}, "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "isanseba", "id": "461370816", "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SempreEspina", "id": "1957222338", "name": "Carme", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 300, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "location": "Sant Andreu, Barcelona"}, {"verified": false, "username": "xabiersierra85", "id": "900275499213127680", "name": "Xabier Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 469, "tweet_count": 15542, "listed_count": 1}, "location": "Bilbo"}, {"verified": false, "username": "AzumiHaruhara", "id": "253596068", "name": "Spookyzumi \ud83c\udf41\ud83c\udf83\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 430, "tweet_count": 293779, "listed_count": 22}, "location": "La Subrealidad"}, {"verified": false, "username": "Leganav", "id": "1361894076", "name": "Leo Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1648, "tweet_count": 126169, "listed_count": 30}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Andres_gberrio", "id": "517475480", "name": "Andres Garc\u00eda Berrio", "public_metrics": {"followers_count": 8018, "following_count": 4706, "tweet_count": 24698, "listed_count": 121}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "dudasepe", "id": "4107293237", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 341, "tweet_count": 24995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beamiret", "id": "956338070", "name": "bea miret aiguade \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 231, "tweet_count": 5199, "listed_count": 1}, "location": "Lleida, Spain"}, {"verified": false, "username": "Blanco96Rosa", "id": "1600378206", "name": "Rosa Maria", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 482, "tweet_count": 62047, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "feminicidio", "id": "249112212", "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "umbria70", "id": "226272695", "name": "Concha #Yo apoyo al gobierno", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 396, "tweet_count": 54590, "listed_count": 1}, "location": "San Fernando, Cadiz"}, {"verified": false, "username": "la_polemica01", "id": "1979679487", "name": "LaPolemica\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 224, "tweet_count": 26130, "listed_count": 14}, "location": "Guarda in alto"}, {"verified": false, "username": "ayesainho", "id": "1057812363515191296", "name": "ainhoa", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1026, "tweet_count": 3922, "listed_count": 0}, "location": "Navarra"}, {"verified": false, "username": "Cornejo1936", "id": "962606214529077248", "name": "Cornejo", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1127, "tweet_count": 1942, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jordititella", "id": "491422660", "name": "QUELCOM x \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 523, "tweet_count": 23574, "listed_count": 1}, "location": "Republica Catalana"}, {"verified": false, "username": "gladtolamb", "id": "990219977281196033", "name": "Spooky Lamb \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 603, "tweet_count": 44645, "listed_count": 2}, "location": "Palma - Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "juanavalos344", "id": "2223103631", "name": "Juan.", "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 4966, "tweet_count": 73267, "listed_count": 14}, "location": "Madrid."}, {"verified": false, "username": "ccolomer51", "id": "311656944", "name": "ccolomer51#BCNenCom\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 339, "tweet_count": 44929, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "FarahCubas", "id": "2359138141", "name": "Farah Azcona Cubas\u2d63-\u2d3c\u2d30\u2d54\u2d30\u2d43#S\u00e1haraLibre", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 711, "tweet_count": 218850, "listed_count": 20}, "location": "Canarias, S\u00e1hara N. de \u00c1frica."}, {"verified": false, "username": "rdegr002", "id": "173033051", "name": "\ud83c\udf83RED\uc18c\uc6d089 \u264b\ud83c\udfae\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 465, "tweet_count": 10557, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "smy77_003_11", "id": "911143928614854656", "name": "SMY", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 356, "tweet_count": 11856, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "jsbgm", "id": "222349887", "name": "JUAN BERNAL", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 925, "tweet_count": 255509, "listed_count": 35}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "JoseTellezBDN", "id": "80694078", "name": "Jose T\u00e9llez", "public_metrics": {"followers_count": 15937, "following_count": 2221, "tweet_count": 39098, "listed_count": 147}, "location": "Badalona"}, {"verified": false, "username": "groclasbalatal", "id": "1142548832", "name": "Groclas", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 578, "tweet_count": 33412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flacambra1975", "id": "2731972894", "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 526, "tweet_count": 115970, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "moha_amin8", "id": "303730577", "name": "bboymac", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1138, "tweet_count": 6368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DiazHortas", "id": "3032263025", "name": "Jorge Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 1987, "tweet_count": 132869, "listed_count": 55}, "location": "planeta diminuto"}, {"verified": false, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200", "name": "Col_hourria", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 390, "tweet_count": 2899, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Nelu06447510", "id": "493242067", "name": "Nela", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1849, "tweet_count": 10730, "listed_count": 9}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "aarubira", "id": "1228487731", "name": "albertoendfin", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 3250, "tweet_count": 106590, "listed_count": 17}, "location": "madrid"}, {"verified": false, "username": "ChriztianMendez", "id": "224704435", "name": "El MalEntendido (ChristianM)", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 835, "tweet_count": 28076, "listed_count": 7}, "location": "Zipaquir\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "desflobook", "id": "1067457700387307520", "name": "\ud835\ude71\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude94\ud835\ude73\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude8f\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude99", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1057, "tweet_count": 10082, "listed_count": 7}, "location": "\ud835\udcb1\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8"}, {"verified": false, "username": "MartaGC73", "id": "1589097475", "name": "M.g.c.", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 881, "tweet_count": 20111, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_castille", "id": "983344794", "name": "\ud83c\udf53Aragon\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 179, "tweet_count": 30374, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "emmenoppe", "id": "398836546", "name": "emmenoppe", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 904, "tweet_count": 11839, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "oscmartin", "id": "68377198", "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 737, "tweet_count": 5133, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "JaimeVerdR_99", "id": "2298383006", "name": "la signora del quartiere \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1774, "tweet_count": 107151, "listed_count": 12}, "location": "Carabanchel"}, {"verified": false, "username": "tengounplanb", "id": "100436880", "name": "Le\u00f3n \ud83e\udd14 #FreePalestine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \u270a\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 119, "tweet_count": 17622, "listed_count": 1}, "location": "Vallekas, Madrid"}, {"verified": false, "username": "ManuelRondan1", "id": "2425508521", "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 2257, "tweet_count": 33376, "listed_count": 9}, "location": " Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "angel_vc10", "id": "949429557853151232", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fngel", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 369, "tweet_count": 2459, "listed_count": 0}, "location": "Antequera, Spain"}, {"verified": false, "username": "CarreraAnaM", "id": "759359503389327360", "name": "Ana \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 417, "tweet_count": 5871, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EnricCV", "id": "260694334", "name": "EnricCV", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1617, "tweet_count": 17823, "listed_count": 2}, "location": "BCN"}, {"verified": false, "username": "atacalestat", "id": "2751707120", "name": "J\u00falia #SensePor", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2027, "tweet_count": 73071, "listed_count": 1}, "location": "Derry"}, {"verified": false, "username": "AvellanaReus", "id": "917015852712685574", "name": "Avellana de reus", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1610, "tweet_count": 70365, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lleonera", "id": "14419260", "name": "LeoEVip", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2896, "tweet_count": 19349, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Ana265857460", "id": "1189952585190531073", "name": "Ana2 \ud83d\udd3b\ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 6216, "following_count": 6710, "tweet_count": 244176, "listed_count": 13}, "location": "Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "username": "manchodiaz", "id": "52506521", "name": "ManchoDiaz", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 181, "tweet_count": 1873, "listed_count": 2}, "location": "Bogota DC"}, {"verified": false, "username": "DeMarYHuerto", "id": "413138126", "name": "De Mar Y Huerto", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1304, "tweet_count": 9693, "listed_count": 15}, "location": "Estado espa\u00f1ol y represor"}, {"verified": false, "username": "ronaldaugustore", "id": "891692876199063553", "name": "Ronald Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 99, "tweet_count": 26988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gelcialpez", "id": "1621142948", "name": "Angel sin tregua", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 558, "tweet_count": 53262, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lunaticinnie", "id": "839336997323943937", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8 pam pam", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 64, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}, "location": "21 anos"}, {"verified": false, "username": "MarcelloLipi", "id": "260352235", "name": "MarcelloLipi", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 2524, "tweet_count": 106326, "listed_count": 28}, "location": "Extremadura"}, {"verified": false, "username": "anasotogonzalez", "id": "1032589148", "name": "\ud83d\udd3bAna Soto\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 4953, "tweet_count": 366085, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "MistralS", "id": "567389065", "name": "Maruja Torres", "public_metrics": {"followers_count": 235449, "following_count": 4281, "tweet_count": 92326, "listed_count": 2163}}, {"verified": false, "username": "sarabitlloch", "id": "450026464", "name": "sara bitlloch", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 252, "tweet_count": 2775, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "TodosValenver", "id": "1036629327381712896", "name": "Todos Valenver", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 296, "tweet_count": 17567, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carlatoscan", "id": "2843475976", "name": "#LulaPresidente13", "public_metrics": {"followers_count": 11610, "following_count": 4944, "tweet_count": 495665, "listed_count": 35}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "igumushi", "id": "306078644", "name": "||*||Qui controla el relat, domina el remat", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 3806, "tweet_count": 50527, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "juli_doberti", "id": "846519519568900096", "name": "Julian Doberti", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 351, "tweet_count": 3458, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "xaviergomes95", "id": "1050238422", "name": "Xavier Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1196, "tweet_count": 25472, "listed_count": 7}, "location": "Un canario en Irlanda\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "julioledz", "id": "1000366691895971840", "name": "julioledz", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 458, "tweet_count": 5376, "listed_count": 0}, "location": "Folsom, CA"}, {"verified": false, "username": "ainasastrec14", "id": "1010103209149517829", "name": "Viure lliure", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 899, "tweet_count": 33789, "listed_count": 0}, "location": "Mallorca, Sant Joan"}, {"verified": false, "username": "MiriamPealver8", "id": "1183735207653969921", "name": "Miriam Pe\u00f1alver", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 34, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vikavika601", "id": "2243667286", "name": "\ud83d\udc9cVikka\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 6135, "following_count": 6138, "tweet_count": 220814, "listed_count": 38}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "marwall_", "id": "337968133", "name": "Marisa Muro C\u00e1rcar", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1167, "tweet_count": 27083, "listed_count": 9}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "nuriat1", "id": "302701846", "name": "paperola \u270a", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1944, "tweet_count": 33452, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Catalana"}, {"verified": false, "username": "0bsidia", "id": "1180038203430060032", "name": "Vincent Van Calvo", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 55, "tweet_count": 4058, "listed_count": 0}, "location": "En la loter\u00eda de navidad"}, {"verified": false, "username": "champijm", "id": "174821066", "name": "FuckZionism \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 757, "tweet_count": 28581, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LoiraNjr", "id": "948612560", "name": "erica gomes", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1007, "tweet_count": 10592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Vickygripe_", "id": "2806511232", "name": "VICKY TA COM A CONTA DE VOLTA", "public_metrics": {"followers_count": 4331, "following_count": 4316, "tweet_count": 196714, "listed_count": 46}, "location": "LIVE WORK POSE ela/ela"}, {"verified": false, "username": "nadiewhocares", "id": "1138505247175913472", "name": "NadieWhoCares", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 650, "tweet_count": 129583, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Vero_Blanco", "id": "107380661", "name": "Ver\u00f3nica Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 601, "tweet_count": 11583, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "alitwittt", "id": "596717255", "name": "alistream", "public_metrics": {"followers_count": 11530, "following_count": 1087, "tweet_count": 82336, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "username": "asun_andres", "id": "752542906104352768", "name": "Asun Andres", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 369, "tweet_count": 71569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arifimimon", "id": "1452236610", "name": "ABDELKADER MIMON", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 316, "tweet_count": 48235, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "pangolinwei", "id": "301191710", "name": "pango curry", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 593, "tweet_count": 43393, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Trouxia13973939", "id": "1193195591851036675", "name": "Trouxiano", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Piilar60", "id": "1099727952097566721", "name": "Piilar", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 289, "tweet_count": 12018, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NedaO2", "id": "605694677", "name": "Neda.", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 565, "tweet_count": 17771, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540", "name": "Ebbaba Hameida \u0627\u0628\u0627\u0628\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 25498, "following_count": 1873, "tweet_count": 12578, "listed_count": 272}, "location": "Hija del Desierto "}, {"verified": false, "username": "RxdescLw", "id": "993645037", "name": "SxMu\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 253, "tweet_count": 48108, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Mariiia_torres", "id": "421830708", "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 211, "tweet_count": 66968, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "uriTomas1", "id": "1073313313", "name": "Tom\u00e0s", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 153, "tweet_count": 6277, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "josedemedina2", "id": "1852466498", "name": "BARNZ\ud83d\udc7d\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1181, "tweet_count": 7474, "listed_count": 1}, "location": "Costa Brava"}, {"verified": false, "username": "lyrikreal", "id": "280754107", "name": "Lyrik Real", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 505, "tweet_count": 48853, "listed_count": 13}, "location": "Zamora, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "niljan", "id": "76270569", "name": "Humbert VM \u270a\ud83d\udd25||\u2605|| ME-FM", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 2247, "tweet_count": 126412, "listed_count": 28}, "location": "L'Hospitalet Ll-SBoi Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"verified": false, "username": "JoseCarlos2832", "id": "2189033623", "name": "ADNBAR\u00c7A", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1134, "tweet_count": 84858, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "maripicb", "id": "1400674172", "name": "\ud83d\udc9aM. Pilar C. \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 3968, "tweet_count": 32503, "listed_count": 0}, "location": "Gran Canaria"}, {"verified": false, "username": "MaraLibre", "id": "453469757", "name": "Mar\u00eda Carrillo Libre", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 77, "tweet_count": 83592, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HazloqdebasConx", "id": "2183161790", "name": "Mrs #Hzlqdbs", "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 2797, "tweet_count": 106530, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "SrDesventura", "id": "4016211855", "name": "Des\ud83d\udd3be\uff2e\uff35\uff34\uff32\uff29\uff21\ud83d\udc2e\ud83d\udef8\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 4997, "tweet_count": 751537, "listed_count": 25}, "location": "En una manada de nutrias"}, {"verified": false, "username": "mikelgi", "id": "56963315", "name": "Mikel Garcia Idiakez", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 819, "tweet_count": 8158, "listed_count": 38}, "location": "Irun"}, {"verified": false, "username": "mbrugues", "id": "273462748", "name": "maria brugues", "public_metrics": {"followers_count": 5934, "following_count": 6477, "tweet_count": 192680, "listed_count": 12}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "palacinpc", "id": "814993842", "name": "bip", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 4586, "tweet_count": 84728, "listed_count": 8}, "location": "catalunya, sistema solar"}, {"verified": false, "username": "Alysonhgd1", "id": "1054851440261451776", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 62, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rafa_elder", "id": "3783839717", "name": "Elder_Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1482, "tweet_count": 79122, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "joloml", "id": "592090621", "name": "jlp", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 3588, "tweet_count": 24366, "listed_count": 66}, "location": "Barcelona, Catalunya, Spain"}, {"verified": false, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636", "name": "Elisenda Colell", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 2515, "tweet_count": 5632, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "juancartxo", "id": "242899914", "name": "Juan Carlos \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1692, "tweet_count": 40104, "listed_count": 0}, "location": "Ir\u00fan"}, {"verified": false, "username": "maestro_benito", "id": "2975218547", "name": "Benito Maestro", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 334, "tweet_count": 32579, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "carlosmartinezr", "id": "26804529", "name": "carlos martinez", "public_metrics": {"followers_count": 7626, "following_count": 1503, "tweet_count": 116334, "listed_count": 151}, "location": "El g\u00e9nero humano"}, {"verified": false, "username": "maxmarticos", "id": "104002854", "name": "Max Mart\u00ed Cos", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 976, "tweet_count": 45062, "listed_count": 33}, "location": "Ciutat Vella, Barcelona"}, {"verified": false, "username": "Cristiandepalma", "id": "372569108", "name": "Cristian De Palma", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2890, "tweet_count": 101037, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766", "name": "El HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 580261, "following_count": 2177, "tweet_count": 634056, "listed_count": 8432}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "SolPenny", "id": "935803424", "name": "Sol13", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 230, "tweet_count": 75955, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DanieIovich", "id": "1143477974", "name": "Danielovich", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 482, "tweet_count": 209996, "listed_count": 20}, "location": "Salamanca "}, {"verified": false, "username": "Camila_Caipora", "id": "1360733616", "name": "D\u03a3\u042fI\u01a7\u01ac\u039b \ud83d\udc19 \ud83e\udd87\ud83e\ude78\u2744\ufe0f\ud83e\ude93\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 288, "tweet_count": 121174, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Monsalviinho", "id": "857864822653943808", "name": "Davidd", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 530, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "lafranjamemata", "id": "747561475", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1114, "tweet_count": 22853, "listed_count": 1}, "location": "Mongolia"}, {"verified": false, "username": "sikogz", "id": "171526941", "name": "outi\ud83d\udda4\ud83d\udc80\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc7b\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 82, "tweet_count": 64022, "listed_count": 5}, "location": "Galiza"}, {"verified": false, "username": "MosleydeSophia", "id": "261361129", "name": "Seu Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 768, "tweet_count": 55494, "listed_count": 3}, "location": "Viam\u00e3o - Rio Grande do Sul"}, {"verified": false, "username": "ArturBellini", "id": "1568642503", "name": "Bellini", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 668, "tweet_count": 125644, "listed_count": 25}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xniconicomey", "id": "1164861997109907456", "name": "Mey", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 144, "tweet_count": 7979, "listed_count": 0}, "location": " Alicandrid "}, {"verified": false, "username": "pablodg360", "id": "1187279185234087936", "name": "Pablodg360", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 366, "tweet_count": 14216, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alvaroubeda82", "id": "556322311", "name": "Alvarock", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 980, "tweet_count": 91468, "listed_count": 32}, "location": "Tabernas, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "onceheartless", "id": "2986183587", "name": "Serena", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1634, "tweet_count": 124495, "listed_count": 0}, "location": "\u24b6"}, {"verified": false, "username": "nicotes", "id": "14616390", "name": "Nicotes #NeoRural", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 2878, "tweet_count": 89919, "listed_count": 30}, "location": "Un peu a cada banda - MALLORCA"}, {"verified": false, "username": "lsuh_0", "id": "2980299893", "name": "Curiositats Ted Kaczynski /\u2665\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 201, "tweet_count": 14787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "McMichirro", "id": "529127693", "name": "MiXTirRo", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}, "location": "Lima-Peru"}, {"verified": false, "username": "BDPTV", "id": "265541737", "name": "Buenos D\u00edas Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 328817, "following_count": 36, "tweet_count": 43581, "listed_count": 420}, "location": "Panamericana TV"}, {"verified": false, "username": "GHrelina", "id": "247029213", "name": "GHrelina\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 549, "tweet_count": 9633, "listed_count": 0}, "location": "Eriador"}, {"verified": false, "username": "llunarium", "id": "228406609", "name": "s\u00edlvia sansegundo \u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 2220, "tweet_count": 22860, "listed_count": 42}, "location": "catalunya"}, {"verified": false, "username": "toofurt", "id": "1184961961022365696", "name": "toofurt", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 31, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mequier0ir", "id": "1145178977801265153", "name": "/", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 276, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dexter5_", "id": "4474361429", "name": "Dexter", "public_metrics": {"followers_count": 7885, "following_count": 193, "tweet_count": 13847, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "oscararkhipov", "id": "1059419161728876544", "name": "oscararkhipov", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 867, "tweet_count": 21545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juanmi_News", "id": "280477631", "name": "Juan Miguel Garrido \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 94895, "following_count": 14300, "tweet_count": 261899, "listed_count": 801}, "location": "Sevilla"}, {"verified": false, "username": "JordiMontell", "id": "422599344", "name": "Jordi", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 901, "tweet_count": 11520, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Omnia_Somnia", "id": "480647848", "name": "Omnia Somnia", "public_metrics": {"followers_count": 11839, "following_count": 10856, "tweet_count": 109560, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "rosalia_tv", "id": "1027807318065532929", "name": "RosaliaTV", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 466, "tweet_count": 82852, "listed_count": 9}, "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "nievesnchz", "id": "1121478293021253633", "name": "Nieves", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 712, "tweet_count": 43424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josepsaragossa", "id": "301759660", "name": "Josep Saragoss\u00e0 \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 117, "tweet_count": 34261, "listed_count": 2}, "location": "Albuixec"}, {"verified": false, "username": "AtilanoonalitA", "id": "1713785995", "name": "Atilano", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 904, "tweet_count": 37312, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "belvanlol", "id": "469801960", "name": "belvanlol", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 0, "tweet_count": 2861, "listed_count": 1}, "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"verified": false, "username": "panchasky", "id": "155044199", "name": "Francisca Sky \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 39998, "following_count": 2318, "tweet_count": 21330, "listed_count": 37}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Pirrico77", "id": "427527094", "name": "P\u00edrrico77", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 537, "tweet_count": 10122, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Ggamisan", "id": "2430567354", "name": "Gaspar", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 159, "tweet_count": 35456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ATrovador", "id": "345895083", "name": "Armando #DDHH", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1584, "tweet_count": 37747, "listed_count": 35}, "location": "Gai\u00e0, la Mediteranea i Balears"}, {"verified": false, "username": "chanuces", "id": "1191236353", "name": "lo", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 4780, "tweet_count": 37588, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aIyshow", "id": "239645344", "name": "Alysson", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1177, "tweet_count": 72804, "listed_count": 5}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Piulenc", "id": "483090821", "name": "Piulenc \u2605\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 205, "tweet_count": 46929, "listed_count": 25}, "location": "\u262d \u2640 ||*||"}, {"verified": false, "username": "manguionduro", "id": "887740847827169293", "name": "PersonaMayor", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 2202, "tweet_count": 38335, "listed_count": 0}, "location": "En mi casa"}, {"verified": false, "username": "sicamre", "id": "302012978", "name": "Sigrid Campo", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 680, "tweet_count": 23682, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ismamolinero", "id": "146991239", "name": "Ismamolinero", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 267, "tweet_count": 11042, "listed_count": 5}, "location": "Ripollet"}, {"verified": false, "username": "danivall2", "id": "2804485982", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1770, "tweet_count": 63546, "listed_count": 23}, "location": "Matar\u00f3, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "mikucobo", "id": "370319617", "name": "Miguel Cobo\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 513, "tweet_count": 12645, "listed_count": 3}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "pradoalberdi", "id": "30077920", "name": "F. Prado Alberdi \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 3108, "tweet_count": 81551, "listed_count": 74}, "location": "Gij\u00f3n (Asturias), Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "davidmg329", "id": "3121237331", "name": "Sime\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 36, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "AmpaOnFire", "id": "93903568", "name": "AmpaRo", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1556, "tweet_count": 66322, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "NoHappyEnding14", "id": "279475449", "name": "hola mibebebe", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 180, "tweet_count": 29040, "listed_count": 2}, "location": " La Mancha"}, {"verified": false, "username": "writtenbyac", "id": "1237120034", "name": "Gabs \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 2174, "tweet_count": 34888, "listed_count": 24}, "location": "Camp half-blood"}, {"verified": false, "username": "Mariuskino", "id": "278524786", "name": "Mariuskino", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2838, "tweet_count": 84796, "listed_count": 18}, "location": "Barcelona / Sants"}, {"verified": false, "username": "FiscalHonorario", "id": "743412553741656064", "name": "PuedeDebeRendirMejor", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1376, "tweet_count": 61318, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mlumeras", "id": "291584547", "name": "Desperta ferro de Sant Esteve de les Roures", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1580, "tweet_count": 40948, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "irijurado", "id": "3392562975", "name": "WYBIE", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 253, "tweet_count": 54403, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "tiagoroque03", "id": "1091426764772044800", "name": "Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 636, "tweet_count": 10444, "listed_count": 0}, "location": "Santar\u00e9m, Portugal"}, {"verified": false, "username": "inessvcardoso", "id": "1000029097383350277", "name": "In\u00eas\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 236, "tweet_count": 29190, "listed_count": 0}, "location": "Santar\u00e9m, Portugal"}, {"verified": false, "username": "JuanjoBenitoGa", "id": "456024873", "name": "Juan J. Benito", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 194, "tweet_count": 15632, "listed_count": 1}, "location": "Alcobendas (Madrid)"}, {"verified": false, "username": "Juan_Gascon", "id": "17406587", "name": "Juan Gasc\u00f3n \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3255, "following_count": 1521, "tweet_count": 137406, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "DoriQuedius", "id": "2856623937", "name": "Dori \ud83c\udf97 Lliure i feminista \ud83c\uddef\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1026, "tweet_count": 19860, "listed_count": 28}, "location": "Norge - Catalunya"}, {"verified": false, "username": "Clau_sias", "id": "224063808", "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "mucci_fabian", "id": "926253160225759232", "name": "el SOMBRERERO...(BLADE ) entre generaciones", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 2877, "tweet_count": 14954, "listed_count": 5}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "nostalgdreams", "id": "3936558743", "name": "Nostalgic Dreams", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 68, "tweet_count": 19218, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Cylon69", "id": "253178936", "name": "Sergei", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1655, "tweet_count": 69363, "listed_count": 49}, "location": "Madrid "}, {"verified": false, "username": "guerra_sahara", "id": "1192036366605045760", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udded Sahara Occidental", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 2864, "tweet_count": 84079, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "__sailorpvnk", "id": "55621781", "name": "\u24b6 \ud835\udcf5 \ud835\udcf2 \ud835\udcf5 \ud835\udcf2 \ud835\udcfd \ud835\udcf1 \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 967, "tweet_count": 93130, "listed_count": 31}, "location": "el \u00fanico estado el del whatsap"}, {"verified": false, "username": "Clarahurricane", "id": "463164267", "name": "Clara Nu\u00f1o \ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 4810, "following_count": 2916, "tweet_count": 27295, "listed_count": 43}, "location": "Entre mi pueblo y el mundo"}, {"verified": false, "username": "miloren", "id": "17037946", "name": "miloren", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1821, "tweet_count": 39985, "listed_count": 21}, "location": "madrid"}, {"verified": false, "username": "m_rapataplam", "id": "514959911", "name": "Marc Font", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1003, "tweet_count": 9346, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jdaumal", "id": "273564505", "name": "Jordi Daumal", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 113, "tweet_count": 49571, "listed_count": 9}, "location": "Rep\u00fablica Catalana"}, {"verified": false, "username": "SAURION77", "id": "575267418", "name": "SAURION", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 579, "tweet_count": 16245, "listed_count": 6}, "location": "Donostia"}, {"verified": false, "username": "coco_sau", "id": "3085633044", "name": "Coc\u00f3 Vilarasau i Farr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1050, "tweet_count": 69638, "listed_count": 12}, "location": "Baix Llobregat-Terres Ponent"}, {"verified": false, "username": "Erta2017", "id": "913822560063836162", "name": "Erta", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 2425, "tweet_count": 144937, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "666olga", "id": "265418402", "name": "Olga \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 7888, "following_count": 6817, "tweet_count": 175894, "listed_count": 9}, "location": "ciudadana del mundo"}, {"verified": false, "username": "EFRENRGUEZFDEZ", "id": "109573244", "name": "EFREN", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 2317, "tweet_count": 257869, "listed_count": 45}, "location": "VIGO"}, {"verified": false, "username": "bibi85r", "id": "562474280", "name": "Bibiana \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83d\udc9e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1868, "tweet_count": 45236, "listed_count": 88}, "location": "Teneriffa - Sweden \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "username": "algoliver", "id": "445433210", "name": "Albert Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1121, "tweet_count": 14830, "listed_count": 22}, "location": "Sabadell"}, {"verified": false, "username": "Jevilona", "id": "101791959", "name": "Marietta \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 2292, "tweet_count": 61982, "listed_count": 3}, "location": "en las nubes"}, {"verified": false, "username": "CMisler", "id": "1372709732", "name": "TROPA@ROJA@ROJITA", "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 3181, "tweet_count": 68716, "listed_count": 27}, "location": "Gasteiz-Euskal Herria"}, {"verified": false, "username": "JaumeI1714", "id": "998712732944949250", "name": "Lo Saginer", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 995, "tweet_count": 11670, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya  "}, {"verified": false, "username": "gotadegamba", "id": "895960469059579905", "name": "Eusebio", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 452, "tweet_count": 9773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArturoCoego", "id": "234110181", "name": "Arturo Coego", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 740, "tweet_count": 9444, "listed_count": 47}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "_beetece", "id": "476037614", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 367, "tweet_count": 13517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JordiPuiggros1", "id": "939199621804511235", "name": "Jordi Puiggros", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 4815, "tweet_count": 136765, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "MarSaluena", "id": "993241079460843521", "name": "Mary Mar Salue\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 57, "tweet_count": 9817, "listed_count": 0}, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha"}, {"verified": false, "username": "tonitcb1", "id": "1958382840", "name": "toni.tcb", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 322, "tweet_count": 13519, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "arijoralb", "id": "1421147562", "name": "Jorgina Pequera", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 329, "tweet_count": 7968, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MDoloresSarmien", "id": "366248222", "name": "genoveva", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 162, "tweet_count": 3275, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rafapica70", "id": "801903240254201856", "name": "\u039f \u039a\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03c4\u03b6\u03b1\u03c1\u03bf\u03c2 \u03ba\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 619, "tweet_count": 31269, "listed_count": 5}, "location": "Vallekas"}, {"verified": false, "username": "Zesc11", "id": "1263999697", "name": "FranZesc", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 739, "tweet_count": 15730, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mexpositog", "id": "844974229", "name": "Manel-10 #EFTA", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1261, "tweet_count": 92969, "listed_count": 14}, "location": "CATALUNYA ||\u2606||"}, {"verified": false, "username": "cris_bandreu", "id": "212897766", "name": "Cristina Botella Andreu", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 907, "tweet_count": 7021, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "isladegaby", "id": "36718290", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 3103, "tweet_count": 56897, "listed_count": 6}, "location": "Manresa"}, {"verified": false, "username": "Winston87268173", "id": "1192925269675393026", "name": "Winston \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 360, "tweet_count": 2755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bpinheirua", "id": "270928364", "name": "Brais Novo", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 382, "tweet_count": 6455, "listed_count": 1}, "location": "Coir\u00f3s, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ElRaposs", "id": "1523337259", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 249, "tweet_count": 6407, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Waterlord", "id": "3888741", "name": "C\u00e9sar Waterlord", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2095, "tweet_count": 175903, "listed_count": 38}, "location": "Huelva, Spain"}, {"verified": false, "username": "BGB85", "id": "302121053", "name": "Ziquet", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 2062, "tweet_count": 84177, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "JoaKing8", "id": "259867301", "name": "Farmacias.RCD \ud83d\udef0", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 897, "tweet_count": 86866, "listed_count": 18}, "location": "Arz\u00faa, GALIZA"}, {"verified": false, "username": "WillowHaIe", "id": "789534865", "name": "ann", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 212, "tweet_count": 49293, "listed_count": 27}, "location": "ella/she/her"}, {"verified": true, "username": "SuperRoStar", "id": "502111935", "name": "Roberto Sotomayor \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 63154, "following_count": 1264, "tweet_count": 42189, "listed_count": 142}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "aurora6501", "id": "149649409", "name": "Aurora", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 907, "tweet_count": 96582, "listed_count": 8}, "location": "Logro\u00f1o Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "celmi909", "id": "27522324", "name": "SONNYBOY \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 STOPVOX \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11730, "following_count": 9783, "tweet_count": 117817, "listed_count": 124}, "location": "Clot Bcn"}, {"verified": false, "username": "pr0m3t30", "id": "350117774", "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 5010, "tweet_count": 204316, "listed_count": 33}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"verified": false, "username": "fi_lais", "id": "1188914400981377025", "name": "FiRuLais", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "EvilAFM", "id": "61879392", "name": "Alexelcapo", "public_metrics": {"followers_count": 995055, "following_count": 315, "tweet_count": 104784, "listed_count": 1425}, "location": "Palma de Mallorca"}, {"verified": false, "username": "carolinabalmes", "id": "69912242", "name": "carolinabalmes II*II \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 2343, "tweet_count": 83658, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "xavinavarro", "id": "14970783", "name": "Faig el que puc. 1O Ni oblit ni perd\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 919, "tweet_count": 29525, "listed_count": 22}, "location": "08720"}, {"verified": false, "username": "nianska", "id": "714654344", "name": "nianska", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1944, "tweet_count": 1947, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "TannexanderAled", "id": "301911762", "name": "Tannexander", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1253, "tweet_count": 96670, "listed_count": 30}, "location": "Melbourne, Victoria"}, {"verified": false, "username": "Lariscas_", "id": "1088809491842416640", "name": "Lara.", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 162, "tweet_count": 6264, "listed_count": 0}, "location": "cullen's house"}, {"verified": false, "username": "Neleeta", "id": "214940213", "name": "Nel\u00b7la Saborit Stv\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 4726, "tweet_count": 69619, "listed_count": 80}, "location": "Borriana/Barcelona"}, {"verified": false, "username": "elgelidotolya", "id": "1346525142", "name": "Molina \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1653, "tweet_count": 41999, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "ykemasquieres", "id": "1124724274625957894", "name": "ykm\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 389, "tweet_count": 1990, "listed_count": 1}, "location": "Cubazuela del norte"}, {"verified": false, "username": "Jorgegs_1811", "id": "1029824511619883009", "name": "Jorge\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 615, "tweet_count": 3524, "listed_count": 0}, "location": "Grenada"}, {"verified": false, "username": "mantifeixista", "id": "636426040", "name": "\u041c\u0430rc", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 134, "tweet_count": 9785, "listed_count": 1}, "location": "Badalona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "BaztarrikaLo", "id": "3068240098", "name": "Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 783, "tweet_count": 10728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "igj777almeria", "id": "1651412011", "name": "Ismael Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 35, "tweet_count": 5568, "listed_count": 0}, "location": "London, England"}, {"verified": false, "username": "sergitravessa", "id": "964538041", "name": "Sergi Travessa Dan\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1086, "tweet_count": 6113, "listed_count": 4}, "location": "Baix Montseny - Baix Empord\u00e0"}, {"verified": false, "username": "PaulaHenrquez77", "id": "3387265125", "name": "pauu\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 151, "tweet_count": 36661, "listed_count": 9}, "location": "Islas Canarias, \u00c1frica"}, {"verified": false, "username": "dinotakitto", "id": "912511513", "name": "Hitz Bortitzak", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 287, "tweet_count": 8408, "listed_count": 1}, "location": "sarajevo"}, {"verified": false, "username": "Miguel_G_A", "id": "1586121056", "name": "S\u00fcnder von die Wiese", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 898, "tweet_count": 95398, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "preciselocation", "id": "942247370", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 288, "tweet_count": 41026, "listed_count": 0}, "location": "Aqu\u00ed "}, {"verified": false, "username": "RaimonLerin", "id": "361736925", "name": "Raimon Lerin", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1447, "tweet_count": 19576, "listed_count": 4}, "location": "Onda, Pa\u00eds Valenci\u00e0 "}, {"verified": false, "username": "SuperWiff", "id": "79183120", "name": "SuperWiff", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1766, "tweet_count": 63818, "listed_count": 8}, "location": "Republic of Catalonia"}, {"verified": false, "username": "mariaredondo18", "id": "912210565", "name": "maria redondo", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 345, "tweet_count": 468132, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "alexcasper27", "id": "333525201", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 543, "tweet_count": 69784, "listed_count": 12}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Oreneta11", "id": "1072886374855073792", "name": "Oreneta", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 108, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jgabilondo09", "id": "1244180976", "name": "Jesus Gabilondo \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 423, "tweet_count": 12314, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luuuciernaga", "id": "955533935731146752", "name": "Luux. \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 121, "tweet_count": 55985, "listed_count": 1}, "location": "Estadio Vicente Calder\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "s_toppiando", "id": "966735108966354944", "name": "S-topping \ud83c\udf08\ud83c\udfaa", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 448, "tweet_count": 54703, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Khxllxn", "id": "353197827", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 303, "tweet_count": 114971, "listed_count": 20}, "location": "Por ah\u00ed"}, {"verified": false, "username": "albertgusi", "id": "211130574", "name": "Albert Gusi", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1770, "tweet_count": 34584, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "aas2052", "id": "2315754684", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Zuera never ends. Bolsonaro 22", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 335, "tweet_count": 2885, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "Marcos_11_66", "id": "758350964894015488", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 59599, "following_count": 53930, "tweet_count": 383831, "listed_count": 52}, "location": "Nova Iorque, USA"}, {"verified": false, "username": "AngelNoTeNa", "id": "375291555", "name": "\u00c0ngel \u0646o T\u00e9 \u270c \u200f\ud83c\uddea\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1071, "tweet_count": 86162, "listed_count": 22}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0, Pa\u00efsos Catalans"}, {"verified": false, "username": "vigonbel65", "id": "2975371834", "name": "Vicen\u00e7 Gonz\u00e0lez #Seguim", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 3267, "tweet_count": 116456, "listed_count": 30}, "location": "Terres de l'Ebre - PPCC "}, {"verified": false, "username": "lcasade", "id": "131277789", "name": "Laura Casadevall", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 801, "tweet_count": 14591, "listed_count": 2}, "location": "Banyoles / Barcelona"}, {"verified": false, "username": "Chauhistle", "id": "2325456193", "name": "Fry \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 718, "tweet_count": 12833, "listed_count": 3}, "location": "Andaluzia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "derios242", "id": "4040308761", "name": "Nous", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 2002, "tweet_count": 16574, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LouCubes", "id": "96169488", "name": "Lourdes Martinez Cubes \u2640\ufe0f\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 2011, "tweet_count": 93297, "listed_count": 11}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "_estoraque", "id": "532609484", "name": "SOLIDARIO", "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 4143, "tweet_count": 21050, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "EvaFowler_", "id": "713085402", "name": "Eva \u270a", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 178, "tweet_count": 9768, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Barbara02755676", "id": "1003753967279624192", "name": "Barbara", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 819, "tweet_count": 6423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TortuStyle", "id": "295128249", "name": "Carpintero Cabreado", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1485, "tweet_count": 15148, "listed_count": 3}, "location": "Almacenes del mundo"}, {"verified": false, "username": "_Carmina__", "id": "281948008", "name": "Carmina", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 464, "tweet_count": 82384, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "LlauradorCs", "id": "1513501892", "name": "El Tio Sento", "public_metrics": {"followers_count": 10823, "following_count": 2962, "tweet_count": 53015, "listed_count": 65}, "location": "Castell\u00f3"}, {"verified": false, "username": "ro69582523", "id": "1088812072702541824", "name": "ro", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 328, "tweet_count": 2195, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AAlexSouto", "id": "97813289", "name": "AlexSouto", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 532, "tweet_count": 648, "listed_count": 1}, "location": "Oviedo"}, {"verified": false, "username": "LoSedi1312", "id": "1705596860", "name": "MARIA SEDI CIOSA", "public_metrics": {"followers_count": 5970, "following_count": 6547, "tweet_count": 220518, "listed_count": 8}, "location": "SANT ESTEVE DE LES ROURES, CAT"}, {"verified": false, "username": "kccrains", "id": "1046687789822210048", "name": "VOU APAGAR ESSA CONTA SIGAM KCCTTTL", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1531, "tweet_count": 13487, "listed_count": 1}, "location": "Florida, USA"}, {"verified": false, "username": "verdinhoitabuna", "id": "3903735865", "name": "Verdinho Itabuna", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 275, "tweet_count": 43587, "listed_count": 11}, "location": "Itabuna, Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BeaSilva9", "id": "199213740", "name": "Beatriz Silva", "public_metrics": {"followers_count": 7182, "following_count": 1582, "tweet_count": 14265, "listed_count": 63}, "location": "Barcelona \u00b7 Chile"}, {"verified": false, "username": "macadamesia", "id": "932885580", "name": "Persephone \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 691, "tweet_count": 155643, "listed_count": 18}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "eumoreirapam", "id": "968994572289429504", "name": "p\u00e2mela.", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 667, "tweet_count": 14593, "listed_count": 0}, "location": "Brasil Rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417", "name": "Tati Dias \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 163248, "following_count": 532, "tweet_count": 2751, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SilvanaRevuelta", "id": "197805764", "name": "Silvana Revuelta", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 801, "tweet_count": 6162, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e1laga - Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "FranGallRuiz", "id": "3070874272", "name": "Francisca", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 965, "tweet_count": 309438, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "ritagmm", "id": "719176019643600897", "name": "Rita Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 125, "tweet_count": 1653, "listed_count": 0}, "location": "G\u00e1ldar, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ginadrieguez", "id": "392977329", "name": "Gina Dri\u00e9guez", "public_metrics": {"followers_count": 11085, "following_count": 2429, "tweet_count": 98640, "listed_count": 62}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "mfreixa_", "id": "501786081", "name": "marina", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1390, "tweet_count": 7156, "listed_count": 15}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "fenixblanc", "id": "1626003907", "name": "@fenixblanc", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 135, "tweet_count": 146009, "listed_count": 32}, "location": "Baleares, Islas Baleares"}, {"verified": false, "username": "PageBlanco", "id": "1264203583", "name": "petra page blanco", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 108, "tweet_count": 1557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xavitp", "id": "98108183", "name": "Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 455, "tweet_count": 48321, "listed_count": 7}, "location": "Tarragona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "DisgustingCorps", "id": "1104390937", "name": "Disgusting Corpse", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 607, "tweet_count": 23049, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LolaMatamala", "id": "179262284", "name": "Lola Matamala", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 4999, "tweet_count": 29305, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "JosepMariaDeop", "id": "397181617", "name": "Josep Maria Deop", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1147, "tweet_count": 31712, "listed_count": 7}, "location": "Barcelona, Catalonia"}, {"verified": false, "username": "96sendy", "id": "297573459", "name": "Eren Yeager", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 859, "tweet_count": 51527, "listed_count": 12}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "bidaiari", "id": "60903627", "name": "ehtik", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 4994, "tweet_count": 36053, "listed_count": 2}, "location": "EUSKALHERRIA/BASQUE COUNTRY "}, {"verified": false, "username": "lali_farinha", "id": "995635759993548800", "name": "lolaila", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1765, "tweet_count": 5037, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Carolgarces83", "id": "701433131321131009", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1366, "tweet_count": 2155, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona "}, {"verified": false, "username": "sinelo1968", "id": "3523989915", "name": "Sinelo", "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 3306, "tweet_count": 340120, "listed_count": 63}, "location": "Linares, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MariaCapdeferro", "id": "2257651230", "name": "Maria Capdeferro", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 175, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mikasumita", "id": "585806407", "name": "mikasumita\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 4410, "tweet_count": 20068, "listed_count": 5}, "location": "bilbao"}, {"verified": false, "username": "IliberisGra", "id": "885854304795545602", "name": "Iliberis\ud83d\udc9a \ud83d\udc9a \ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 4979, "tweet_count": 290346, "listed_count": 7}, "location": "No"}, {"verified": false, "username": "mrlmorillo", "id": "1668519571", "name": "Marian \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1833, "tweet_count": 44423, "listed_count": 11}, "location": "Ponferrada"}, {"verified": false, "username": "rlatorrep", "id": "389426686", "name": "Rosa L. #antifa", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1018, "tweet_count": 27579, "listed_count": 4}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "CavernMedia", "id": "574467213", "name": "La Caverna Medi\u00e1tica", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 972, "tweet_count": 12229, "listed_count": 8}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "TekiNGigolO", "id": "276900175", "name": "Unai Oca\u00f1a Heredia", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 372, "tweet_count": 11334, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "laumg87", "id": "203466890", "name": "Arya", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 322, "tweet_count": 22444, "listed_count": 5}, "location": "Planeta Tierra "}, {"verified": false, "username": "TaxusTo", "id": "388188157", "name": "TaxusTo", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1661, "tweet_count": 36903, "listed_count": 9}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "FeliMoreno_", "id": "832671997", "name": "Feli Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1238, "tweet_count": 20484, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "CaipraGem", "id": "386414101", "name": "Grace", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 394, "tweet_count": 39662, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "percentilx", "id": "3105449247", "name": "PercentilX", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1522, "tweet_count": 141487, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Nataliadipp", "id": "318065268", "name": "nat\u00e0lia s\u00e0nchez dipp", "public_metrics": {"followers_count": 14548, "following_count": 2806, "tweet_count": 29147, "listed_count": 98}, "location": "Figueres - Pa\u00efsos Catalans"}, {"verified": false, "username": "NeusTB_", "id": "509033602", "name": "Neus Tur", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 2324, "tweet_count": 4387, "listed_count": 12}, "location": "Palma"}, {"verified": false, "username": "luciamelcal", "id": "322690761", "name": "Luc\u00eda Mellado Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 860, "tweet_count": 67493, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba\u2796Brussels"}, {"verified": false, "username": "Vbotamarges_79", "id": "2907839698", "name": "Visente Botamarges.", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 322, "tweet_count": 4439, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "arnaus1", "id": "413418882", "name": "arnaus", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 2368, "tweet_count": 9671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gamarisabel", "id": "1342944420", "name": "Isabel Mar Salada \ud83c\udf97\ud83d\udc9c\ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 280, "tweet_count": 20688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pancartera", "id": "2563989980", "name": "Lapancartera\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u2602\ufe0f\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4254, "tweet_count": 196108, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "thinkcatalonia", "id": "2216305923", "name": "#TsunamiDemocr\u00e0tic\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2745, "tweet_count": 299413, "listed_count": 30}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya"}, {"verified": true, "username": "sabelaojeaguix", "id": "290761314", "name": "Sabela Ojea", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1138, "tweet_count": 12347, "listed_count": 10}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "S_s_e_r_R", "id": "760571298024136704", "name": "ser \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 78, "tweet_count": 27608, "listed_count": 0}, "location": "Sahara"}, {"verified": false, "username": "pacopilP", "id": "410267737", "name": "Farloperas\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 2337, "tweet_count": 200995, "listed_count": 16}, "location": "Cartagena, Spain"}, {"verified": false, "username": "alessiogarcai", "id": "126717577", "name": "alessiogarcai", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 1267, "tweet_count": 198260, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "miguel_pax", "id": "194697695", "name": "\u00bfMaik?", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 4860, "tweet_count": 17650, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "_BNKTOP", "id": "234822368", "name": "B\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1384, "tweet_count": 153011, "listed_count": 16}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "bolverkr", "id": "61640831", "name": "Rena \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u300cAngelus Project\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 515, "tweet_count": 137186, "listed_count": 41}, "location": "Vinheim, Welgaia"}, {"verified": false, "username": "sucutrulele", "id": "2155112730", "name": "Lo! \u270a\u2640\ufe0f\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2446, "tweet_count": 33360, "listed_count": 12}, "location": "Rep\u00f9blica Vegana de Cat"}, {"verified": false, "username": "SolaMerce", "id": "2829866987", "name": "merc\u00e8 sol\u00e0\ud83c\udf97\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83d\udc9bRep\u00fabliCAT", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1139, "tweet_count": 123048, "listed_count": 24}, "location": "Rep\u00fablica Catalana"}, {"verified": false, "username": "rafajt1", "id": "307808859", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 3147, "tweet_count": 92308, "listed_count": 21}, "location": "Sant Esteve de les Roures"}, {"verified": false, "username": "uliliri", "id": "1043470044041228288", "name": "a Ux\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 410, "tweet_count": 10313, "listed_count": 8}, "location": "Fene"}, {"verified": false, "username": "ManelCanRoures", "id": "1646100662", "name": "Manel #1oct17\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 3212, "tweet_count": 28115, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "L_Freskibiris", "id": "334877278", "name": "Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 569, "tweet_count": 3329, "listed_count": 4}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "sonia_manso", "id": "431968573", "name": "Sonia \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 3080, "tweet_count": 2957, "listed_count": 2}, "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Lau2", "id": "19095831", "name": "Laura P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1532, "tweet_count": 3205, "listed_count": 17}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "marcescarrabill", "id": "269727546", "name": "Marc Escarrabill\ud83c\udf97\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2465, "tweet_count": 12920, "listed_count": 3}, "location": "Roda de Ter"}, {"verified": false, "username": "nometirebeef", "id": "1090543653305663488", "name": "LAVID\u00c6SPUTA", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 305, "tweet_count": 2962, "listed_count": 1}, "location": "MDRDSUR 047"}, {"verified": false, "username": "MILolibcn", "id": "963780742798086146", "name": "Dolors", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 248, "tweet_count": 51274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Villarfv28", "id": "1002233678", "name": "Villar", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1720, "tweet_count": 55818, "listed_count": 0}, "location": "Iru\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MBTotorika", "id": "2684738857", "name": "Miren Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4154, "tweet_count": 444459, "listed_count": 273}, "location": "Bilbao"}, {"verified": false, "username": "SOSRefugiadosEu", "id": "4828484945", "name": "SOS REFUGIADOS EUROPA", "public_metrics": {"followers_count": 17106, "following_count": 14865, "tweet_count": 47288, "listed_count": 241}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "lucatbarone", "id": "148040018", "name": "Luca Tancredi Barone \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 2805, "tweet_count": 21612, "listed_count": 114}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "El_Moreno__", "id": "2485768122", "name": "Mario Espinoza Pino", "public_metrics": {"followers_count": 5743, "following_count": 2232, "tweet_count": 68967, "listed_count": 59}, "location": "Granada y Madrid"}, {"verified": false, "username": "Aex90072546", "id": "1118446252994199553", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 47, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "protoeuskaldun", "id": "3641785521", "name": "\u02c8borxa a\u02c8\u027eis\u033bti\u0303mu\u0303\u02cc\u0272o\u0303 \ud83d\udd3b\ud83d\udfe3 {tho}", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 299, "tweet_count": 87744, "listed_count": 24}, "location": "Heuskal Herria"}, {"verified": false, "username": "DavidLA97", "id": "1396689853", "name": "-\u222bVdP", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 174, "tweet_count": 6108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802", "name": "Barbijaputa", "public_metrics": {"followers_count": 290047, "following_count": 841, "tweet_count": 103560, "listed_count": 2965}, "location": "#RadFem"}, {"verified": false, "username": "persona15m", "id": "344148643", "name": "persona15m\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 5001, "tweet_count": 88351, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "LadyBaskervile", "id": "356181712", "name": "Lady Lore \u2728\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 741, "tweet_count": 202595, "listed_count": 19}, "location": "Catalunha, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Alekusu90", "id": "818447429771083776", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 931, "tweet_count": 13617, "listed_count": 2}, "location": "Ankh-Morpork"}, {"verified": false, "username": "fleshandblog", "id": "89536028", "name": "Santi \u24b6lemany \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 791, "tweet_count": 48533, "listed_count": 21}, "location": "Barcelona, Europe"}, {"verified": false, "username": "JuanitoTr", "id": "240346711", "name": "Juan Jes\u00fas Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 874, "tweet_count": 45389, "listed_count": 12}, "location": "Gran Canaria"}, {"verified": false, "username": "AzulCopon", "id": "703624279", "name": "Azul", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 814, "tweet_count": 7714, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "janeausxten", "id": "2386976613", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1890, "tweet_count": 81621, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "radavocado", "id": "952190289623572481", "name": "kapasa0", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 199, "tweet_count": 31187, "listed_count": 0}, "location": "du er ikke alene"}, {"verified": false, "username": "miki_gtr", "id": "412894380", "name": "Miquel ||*|| \ud83c\udf97\ufe0f\u267f", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 5000, "tweet_count": 340798, "listed_count": 6}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "pitusihara", "id": "277459142", "name": "antoni bueso", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 350, "tweet_count": 115959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TaniaHachim", "id": "159262614", "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 990, "tweet_count": 32432, "listed_count": 3}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": true, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983", "name": "CTXT", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "okokitsme", "id": "2811901", "name": "Okokitsme", "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 3912, "tweet_count": 114008, "listed_count": 174}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "kanuti1977", "id": "628862708", "name": "Fco V\u00e9lez \ud83d\udcaa\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 334, "tweet_count": 176439, "listed_count": 47}, "location": "C\u00e1dis, Espanha"}, {"verified": false, "username": "MendesATM", "id": "802988442", "name": "Mands", "public_metrics": {"followers_count": 3898, "following_count": 4236, "tweet_count": 43182, "listed_count": 7}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "RibotEnric", "id": "937798157513248770", "name": "Enric Ribot", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 284, "tweet_count": 14566, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JoandeLleida", "id": "566333038", "name": "Joan L\u00f3pez\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 2073, "tweet_count": 66136, "listed_count": 17}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "gallumbox", "id": "2499823176", "name": "Neto", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 933, "tweet_count": 17261, "listed_count": 1}, "location": "Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "username": "ieribi", "id": "209209062", "name": "Iera", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 564, "tweet_count": 42901, "listed_count": 16}, "location": "Euskal Herria. "}, {"verified": false, "username": "DmodaEl", "id": "1143441112897654784", "name": "ElBecarioDmoda \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 687, "tweet_count": 7834, "listed_count": 0}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"verified": false, "username": "GuzCuenca", "id": "906639112937115650", "name": "Desir\u00e9e Guzm\u00e1n \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\ud83d\uddbc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 357, "tweet_count": 1091, "listed_count": 0}, "location": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, Esp"}, {"verified": false, "username": "gemmadDesign", "id": "2535248757", "name": "Jo", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 4128, "tweet_count": 41636, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "OsoIngeni", "id": "911721131513729025", "name": "El Oso Ingeni", "public_metrics": {"followers_count": 20593, "following_count": 432, "tweet_count": 37178, "listed_count": 53}, "location": "Rep\u00fablica de ara s\u00ed que s\u00ed"}, {"verified": false, "username": "sylar_71", "id": "421426306", "name": "\ud83d\udcaa221B\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 3773, "tweet_count": 563772, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "rom_pineda", "id": "2575755994", "name": "poba", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2491, "tweet_count": 128198, "listed_count": 12}, "location": "GORA ANDALUZIA ASKATUTA "}, {"verified": false, "username": "sankaractivist", "id": "3801252981", "name": "Le Sankaractivisme", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 2519, "tweet_count": 12930, "listed_count": 22}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Laura06342418", "id": "1189605965479469056", "name": "Human Being", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 40, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Teresaisnowfree", "id": "912711438837395456", "name": "Teresaisfreenow", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 606, "tweet_count": 52075, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona,Rep\u00fablica Catalunya"}, {"verified": false, "username": "KikoPrada", "id": "118024627", "name": "Kiko Prada", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1577, "tweet_count": 40703, "listed_count": 31}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Luispolack", "id": "362152587", "name": "Luis SP", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1001, "tweet_count": 11249, "listed_count": 25}, "location": "Madrid - C\u00e1diz - Spain"}, {"verified": false, "username": "IoccoLiliana", "id": "955554988696195074", "name": "Liliana Iocco", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 3757, "tweet_count": 71490, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Sarakatiuska_", "id": "259808746", "name": "Sara \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 431, "tweet_count": 26604, "listed_count": 6}, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CarmenLu80", "id": "285337563", "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 2865, "tweet_count": 58602, "listed_count": 54}, "location": "Le\u00e3o, Espanha"}, {"verified": false, "username": "HectorBenitez9", "id": "463226377", "name": "H\u00e9ctor Ben\u00edtez\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 2429, "tweet_count": 67092, "listed_count": 14}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria"}, {"verified": false, "username": "beacaburrut", "id": "1192928020077666306", "name": "\u16d2eacaburrut", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 187, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "milaarizmendi", "id": "1428970014", "name": "mila arizmendi", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 329, "tweet_count": 5852, "listed_count": 2}, "location": "Pa\u00eds Vasco, "}, {"verified": false, "username": "oronoz69", "id": "357552604", "name": "Merche", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1947, "tweet_count": 12372, "listed_count": 1}, "location": "En el mundo"}, {"verified": false, "username": "elymental_", "id": "362495587", "name": "leyre \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 392, "tweet_count": 167044, "listed_count": 10}, "location": "aqu\u00ed no"}, {"verified": false, "username": "SVinagretta", "id": "1038722531186933760", "name": "Se\u00f1orita Vinagretta", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 147, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lagnstrumpf", "id": "914420846902603776", "name": "ATenea", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 854, "tweet_count": 15336, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rey_Pygmalion", "id": "137419649", "name": "Miguel \u00c1ngel Vico", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1616, "tweet_count": 66829, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "09drl", "id": "2464554871", "name": "Daniel R", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 222, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "location": "Ayamonte"}, {"verified": false, "username": "Ashanti_Alston", "id": "945238449061355520", "name": "Ashanti Alston", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 4998, "tweet_count": 651732, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LilianSmati", "id": "1540971697", "name": "\u269c\ufe0f \u0645\u0644\u0643\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 43, "tweet_count": 3475, "listed_count": 0}, "location": "Lucena , C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "blacklrheart", "id": "3974972098", "name": "Dandara", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 466, "tweet_count": 34198, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alvarocifuh", "id": "1124600204", "name": "Vividor-Follador", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 367, "tweet_count": 2357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carloslvarez9", "id": "617956094", "name": "Carlos \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 283, "tweet_count": 41682, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Xlourenzo", "id": "633627068", "name": "Xo\u00e1n X. Lorenzo \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 4411, "tweet_count": 54287, "listed_count": 18}, "location": "Ferrol, Galiza"}, {"verified": false, "username": "Hivenfour", "id": "173768380", "name": "Dar\u00edo Hiven", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 197, "tweet_count": 68333, "listed_count": 15}, "location": "Benidorm, Spain"}, {"verified": false, "username": "55Magal", "id": "236771483", "name": "Mar\u00eda Gallego", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1152, "tweet_count": 27971, "listed_count": 4}, "location": "Galicia"}, {"verified": false, "username": "cepa_sovietica", "id": "1514114130", "name": "Cepa Sovi\u00e9tica.", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 278, "tweet_count": 56095, "listed_count": 1}, "location": "Espanya"}, {"verified": false, "username": "SheilaToledoDaz", "id": "764742104", "name": "Sheila \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1060, "tweet_count": 26594, "listed_count": 2}, "location": "Torrijos, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "mynestea", "id": "422887885", "name": "hagakure", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 286, "tweet_count": 76206, "listed_count": 8}, "location": "\u00c1ustria"}, {"verified": false, "username": "leiregamu", "id": "1077675928749252609", "name": "Leire", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 171, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "location": "Vitoria-Gasteiz"}, {"verified": false, "username": "raquelcga", "id": "391400153", "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 79, "tweet_count": 1962, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "razhess", "id": "1200196446", "name": "Daniel Naranjo \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 244, "tweet_count": 14497, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "aloma74", "id": "295663080", "name": "Aloma \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 462, "tweet_count": 22889, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "macfutbol", "id": "204256904", "name": "MAC", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1312, "tweet_count": 572, "listed_count": 4}, "location": "CANTABRIA"}, {"verified": false, "username": "sadmartx", "id": "1155041635", "name": "\u24d0\u24dd\u24e3\u24de", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 354, "tweet_count": 29025, "listed_count": 2}, "location": "Grenada"}, {"verified": false, "username": "palmira_ra", "id": "899343021296291841", "name": "Palmira Fernandez Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1149, "tweet_count": 2144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Srta_Nucelar", "id": "248232371", "name": "Voodoo Mama", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 523, "tweet_count": 23933, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "HFradera", "id": "914421572974280704", "name": "Helena Renau Fradera", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 174, "tweet_count": 4578, "listed_count": 0}, "location": "Sant Celoni, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "nazaren91979326", "id": "1138162570056089600", "name": "\ud83c\udf0anazarena\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 43, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "strigom_1995", "id": "716141354", "name": "sergio trigo saugar", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 3368, "tweet_count": 21035, "listed_count": 3}, "location": "Alcorcon (Madrid)"}, {"verified": false, "username": "caarmen310", "id": "962957905", "name": "carmen", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 334, "tweet_count": 12076, "listed_count": 3}, "location": "madrid"}, {"verified": false, "username": "documasi", "id": "247744314", "name": "Jose A Martinez Glez", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1979, "tweet_count": 21839, "listed_count": 198}, "location": "Castell\u00f3 de la Plana"}, {"verified": false, "username": "tonisolano", "id": "30980493", "name": "Toni Solano \ud83c\udf4f\ud83d\udcda\ud83c\udf4f", "public_metrics": {"followers_count": 40961, "following_count": 12221, "tweet_count": 79917, "listed_count": 1130}}, {"verified": false, "username": "JordiOrpella", "id": "453855749", "name": "Jordi Orpella", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 368, "tweet_count": 3604, "listed_count": 3}, "location": "moving"}, {"verified": false, "username": "Giba01", "id": "27705450", "name": "~The life Snake!~", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1877, "tweet_count": 10115, "listed_count": 13}, "location": "Butant\u00e3, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "indjow", "id": "86106327", "name": "Erika!", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 525, "tweet_count": 6196, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Hqtorzinc", "id": "2851764761", "name": "Pre-ilegal", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 531, "tweet_count": 29498, "listed_count": 2}, "location": "A Media Meseta"}, {"verified": false, "username": "Matt_gdp", "id": "2439840653", "name": "el muchacho\ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 451, "tweet_count": 27846, "listed_count": 0}, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Kililongo", "id": "251879646", "name": "\u00c1lex K \ud83d\udcbe\uf8ff\ud83c\udfae\ud83c\udfce\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 4981, "tweet_count": 24549, "listed_count": 5}, "location": "Para\u00edso Fhloston"}, {"verified": false, "username": "Maikiyason", "id": "752924628167823360", "name": "Maikiyasondemivida\u00a1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 544, "tweet_count": 71939, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sraking", "id": "254233844", "name": "alexa \ud83c\udf97\ud83c\udf97ara ja, sediciosa\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 421, "tweet_count": 31007, "listed_count": 0}, "location": "sabadell-barcelona"}, {"verified": false, "username": "Ray777298", "id": "4362370469", "name": "Ray", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 380, "tweet_count": 955, "listed_count": 0}, "location": "Mordor, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "syounsoul", "id": "857744287806763011", "name": "jackie", "public_metrics": {"followers_count": 9216, "following_count": 9652, "tweet_count": 37715, "listed_count": 11}, "location": "mx \u2022 skz \u2022 atz \u2022 x1 \u2022 khh"}, {"verified": false, "username": "AndreiaBizzo", "id": "102505949", "name": "Andreia \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 15256, "following_count": 5688, "tweet_count": 38814, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "silmaga76", "id": "333549021", "name": "silvia", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 546, "tweet_count": 92067, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "fresinalinda", "id": "1723004058", "name": "Eva", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 154, "tweet_count": 7209, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Penedesfera", "id": "13086532", "name": "Penedesfera", "public_metrics": {"followers_count": 6381, "following_count": 5074, "tweet_count": 254488, "listed_count": 157}, "location": "El Pened\u00e8s"}, {"verified": false, "username": "anabeacapivara", "id": "1142399545", "name": "Bellatrix Banguela \ud83c\udfce\ufe0f \ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 2148, "tweet_count": 40296, "listed_count": 4}, "location": "Ravenclaw, Valaris "}, {"verified": false, "username": "SergioGon314", "id": "436120336", "name": "gegio \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 673, "tweet_count": 49725, "listed_count": 10}, "location": "Roca de Gu\u00eda"}, {"verified": false, "username": "nessisamess_", "id": "1083381271814987777", "name": "Ness", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 128, "tweet_count": 1618, "listed_count": 0}, "location": "Granada, Spain"}, {"verified": false, "username": "Cal_Tut", "id": "335925906", "name": "Susana Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 390, "tweet_count": 5626, "listed_count": 12}, "location": "Sentmenat, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Mingo_Graphics", "id": "1181106736566095872", "name": "Rodrigo Minguez \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 60, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Puercoespanda", "id": "193637370", "name": "Puercoespanda \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 20504, "following_count": 1128, "tweet_count": 119269, "listed_count": 247}, "location": "Soria, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "nataliag_vargas", "id": "2844149778", "name": "Natalia G. Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 1167, "tweet_count": 4798, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "guivieirinh4", "id": "1005833241956438016", "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 190, "tweet_count": 15889, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "thewins_", "id": "1354284188", "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 271, "tweet_count": 11060, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "observ1972", "id": "129864435", "name": "O Observador LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2661, "tweet_count": 130193, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "universalqro", "id": "750611600", "name": "EL UNIVERSAL Qro", "public_metrics": {"followers_count": 44818, "following_count": 847, "tweet_count": 132327, "listed_count": 278}, "location": "Quer\u00e9taro"}, {"verified": false, "username": "taniuska__", "id": "1103306050353197057", "name": "Tania", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 290, "tweet_count": 6469, "listed_count": 0}, "location": "Gran Canaria"}, {"verified": false, "username": "LadyCatfilim", "id": "2395238233", "name": "\ud83d\udc7b\u2694\ufe0fbelligerent pasta witch", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 703, "tweet_count": 64821, "listed_count": 7}, "location": "(ELLE/ella)"}, {"verified": false, "username": "sergizack1999", "id": "2721874583", "name": "Sergi Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 795, "tweet_count": 1150, "listed_count": 0}, "location": "Sant Andreu de la Barca, Espan"}, {"verified": false, "username": "enriquegalardi", "id": "304881935", "name": "enrique galardi", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 538, "tweet_count": 213471, "listed_count": 40}, "location": "getxo-bizkaia"}, {"verified": false, "username": "CesarStrawberry", "id": "925894628", "name": "C\u00e9sar Strawberry", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 3221, "tweet_count": 51519, "listed_count": 186}, "location": "Madrid (Sur de Europa)"}, {"verified": false, "username": "mccoythinner", "id": "2290556556", "name": "El Malo", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 288, "tweet_count": 100401, "listed_count": 9}, "location": "Vietnam"}, {"verified": false, "username": "TatianaVGerwen", "id": "903325535434141697", "name": "Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 474, "tweet_count": 5053, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "MarinaDestroy", "id": "370063274", "name": "Marina P\u00e9rez Esparza", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 296, "tweet_count": 6881, "listed_count": 0}, "location": "Totana, Murcia."}, {"verified": false, "username": "mjomog", "id": "36894011", "name": "Manuel Moguer", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 707, "tweet_count": 18877, "listed_count": 7}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Reinodeleon2", "id": "986645479625814018", "name": "Reinodeleon", "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 4138, "tweet_count": 8685, "listed_count": 3}, "location": "Le\u00e3o, Espanha"}, {"verified": false, "username": "mariasuiza", "id": "82113729", "name": "Maria Jose Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 115, "tweet_count": 7427, "listed_count": 2}, "location": "espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jmcasasus", "id": "846048642", "name": "Josep Ma Casas\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1388, "tweet_count": 34496, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "AntonioRosaGar2", "id": "954039811085660163", "name": "En defensa DD.HH.", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 135, "tweet_count": 28780, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mis3yyo", "id": "1013748373", "name": "may \u2640\ufe0f\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Radfem", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 372, "tweet_count": 188412, "listed_count": 21}}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "author_id": "137831966", "id": "1194164092862423046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193081096608636928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194215435765501952"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:28:41.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad. https://t.co/HKQPXNGlbP", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "4226512773", "id": "1194215435765501952", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/HKQPXNGlbP", "expanded_url": "https://twitter.com/hourria_col/status/1193081096608636928", "display_url": "twitter.com/hourria_col/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "author_id": "14525982", "id": "1194209986471182337", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ldXSJg6NFq", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mt/mato-grosso/noticia/2019/11/11/suspeito-de-matar-engenheira-apos-perseguicao-no-transito-e-preso-em-mt.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mt/mato-grosso\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524915776830025728/zEwuWIEP?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 826}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524915776830025728/zEwuWIEP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suspeito de matar engenheira ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o no tr\u00e2nsito \u00e9 preso em MT", "description": "Julia Barbosa de Souza, de 28 anos, foi atingida por um tiro na cabe\u00e7a. Ela estava na cidade a passeio.", "unwound_url": "https://g1.globo.com/mt/mato-grosso/noticia/2019/11/11/suspeito-de-matar-engenheira-apos-perseguicao-no-transito-e-preso-em-mt.ghtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193975033300967424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-11T19:33:25.000Z", "text": "\"Cidad\u00e3o de Bem\" tamb\u00e9m mata. Se n\u00e3o tivesse uma arma no porta-luvas do carro, n\u00e3o teria se valido de sua \"coragem\", teria esquecido a birra de tr\u00e2nsito e a esta altura ter\u00edamos um assassino e uma v\u00edtima a menos. -  G1 https://t.co/ldXSJg6NFq", "public_metrics": {"retweet_count": 588, "reply_count": 415, "like_count": 3558, "quote_count": 55}, "author_id": "168520768", "id": "1193975033300967424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "author_id": "913070553522688001", "id": "1194170655920533505", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210323894591488"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:23.000Z", "text": "Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "author_id": "136666412", "id": "1194210323894591488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "author_id": "107153756", "id": "1193987375900307456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 74, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 265, "end": 279, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/tUxPNCgAq7", "expanded_url": "https://twitter.com/DjRamon__/status/1193868657979469824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tUxPNCgAq7", "media_key": "3_1193868652623335424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193868657979469824"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T12:30:43.000Z", "text": "He sido muy critico \u00faltimamente con la estrategia suicida de @CiudadanosCs ,pero ojal\u00e1 tomen ejemplo pol\u00edticos que llevan toda la vida agarr\u00e1ndose a la silla.Un pol\u00edtico que asume su responsabilidad y lo deja todo,es un gesto que merece toda mi admiraci\u00f3n. Chap\u00f3!! @Albert_Rivera https://t.co/tUxPNCgAq7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "858293277874958336", "id": "1193868657979469824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "author_id": "3535194023", "id": "1194178018035539968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "author_id": "2397854668", "id": "1193999881247088641", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "author_id": "94208950", "id": "1194171447960358912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194215855703375873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexkohan", "id": "261836609"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194216242913140738"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:31:54.000Z", "text": "@alexkohan un var\u00f3n adolescente se suicida en argentina cada 6 horas. Alguna vez alguien tendr\u00e1 el valor de hablar de esto", "in_reply_to_user_id": "261836609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "125581292", "id": "1194216242913140738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194023635503190017"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T22:46:33.000Z", "text": "Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en la  impopularidad, la incapacidad, el desprestigio, la corrupci\u00f3n, la violaci\u00f3n de derechos humanos y la c\u00e1rcel. \u00bfAlg\u00fan siquiatra por ah\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 87, "like_count": 434, "quote_count": 15}, "author_id": "151609487", "id": "1194023635503190017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194214514260168704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194215855703375873"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:30:22.000Z", "text": "\u201cYa se va a acomodar\u201d te repiten como loro. Mientras, hay muertos. \u201cMenos que las mujeres\u201d, justifican. As\u00ed estamos.", "in_reply_to_user_id": "261836609", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "author_id": "261836609", "id": "1194215855703375873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194215435765501952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194215540161761280"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:29:06.000Z", "text": "Esto no puede seguir ocurriendo.\n\nhttps://t.co/06IUwwZKcT", "in_reply_to_user_id": "4226512773", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4226512773", "id": "1194215540161761280", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/06IUwwZKcT", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM&__twitter_impression=true", "display_url": "m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM&__twitter_impression=true"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194203229808209921"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:40:11.000Z", "text": "Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza que se suicidan porque son expulsados de los centros, menores que se suicidan por la violencia que viven estando tutelados. \nhttps://t.co/pDta0VgMau", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "author_id": "311002021", "id": "1194203229808209921", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/pDta0VgMau", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "author_id": "461370816", "id": "1193824871379341312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7191, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BhzKZyZ8GD", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193883052436590592"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T13:27:55.000Z", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/BhzKZyZ8GD", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 13}, "author_id": "249112212", "id": "1193883052436590592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.5264, "type": "Place", "normalized_text": "Descansa"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.757, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vEMBjeRvzJ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=425165231480329&id=100019605667350", "display_url": "facebook.com/permalink.php?\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=425165231480329&id=100019605667350"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193081096608636928"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-09T08:21:14.000Z", "text": "Se llamaba Omar, salto de un puente despu\u00e9s de estar bajo la protecci\u00f3n de menores de Catalu\u00f1a, que su historia no quede en el Olvido\n Descansa en paz Omar. Re pensemos el sistema de protecci\u00f3n. Nadie cruza a Europa con intenci\u00f3n de suicidarse. https://t.co/vEMBjeRvzJ", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 7}, "author_id": "888451954808115200", "id": "1193081096608636928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 184, "end": 193, "username": "_InfoMIE", "id": "2507063588"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "testosseux"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/h1KxsxjHtJ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194154330716352512"], "lang": "fr", "created_at": "2019-11-12T07:25:53.000Z", "text": "#testosseux En Espagne comme en France, des scandales tragiques\n Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores\nhttps://t.co/h1KxsxjHtJ\ncc @nathlequeux @_InfoMIE", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398836546", "id": "1194154330716352512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/tZWE6rqujP", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193639553699069954"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-10T21:20:21.000Z", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/tZWE6rqujP v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 40, "like_count": 198, "quote_count": 18}, "author_id": "567389065", "id": "1193639553699069954"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 233, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/GJYICLoYtV", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211849681690624"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:14:27.000Z", "text": "Luego ped\u00eds respeto por los votantes de VOX. Anda a la mierda, son los que promueven estas cosas. Era s\u00f3lo un ni\u00f1o.Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/GJYICLoYtV v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "596717255", "id": "1194211849681690624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/byjZDVBsmH", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194183636410667015"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T09:22:20.000Z", "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d. https://t.co/byjZDVBsmH", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "author_id": "1262358540", "id": "1194183636410667015", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194211470726356992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Alysonhgd1", "id": "1054851440261451776"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "sandroch7", "id": "233173326"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "AlineTosin", "id": "1003449594288668672"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4303, "type": "Organization", "normalized_text": "DPVAT"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/B3XdEI6HDj", "expanded_url": "https://twitter.com/rafa_elder/status/1194213187807260672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B3XdEI6HDj", "media_key": "3_1194213184275660800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194213187807260672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:19:46.000Z", "text": "@Alysonhgd1 @sandroch7 @AlineTosin Por que o motociclista paga t\u00e3o caro o DPVAT?Ningu\u00e9m quer pagar, mas na hora da merda todos querem usar... https://t.co/B3XdEI6HDj", "in_reply_to_user_id": "1054851440261451776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3783839717", "id": "1194213187807260672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "exmenas", "id": "1100375524482920448"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "SOSRacis", "id": "197418443"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "ecasacciosocial", "id": "526324922"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/HW6ctas0Ya", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209714731110400"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-09T16:52:19.000Z", "text": "Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Omar, en @elperiodico (@exmenas @SOSRacis @hourria_col @ecasacciosocial) https://t.co/HW6ctas0Ya", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 9, "like_count": 98, "quote_count": 23}, "author_id": "482278636", "id": "1193209714731110400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qItuh8W1XZ", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194172965434396672"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:39:56.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/qItuh8W1XZ", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "26804529", "id": "1194172965434396672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7968, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2aL79YwT9H", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?8bb", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?8bb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194161909060100097"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T07:56:00.000Z", "text": "\u201cSe llamaba Omar, ten\u00eda toda una vida por delante, y entre todos lo matamos\u201d\nhttps://t.co/2aL79YwT9H", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "364528766", "id": "1194161909060100097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "LAEQ"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/PkShkn4feV", "expanded_url": "https://twitter.com/Camila_Caipora/status/1194212693563133955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkShkn4feV", "media_key": "3_1194212682095845376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194212693563133955"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T11:17:48.000Z", "text": "Ontem tava todo mundo imitando a porra de um gato no lab, pra tentar atrair esse gato \n\nSE HOJE ELE CONTINUAR PRESO NO LAEQ, EU VOU LIGAR PROS BOMBEIROS PQ EU N\u00c3O AGUENTO MAIS https://t.co/PkShkn4feV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1360733616", "id": "1194212693563133955"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194054076528578560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T00:47:30.000Z", "text": "\u00c9 surreal. Torcida se matou a apoiar, aguentou os piores momentos da nossa hist\u00f3ria, abra\u00e7ou esse elenco e entregou tudo que tinha. Dentro de campo a resposta n\u00e3o veio, os t\u00edtulos tb n e agora a culpa \u00e9 nossa?", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "author_id": "1568642503", "id": "1194054076528578560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 13, "username": "BDPTV", "id": "265541737"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 141, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "GeraldOropeza"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 142, "tag": "GeraldOropeza"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/SphQtblTh1", "expanded_url": "http://ptv.pe/tvenvivo", "display_url": "ptv.pe/tvenvivo"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/0hKLkYV5N5", "expanded_url": "https://twitter.com/BDPTV/status/1194196083762745345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hKLkYV5N5", "media_key": "3_1194196082244431872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194196083762745345"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:11:48.000Z", "text": "HOY en @BDPTV: Un informe sobre la detenci\u00f3n de la madre y hermana del conocido y acusado por lavado de activos y narcotr\u00e1fico, #GeraldOropeza. Todos los detalles en https://t.co/SphQtblTh1 \u2193\u2193 https://t.co/0hKLkYV5N5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "265541737", "id": "1194196083762745345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194092712238170112"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T03:21:02.000Z", "text": "si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la culpa al otro, porque todos sabemos que es de persona buena:\n-no poder reflexionar\n-no reconocerse como posible ignorante\n-estar del lado correcto de la mecha", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 315, "quote_count": 0}, "author_id": "4474361429", "id": "1194092712238170112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.858, "type": "Other", "normalized_text": "Beat Saber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194110639188381698"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T04:32:16.000Z", "text": "Mi gata suicida estaba acostada ABAJO M\u00cdO mientras jugaba Beat Saber. Me di cuenta cuando termin\u00e9 de jugar, me saco la VR y ah\u00ed estaba ella; mir\u00e1ndome sin miedo, desafiante.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "author_id": "155044199", "id": "1194110639188381698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194017477627396096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-11T22:22:05.000Z", "text": "ningu\u00e9m tem no\u00e7\u00e3o de como eu estou psicologicamente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000029097383350277", "id": "1194017477627396096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194208088343101440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "gonziver", "id": "90469110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194211410835857408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:12:42.000Z", "text": "@Clau_sias @gonziver Educada puede ser. Preparada de ninguna manera..\nC\u00ednica claramente \nMentirosa desde ya.\nLadrones por sobre todo.\nPrefiero estar mejor y bancarme alguna cadena nacional cada tanto.\nClaramente 1 presidente con medios y aparato a favor que no realice\nFRACAS\u00d3", "in_reply_to_user_id": "224063808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926253160225759232", "id": "1194211410835857408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193982593991139328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "albasenve", "id": "4805006535"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9333, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 87, "tag": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193990009591865344"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T20:32:56.000Z", "text": "@albasenve @rosaliavt Pues que se vaya despidiendo de actuar en la feria de Murcia #Vox", "in_reply_to_user_id": "4805006535", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 196, "like_count": 829, "quote_count": 33}, "author_id": "895960469059579905", "id": "1193990009591865344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 146, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Tokoname"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194198959050215424"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:23:13.000Z", "text": "Todos estos a\u00f1os viajando sin dejarme nada en hoteles y para la primera vez ha tenido que ser la chaqueta de worlds del lol en el hotel de Tokoname y darme cuenta casi dos d\u00edas despu\u00e9s en Tokio \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 63, "like_count": 5625, "quote_count": 6}, "author_id": "61879392", "id": "1194198959050215424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194211610354757632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:13:29.000Z", "text": "Y mientras esto est\u00e1 pasando. Pero no era un chico, no era un ni\u00f1o, no era una persona. Era un MENA, ese nombre que les ponemos para meter sus problemas bajo nuestra alfombra hip\u00f3crita y racista https://t.co/4FtJkFJwaX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966735108966354944", "id": "1194211610354757632", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/4FtJkFJwaX", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/sociedad/joven-mena-suicida-ser-extutelado_1335561.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/socie\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194187811425009665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194187813933273089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T09:38:56.000Z", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro\n...", "in_reply_to_user_id": "758350964894015488", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "758350964894015488", "id": "1194187813933273089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194111935341629440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-12T04:37:25.000Z", "text": "A grande verdade \u00e9 que tem muita gente l\u00e1 dentro que era pra estar aqui fora,e muita gente aqui fora que ia estar rendendo muito mais l\u00e1 dentro. N\u00e3o falo nem s\u00f3 de mim. Falo de Drika, Bifao, Andrea.Tem gente l\u00e1 que n\u00e3o presta nem pra dar bom dia pro cavalo e t\u00e1 l\u00e1 s\u00f3 co\u00e7ando saco", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 1147, "like_count": 8027, "quote_count": 290}, "author_id": "1040639498483388417", "id": "1194111935341629440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194210394828615680"], "lang": "ca", "created_at": "2019-11-12T11:08:40.000Z", "text": "Diallo i de Guinea Conakry, com Idrissa, que mor al CIE de Barcelona el 2011.\nLa hist\u00f2ria de la viol\u00e8ncia institucional no \u00e9s casual, \u00e9s c\u00edclica i es repeteix perqu\u00e8 \u00e9s end\u00e8mica.\nS\u00f3n assassinats!\nhttps://t.co/t4vRAkQvib", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "501786081", "id": "1194210394828615680", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/t4vRAkQvib", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/iowwWvLqsG", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194210458829574145"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T11:08:55.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/iowwWvLqsG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61640831", "id": "1194210458829574145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194173795801665536"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:43:14.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "4828484945", "id": "1194173795801665536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/6MULveOfdb", "expanded_url": "http://bit.ly/32BUvMf", "display_url": "bit.ly/32BUvMf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194166689560170496"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:14:59.000Z", "text": "Esto aqu\u00ed no puede pasar\n\n\"El primer triunfo de Jair Bolsonaro fue que lo subestimaran \u2013los medios de comunicaci\u00f3n, sus adversarios, sus aliados, la gente en general\u2013, y ninguna subestimaci\u00f3n fue m\u00e1s suicida que la de la derecha tradicional.\" \n https://t.co/6MULveOfdb", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983", "id": "1194166689560170496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.3022, "type": "Product", "normalized_text": "AP7"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/HQBkYnmKUO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/11/11/5dc99f8921efa0647a8b4606.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194152926668820480"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T07:20:18.000Z", "text": "Empresarios de toda Espa\u00f1a piden a Marlaska que pare el corte de la AP7. \n\nPero ep, que no ha tenido ning\u00fan impacto econ\u00f3mico, eh?\n\nEn menos de 24h. https://t.co/HQBkYnmKUO", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 9, "like_count": 415, "quote_count": 2}, "author_id": "911721131513729025", "id": "1194152926668820480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193974068468428802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KikoPrada", "id": "118024627"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "biscuter", "id": "8167492"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.3139, "type": "Other", "normalized_text": "Pazos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194207871527014400"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T10:58:38.000Z", "text": "@KikoPrada @biscuter Me acaba de estallar la puta cabeza. Pero qu\u00e9 cojones... \u00a1el Pazos! Es un showman 24/7", "in_reply_to_user_id": "118024627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "362152587", "id": "1194207871527014400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0W883AHxIj", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193929938140909568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T16:34:14.000Z", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/0W883AHxIj Algunos se han burlado del hilo en el que ayer hablaba de los menores inmigrantes. En fin, que no se tengan que ver nunca en estas, ni ellos ni sus hijos.", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 92, "quote_count": 5}, "author_id": "30980493", "id": "1193929938140909568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193848353794265088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/VGJ9XjUGsX", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1193848353794265088", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193901980311310336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-11T14:43:08.000Z", "text": "Herzog se enforcou, foi o que disseram. https://t.co/VGJ9XjUGsX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86106327", "id": "1193901980311310336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193988431837376517"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194009481358794759"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-11T21:50:18.000Z", "text": "Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala. https://t.co/LaLiz9K3To", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 62, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/LaLiz9K3To", "expanded_url": "https://twitter.com/Marco_Teruggi/status/1193988431837376517", "display_url": "twitter.com/Marco_Teruggi/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "102505949", "id": "1194009481358794759"}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Atica, Gr\u00e9cia", "id": "00279a5763b04e35"}, {"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53229785", "value": "53229785", "detail": "User has been suspended: [53229785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194214501220044800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194214501220044800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194214501220044800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194086479309475840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194086479309475840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194086479309475840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "456891884", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [456891884].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "456891884", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194085209064509440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194085209064509440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194085209064509440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "384073086", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [384073086].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "384073086", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193726082840776704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193726082840776704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193726082840776704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194197684975996929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194197684975996929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194197684975996929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1194217679927873536", "oldest_id": "1194207596468723712", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzl77ptk9ax82ut5jqtw2hlw9rx"}}