{"data": [{"id": "1163073021957091328", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2373996739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163073021957091328"], "created_at": "2019-08-18T12:59:51.000Z"}, {"id": "1163072988964691968", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1392266509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072988964691968"], "created_at": "2019-08-18T12:59:44.000Z"}, {"id": "1163072910308913154", "text": "RT @RFI_Br: Atentado suicida em casamento deixa pelo menos 63 mortos no Afeganist\u00e3o https://t.co/j2UHSVG3I0 https://t.co/gTZboJlXNk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "375686456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163002229013434368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8471, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/j2UHSVG3I0", "expanded_url": "https://rfi.my/4Obb.t", "display_url": "rfi.my/4Obb.t"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gTZboJlXNk", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Br/status/1163002229013434368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTZboJlXNk", "media_key": "3_1163002227276935168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072910308913154"], "created_at": "2019-08-18T12:59:25.000Z"}, {"id": "1163072863127183362", "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida voc\u00eas acham mesmo esse filme horr\u00edvel? eu n\u00e3o acho t\u00e3o ruim assim eu gosto at\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1070073838162141184", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072863127183362"], "created_at": "2019-08-18T12:59:14.000Z"}, {"id": "1163072849587986433", "text": "RT @by__ashley: #MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3353804729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868235911536643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "by__ashley", "id": "510840039"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "MacriTeVotoPero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072849587986433"], "created_at": "2019-08-18T12:59:10.000Z"}, {"id": "1163072843623669762", "text": "@ravagliarossana Non la perdiamo. Calenda non si suicida. Coerentemente con quanto ha sempre dichiarato se ne va nel momento in cui si concretizza alleanza Pd M5S. E non \u00e8 il solo. Chi non accetta l\u2019alleanza con Casaleggio e Grillo costruir\u00e0 uno spazio riformista dove potremo riconoscerci", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "318601090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163071020774907913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ravagliarossana", "id": "822803010388688896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072843623669762"], "in_reply_to_user_id": "822803010388688896", "created_at": "2019-08-18T12:59:09.000Z"}, {"id": "1163072824954773508", "text": "RT @cris_riba: Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat su\u00efcida com\u00e8s a Kabul. L'atac ha causat 63 morts i 182 ferits en un local on se cele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "767320172864602112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163059806724337664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cris_riba", "id": "230409348"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072824954773508"], "created_at": "2019-08-18T12:59:04.000Z"}, {"id": "1163072823121862657", "text": "RT @estadoisrael: #Atentado suicida en #Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos @estadoisrael https://t.co/mU3JmbBLEa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "544686270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163035232985108481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mU3JmbBLEa", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/internacional/explosion-suicida-afganistan-muertos-heridos/", "display_url": "israelnoticias.com/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Atentado"}, {"start": 39, "end": 50, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072823121862657"], "created_at": "2019-08-18T12:59:04.000Z"}, {"id": "1163072817325326336", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4167070108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072817325326336"], "created_at": "2019-08-18T12:59:03.000Z"}, {"id": "1163072809809121280", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807027036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072809809121280"], "created_at": "2019-08-18T12:59:01.000Z"}, {"id": "1163072656205389825", "text": "RT @estadoisrael: #ISIS se responsabiliza por el atentado suicida en #Afganist\u00e1n que dej\u00f3 63 muertos @estadoisrael https://t.co/pthSzZyW2N", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50897127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163068463608451073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pthSzZyW2N", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/isis-atentado-suicida-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/isis-aten\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ISIS"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072656205389825"], "created_at": "2019-08-18T12:58:24.000Z"}, {"id": "1163072632666959872", "text": "RT @portalmvd: Atentado suicida en una boda dej\u00f3 m\u00e1s de 60 muertos y m\u00e1s de 180 heridos en Kabul https://t.co/IqiuxNzIgy", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "367268232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163068470143139840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/IqiuxNzIgy", "expanded_url": "http://m.uy/uc727333", "display_url": "m.uy/uc727333"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072632666959872"], "created_at": "2019-08-18T12:58:19.000Z"}, {"id": "1163072604544147458", "text": "Ya son 63 los muertos por atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n, en plena fase de cierre de acuerdo entre talibanes y EEUU https://t.co/4bo90Dllu5 https://t.co/UtoIoHdpTV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "500769793", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.5115, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/4bo90Dllu5", "expanded_url": "https://www.naiz.eus/es/actualidad/noticia/20190818/se-cuentan-ya-63-muertos-por-el-atentado-en-una-boda-en-afganistan", "display_url": "naiz.eus/es/actualidad/\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/UtoIoHdpTV", "expanded_url": "https://twitter.com/naiz_info/status/1163072604544147458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UtoIoHdpTV", "media_key": "3_1163072595543166976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072604544147458"], "created_at": "2019-08-18T12:58:12.000Z"}, {"id": "1163072442333564928", "text": "Me gustar\u00eda que la situaci\u00f3n llegar\u00e1 a o\u00eddos de todos aquellos ciudadanos africanos que tienen intenci\u00f3n de coger todos sus ahorros e probar suerte a Europa que abortaran esa situaci\u00f3n suicida. NO OS QUIEREN, LA MAYOR\u00cdA OS DESPRECIA y es lamentable #OpenArms", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1234923584", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "OpenArms"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 258, "tag": "OpenArms"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072442333564928"], "created_at": "2019-08-18T12:57:33.000Z"}, {"id": "1163072425636126721", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143319239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072425636126721"], "created_at": "2019-08-18T12:57:29.000Z"}, {"id": "1163072377661657098", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "869398246355083267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072377661657098"], "created_at": "2019-08-18T12:57:18.000Z"}, {"id": "1163072216222720000", "text": "El ataque suicida mat\u00f3 a 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182 en un sal\u00f3n de fiestas\nhttps://t.co/mqXu7eRuw6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "88714239", "edit_history_tweet_ids": ["1163072216222720000"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/mqXu7eRuw6", "expanded_url": "https://www.elciudadanoweb.com/isis-se-adjudico-el-atentado-que-causo-63-muertos-en-una-boda-en-afganistan/", "display_url": "elciudadanoweb.com/isis-se-adjudi\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:56:39.000Z"}, {"id": "1163072205569363968", "text": "RT @todonoticias: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3082253784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070591362043904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072205569363968"], "created_at": "2019-08-18T12:56:37.000Z"}, {"id": "1163072107594616833", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "438059455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072107594616833"], "created_at": "2019-08-18T12:56:13.000Z"}, {"id": "1163072101152100352", "text": "RT @todonoticias: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "342746225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070591362043904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072101152100352"], "created_at": "2019-08-18T12:56:12.000Z"}, {"id": "1163072079048126464", "text": "RT @WRadioColombia: #Internacional | Tragedia en Kabul: atentado suicida causa 63 muertos y 182 heridos &gt;&gt; https://t.co/WSHNyymKbc", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190135301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070453361139712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/WSHNyymKbc", "expanded_url": "http://bit.ly/2TI0U5y", "display_url": "bit.ly/2TI0U5y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wradio.com.co/noticias/internacional/tragedia-en-kabul-atentado-suicida-causa-63-muertos-y-182-heridos/20190818/nota/3941868.aspx"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072079048126464"], "created_at": "2019-08-18T12:56:07.000Z"}, {"id": "1163072051994906624", "text": "Quem mata tempo n\u00e3o \u00e9 assasino, \u00e9 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024020297635319809", "edit_history_tweet_ids": ["1163072051994906624"], "created_at": "2019-08-18T12:56:00.000Z"}, {"id": "1163072023905611777", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83460389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072023905611777"], "created_at": "2019-08-18T12:55:53.000Z"}, {"id": "1163072016473362437", "text": "Se ele pensa em voltar pro Brasil depois dessa? Confere a\u00ed \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/EkP2ZsOujy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2706750278", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EkP2ZsOujy", "expanded_url": "https://esporte.uol.com.br/futebol/ultimas-noticias/2019/08/16/jogador-brasileiro-viu-da-janela-de-casa-tufao-que-matou-dezenas-na-china.htm", "display_url": "esporte.uol.com.br/futebol/ultima\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072016473362437"], "created_at": "2019-08-18T12:55:52.000Z"}, {"id": "1163072015860994049", "text": "Regi\u00e3o: Mulher que matou companheiro o conheceu pelas redes sociais e se mudou h\u00e1 15 dias // https://t.co/RN0D8gkYgt https://t.co/9DR4XFoygq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14322674", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4726, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00e3o"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RN0D8gkYgt", "expanded_url": "http://www.vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/08/18/regiao-mulher-que-matou-companheiro-o-conheceu-pelas-redes-sociais-e-se-mudou-ha-15-dias/", "display_url": "vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/08/18/\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/9DR4XFoygq", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdomarcelo/status/1163072015860994049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9DR4XFoygq", "media_key": "3_1163072008487350272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163072015860994049"], "created_at": "2019-08-18T12:55:52.000Z"}, {"id": "1163071957849509888", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1077968184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071957849509888"], "created_at": "2019-08-18T12:55:38.000Z"}, {"id": "1163071669872803842", "text": "RT @todonoticias: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190315705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070591362043904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071669872803842"], "created_at": "2019-08-18T12:54:29.000Z"}, {"id": "1163071639522816001", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4590520401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071639522816001"], "created_at": "2019-08-18T12:54:22.000Z"}, {"id": "1163071600612261888", "text": "s\u00f3 pq eu tava me sentindo s\u00f3 ontem minha m\u00e3e foi falar com uma amiga minha e falou p ela falar com um colega meu????\n\nagr ele ta com pena de mim EU TO COM MT ODIO\n\nessa fase minha ja passou, eu n preciso de aten\u00e7\u00e3o, eu n sou fr\u00e1gil EU NAO SOU SUICIDA so me deixem em paz porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4893858466", "edit_history_tweet_ids": ["1163071600612261888"], "created_at": "2019-08-18T12:54:13.000Z"}, {"id": "1163071564050509824", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913514461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071564050509824"], "created_at": "2019-08-18T12:54:04.000Z"}, {"id": "1163071543687168000", "text": "RT @todonoticias: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159548009442664450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070591362043904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071543687168000"], "created_at": "2019-08-18T12:53:59.000Z"}, {"id": "1163071417442852866", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870552133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071417442852866"], "created_at": "2019-08-18T12:53:29.000Z"}, {"id": "1163071399084339201", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3008262855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071399084339201"], "created_at": "2019-08-18T12:53:25.000Z"}, {"id": "1163071333229584384", "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2190377608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161187999302000640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071333229584384"], "created_at": "2019-08-18T12:53:09.000Z"}, {"id": "1163071258805882881", "text": "RT @estadoisrael: #ISIS se responsabiliza por el atentado suicida en #Afganist\u00e1n que dej\u00f3 63 muertos @estadoisrael https://t.co/pthSzZyW2N", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "607812813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163068463608451073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pthSzZyW2N", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/isis-atentado-suicida-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/isis-aten\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ISIS"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071258805882881"], "created_at": "2019-08-18T12:52:51.000Z"}, {"id": "1163071258768134145", "text": "RT @todonoticias: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2877073415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070591362043904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071258768134145"], "created_at": "2019-08-18T12:52:51.000Z"}, {"id": "1163071236500598786", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "760145277647020032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071236500598786"], "created_at": "2019-08-18T12:52:46.000Z"}, {"id": "1163071222667784192", "text": "RT @todonoticias: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "957115242378645504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070591362043904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071222667784192"], "created_at": "2019-08-18T12:52:42.000Z"}, {"id": "1163071192523132928", "text": "Hombre mata a su esposa a machetazos y otro se suicida, ambos casos en Zacatecas https://t.co/XHOGmW8jP2 #Bajio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87913183", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.3588, "type": "Place", "normalized_text": "Bajio"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/XHOGmW8jP2", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mou5Kb", "display_url": "bit.ly/2Mou5Kb"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 111, "tag": "Bajio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071192523132928"], "created_at": "2019-08-18T12:52:35.000Z"}, {"id": "1163071173376249856", "text": "RT @estadoisrael: #ISIS se responsabiliza por el atentado suicida en #Afganist\u00e1n que dej\u00f3 63 muertos @estadoisrael https://t.co/pthSzZyW2N", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "883903411950944257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163068463608451073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pthSzZyW2N", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/isis-atentado-suicida-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/isis-aten\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ISIS"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071173376249856"], "created_at": "2019-08-18T12:52:31.000Z"}, {"id": "1163071066383835138", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "867162996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071066383835138"], "created_at": "2019-08-18T12:52:05.000Z"}, {"id": "1163071047303872513", "text": "RT @PaulinaAstrozaS: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97317474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036543088570369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulinaAstrozaS", "id": "1861413494"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Euronews"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071047303872513"], "created_at": "2019-08-18T12:52:01.000Z"}, {"id": "1163070994845536256", "text": "Abro hilo. \n\nUnas de las historias de amor \u2764 m\u00e1s duraderas y tempestuosas de la historia es la de Marco Antonio y Cleopatra. Las relaciones transcurrieron durante trece a\u00f1os, desde el a\u00f1o 42 hasta el 30 a.C. en que se suicida Antonio. El fruto de la misma, tres hijos de ambos. https://t.co/n6ozmoheJG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2770518046", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/n6ozmoheJG", "expanded_url": "https://twitter.com/muyhistoriaPLUS/status/1163070994845536256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6ozmoheJG", "media_key": "3_1163070988495544320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070994845536256"], "created_at": "2019-08-18T12:51:48.000Z"}, {"id": "1163070867435347969", "text": "RT @todonoticias: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2580961164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070591362043904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070867435347969"], "created_at": "2019-08-18T12:51:18.000Z"}, {"id": "1163070866986586112", "text": "RT @todonoticias: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346899108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070591362043904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070866986586112"], "created_at": "2019-08-18T12:51:18.000Z"}, {"id": "1163070859755569152", "text": "Ataque suicida en boda de Afganist\u00e1n deja 63 muertos y mas de 180 heridos [V\u00eda: @AgenciaCN] #18Ago #NoticiasACN #AtaqueSuicida #Bomba #Afganist\u00e1n #SalonDeBodas #Kabul\nhttps://t.co/R58tOzeeYH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "170429841", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 90, "username": "AgenciaCN", "id": "70502750"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9244, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Place", "normalized_text": "Bomba"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.676, "type": "Place", "normalized_text": "SalonDeBodas"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/R58tOzeeYH", "expanded_url": "http://www.acn.com.ve/ataque-suicida-boda-afganistan-63muertos-180heridos/", "display_url": "acn.com.ve/ataque-suicida\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 98, "tag": "18Ago"}, {"start": 99, "end": 111, "tag": "NoticiasACN"}, {"start": 112, "end": 126, "tag": "AtaqueSuicida"}, {"start": 127, "end": 133, "tag": "Bomba"}, {"start": 134, "end": 145, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "SalonDeBodas"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070859755569152"], "created_at": "2019-08-18T12:51:16.000Z"}, {"id": "1163070851614482432", "text": "La austeridad no es suicida https://t.co/9gDioPO89H v\u00eda @InstitutoCato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "513598777", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/9gDioPO89H", "expanded_url": "https://shar.es/aXs2ds", "display_url": "shar.es/aXs2ds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070851614482432"], "created_at": "2019-08-18T12:51:14.000Z"}, {"id": "1163070823177097217", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "751150742573027328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070823177097217"], "created_at": "2019-08-18T12:51:07.000Z"}, {"id": "1163070788280442880", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "822349106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070788280442880"], "created_at": "2019-08-18T12:50:59.000Z"}, {"id": "1163070687231250432", "text": "El Estado Isl\u00e1mico en Joras\u00e1n - regi\u00f3n hist\u00f3rica que comprende Ir\u00e1n y Afganist\u00e1n - ha reivindicado la matanza en una boda, anoche, en un distrito chi\u00edta de Kabul. El presunto autor fue un suicida pakistan\u00ed. https://t.co/iin7wyQ8wc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "381499746", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163069726265937920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8697, "type": "Place", "normalized_text": "Joras\u00e1n"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iin7wyQ8wc", "expanded_url": "https://twitter.com/pajhwok/status/1163069726265937920", "display_url": "twitter.com/pajhwok/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070687231250432"], "created_at": "2019-08-18T12:50:35.000Z"}, {"id": "1163070637327470592", "text": "RT @324cat: Kabul viu una de les pitjors matances d'aquest any en un atemptat su\u00efcida en un sal\u00f3 de casaments https://t.co/SdIMsmZyyT", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "205649884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057960005730304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070637327470592"], "created_at": "2019-08-18T12:50:23.000Z"}, {"id": "1163070617748484097", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992828072546304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070617748484097"], "created_at": "2019-08-18T12:50:18.000Z"}, {"id": "1163070591362043904", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "25992212", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4013, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070591362043904"], "created_at": "2019-08-18T12:50:12.000Z"}, {"id": "1163070546449457157", "text": "RT @WRadioColombia: #Internacional | Tragedia en Kabul: atentado suicida causa 63 muertos y 182 heridos &gt;&gt; https://t.co/WSHNyymKbc", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "629785720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070453361139712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/WSHNyymKbc", "expanded_url": "http://bit.ly/2TI0U5y", "display_url": "bit.ly/2TI0U5y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wradio.com.co/noticias/internacional/tragedia-en-kabul-atentado-suicida-causa-63-muertos-y-182-heridos/20190818/nota/3941868.aspx"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070546449457157"], "created_at": "2019-08-18T12:50:01.000Z"}, {"id": "1163070545883275264", "text": "https://t.co/Cpsxgzjq2P Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/fMtMa2qerc #noticias https://t.co/WS8sgJVY6f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137036095", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Cpsxgzjq2P", "expanded_url": "http://dld.bz/-tws", "display_url": "dld.bz/-tws", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583090350574669824/g-PRWACN?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 799}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583090350574669824/g-PRWACN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Mundo de Ma\u00f1ana", "description": "\u00a1Respondiendo directamente de la Biblia a las preguntas m\u00e1s importantes!", "unwound_url": "https://www.elmundodemanana.org/"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fMtMa2qerc", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/WS8sgJVY6f", "expanded_url": "https://twitter.com/LivingTruth/status/1163070545883275264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WS8sgJVY6f", "media_key": "3_1163070543895154688"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070545883275264"], "created_at": "2019-08-18T12:50:01.000Z"}, {"id": "1163070453361139712", "text": "#Internacional | Tragedia en Kabul: atentado suicida causa 63 muertos y 182 heridos &gt;&gt; https://t.co/WSHNyymKbc", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "20560294", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WSHNyymKbc", "expanded_url": "http://bit.ly/2TI0U5y", "display_url": "bit.ly/2TI0U5y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wradio.com.co/noticias/internacional/tragedia-en-kabul-atentado-suicida-causa-63-muertos-y-182-heridos/20190818/nota/3941868.aspx"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070453361139712"], "created_at": "2019-08-18T12:49:39.000Z"}, {"id": "1163070336147099648", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "838751402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070336147099648"], "created_at": "2019-08-18T12:49:11.000Z"}, {"id": "1163070286633168896", "text": "Ataque suicida en boda de Afganist\u00e1n deja 63 muertos y mas de 180\u00a0heridos https://t.co/FhXgdcDhTr https://t.co/gPllFWXPqj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70502750", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8775, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FhXgdcDhTr", "expanded_url": "https://www.acn.com.ve/ataque-suicida-boda-afganistan-63muertos-180heridos/", "display_url": "acn.com.ve/ataque-suicida\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gPllFWXPqj", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCN/status/1163070286633168896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPllFWXPqj", "media_key": "3_1163070285194547205"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070286633168896"], "created_at": "2019-08-18T12:48:59.000Z"}, {"id": "1163070230253506560", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/jAVmfW72WV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95238323", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.4318, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/jAVmfW72WV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070230253506560"], "created_at": "2019-08-18T12:48:46.000Z"}, {"id": "1163069963927785472", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "940412280201793539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069963927785472"], "created_at": "2019-08-18T12:47:42.000Z"}, {"id": "1163069961667055617", "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "457877977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069961667055617"], "created_at": "2019-08-18T12:47:42.000Z"}, {"id": "1163069909380882433", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069909380882433"], "created_at": "2019-08-18T12:47:29.000Z"}, {"id": "1163069682154385411", "text": "@SilvrioGuimare3 E a Itaipu? E os 39kg de coca no avi\u00e3o presidencial? E o cheque da Micheque? E os 37 ap\u00eas do Fl\u00e1vio? E o Queiroz que, se algu\u00e9m o procura, o presidente o demite? E o vizinho que matou a Marielle? E a Terra Plana? E a mamadeira de piroca que te deixou cego?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082939283298811904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163067061347803139"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SilvrioGuimare3", "id": "871161182199185408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7127, "type": "Place", "normalized_text": "Itaipu"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.3124, "type": "Person", "normalized_text": "Micheque"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.759, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.6091, "type": "Place", "normalized_text": "Terra Plana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069682154385411"], "in_reply_to_user_id": "871161182199185408", "created_at": "2019-08-18T12:46:35.000Z"}, {"id": "1163069632300900352", "text": "RT @sumariumcom: \ud83d\udcf8 Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del D\u00e1esh (Estado Isl\u00e1mico) en una boda mata a 63 personas\n\u2022\n\u2022\nVer \u2795: https://t.co/X1m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "721050281056813057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163069467666128896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.368, "type": "Place", "normalized_text": "D\u00e1esh"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.3346, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069632300900352"], "created_at": "2019-08-18T12:46:23.000Z"}, {"id": "1163069582724276225", "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "322928439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069582724276225"], "created_at": "2019-08-18T12:46:11.000Z"}, {"id": "1163069542421151745", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465601820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069542421151745"], "created_at": "2019-08-18T12:46:02.000Z"}, {"id": "1163069523068674048", "text": "#AFGHANISTAN. Esplosione durante una festa di matrimonio a #Kabul: decine di morti. #Media locali: \"attentato suicida\". #BuonaDomenica un corno!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "497298464", "edit_history_tweet_ids": ["1163069523068674048"], "created_at": "2019-08-18T12:45:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "Kabul"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "Media"}, {"start": 120, "end": 134, "tag": "BuonaDomenica"}]}}, {"id": "1163069467666128896", "text": "\ud83d\udcf8 Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del D\u00e1esh (Estado Isl\u00e1mico) en una boda mata a 63 personas\n\u2022\n\u2022\nVer \u2795: https://t.co/X1mDyEkuuo https://t.co/bBPrAxTsLG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "519706573", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Place", "normalized_text": "D\u00e1esh"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.3671, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/X1mDyEkuuo", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/08/18/celebracion-fatal-ataque-suicida-del-estado-islamico-en-una-boda-mata-a-63-personas/", "display_url": "sumarium.es/2019/08/18/cel\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bBPrAxTsLG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1163069467666128896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBPrAxTsLG", "media_key": "3_1163069288045064192"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bBPrAxTsLG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1163069467666128896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBPrAxTsLG", "media_key": "3_1163069288057585665"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bBPrAxTsLG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1163069467666128896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBPrAxTsLG", "media_key": "3_1163069288112119808"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bBPrAxTsLG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1163069467666128896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBPrAxTsLG", "media_key": "3_1163069288049197059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069467666128896"], "created_at": "2019-08-18T12:45:44.000Z"}, {"id": "1163069414201331712", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "562125261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069414201331712"], "created_at": "2019-08-18T12:45:31.000Z"}, {"id": "1163069403812024320", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37776921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069403812024320"], "created_at": "2019-08-18T12:45:29.000Z"}, {"id": "1163069329702871041", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1063414038271541249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069329702871041"], "created_at": "2019-08-18T12:45:11.000Z"}, {"id": "1163069314624344065", "text": "RT @TelemundoNews: Al menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2365786992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163065507055935488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069314624344065"], "created_at": "2019-08-18T12:45:08.000Z"}, {"id": "1163069205291393024", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "489343812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069205291393024"], "created_at": "2019-08-18T12:44:41.000Z"}, {"id": "1163069190443536385", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978826882618675200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069190443536385"], "created_at": "2019-08-18T12:44:38.000Z"}, {"id": "1163069170927460353", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716635660719816704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069170927460353"], "created_at": "2019-08-18T12:44:33.000Z"}, {"id": "1163069163121893376", "text": "RT @estadoisrael: #ISIS se responsabiliza por el atentado suicida en #Afganist\u00e1n que dej\u00f3 63 muertos @estadoisrael https://t.co/pthSzZyW2N", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2420764201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163068463608451073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pthSzZyW2N", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/isis-atentado-suicida-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/isis-aten\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ISIS"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069163121893376"], "created_at": "2019-08-18T12:44:31.000Z"}, {"id": "1163069089432186880", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "40310089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069089432186880"], "created_at": "2019-08-18T12:44:14.000Z"}, {"id": "1163069074873692160", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "171653724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069074873692160"], "created_at": "2019-08-18T12:44:10.000Z"}, {"id": "1163069066862632960", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "479764945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069066862632960"], "created_at": "2019-08-18T12:44:08.000Z"}, {"id": "1163069035535372289", "text": "RT @portalmvd: Atentado suicida en una boda dej\u00f3 m\u00e1s de 60 muertos y m\u00e1s de 180 heridos en Kabul https://t.co/IqiuxNzIgy", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2437579938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163068470143139840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/IqiuxNzIgy", "expanded_url": "http://m.uy/uc727333", "display_url": "m.uy/uc727333"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069035535372289"], "created_at": "2019-08-18T12:44:01.000Z"}, {"id": "1163068973912604672", "text": "RT @Psi_Politico: @RegisGalo_13 Lembrei de outro feminicida suicida da regi\u00e3o, o MC Rea\u00e7a, que se matou em Valinhos ao supor ter matado a a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2980176958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936133875109888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Psi_Politico", "id": "750531996502360065"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4711, "type": "Place", "normalized_text": "Valinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068973912604672"], "created_at": "2019-08-18T12:43:46.000Z"}, {"id": "1163068950353272832", "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3097122904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068950353272832"], "created_at": "2019-08-18T12:43:41.000Z"}, {"id": "1163068795793133568", "text": "RT @portalmvd: Atentado suicida en una boda dej\u00f3 m\u00e1s de 60 muertos y m\u00e1s de 180 heridos en Kabul https://t.co/IqiuxNzIgy", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "899715425591840770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163068470143139840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/IqiuxNzIgy", "expanded_url": "http://m.uy/uc727333", "display_url": "m.uy/uc727333"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068795793133568"], "created_at": "2019-08-18T12:43:04.000Z"}, {"id": "1163068674225430528", "text": "RT @sosrefugiados: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional  https://t.co/ukP5leapom", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "779364219351396353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163067226100051968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ukP5leapom", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068674225430528"], "created_at": "2019-08-18T12:42:35.000Z"}, {"id": "1163068504792338433", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257962224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068504792338433"], "created_at": "2019-08-18T12:41:54.000Z"}, {"id": "1163068475541250049", "text": "Cara aqui perto de casa se enforcou Pq a mulher se separou dele e ele amava muito ela, oloko tiu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "925501105785704449", "edit_history_tweet_ids": ["1163068475541250049"], "created_at": "2019-08-18T12:41:47.000Z"}, {"id": "1163068470143139840", "text": "Atentado suicida en una boda dej\u00f3 m\u00e1s de 60 muertos y m\u00e1s de 180 heridos en Kabul https://t.co/IqiuxNzIgy", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "87751887", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IqiuxNzIgy", "expanded_url": "http://m.uy/uc727333", "display_url": "m.uy/uc727333"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068470143139840"], "created_at": "2019-08-18T12:41:46.000Z"}, {"id": "1163068463608451073", "text": "#ISIS se responsabiliza por el atentado suicida en #Afganist\u00e1n que dej\u00f3 63 muertos @estadoisrael https://t.co/pthSzZyW2N", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2247822258", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.7061, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pthSzZyW2N", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/isis-atentado-suicida-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/isis-aten\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 62, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068463608451073"], "created_at": "2019-08-18T12:41:45.000Z"}, {"id": "1163068398470909954", "text": "@AlbertoRavell\nAtaque suicida en una boda en Kabul: al menos 63 muertos 182 heridos https://t.co/VLZMapIdNV \u2026 via @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119071805", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}, {"start": 114, "end": 118, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VLZMapIdNV", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3735674/0/ataque-suicida-causa-panico-numerosas-victimas-boda-kabul/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/373567\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068398470909954"], "in_reply_to_user_id": "75883996", "created_at": "2019-08-18T12:41:29.000Z"}, {"id": "1163068275263037440", "text": "V\u00cdDEO \u25b6\ufe0f El atentado se produjo anoche del s\u00e1bado, cuando un gran n\u00famero de personas celebraba una boda en un barrio de minor\u00eda chi\u00ed. \nhttps://t.co/xvQmcRQdG1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "89435190", "edit_history_tweet_ids": ["1163068275263037440"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/xvQmcRQdG1", "expanded_url": "https://www.laopiniondezamora.es/multimedia/videos/internacional/2019-08-18-181688-atentado-suicida-deja-menos-fallecidos-kabul.html", "display_url": "laopiniondezamora.es/multimedia/vid\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:41:00.000Z"}, {"id": "1163068214131273732", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "831449425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068214131273732"], "created_at": "2019-08-18T12:40:45.000Z"}, {"id": "1163068120560537600", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "787325160198201347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068120560537600"], "created_at": "2019-08-18T12:40:23.000Z"}, {"id": "1163068108963233794", "text": "#\u00daltimaHora\nEl Estado Isl\u00e1mico acaba de asumir la autor\u00eda del sangriento atentado suicida que dej\u00f3 en la noche de este s\u00e1bado, hacia las 22:40 horas (18:10 GMT), 63 muertos y 182 heridos en un sal\u00f3n de bodas de Kabul. https://t.co/i5ywYb5pTO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171845131", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/i5ywYb5pTO", "expanded_url": "https://twitter.com/oquinteroefe/status/1163068108963233794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5ywYb5pTO", "media_key": "3_1163068104064294919"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068108963233794"], "created_at": "2019-08-18T12:40:20.000Z"}, {"id": "1163068029686681600", "text": "RT @AlbertoRavell: Ataque suicida en una boda en Kabul: al menos 63 muertos 182 heridos https://t.co/5e72SS9vMV via @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "46379113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163009128899461121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}, {"start": 116, "end": 120, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5e72SS9vMV", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3735674/0/ataque-suicida-causa-panico-numerosas-victimas-boda-kabul/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/373567\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068029686681600"], "created_at": "2019-08-18T12:40:01.000Z"}, {"id": "1163068008455168006", "text": "Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a K\u00e0bul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/swTO1ehrvG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "403287683", "edit_history_tweet_ids": ["1163068008455168006"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/swTO1ehrvG", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:39:56.000Z"}, {"id": "1163068001412952065", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1311674220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068001412952065"], "created_at": "2019-08-18T12:39:54.000Z"}, {"id": "1163067717232058368", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "406305431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067717232058368"], "created_at": "2019-08-18T12:38:47.000Z"}, {"id": "1163067708147150848", "text": "@Boscardin Essa @joicehasselmann \u00e9 o resumo dos deslumbrados \u201cnovos crist\u00e3os\u201d do  @pslnacamara e do @PSL_Nacional . Se acha \u201ca bala que matou Kennedy\u201d...!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "303257581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162885568008790016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067708147150848"], "in_reply_to_user_id": "159995198", "created_at": "2019-08-18T12:38:45.000Z"}, {"id": "1163067652778209286", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208913520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067652778209286"], "created_at": "2019-08-18T12:38:31.000Z"}, {"id": "1163067638504939521", "text": "Afeganist\u00e3o: ataque suicida em casamento mata 63 pessoas #afeganist\u00e3o #ataque #cabul #kabul https://t.co/fzfo8lnCcT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "29274419", "edit_history_tweet_ids": ["1163067638504939521"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fzfo8lnCcT", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/mundo/afeganist\u00e3o-ataque-suicida-em-casamento-mata-63-pessoas-1.2223840", "display_url": "otempo.com.br/mundo/afeganis\u2026"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "afeganist\u00e3o"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "ataque"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "cabul"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:38:28.000Z"}, {"id": "1163067614517768192", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1016318977193234437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067614517768192"], "created_at": "2019-08-18T12:38:22.000Z"}, {"id": "1163067423563681793", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2690249466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067423563681793"], "created_at": "2019-08-18T12:37:37.000Z"}, {"id": "1163067329955147776", "text": "Ataque Suicida: m\u00e1s de 63 muertos Explosi\u00f3n en sal\u00f3n de bodas en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/alMkE0JSLX https://t.co/GxmY4Ztszl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155318072493924353", "edit_history_tweet_ids": ["1163067329955147776"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/alMkE0JSLX", "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=y269oWi66S8", "display_url": "youtube.com/watch?v=y269oW\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/GxmY4Ztszl", "expanded_url": "http://panoramadenoticias.home.blog/2019/08/18/ataque-suicida-mas-de-63-muertos-explosion-en-salon-de-bodas-en-afganistan/", "display_url": "panoramadenoticias.home.blog/2019/08/18/ata\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:37:14.000Z"}, {"id": "1163067293166911488", "text": "No est\u00e1 haciendo ejercicio sino que est\u00e1 tratando como de suicidarse y no puede hahahahahahahahahaha\n\nLalalalala la banana suicida lalalala https://t.co/uSebEZVsIe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3111538373", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163067069073678336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.6712, "type": "Other", "normalized_text": "Lalalalala"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/uSebEZVsIe", "expanded_url": "https://twitter.com/Nela_ELF_/status/1163067069073678336", "display_url": "twitter.com/Nela_ELF_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067293166911488"], "created_at": "2019-08-18T12:37:06.000Z"}, {"id": "1163067226100051968", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional  https://t.co/ukP5leapom", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4828484945", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.6513, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ukP5leapom", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067226100051968"], "created_at": "2019-08-18T12:36:50.000Z"}, {"id": "1163067204893597697", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1548633650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067204893597697"], "created_at": "2019-08-18T12:36:45.000Z"}, {"id": "1163067110937038849", "text": "RT @Asiablog_it: #AFGHANISTAN. Esplosione durante una festa di matrimonio a #Kabul: decine di morti. Media locali: \"attentato suicida\". Eme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2890496489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163015160866340864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Asiablog_it", "id": "1647344210"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 76, "end": 82, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067110937038849"], "created_at": "2019-08-18T12:36:22.000Z"}, {"id": "1163067060462788608", "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1465205899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067060462788608"], "created_at": "2019-08-18T12:36:10.000Z"}, {"id": "1163067017047531521", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119946410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067017047531521"], "created_at": "2019-08-18T12:36:00.000Z"}, {"id": "1163067006066843648", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "319609062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067006066843648"], "created_at": "2019-08-18T12:35:57.000Z"}, {"id": "1163066921530679297", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "832999521739214848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066921530679297"], "created_at": "2019-08-18T12:35:37.000Z"}, {"id": "1163066905365819394", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "375075776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066905365819394"], "created_at": "2019-08-18T12:35:33.000Z"}, {"id": "1163066823400722432", "text": "O Kaz foi contratado pra realizar uma miss\u00e3o suicida: resgatar um cara de uma fortaleza em outro pa\u00eds. Ele produz uma droga que afeta os Grishas (magos desse universo) e precisa ser resgatado e preso (os mercadores provavelmente querem saber a f\u00f3rmula pra vender a droga)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77078302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163065515109228544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5031, "type": "Person", "normalized_text": "Kaz"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.2901, "type": "Other", "normalized_text": "Grishas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066823400722432"], "in_reply_to_user_id": "77078302", "created_at": "2019-08-18T12:35:14.000Z"}, {"id": "1163066749065007105", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida en una boda en Kabul que ha dejado 63 muertos https://t.co/8PXEWTvcaY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2302873614", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8PXEWTvcaY", "expanded_url": "http://dozz.es/brhwd4", "display_url": "dozz.es/brhwd4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066749065007105"], "created_at": "2019-08-18T12:34:56.000Z"}, {"id": "1163066734074564608", "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "794918120741867520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066734074564608"], "created_at": "2019-08-18T12:34:52.000Z"}, {"id": "1163066712788557825", "text": "RT @Mariann46409026: @leonemaschio @Filomen30847137 @51fini @OllaPiero @Giacinto_Bruno @SoniaGrotto @GiancarloDeRisi @ElenaInvernizzi @elis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "372937945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962038152421376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mariann46409026", "id": "966702165095059457"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "leonemaschio", "id": "372937945"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "Filomen30847137", "id": "1032326690264018944"}, {"start": 52, "end": 59, "username": "51fini", "id": "1331086867"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "OllaPiero", "id": "1117576526"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "SoniaGrotto", "id": "1165550496792371200"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "GiancarloDeRisi", "id": "406981868"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "ElenaInvernizzi", "id": "984646254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066712788557825"], "created_at": "2019-08-18T12:34:47.000Z"}, {"id": "1163066702067851266", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001638978955759617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066702067851266"], "created_at": "2019-08-18T12:34:45.000Z"}, {"id": "1163066641472806913", "text": "AFGHANISTAN: Attacco suicida in una sala durante una festa di matrimonio alla Dubai City Hall a Kabul: Isis rivendica https://t.co/fyukL2m4u0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1084450777748459520", "edit_history_tweet_ids": ["1163066641472806913"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/fyukL2m4u0", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingItalyNe/status/1163066641472806913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyukL2m4u0", "media_key": "3_1163066632790581253"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:34:30.000Z"}, {"id": "1163066533108695041", "text": "@StalinZio @agatamicia @Aramcheck76 Il principale problema del nucleare sono le scorie e per un Paese che non riesce a smaltire l'immondizia, che \u00e8 preda d'interessi di parte e assoggettato alle ecomafie sarebbe una scelta suicida, ma se il deposito venisse posizionato ad Arcore alcune pregiudiziali verebbero meno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1030790736663519233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162806298192334854"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "StalinZio", "id": "1149010217864220672"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "agatamicia", "id": "3059131623"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "Aramcheck76", "id": "466594672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066533108695041"], "in_reply_to_user_id": "1149010217864220672", "created_at": "2019-08-18T12:34:04.000Z"}, {"id": "1163066521826058245", "text": "#Internacionales\nAl menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche, dijo un funcionario afgano. El Estado Isl\u00e1mico se responsabiliza por el ataque.\nV\u00eda: @AP https://t.co/U1bXXJrpnt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "182181105", "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 225, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/U1bXXJrpnt", "expanded_url": "https://twitter.com/tcsnoticias/status/1163066521826058245/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U1bXXJrpnt", "media_key": "3_1163066513085075457"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066521826058245"], "created_at": "2019-08-18T12:34:02.000Z"}, {"id": "1163066495200632833", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93895641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066495200632833"], "created_at": "2019-08-18T12:33:55.000Z"}, {"id": "1163066473008586753", "text": "RT @fdomiri: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/MFfbQhqD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2799118925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163065855036600321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fdomiri", "id": "16541180"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066473008586753"], "created_at": "2019-08-18T12:33:50.000Z"}, {"id": "1163066410207252480", "text": "@metalskater7 Suicida se queda corto.\n\nPero vamos, mi caso es el mismo, gracias a dios la naturaleza es sabia y no me da hijos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255570474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163065967011946496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163066410207252480"], "in_reply_to_user_id": "2736595769", "created_at": "2019-08-18T12:33:35.000Z"}, {"id": "1163066337633165313", "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "474896937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066337633165313"], "created_at": "2019-08-18T12:33:18.000Z"}, {"id": "1163066255269609472", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "173547368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066255269609472"], "created_at": "2019-08-18T12:32:58.000Z"}, {"id": "1163066212483575808", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4049323995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066212483575808"], "created_at": "2019-08-18T12:32:48.000Z"}, {"id": "1163066157332672514", "text": "Se suicida un ni\u00f1o de 15 a\u00f1os en la estaci\u00f3n de Cercan\u00edas de\u00a0Atocha https://t.co/zp3v3mq72o https://t.co/nb3kLdqBZh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1549284727", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6171, "type": "Place", "normalized_text": "Cercan\u00edas"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/zp3v3mq72o", "expanded_url": "https://clipcinco.wordpress.com/2019/08/18/se-suicida-un-nino-de-15-anos-en-la-estacion-de-cercanias-de-atocha/", "display_url": "clipcinco.wordpress.com/2019/08/18/se-\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/nb3kLdqBZh", "expanded_url": "https://twitter.com/clipcinco/status/1163066157332672514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nb3kLdqBZh", "media_key": "3_1163066155399110656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066157332672514"], "created_at": "2019-08-18T12:32:35.000Z"}, {"id": "1163066104278913025", "text": "Afeganist\u00e3o: ataque suicida em casamento mata 63 pessoas https://t.co/M8FCyOej81 #TribunadoNorte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "708817559282454529", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 95, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "TribunadoNorte"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/M8FCyOej81", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z7pq1n", "display_url": "bit.ly/2Z7pq1n"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 96, "tag": "TribunadoNorte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066104278913025"], "created_at": "2019-08-18T12:32:22.000Z"}, {"id": "1163066096183840774", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "894610069958135809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066096183840774"], "created_at": "2019-08-18T12:32:20.000Z"}, {"id": "1163066063862583296", "text": "@LucAsolo Miopia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1119965646", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163065862976430080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LucAsolo", "id": "220390146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163066063862583296"], "in_reply_to_user_id": "220390146", "created_at": "2019-08-18T12:32:13.000Z"}, {"id": "1163065971399102465", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "753724401309409280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065971399102465"], "created_at": "2019-08-18T12:31:50.000Z"}, {"id": "1163065969322930176", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902124313213628417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065969322930176"], "created_at": "2019-08-18T12:31:50.000Z"}, {"id": "1163065923445624832", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "626912455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065923445624832"], "created_at": "2019-08-18T12:31:39.000Z"}, {"id": "1163065870685487104", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1005911696316293120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065870685487104"], "created_at": "2019-08-18T12:31:26.000Z"}, {"id": "1163065866952613888", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4868675110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065866952613888"], "created_at": "2019-08-18T12:31:26.000Z"}, {"id": "1163065858958209024", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83625209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065858958209024"], "created_at": "2019-08-18T12:31:24.000Z"}, {"id": "1163065855036600321", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/MFfbQhqD9i", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16541180", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MFfbQhqD9i", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065855036600321"], "created_at": "2019-08-18T12:31:23.000Z"}, {"id": "1163065682180882432", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182\u00a0heridos https://t.co/7cMGwRcpL1 https://t.co/J8xWWFeGoX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75732594", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/7cMGwRcpL1", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/atentado-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/atentado-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/J8xWWFeGoX", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1163065682180882432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8xWWFeGoX", "media_key": "3_1163065680457019392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065682180882432"], "created_at": "2019-08-18T12:30:42.000Z"}, {"id": "1163065647699353600", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1920881947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065647699353600"], "created_at": "2019-08-18T12:30:33.000Z"}, {"id": "1163065603130834945", "text": "RT @VencedorMRT: M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.co/MJ4f3Zinwo\n#Pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1162371056516120576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163058441474269184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MJ4f3Zinwo", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-afganistan-mas-63-personas-mueren-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190818061557.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065603130834945"], "created_at": "2019-08-18T12:30:23.000Z"}, {"id": "1163065593274261505", "text": "I've just posted on my Blog about: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/Q8Tvql7ChT Check it out. https://t.co/aZCsAcSFOv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709879880863883264", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Q8Tvql7ChT", "expanded_url": "https://ift.tt/2Za5JtM", "display_url": "ift.tt/2Za5JtM"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/aZCsAcSFOv", "expanded_url": "https://twitter.com/Lady_K007/status/1163065593274261505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aZCsAcSFOv", "media_key": "3_1163065592225685505"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065593274261505"], "created_at": "2019-08-18T12:30:20.000Z"}, {"id": "1163065586957635584", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326079212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065586957635584"], "created_at": "2019-08-18T12:30:19.000Z"}, {"id": "1163065507987316736", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325430765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065507987316736"], "created_at": "2019-08-18T12:30:00.000Z"}, {"id": "1163065507055935488", "text": "Al menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche, dijo un funcionario afgano. El Estado Isl\u00e1mico se responsabiliza por el ataque, seg\u00fan @AP. \ud83d\udcf7: AP https://t.co/6msQBDlV3R", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "152142811", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 209, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.6713, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371098857474"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371103047681"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371115630593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065507055935488"], "created_at": "2019-08-18T12:30:00.000Z"}, {"id": "1163065410486448128", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1393015957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065410486448128"], "created_at": "2019-08-18T12:29:37.000Z"}, {"id": "1163065409450459138", "text": "Afeganist\u00e3o: ataque suicida em casamento mata 63 pessoas https://t.co/gEy7GJRwA1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "19235096", "edit_history_tweet_ids": ["1163065409450459138"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/gEy7GJRwA1", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z7pq1n", "display_url": "bit.ly/2Z7pq1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:29:36.000Z"}, {"id": "1163065312763420672", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3903393074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065312763420672"], "created_at": "2019-08-18T12:29:13.000Z"}, {"id": "1163065279624224768", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230507011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065279624224768"], "created_at": "2019-08-18T12:29:06.000Z"}, {"id": "1163065240713670656", "text": "-\nEl \u00fanico recurso a movilizar eficaz es un \u201cpotent\u00edsimo ej\u00e9rcito aliado\u201d \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\n\nLo dem\u00e1s es un JUEGO SUICIDA en el tablero de juegos del #ConsorcioCriminalSocialista Internacional\n\n- https://t.co/1GI1DVUF7U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2354677000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162939950825988096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163065240713670656"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/1GI1DVUF7U", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapuntovzla/status/1162939950825988096", "display_url": "twitter.com/contrapuntovzl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 197, "tag": "ConsorcioCriminalSocialista"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:28:56.000Z"}, {"id": "1163065203795333120", "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302699379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065203795333120"], "created_at": "2019-08-18T12:28:47.000Z"}, {"id": "1163065079329361920", "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157308073096224768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065079329361920"], "created_at": "2019-08-18T12:28:18.000Z"}, {"id": "1163065062904537089", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1471218552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065062904537089"], "created_at": "2019-08-18T12:28:14.000Z"}, {"id": "1163065008265338885", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "845768702356312065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065008265338885"], "created_at": "2019-08-18T12:28:01.000Z"}, {"id": "1163065006352678912", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "993137491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065006352678912"], "created_at": "2019-08-18T12:28:00.000Z"}, {"id": "1163064967073009664", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "399555097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064967073009664"], "created_at": "2019-08-18T12:27:51.000Z"}, {"id": "1163064883954573312", "text": "RT @cris_riba: Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat su\u00efcida com\u00e8s a Kabul. L'atac ha causat 63 morts i 182 ferits en un local on se cele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "108317765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163059806724337664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cris_riba", "id": "230409348"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064883954573312"], "created_at": "2019-08-18T12:27:31.000Z"}, {"id": "1163064835095093249", "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "457877977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064835095093249"], "created_at": "2019-08-18T12:27:20.000Z"}, {"id": "1163064820477726720", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "697216909444571136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064820477726720"], "created_at": "2019-08-18T12:27:16.000Z"}, {"id": "1163064808255774720", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2753462987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064808255774720"], "created_at": "2019-08-18T12:27:13.000Z"}, {"id": "1163064742006730752", "text": "Por si no sab\u00edan de la explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul Afghanistan \ud83d\ude2a https://t.co/dZTEs8Ypul", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1708652389", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162932593182027776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/dZTEs8Ypul", "expanded_url": "https://twitter.com/A_ZW786/status/1162932593182027776", "display_url": "twitter.com/A_ZW786/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064742006730752"], "created_at": "2019-08-18T12:26:57.000Z"}, {"id": "1163064738982649856", "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1077187874192347136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064738982649856"], "created_at": "2019-08-18T12:26:57.000Z"}, {"id": "1163064738231857152", "text": "man pat\u012bk klaus\u012bties, uhh, n\u0101ves gro\u017eus un suic\u012bda puikas-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "lv", "author_id": "1033747333173927936", "edit_history_tweet_ids": ["1163064738231857152"], "created_at": "2019-08-18T12:26:56.000Z"}, {"id": "1163064620707450882", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "358916342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064620707450882"], "created_at": "2019-08-18T12:26:28.000Z"}, {"id": "1163064620237623297", "text": "@EmmaLaEnanuli \u00c9stos sujetos dan l\u00e1stima! El d\u00eda que caiga en la realidad se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025493784296079360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163063233491689472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmmaLaEnanuli", "id": "1040326449557852162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064620237623297"], "in_reply_to_user_id": "1040326449557852162", "created_at": "2019-08-18T12:26:28.000Z"}, {"id": "1163064447746883585", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091752793558401026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064447746883585"], "created_at": "2019-08-18T12:25:47.000Z"}, {"id": "1163064374237585408", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2693616110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064374237585408"], "created_at": "2019-08-18T12:25:30.000Z"}, {"id": "1163064346739691520", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1514133402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064346739691520"], "created_at": "2019-08-18T12:25:23.000Z"}, {"id": "1163064336522366976", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1382007644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064336522366976"], "created_at": "2019-08-18T12:25:21.000Z"}, {"id": "1163064243404574720", "text": "@carnecrudaradio \"Bien comidos\" y qu\u00e9 espera, que vengan aquellos pobres fam\u00e9licos que sufren la hambruna y no tienen fuerzas ni para moverse, por supuesto que vienen los m\u00e1s fuertes, son los \u00fanicos que pueden emprender esta huida suicida. \nLos ricos no viven en esta realidad, tienen su mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301211531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163061965532684288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carnecrudaradio", "id": "789758492"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064243404574720"], "in_reply_to_user_id": "789758492", "created_at": "2019-08-18T12:24:58.000Z"}, {"id": "1163064233636089856", "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "367701562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064233636089856"], "created_at": "2019-08-18T12:24:56.000Z"}, {"id": "1163064171212283904", "text": "RT @JulyB_Lucille: @WJrMetal_23 @davidmirandario Traficantes, ladr\u00f5es, mil\u00edcias... esse pessoal n\u00e3o quer sair dessa. Acha de verdade que o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2885755899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887414337232896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064171212283904"], "created_at": "2019-08-18T12:24:41.000Z"}, {"id": "1163064061954875393", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "207790889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064061954875393"], "created_at": "2019-08-18T12:24:15.000Z"}, {"id": "1163064054807764992", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079788976221966340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064054807764992"], "created_at": "2019-08-18T12:24:14.000Z"}, {"id": "1163064001418473472", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196625054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163064001418473472"], "created_at": "2019-08-18T12:24:01.000Z"}, {"id": "1163063903267512320", "text": "@LanaMontalban La Argentina es como el novio maltratador que te pega y luego llora. Que te da pena dejarlo pero sabes que es lo que deber\u00edas hacer. Que te destruye la vida y un buen dia te mata y luego se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4040372919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162889859234766849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LanaMontalban", "id": "1597451437"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063903267512320"], "in_reply_to_user_id": "1597451437", "created_at": "2019-08-18T12:23:37.000Z"}, {"id": "1163063857788674048", "text": "RT @JulyB_Lucille: @WJrMetal_23 @davidmirandario Traficantes, ladr\u00f5es, mil\u00edcias... esse pessoal n\u00e3o quer sair dessa. Acha de verdade que o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2688447043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887414337232896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063857788674048"], "created_at": "2019-08-18T12:23:27.000Z"}, {"id": "1163063837530230784", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200590590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063837530230784"], "created_at": "2019-08-18T12:23:22.000Z"}, {"id": "1163063620487524354", "text": "@danil_etto @Paola30502511 Se gli raccontiamo della desertificazione a cui stiamo andando incontro si suicida??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "624359831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163062285184708610"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danil_etto", "id": "915566532"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Paola30502511", "id": "926180750336065538"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063620487524354"], "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "in_reply_to_user_id": "915566532", "created_at": "2019-08-18T12:22:30.000Z"}, {"id": "1163063516384890880", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234723316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063516384890880"], "created_at": "2019-08-18T12:22:05.000Z"}, {"id": "1163063417734873088", "text": "RT @DiarioSUR: #Sucesos El #EstadoIsl\u00e1mico reivindica el #atentado suicida en una boda en #Kabul que ha dejado 63 muertos https://t.co/oYLE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "834763569065517058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163063240445878272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioSUR", "id": "20448792"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Sucesos"}, {"start": 27, "end": 42, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "atentado"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063417734873088"], "created_at": "2019-08-18T12:21:42.000Z"}, {"id": "1163063401918193664", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "370987630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063401918193664"], "created_at": "2019-08-18T12:21:38.000Z"}, {"id": "1163063240445878272", "text": "#Sucesos El #EstadoIsl\u00e1mico reivindica el #atentado suicida en una boda en #Kabul que ha dejado 63 muertos https://t.co/oYLE73nr4h", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20448792", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oYLE73nr4h", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/internacional/oriente-proximo/atentado-suicida-boda-20190818090237-ntrc.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1566130859", "display_url": "diariosur.es/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 12, "end": 27, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "atentado"}, {"start": 75, "end": 81, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063240445878272"], "created_at": "2019-08-18T12:20:59.000Z"}, {"id": "1163063229326794753", "text": "Homem mata esposa e suicida-se de seguida, em Gondifelos https://t.co/SNKwvOsTqM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083379802957103105", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.5754, "type": "Place", "normalized_text": "Gondifelos"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/SNKwvOsTqM", "expanded_url": "https://www.famatv.pt/noticia/3/4104/homem-mata-esposa-e-suicida-se-de-seguida-em-gondifelos/", "display_url": "famatv.pt/noticia/3/4104\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063229326794753"], "created_at": "2019-08-18T12:20:57.000Z"}, {"id": "1163063166252867584", "text": "Google News: Ataque suicida deja varios muertos en una boda en Afganist\u00e1n - Noticieros Televisa https://t.co/HunlpLLFTf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014593845881757697", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "Google News"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.6235, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HunlpLLFTf", "expanded_url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiWGh0dHBzOi8vbm90aWNpZXJvcy50ZWxldmlzYS5jb20vdWx0aW1hcy1ub3RpY2lhcy9hdGFxdWUtc3VpY2lkYS1tdWVydG9zLWJvZGEtYWZnYW5pc3Rhbi_SAVxodHRwczovL25vdGljaWVyb3MudGVsZXZpc2EuY29tL3VsdGltYXMtbm90aWNpYXMvYXRhcXVlLXN1aWNpZGEtbXVlcnRvcy1ib2RhLWFmZ2FuaXN0YW4vYW1wLw?oc=5", "display_url": "news.google.com/__i/rss/rd/art\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063166252867584"], "created_at": "2019-08-18T12:20:42.000Z"}, {"id": "1163063142584393729", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804656572555268096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063142584393729"], "created_at": "2019-08-18T12:20:36.000Z"}, {"id": "1163063129246445568", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "536483390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063129246445568"], "created_at": "2019-08-18T12:20:33.000Z"}, {"id": "1163062875897913344", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145349741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062875897913344"], "created_at": "2019-08-18T12:19:32.000Z"}, {"id": "1163062738425438209", "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3204824567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062738425438209"], "created_at": "2019-08-18T12:19:00.000Z"}, {"id": "1163062623312781313", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1704468038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062623312781313"], "created_at": "2019-08-18T12:18:32.000Z"}, {"id": "1163062604752928772", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049751625571684354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062604752928772"], "created_at": "2019-08-18T12:18:28.000Z"}, {"id": "1163062506228715521", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4746197243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062506228715521"], "created_at": "2019-08-18T12:18:04.000Z"}, {"id": "1163062408539062272", "text": "@apraint Jajajajajajajajajajajaja Alan Garc\u00eda, como cobarde suicida se mato para no seguir viendo el triste papel en que se ha convertido el partido que alguna vez fue ilustre con VRHDLT. El se mat\u00f3, pero nosotros, el pueblo, los enterraremos a todos ustedes! Eso lo firmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "247358248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162827952612139009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "apraint", "id": "2803695380"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.8384, "type": "Other", "normalized_text": "VRHDLT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062408539062272"], "in_reply_to_user_id": "2803695380", "created_at": "2019-08-18T12:17:41.000Z"}, {"id": "1163062394584797193", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2166811532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062394584797193"], "created_at": "2019-08-18T12:17:38.000Z"}, {"id": "1163062291153244160", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279736147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062291153244160"], "created_at": "2019-08-18T12:17:13.000Z"}, {"id": "1163062262795558913", "text": "RT @324cat: Kabul viu una de les pitjors matances d'aquest any en un atemptat su\u00efcida en un sal\u00f3 de casaments https://t.co/SdIMsmZyyT", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "28373820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057960005730304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062262795558913"], "created_at": "2019-08-18T12:17:06.000Z"}, {"id": "1163062201839693825", "text": "La m\u00fasica es la madre de todas las ciencias\u00a0porque distrae las conciencias de una generaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "549358397", "edit_history_tweet_ids": ["1163062201839693825"], "created_at": "2019-08-18T12:16:52.000Z"}, {"id": "1163062174098624512", "text": "#NOTICIAS @Be1Radio | El atentado suicida en el sal\u00f3n de bodas de Afganist\u00e1n deja al menos 63 muertos y m\u00e1s de 180 heridos https://t.co/LZYbnjjRF7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "99294645", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "be1radio", "id": "168614581"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/LZYbnjjRF7", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZPxMj", "display_url": "bit.ly/2YZPxMj"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NOTICIAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062174098624512"], "created_at": "2019-08-18T12:16:45.000Z"}, {"id": "1163062150702796801", "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "55987819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062150702796801"], "created_at": "2019-08-18T12:16:40.000Z"}, {"id": "1163062066015608838", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4106143341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062066015608838"], "created_at": "2019-08-18T12:16:19.000Z"}, {"id": "1163062064249786370", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/aHgAQDd75X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17582657", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/aHgAQDd75X", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062064249786370"], "created_at": "2019-08-18T12:16:19.000Z"}, {"id": "1163062038052012033", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un pri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108359823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162966039577190406"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062038052012033"], "created_at": "2019-08-18T12:16:13.000Z"}, {"id": "1163062015751000064", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/iyvRbBmofr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1006065002", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.4318, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/iyvRbBmofr", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062015751000064"], "created_at": "2019-08-18T12:16:07.000Z"}, {"id": "1163061972910452736", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "722298246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061972910452736"], "created_at": "2019-08-18T12:15:57.000Z"}, {"id": "1163061962701451264", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118248200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061962701451264"], "created_at": "2019-08-18T12:15:55.000Z"}, {"id": "1163061951800455168", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14148285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061951800455168"], "created_at": "2019-08-18T12:15:52.000Z"}, {"id": "1163061886541344769", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3988457847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061886541344769"], "created_at": "2019-08-18T12:15:37.000Z"}, {"id": "1163061875086696448", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305384896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061875086696448"], "created_at": "2019-08-18T12:15:34.000Z"}, {"id": "1163061478863364108", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/qGCRCfNg1m v\u00eda @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "933134063577186304", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/qGCRCfNg1m", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061478863364108"], "created_at": "2019-08-18T12:13:59.000Z"}, {"id": "1163061470437007360", "text": "RT @nbonet_catradio: Estat Isl\u00e0mic s'ha atribuit l'atemptat su\u00efcida d'ahir en un casament de Kabul, a l'Afganistan amb almenys 63 morts i 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "2868906965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060222417498113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nbonet_catradio", "id": "742788883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061470437007360"], "created_at": "2019-08-18T12:13:57.000Z"}, {"id": "1163061451138961408", "text": "RT @cris_riba: Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat su\u00efcida com\u00e8s a Kabul. L'atac ha causat 63 morts i 182 ferits en un local on se cele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "8330472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163059806724337664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cris_riba", "id": "230409348"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061451138961408"], "created_at": "2019-08-18T12:13:53.000Z"}, {"id": "1163061269433376768", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1163018338001391616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061269433376768"], "created_at": "2019-08-18T12:13:09.000Z"}, {"id": "1163061265146744837", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "252513309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061265146744837"], "created_at": "2019-08-18T12:13:08.000Z"}, {"id": "1163061221974859776", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232181709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061221974859776"], "created_at": "2019-08-18T12:12:58.000Z"}, {"id": "1163061213074460672", "text": "RT @almantor: Me siento incapaz de respetar a una persona adulta que va en patinete. Es un veh\u00edculo en el que s\u00f3lo cabe la mofa y el escarn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "212676026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162799126888747009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "almantor", "id": "388504777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061213074460672"], "created_at": "2019-08-18T12:12:56.000Z"}, {"id": "1163061159324520455", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "930415257176170496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061159324520455"], "created_at": "2019-08-18T12:12:43.000Z"}, {"id": "1163061140081061888", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "700509572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061140081061888"], "created_at": "2019-08-18T12:12:39.000Z"}, {"id": "1163061128261525504", "text": "RT @__Florentino: cuando llego a los dos \u00faltimos tracks del confessions me acuerdo siempre de 2005 cuando viajaba 3 horas y media en talp d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "921721836450217984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162584921279541248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "__Florentino", "id": "2393699042"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.721, "type": "Other", "normalized_text": "confessions"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061128261525504"], "created_at": "2019-08-18T12:12:36.000Z"}, {"id": "1163061092576354304", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1163061092576354304"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:12:27.000Z"}, {"id": "1163061072145858560", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914919014794715137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061072145858560"], "created_at": "2019-08-18T12:12:22.000Z"}, {"id": "1163061045042262017", "text": "RT @estadoisrael: #Atentado suicida en #Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos @estadoisrael https://t.co/mU3JmbBLEa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868513851809124356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163035232985108481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mU3JmbBLEa", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/internacional/explosion-suicida-afganistan-muertos-heridos/", "display_url": "israelnoticias.com/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Atentado"}, {"start": 39, "end": 50, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061045042262017"], "created_at": "2019-08-18T12:12:16.000Z"}, {"id": "1163060878876520448", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "448088894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060878876520448"], "created_at": "2019-08-18T12:11:36.000Z"}, {"id": "1163060858722889728", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "243760962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060858722889728"], "created_at": "2019-08-18T12:11:32.000Z"}, {"id": "1163060818516353027", "text": "RT @nbonet_catradio: Estat Isl\u00e0mic s'ha atribuit l'atemptat su\u00efcida d'ahir en un casament de Kabul, a l'Afganistan amb almenys 63 morts i 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "262606630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060222417498113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nbonet_catradio", "id": "742788883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060818516353027"], "created_at": "2019-08-18T12:11:22.000Z"}, {"id": "1163060721229475840", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "961572649951551488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060721229475840"], "created_at": "2019-08-18T12:10:59.000Z"}, {"id": "1163060664392396800", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1064170567652294657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060664392396800"], "created_at": "2019-08-18T12:10:45.000Z"}, {"id": "1163060615281356801", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "42064941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060615281356801"], "created_at": "2019-08-18T12:10:33.000Z"}, {"id": "1163060522276835328", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001253009547038727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060522276835328"], "created_at": "2019-08-18T12:10:11.000Z"}, {"id": "1163060513288478720", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1860543104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060513288478720"], "created_at": "2019-08-18T12:10:09.000Z"}, {"id": "1163060425023512576", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "522649341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060425023512576"], "created_at": "2019-08-18T12:09:48.000Z"}, {"id": "1163060424008450048", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/sEMShe5pvS\n\nhttps://t.co/B7ukciqk3X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3029186892", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/sEMShe5pvS", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/B7ukciqk3X", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060424008450048"], "created_at": "2019-08-18T12:09:48.000Z"}, {"id": "1163060420053217281", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1160567116468277248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060420053217281"], "created_at": "2019-08-18T12:09:47.000Z"}, {"id": "1163060414772588544", "text": "RT @by__ashley: #MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301725918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868235911536643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "by__ashley", "id": "510840039"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "MacriTeVotoPero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060414772588544"], "created_at": "2019-08-18T12:09:46.000Z"}, {"id": "1163060368366854147", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "178749871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060368366854147"], "created_at": "2019-08-18T12:09:35.000Z"}, {"id": "1163060297608966146", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiuMp39", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "14436030", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tltNiuMp39", "expanded_url": "http://bit.ly/31Ix9Vc", "display_url": "bit.ly/31Ix9Vc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060297608966146"], "created_at": "2019-08-18T12:09:18.000Z"}, {"id": "1163060282526244864", "text": "@buaquepalo tal cual JAJAJAJAJ a mi madre le pas\u00f3 de todo en su boda, muri\u00f3 el rey, cordero suicida, le exploto a lo pelicula el coche... etc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3053126976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163060056109322240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buaquepalo", "id": "362475092"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060282526244864"], "in_reply_to_user_id": "362475092", "created_at": "2019-08-18T12:09:14.000Z"}, {"id": "1163060261944791042", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2849688954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060261944791042"], "created_at": "2019-08-18T12:09:09.000Z"}, {"id": "1163060222417498113", "text": "Estat Isl\u00e0mic s'ha atribuit l'atemptat su\u00efcida d'ahir en un casament de Kabul, a l'Afganistan amb almenys 63 morts i 182 ferits #catmigdia\n\ud83d\udc49 https://t.co/S0wKCseKys\n\ud83d\udc49 https://t.co/ub6phQtm0Z https://t.co/xoFFiuaZSQ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "742788883", "edit_history_tweet_ids": ["1163060222417498113"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/S0wKCseKys", "expanded_url": "http://catradio.cat/directe", "display_url": "catradio.cat/directe"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ub6phQtm0Z", "expanded_url": "http://catradio.cat/catinfo", "display_url": "catradio.cat/catinfo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582074636606443520/RA_1pCKa?format=png&name=orig", "width": 600, "height": 315}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582074636606443520/RA_1pCKa?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Catalunya Informaci\u00f3 en directe", "description": "Escolta online l'emissi\u00f3 en directe de Catalunya Informaci\u00f3, 24 hores de not\u00edcies per seguir tota l'actualitat del dia.", "unwound_url": "https://www.ccma.cat/catradio/directe/catalunya-informacio/"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/xoFFiuaZSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/nbonet_catradio/status/1163060222417498113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xoFFiuaZSQ", "media_key": "3_1163059933010714625"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 138, "tag": "catmigdia"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:09:00.000Z"}, {"id": "1163060098761220098", "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3459884242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060098761220098"], "created_at": "2019-08-18T12:08:30.000Z"}, {"id": "1163060090020204545", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "107562073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060090020204545"], "created_at": "2019-08-18T12:08:28.000Z"}, {"id": "1163060077303160838", "text": "RT @PercyJacksonson: 22 Percy es suicida https://t.co/zg4kqLQBHS", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1094389030488289280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "903548533986533376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PercyJacksonson", "id": "472507702"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/zg4kqLQBHS", "expanded_url": "https://twitter.com/PercyJacksonson/status/903548533986533376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zg4kqLQBHS", "media_key": "3_903548524926783490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060077303160838"], "created_at": "2019-08-18T12:08:25.000Z"}, {"id": "1163060059800313856", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "390097570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060059800313856"], "created_at": "2019-08-18T12:08:21.000Z"}, {"id": "1163060042159009793", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3304273924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060042159009793"], "created_at": "2019-08-18T12:08:17.000Z"}, {"id": "1163059999930748928", "text": "RT @cuatro: El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fueg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "836232384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057959955513344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cuatro", "id": "106397073"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163059999930748928"], "created_at": "2019-08-18T12:08:07.000Z"}, {"id": "1163059827029004288", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1058372766519476226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163059827029004288"], "created_at": "2019-08-18T12:07:26.000Z"}, {"id": "1163059806724337664", "text": "Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat su\u00efcida com\u00e8s a Kabul. L'atac ha causat 63 morts i 182 ferits en un local on se celebrava un casament #TNTV3", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "author_id": "230409348", "edit_history_tweet_ids": ["1163059806724337664"], "created_at": "2019-08-18T12:07:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 148, "tag": "TNTV3"}]}}, {"id": "1163059549231882240", "text": "RT @vegetarinando: Homens, a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 cada um seguir a sua vida, n\u00e3o tirar a vida de ningu\u00e9m. \n\n#NemMaisUmMinutoDeSilencio\n\nhttps://t.co/3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1018109354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163059442134462465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vegetarinando", "id": "973688749468127232"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 123, "tag": "NemMaisUmMinutoDeSilencio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163059549231882240"], "created_at": "2019-08-18T12:06:19.000Z"}, {"id": "1163059444189675522", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824215230846791680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163059444189675522"], "created_at": "2019-08-18T12:05:54.000Z"}, {"id": "1163059442134462465", "text": "Homens, a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 cada um seguir a sua vida, n\u00e3o tirar a vida de ningu\u00e9m. \n\n#NemMaisUmMinutoDeSilencio\n\nhttps://t.co/3hGLpcLBOF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "973688749468127232", "edit_history_tweet_ids": ["1163059442134462465"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3hGLpcLBOF", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/alerta-cm--homem-de-61-anos-mata-mulher-a-tiro-em-vila-nova-de-famalicao-e-suicida-se?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=BotoesSite", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 104, "tag": "NemMaisUmMinutoDeSilencio"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:05:54.000Z"}, {"id": "1163059418382131200", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "217779492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163059418382131200"], "created_at": "2019-08-18T12:05:48.000Z"}, {"id": "1163059408571699201", "text": "@Mauriciomulder Despu\u00e9s de tiempo escribes un tweet y s\u00f3lo para decir estupideces? Quieren usar a @MecheAF como lo hizo tu jefe suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279110239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829126518169600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 98, "end": 106, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163059408571699201"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-08-18T12:05:46.000Z"}, {"id": "1163059320134803457", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "481558796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163059320134803457"], "created_at": "2019-08-18T12:05:25.000Z"}, {"id": "1163059288224542726", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1639934737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163059288224542726"], "created_at": "2019-08-18T12:05:17.000Z"}, {"id": "1163059262769303552", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2963381308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163059262769303552"], "created_at": "2019-08-18T12:05:11.000Z"}, {"id": "1163059178950316032", "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "900401498252861441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163059178950316032"], "created_at": "2019-08-18T12:04:51.000Z"}, {"id": "1163059012100743168", "text": "RT @DavidJimenezGu3: @Poder_Judicial_ @Agencia_Andina @exitosape @Defensoria_Peru @elcomercio_peru @larepublica_pe @diariocorreo @canalN_ @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021558008969682944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163058875320303618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidJimenezGu3", "id": "1021558008969682944"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163059012100743168"], "created_at": "2019-08-18T12:04:11.000Z"}, {"id": "1163058960779436037", "text": "Afganist\u00e1n: Ataque suicida deja 63 muertos en sal\u00f3n de bodas https://t.co/nFCW9Pgnt2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801557507865006111", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/nFCW9Pgnt2", "expanded_url": "https://apnews.com/472adb7bff084d928946d0d82f92c792", "display_url": "apnews.com/472adb7bff084d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058960779436037"], "created_at": "2019-08-18T12:03:59.000Z"}, {"id": "1163058924519600135", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un pri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133832041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162966039577190406"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058924519600135"], "created_at": "2019-08-18T12:03:50.000Z"}, {"id": "1163058893779591169", "text": "RT @324cat: Kabul viu una de les pitjors matances d'aquest any en un atemptat su\u00efcida en un sal\u00f3 de casaments https://t.co/SdIMsmZyyT", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "922162953130070016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057960005730304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058893779591169"], "created_at": "2019-08-18T12:03:43.000Z"}, {"id": "1163058875320303618", "text": "@Poder_Judicial_ @Agencia_Andina @exitosape @Defensoria_Peru @elcomercio_peru @larepublica_pe @diariocorreo @canalN_ @RPPNoticias Deber\u00edan hacer lo mismo con las propiedades obtenidas ilicitamente por el pseudo suicida Alan garcia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021558008969682944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162378642195984385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 229, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Alan garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058875320303618"], "in_reply_to_user_id": "271439668", "created_at": "2019-08-18T12:03:39.000Z"}, {"id": "1163058864545251329", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3309670823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058864545251329"], "created_at": "2019-08-18T12:03:36.000Z"}, {"id": "1163058681635905536", "text": "RT @AgriculturaFM: Atentado suicida en boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/9GUCLPGNcJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045734834776297474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163050903773036544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AgriculturaFM", "id": "36409216"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/9GUCLPGNcJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2z4nQCz", "display_url": "bit.ly/2z4nQCz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058681635905536"], "created_at": "2019-08-18T12:02:52.000Z"}, {"id": "1163058637125881856", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1070266271063830528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058637125881856"], "created_at": "2019-08-18T12:02:42.000Z"}, {"id": "1163058452291346434", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "724723895102779392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058452291346434"], "created_at": "2019-08-18T12:01:58.000Z"}, {"id": "1163058441474269184", "text": "M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.co/MJ4f3Zinwo\n#PlanIntegralAlPueblo @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138189664", "entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 153, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MJ4f3Zinwo", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-afganistan-mas-63-personas-mueren-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190818061557.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 140, "tag": "PlanIntegralAlPueblo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058441474269184"], "created_at": "2019-08-18T12:01:55.000Z"}, {"id": "1163058415347949568", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145375465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058415347949568"], "created_at": "2019-08-18T12:01:49.000Z"}, {"id": "1163058388810502144", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en\u00a0Kabul https://t.co/6uAbYBTUMZ https://t.co/mINEWoh0zj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1143575936945860608", "edit_history_tweet_ids": ["1163058388810502144"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6uAbYBTUMZ", "expanded_url": "https://puntofocalrd.com/index.php/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "puntofocalrd.com/index.php/2019\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mINEWoh0zj", "expanded_url": "https://twitter.com/puntofocalrd/status/1163058388810502144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mINEWoh0zj", "media_key": "3_1163058386973462528"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:01:43.000Z"}, {"id": "1163058384708472844", "text": "RT @enmayuscula507: Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/hCYksYCuX6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2736460759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162952808544505857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "enmayuscula507", "id": "2463927391"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/hCYksYCuX6", "expanded_url": "https://enmayuscula.com/mundo/117983-atentado-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos.html", "display_url": "enmayuscula.com/mundo/117983-a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058384708472844"], "created_at": "2019-08-18T12:01:42.000Z"}, {"id": "1163058365825769472", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "881002346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058365825769472"], "created_at": "2019-08-18T12:01:37.000Z"}, {"id": "1163058362306715648", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "366645385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058362306715648"], "created_at": "2019-08-18T12:01:36.000Z"}, {"id": "1163058343482724352", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2363152232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058343482724352"], "created_at": "2019-08-18T12:01:32.000Z"}, {"id": "1163058271051223040", "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida teve cr\u00edticas bastante negativas, mesmo assim o longa faturou $746 milh\u00f5es em bilheteria no mundo todo, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "764950073780342785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162873442972184576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058271051223040"], "created_at": "2019-08-18T12:01:15.000Z"}, {"id": "1163058232224620544", "text": "RT @PaulinaAstrozaS: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "495514632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036543088570369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulinaAstrozaS", "id": "1861413494"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Euronews"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058232224620544"], "created_at": "2019-08-18T12:01:05.000Z"}, {"id": "1163058137043283968", "text": "RT @cuatro: El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fueg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "179993432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057959955513344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cuatro", "id": "106397073"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058137043283968"], "created_at": "2019-08-18T12:00:43.000Z"}, {"id": "1163058067619164160", "text": "RT @324cat: Kabul viu una de les pitjors matances d'aquest any en un atemptat su\u00efcida en un sal\u00f3 de casaments https://t.co/SdIMsmZyyT", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "587642884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057960005730304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058067619164160"], "created_at": "2019-08-18T12:00:26.000Z"}, {"id": "1163057997171580929", "text": "Atentado suicida en #Afganist\u00e1n deja 63 muertos: La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 hoy que 63\u2026 https://t.co/GwerVsGEYo #fb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141627342", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.3588, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.4476, "type": "Organization", "normalized_text": "fb"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GwerVsGEYo", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/7DFTBQ", "display_url": "goo.gl/fb/7DFTBQ"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 112, "end": 115, "tag": "fb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057997171580929"], "created_at": "2019-08-18T12:00:09.000Z"}, {"id": "1163057960005730304", "text": "Kabul viu una de les pitjors matances d'aquest any en un atemptat su\u00efcida en un sal\u00f3 de casaments https://t.co/SdIMsmZyyT", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "8330472", "edit_history_tweet_ids": ["1163057960005730304"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:00:00.000Z"}, {"id": "1163057959955513344", "text": "El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fuego\nhttps://t.co/l7Uk6suOn8", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106397073", "edit_history_tweet_ids": ["1163057959955513344"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/l7Uk6suOn8", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:00:00.000Z"}, {"id": "1163057922731118594", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "271008247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057922731118594"], "created_at": "2019-08-18T11:59:52.000Z"}, {"id": "1163057791667462144", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143280312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057791667462144"], "created_at": "2019-08-18T11:59:20.000Z"}, {"id": "1163057772143009792", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105473426968465412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057772143009792"], "created_at": "2019-08-18T11:59:16.000Z"}, {"id": "1163057759199408128", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "296500932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057759199408128"], "created_at": "2019-08-18T11:59:13.000Z"}, {"id": "1163057605188771842", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346239339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057605188771842"], "created_at": "2019-08-18T11:58:36.000Z"}, {"id": "1163057573467238401", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113607747700961280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057573467238401"], "created_at": "2019-08-18T11:58:28.000Z"}, {"id": "1163057559043006464", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/cqVmw2eNmJ\nAl menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en #Kabul \"El grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico (EI) reivindic\u00f3 este domingo la autor\u00eda del atentado suicida en \u2026 https://t.co/ICeBYWTUiQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "31092089", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/cqVmw2eNmJ", "expanded_url": "https://ift.tt/2YYHcbY", "display_url": "ift.tt/2YYHcbY"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ICeBYWTUiQ", "expanded_url": "https://goo.gl/ErzZwk", "display_url": "goo.gl/ErzZwk", "status": 500, "unwound_url": "https://goo.gl/ErzZwk"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 152, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057559043006464"], "created_at": "2019-08-18T11:58:25.000Z"}, {"id": "1163057465354854400", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "595777590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057465354854400"], "created_at": "2019-08-18T11:58:02.000Z"}, {"id": "1163057409423790081", "text": "@cukiche Todos estos que hablan de Dios, seran catolicos? Porque segun esa religi\u00f3n, un suicida no va al cielo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970487820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884848677195782"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3942, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057409423790081"], "in_reply_to_user_id": "51089510", "created_at": "2019-08-18T11:57:49.000Z"}, {"id": "1163057330042396673", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1087476792007495680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057330042396673"], "created_at": "2019-08-18T11:57:30.000Z"}, {"id": "1163057292188770304", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034747673352527872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057292188770304"], "created_at": "2019-08-18T11:57:21.000Z"}, {"id": "1163057222374567937", "text": "Afeganist\u00e3o: ataque suicida em casamento mata 63 pessoas https://t.co/0qqZjynQpe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "389031552", "edit_history_tweet_ids": ["1163057222374567937"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/0qqZjynQpe", "expanded_url": "https://ricmais.com.br/noticias/afeganistao-ataque-suicida-em-casamento-mata-63-pessoas/", "display_url": "ricmais.com.br/noticias/afega\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:57:05.000Z"}, {"id": "1163057181001965573", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1935514508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057181001965573"], "created_at": "2019-08-18T11:56:55.000Z"}, {"id": "1163057018413953024", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "916849173475090432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163057018413953024"], "created_at": "2019-08-18T11:56:16.000Z"}, {"id": "1163056820862234629", "text": "RT @SputnikMundo: Los talibanes niegan su implicaci\u00f3n en la explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFIL3HRK", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2167176920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162932128184713216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056820862234629"], "created_at": "2019-08-18T11:55:29.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1163056715266441218", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1350198188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056715266441218"], "created_at": "2019-08-18T11:55:04.000Z"}, {"id": "1163056620772966405", "text": "RT @ModonesiGiacomo: @emanuelefiano ... vede On. Fiano, il problema \u00e8 che, se perde il posto, vorr\u00e0 dire che i 5S governeranno col PD, che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2940999287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163002740357914624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ModonesiGiacomo", "id": "1400626776"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "emanuelefiano", "id": "327455219"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056620772966405"], "created_at": "2019-08-18T11:54:41.000Z"}, {"id": "1163056592226590720", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83705242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056592226590720"], "created_at": "2019-08-18T11:54:34.000Z"}, {"id": "1163056564594499586", "text": "Qu\u00e9 horror!! Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/p38oaXQtbr v\u00eda @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "207497940", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 131, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/p38oaXQtbr", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056564594499586"], "created_at": "2019-08-18T11:54:28.000Z"}, {"id": "1163056480293199872", "text": "https://t.co/NHKaisab0g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "849202059865976833", "edit_history_tweet_ids": ["1163056480293199872"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NHKaisab0g", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:54:08.000Z"}, {"id": "1163056430842355713", "text": "@ggreenwald Me conven\u00e7o cada vez mais q esse governo \u00e9 1 suicida assumido,p/ fazer todas as mudan\u00e7as(trabalhista,econ\u00f4mica,previdenci\u00e1ria) q nenhum pol\u00edtico teve coragem de t\u00e3o anti\u00e9ticas,pq nunca mais seriam eleitos,Bozo n liga pro mandato, e o Moro qd perceber vai chorar e acharei \u00f3timo!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "851773596167012355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162730785784418308"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 220, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056430842355713"], "in_reply_to_user_id": "16076032", "created_at": "2019-08-18T11:53:56.000Z"}, {"id": "1163056341260406785", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958499538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056341260406785"], "created_at": "2019-08-18T11:53:34.000Z"}, {"id": "1163056291029430274", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174643719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056291029430274"], "created_at": "2019-08-18T11:53:22.000Z"}, {"id": "1163056260251566080", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "428266668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056260251566080"], "created_at": "2019-08-18T11:53:15.000Z"}, {"id": "1163056201187434496", "text": "Atentado suicida em casamento deixa pelo menos 63 mortos no Afeganist\u00e3o \n https://t.co/ey5fUQkMtF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "855956560647999488", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8449, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ey5fUQkMtF", "expanded_url": "http://www.portalalagoinhas.com.br/2019/08/atentado-suicida-em-casamento-deixa.html", "display_url": "portalalagoinhas.com.br/2019/08/atenta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056201187434496"], "created_at": "2019-08-18T11:53:01.000Z"}, {"id": "1163056195676135431", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "979721830356439041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056195676135431"], "created_at": "2019-08-18T11:53:00.000Z"}, {"id": "1163056191083356160", "text": "RT @publico_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "486888514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163005892440338432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056191083356160"], "created_at": "2019-08-18T11:52:59.000Z"}, {"id": "1163056164206235650", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3309569541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056164206235650"], "created_at": "2019-08-18T11:52:52.000Z"}, {"id": "1163056145289949184", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1488297752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056145289949184"], "created_at": "2019-08-18T11:52:48.000Z"}, {"id": "1163056137501122560", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097576169468243969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056137501122560"], "created_at": "2019-08-18T11:52:46.000Z"}, {"id": "1163056112427556864", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1015160861676195840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056112427556864"], "created_at": "2019-08-18T11:52:40.000Z"}, {"id": "1163056093565784064", "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128952249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056093565784064"], "created_at": "2019-08-18T11:52:35.000Z"}, {"id": "1163056050548957185", "text": "RT @folha_mundo: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/rPEVfTdN63", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "126362260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029792033300482"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "folha_mundo", "id": "91182842"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rPEVfTdN63", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056050548957185"], "created_at": "2019-08-18T11:52:25.000Z"}, {"id": "1163055997704966145", "text": "@LaPokedex @Blazirex repito, en el colectivo LGTB hay mucha gilipollez. Y de hecho que a un LGTB le moleste que la gente proteste me parece un poco suicida. Pero entre los cis hetero tambi\u00e9n hay mucha gilipollez. Sigo sin entenderlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "894919337697583105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163054237389119488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LaPokedex", "id": "1097203010504151040"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5854, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4084, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055997704966145"], "in_reply_to_user_id": "1097203010504151040", "created_at": "2019-08-18T11:52:13.000Z"}, {"id": "1163055713142411264", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118592416670470145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055713142411264"], "created_at": "2019-08-18T11:51:05.000Z"}, {"id": "1163055701863862272", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/PlP4nZ3dt2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270496647", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PlP4nZ3dt2", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055701863862272"], "created_at": "2019-08-18T11:51:02.000Z"}, {"id": "1163055689373290496", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005309358983598081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055689373290496"], "created_at": "2019-08-18T11:50:59.000Z"}, {"id": "1163055669249028096", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "717712601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055669249028096"], "created_at": "2019-08-18T11:50:54.000Z"}, {"id": "1163055622784520192", "text": "\u00ab\u0423\u0431\u0438\u043b \u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043e\u043d\u0438 \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00bb. \u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u044b \u043c\u043e\u0442\u0438\u0432\u044b \u0443\u043b\u044c\u044f\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u0430 - https://t.co/W8SowsCw0q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "781911646084165632", "edit_history_tweet_ids": ["1163055622784520192"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/W8SowsCw0q", "expanded_url": "https://compromat.ws/ubil-rodnyh-chtoby-oni-ne-rasstraivalis-iz-za-ego-suicida-nazvany-motivy-ulyanovskogo-podrostka/", "display_url": "compromat.ws/ubil-rodnyh-ch\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:50:43.000Z"}, {"id": "1163055620427255808", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080979424948957184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055620427255808"], "created_at": "2019-08-18T11:50:43.000Z"}, {"id": "1163055606212829185", "text": "RT @AlbertoRavell: Ataque suicida en una boda en Kabul: al menos 63 muertos 182 heridos https://t.co/5e72SS9vMV via @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "48525470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163009128899461121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}, {"start": 116, "end": 120, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5e72SS9vMV", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3735674/0/ataque-suicida-causa-panico-numerosas-victimas-boda-kabul/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/373567\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055606212829185"], "created_at": "2019-08-18T11:50:39.000Z"}, {"id": "1163055578069000192", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "739048103584661506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055578069000192"], "created_at": "2019-08-18T11:50:32.000Z"}, {"id": "1163055537904324608", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "770383333306007553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055537904324608"], "created_at": "2019-08-18T11:50:23.000Z"}, {"id": "1163055453229780992", "text": "63 personas han muerto y 182 han resultados heridas en un atentado suicida contra una boda en #Kabul, #Afganist\u00e1n, reivindicado por los terroristas del Daesh.\n\n#AN1 https://t.co/8fyxPQUkWU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "289317776", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "AN1"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/8fyxPQUkWU", "expanded_url": "https://twitter.com/aragontv/status/1163055453229780992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fyxPQUkWU", "media_key": "3_1163055451472351232"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/8fyxPQUkWU", "expanded_url": "https://twitter.com/aragontv/status/1163055453229780992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fyxPQUkWU", "media_key": "3_1163055451480702976"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/8fyxPQUkWU", "expanded_url": "https://twitter.com/aragontv/status/1163055453229780992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fyxPQUkWU", "media_key": "3_1163055451522686978"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 100, "tag": "Kabul"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 160, "end": 164, "tag": "AN1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055453229780992"], "created_at": "2019-08-18T11:50:03.000Z"}, {"id": "1163055437656350720", "text": "RT @elventdelnord: Estat Isl\u00e0mic reivindica l'atemptat a K\u00e0bul que ha matat 63 persones i n'ha ferit 180- Vilaweb https://t.co/dxN1VYTELy v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "834763569065517058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163054416716546050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elventdelnord", "id": "1222253180"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/dxN1VYTELy", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055437656350720"], "created_at": "2019-08-18T11:49:59.000Z"}, {"id": "1163055381494583297", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70863647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055381494583297"], "created_at": "2019-08-18T11:49:46.000Z"}, {"id": "1163055304587862017", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1085901429737439233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055304587862017"], "created_at": "2019-08-18T11:49:27.000Z"}, {"id": "1163055262644736001", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2501851306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163055262644736001"], "created_at": "2019-08-18T11:49:17.000Z"}, {"id": "1163054935090577408", "text": "Es el primer a\u00f1o que me quedo todos los d\u00edas a las fiestas del pueblo y es precisamente que son cuatro d\u00eda en lugar de tres. \n\nSoy una suicida y estoy reventada, pero me ha encantado \u2728\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98180140", "edit_history_tweet_ids": ["1163054935090577408"], "created_at": "2019-08-18T11:47:59.000Z"}, {"id": "1163054884083646465", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "547021045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054884083646465"], "created_at": "2019-08-18T11:47:47.000Z"}, {"id": "1163054805083930624", "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105826958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054805083930624"], "created_at": "2019-08-18T11:47:28.000Z"}, {"id": "1163054749412921344", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "4787185227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163031833090633729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054749412921344"], "created_at": "2019-08-18T11:47:15.000Z"}, {"id": "1163054748817338368", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "961421652830642176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054748817338368"], "created_at": "2019-08-18T11:47:15.000Z"}, {"id": "1163054729146093573", "text": "@GeraldoJunio12 suicida ele gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1058781651914948608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162973645536407552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GeraldoJunio12", "id": "1232838247342100481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054729146093573"], "in_reply_to_user_id": "783726039243653120", "created_at": "2019-08-18T11:47:10.000Z"}, {"id": "1163054683088457728", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "41330416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054683088457728"], "created_at": "2019-08-18T11:46:59.000Z"}, {"id": "1163054641422176256", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "558932726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054641422176256"], "created_at": "2019-08-18T11:46:49.000Z"}, {"id": "1163054612405981185", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126097630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054612405981185"], "created_at": "2019-08-18T11:46:42.000Z"}, {"id": "1163054581552734210", "text": "Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/tKvTTtYcyL v\u00eda @elespanolcom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3176101", "entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 130, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/tKvTTtYcyL", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054581552734210"], "created_at": "2019-08-18T11:46:35.000Z"}, {"id": "1163054416716546050", "text": "Estat Isl\u00e0mic reivindica l'atemptat a K\u00e0bul que ha matat 63 persones i n'ha ferit 180- Vilaweb https://t.co/dxN1VYTELy via @vilaweb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1222253180", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 131, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/dxN1VYTELy", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054416716546050"], "created_at": "2019-08-18T11:45:56.000Z"}, {"id": "1163054372785442816", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "858969579133034496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054372785442816"], "created_at": "2019-08-18T11:45:45.000Z"}, {"id": "1163054354544451585", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1030050011151826945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054354544451585"], "created_at": "2019-08-18T11:45:41.000Z"}, {"id": "1163054152345366530", "text": "La tendencia segura para el 2020 y porque los legisladores y regidores del @PRM_Oficial no est\u00e1n en eso de disque salir del @PLDenlinea y sabiendo que ello les significar\u00eda la p\u00e9rdida de la cuota de poder derivado que ahora tienen. Nadie se suicida. https://t.co/UVLy87Fyf2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4434928760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163048667873304576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 87, "username": "PRM_Oficial", "id": "2431675772"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/UVLy87Fyf2", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1163048667873304576", "display_url": "twitter.com/keloke_RD/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054152345366530"], "created_at": "2019-08-18T11:44:53.000Z"}, {"id": "1163054111245459456", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1564270316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054111245459456"], "created_at": "2019-08-18T11:44:43.000Z"}, {"id": "1163054019683790849", "text": "@Ismael33Morales @demori Com Bolsonaro, eles agora s\u00e3o joguetes nas m\u00e3os dele. Vai usa-los para blindar Flavio e o resto da familia. A LJ se enforcou na propria corda....", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2901336969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163053201106657280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ismael33Morales", "id": "1391023197852688384"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.4968, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054019683790849"], "in_reply_to_user_id": "900366539060375552", "created_at": "2019-08-18T11:44:21.000Z"}, {"id": "1163053874632187905", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "113701476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163053874632187905"], "created_at": "2019-08-18T11:43:46.000Z"}, {"id": "1163053706675478528", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1084096689756082177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163053706675478528"], "created_at": "2019-08-18T11:43:06.000Z"}, {"id": "1163053535807885312", "text": "@ArgPensador Por otro lado, creo que FF sabe perfectamente a lo que se enfrentan y que no van a poder repetir ese modelo (ser\u00eda suicida)... la pregunta es que tienen en mente...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "271720911", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162873515965648896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Argpensador", "id": "2871301036"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163053535807885312"], "in_reply_to_user_id": "2871301036", "created_at": "2019-08-18T11:42:26.000Z"}, {"id": "1163053483496476672", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/hQ0ose9Z4V v\u00eda @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17582657", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hQ0ose9Z4V", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163053483496476672"], "created_at": "2019-08-18T11:42:13.000Z"}, {"id": "1163053477364473856", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida en una boda en Kabul que ha dejado 63 muertos  https://t.co/icrWvhq7nF\u00f3ximo v\u00eda @elcorreo_com", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "211582602", "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.3597, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/icrWvhq7nF", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/internacional/oriente-proximo/atentado-suicida-boda-20190818090237-ntrc.html?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Oriente-Pr", "display_url": "elcorreo.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163053477364473856"], "created_at": "2019-08-18T11:42:12.000Z"}, {"id": "1163053454387924992", "text": "\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u6f5c\u5165\uff01\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u300c\u624b\u306e\u3072\u3089\u8fd4\u3057de\u3042\u3063\u305b\u3093\u306a\u3088\u300d\u756a\u5916\u7de8 https://t.co/tLSJiKR8kd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "707136262155608064", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/tLSJiKR8kd", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11895"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163053454387924992"], "created_at": "2019-08-18T11:42:06.000Z"}, {"id": "1163053050736599045", "text": "KABUL, Afganist\u00e1n - El n\u00famero de muertos por un atentado suicida a altas horas de la noche en una concurrida fiesta de bodas en la capital afgana aument\u00f3 a al menos 63 el domingo, incluidas mujeres y ni\u00f1os, dijeron las autoridades. \nFoto: Ismail/Reuters\n#Afganist\u00e1n #Suicide https://t.co/XNHm8425fx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1158014306451107840", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5593, "type": "Place", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 7, "end": 16, "probability": 0.9146, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.3869, "type": "Other", "normalized_text": "Ismail"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.664, "type": "Organization", "normalized_text": "Reuters"}, {"start": 255, "end": 264, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XNHm8425fx", "expanded_url": "https://twitter.com/0Noticioso/status/1163053050736599045/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XNHm8425fx", "media_key": "3_1163053044302602240"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 265, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 266, "end": 274, "tag": "Suicide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163053050736599045"], "created_at": "2019-08-18T11:40:30.000Z"}, {"id": "1163052742602104837", "text": "RT @estadoisrael: #Atentado suicida en #Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos @estadoisrael https://t.co/mU3JmbBLEa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2284489090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163035232985108481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mU3JmbBLEa", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/internacional/explosion-suicida-afganistan-muertos-heridos/", "display_url": "israelnoticias.com/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Atentado"}, {"start": 39, "end": 50, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052742602104837"], "created_at": "2019-08-18T11:39:16.000Z"}, {"id": "1163052477186486272", "text": "Un ataque suicida sacude una boda en Kabul y deja al menos 63 muertos https://t.co/1n7Wct4T3U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119925075", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1n7Wct4T3U", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190818/464138102193/ataque-suicida-boda-kabul.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052477186486272"], "created_at": "2019-08-18T11:38:13.000Z"}, {"id": "1163052476238635008", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1057640407587115008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052476238635008"], "created_at": "2019-08-18T11:38:13.000Z"}, {"id": "1163052474535763970", "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "862606104248897536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052474535763970"], "created_at": "2019-08-18T11:38:13.000Z"}, {"id": "1163052467426385921", "text": "RT @VilaWeb: Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a Kabul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/1AUiWWFuHZ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "361436920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163049317889953792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1AUiWWFuHZ", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052467426385921"], "created_at": "2019-08-18T11:38:11.000Z"}, {"id": "1163052455392948225", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3773366482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052455392948225"], "created_at": "2019-08-18T11:38:08.000Z"}, {"id": "1163052392100839424", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2375448565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052392100839424"], "created_at": "2019-08-18T11:37:53.000Z"}, {"id": "1163052315718365184", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "931937921015468032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052315718365184"], "created_at": "2019-08-18T11:37:35.000Z"}, {"id": "1163052307476623360", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "22001803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052307476623360"], "created_at": "2019-08-18T11:37:33.000Z"}, {"id": "1163052307073908737", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "889167315392241664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052307073908737"], "created_at": "2019-08-18T11:37:33.000Z"}, {"id": "1163052293345939456", "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/7w5P8Ur5iT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70799317", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/7w5P8Ur5iT", "expanded_url": "https://uol.page.link/cTdia", "display_url": "uol.page.link/cTdia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052293345939456"], "created_at": "2019-08-18T11:37:29.000Z"}, {"id": "1163052217752047616", "text": "@elpais_cultura @fernavarro17 Me ha recordado en un p\u00e1rrafo al protagonista de After Life, que no se suicida porque su perro no sabr\u00eda abrir las latas de comida y se morir\u00eda de hambre ya que nadie m\u00e1s podr\u00eda hacerlo. Me he ido a la periferia lo s\u00e9, lo pero es a lo que me ha recordado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2960832527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162771068668522497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elpais_cultura", "id": "54961149"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "fernavarro17", "id": "19866509"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9761, "type": "Other", "normalized_text": "After Life"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052217752047616"], "in_reply_to_user_id": "54961149", "created_at": "2019-08-18T11:37:11.000Z"}, {"id": "1163052176484249602", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "39826896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052176484249602"], "created_at": "2019-08-18T11:37:01.000Z"}, {"id": "1163052157123407872", "text": "minha vida t\u00e1 uma desgra\u00e7a e pra completar meu tio se matou e tenho medo de ser o pr\u00f3ximo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145822619788292097", "edit_history_tweet_ids": ["1163052157123407872"], "created_at": "2019-08-18T11:36:57.000Z"}, {"id": "1163052137078824963", "text": "@folha Apesar de \" muitos n\u00e3o quererem que se saiba quem matou Marielle Franco, \"todos sabem\" que \"alguns desses muitos\", sabem!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "940965559511941122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162869214111100928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163052137078824963"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-08-18T11:36:52.000Z"}, {"id": "1163052130342723584", "text": "Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a K\u00e0bul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/qkcFY9pkHR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "788929634", "edit_history_tweet_ids": ["1163052130342723584"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qkcFY9pkHR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:36:50.000Z"}, {"id": "1163051902168391681", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "826807510531239937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163051902168391681"], "created_at": "2019-08-18T11:35:56.000Z"}, {"id": "1163051703018631168", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2994592193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163051703018631168"], "created_at": "2019-08-18T11:35:09.000Z"}, {"id": "1163051636748627970", "text": "@ye_duardo sla me falaram que a escola \u00e9 bem mal assombrada e tem um clima pesado l\u00e1 pq um seminarista se matou, e tem pessoas que j\u00e1 viram visagem por l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "865742181520355328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162404176841846791"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163051636748627970"], "in_reply_to_user_id": "1042200146103160837", "created_at": "2019-08-18T11:34:53.000Z"}, {"id": "1163051566800281605", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "831802316894433280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163051566800281605"], "created_at": "2019-08-18T11:34:36.000Z"}, {"id": "1163051566699622402", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69706809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163051566699622402"], "created_at": "2019-08-18T11:34:36.000Z"}, {"id": "1163051469756612613", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "456660458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163051469756612613"], "created_at": "2019-08-18T11:34:13.000Z"}, {"id": "1163051407748009989", "text": "RT @UOLNoticias: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/n9H57C9aaX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "25364884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163038763590803456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/n9H57C9aaX", "expanded_url": "https://uol.page.link/uFZMs", "display_url": "uol.page.link/uFZMs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163051407748009989"], "created_at": "2019-08-18T11:33:58.000Z"}, {"id": "1163051342358863873", "text": "RT @VilaWeb: Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a Kabul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/1AUiWWFuHZ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "2271693977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163049317889953792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1AUiWWFuHZ", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163051342358863873"], "created_at": "2019-08-18T11:33:43.000Z"}, {"id": "1163051306359164929", "text": "https://t.co/K4tVSMcCH7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "1134843905411866625", "edit_history_tweet_ids": ["1163051306359164929"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/K4tVSMcCH7", "expanded_url": "https://noticias.canalrcn.com/amp/internacional/alarma-por-ataque-suicida-durante-una-boda-en-kabul-345886/", "display_url": "noticias.canalrcn.com/amp/internacio\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:33:34.000Z"}, {"id": "1163051260804763654", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870234735930429440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163051260804763654"], "created_at": "2019-08-18T11:33:23.000Z"}, {"id": "1163051211186212864", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "482874423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163051211186212864"], "created_at": "2019-08-18T11:33:11.000Z"}, {"id": "1163051159785021440", "text": "Sputnik:Attentato suicida ad un matrimonio, strage a Kabul https://t.co/tUCUOxtl0x 1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "da", "author_id": "275754256", "edit_history_tweet_ids": ["1163051159785021440"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/tUCUOxtl0x", "expanded_url": "https://it.sputniknews.com/mondo/201908187993176-attentato-suicida-ad-un-matrimonio-strage-a-kabul", "display_url": "it.sputniknews.com/mondo/20190818\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:32:59.000Z"}, {"id": "1163051158598049798", "text": "Sputnik:Attentato suicida ad un matrimonio, strage a Kabul https://t.co/UeeuZSaTwe 1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "da", "author_id": "1454502163", "edit_history_tweet_ids": ["1163051158598049798"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UeeuZSaTwe", "expanded_url": "https://it.sputniknews.com/mondo/201908187993176-attentato-suicida-ad-un-matrimonio-strage-a-kabul", "display_url": "it.sputniknews.com/mondo/20190818\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:32:59.000Z"}, {"id": "1163051096010625025", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4054286651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163051096010625025"], "created_at": "2019-08-18T11:32:44.000Z"}, {"id": "1163051094630686720", "text": "Sputnik:Attentato suicida ad un matrimonio, strage a Kabul https://t.co/tUCUOxtl0x 15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "da", "author_id": "275754256", "edit_history_tweet_ids": ["1163051094630686720"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/tUCUOxtl0x", "expanded_url": "https://it.sputniknews.com/mondo/201908187993176-attentato-suicida-ad-un-matrimonio-strage-a-kabul", "display_url": "it.sputniknews.com/mondo/20190818\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:32:44.000Z"}, {"id": "1163051093259149312", "text": "Sputnik:Attentato suicida ad un matrimonio, strage a Kabul https://t.co/UeeuZSaTwe 15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "da", "author_id": "1454502163", "edit_history_tweet_ids": ["1163051093259149312"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UeeuZSaTwe", "expanded_url": "https://it.sputniknews.com/mondo/201908187993176-attentato-suicida-ad-un-matrimonio-strage-a-kabul", "display_url": "it.sputniknews.com/mondo/20190818\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:32:43.000Z"}, {"id": "1163051021050032128", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "599039512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163051021050032128"], "created_at": "2019-08-18T11:32:26.000Z"}, {"id": "1163050997243158528", "text": "RT @VilaWeb: Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a Kabul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/1AUiWWFuHZ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "557175131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163049317889953792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1AUiWWFuHZ", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050997243158528"], "created_at": "2019-08-18T11:32:20.000Z"}, {"id": "1163050965462900736", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "188757563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050965462900736"], "created_at": "2019-08-18T11:32:13.000Z"}, {"id": "1163050903773036544", "text": "Atentado suicida en boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/9GUCLPGNcJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36409216", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9GUCLPGNcJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2z4nQCz", "display_url": "bit.ly/2z4nQCz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050903773036544"], "created_at": "2019-08-18T11:31:58.000Z"}, {"id": "1163050826216148992", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "587844159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050826216148992"], "created_at": "2019-08-18T11:31:40.000Z"}, {"id": "1163050731080966145", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2203727552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050731080966145"], "created_at": "2019-08-18T11:31:17.000Z"}, {"id": "1163050568920834048", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3322674339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050568920834048"], "created_at": "2019-08-18T11:30:38.000Z"}, {"id": "1163050563917025280", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1849259113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050563917025280"], "created_at": "2019-08-18T11:30:37.000Z"}, {"id": "1163050413299523585", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "634301484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050413299523585"], "created_at": "2019-08-18T11:30:01.000Z"}, {"id": "1163050395507335169", "text": "RT @VilaWeb: Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a Kabul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/1AUiWWFuHZ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "798272075752501248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163049317889953792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1AUiWWFuHZ", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050395507335169"], "created_at": "2019-08-18T11:29:57.000Z"}, {"id": "1163050355346853889", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1090416253867646976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050355346853889"], "created_at": "2019-08-18T11:29:47.000Z"}, {"id": "1163050293443092480", "text": "RT @Peru_Noticias: Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado con 63 muertos en un sal\u00f3n de bodas de Kabul El Estado Isl\u00e1mico explic\u00f3 que prime\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3050005258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163049481220382720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Peru_Noticias", "id": "75926770"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3412, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050293443092480"], "created_at": "2019-08-18T11:29:33.000Z"}, {"id": "1163050246492098560", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "925828100306464768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050246492098560"], "created_at": "2019-08-18T11:29:21.000Z"}, {"id": "1163050196688887813", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "515674263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050196688887813"], "created_at": "2019-08-18T11:29:09.000Z"}, {"id": "1163050139818180610", "text": "* Tem o doido,\nTem o psicopata,\nTem o suicida e\nE tem tudo junto nesses tr\u00eas a\u00ed. * em Campo Grande, Brazil https://t.co/pQrmy3pbln", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "83718933", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Campo Grande"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pQrmy3pbln", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1TbudGH_7K/?igshid=9lqaaxm42q88", "display_url": "instagram.com/p/B1TbudGH_7K/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050139818180610"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-54.6167, -20.45]}, "place_id": "d13775d10c08f835"}, "created_at": "2019-08-18T11:28:56.000Z"}, {"id": "1163050047891738625", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1081182528629891073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050047891738625"], "created_at": "2019-08-18T11:28:34.000Z"}, {"id": "1163049920405880834", "text": "RT @VilaWeb: Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a Kabul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/1AUiWWFuHZ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "43624551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163049317889953792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1AUiWWFuHZ", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163049920405880834"], "created_at": "2019-08-18T11:28:04.000Z"}, {"id": "1163049757700497408", "text": "En comunicado difundido en la red social Telegram y cuya veracidad no ha podido ser comprobada, el grupo terrorista EI explic\u00f3 que primero se inmol\u00f3 un atacante suicida, identificado como Abu Asem al Pakistani, y posteriormente explot\u00f3 un coche bomba. https://t.co/8h65m08EIZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "379117948", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "Telegram"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Asem"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8h65m08EIZ", "expanded_url": "https://www.dw.com/es/estado-isl%C3%A1mico-asume-autor%C3%ADa-de-sangriento-atentado-en-kabul/a-50069451", "display_url": "dw.com/es/estado-isl%\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/estado-isl%C3%A1mico-asume-autor%C3%ADa-de-sangriento-atentado-en-kabul/a-50069451"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163049757700497408"], "created_at": "2019-08-18T11:27:25.000Z"}, {"id": "1163049722057281536", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2804227880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992828072546304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163049722057281536"], "created_at": "2019-08-18T11:27:16.000Z"}, {"id": "1163049687731118080", "text": "RT @informativost5: El atentado no ha sido reivindicado todav\u00eda por ning\u00fan grupo  https://t.co/sJ53ICf91K", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "701837262481440768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162988751225786368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/sJ53ICf91K", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/ataque-suicida-afganistan-atentado-bomba-boda_18_2804820003.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163049687731118080"], "created_at": "2019-08-18T11:27:08.000Z"}, {"id": "1163049565039337472", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3304273924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163049565039337472"], "created_at": "2019-08-18T11:26:39.000Z"}, {"id": "1163049535243018240", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "463273394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163049535243018240"], "created_at": "2019-08-18T11:26:32.000Z"}, {"id": "1163049481220382720", "text": "Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado con 63 muertos en un sal\u00f3n de bodas de Kabul El Estado Isl\u00e1mico explic\u00f3 que primero se inmol\u00f3 un atacante suicida,identificado como Abu Asem al Pakistani, y posteriormente explot\u00f3 un coche bomb... https://t.co/qbqde1I8zI #Per\u00faNoticias #Per\u00fa https://t.co/4wmYP8MlHo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75926770", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.3458, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.4442, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Asem"}, {"start": 261, "end": 272, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00faNoticias"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/qbqde1I8zI", "expanded_url": "http://twib.in/l/REryRyLrza6n", "display_url": "twib.in/l/REryRyLrza6n"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4wmYP8MlHo", "expanded_url": "https://twitter.com/Peru_Noticias/status/1163049481220382720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4wmYP8MlHo", "media_key": "3_1163049479865589761"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 273, "tag": "Per\u00faNoticias"}, {"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163049481220382720"], "created_at": "2019-08-18T11:26:19.000Z"}, {"id": "1163049462304071681", "text": "RT @AlbertoRodNews: Matrimonio sangriento: ataque suicida acab\u00f3 con la alegr\u00eda de una boda en Kabul https://t.co/V6dqTcmMkr", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "748543383065460736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162905933204221952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/V6dqTcmMkr", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2gF95", "display_url": "bit.ly/2P2gF95"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163049462304071681"], "created_at": "2019-08-18T11:26:14.000Z"}, {"id": "1163049451444944896", "text": "Finanziere uccide la moglie e si suicida https://t.co/aN23t7s8Vq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1958175968", "edit_history_tweet_ids": ["1163049451444944896"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/aN23t7s8Vq", "expanded_url": "https://www.imolaoggi.it/2019/05/02/finanziere-uccide-la-moglie-e-si-suicida/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/05/02/fin\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:26:12.000Z"}, {"id": "1163049317889953792", "text": "Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a Kabul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/1AUiWWFuHZ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "151085945", "edit_history_tweet_ids": ["1163049317889953792"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/1AUiWWFuHZ", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:25:40.000Z"}, {"id": "1163049286684348421", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "786601834966355969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163049286684348421"], "created_at": "2019-08-18T11:25:33.000Z"}, {"id": "1163049194568998914", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045168281538179072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163049194568998914"], "created_at": "2019-08-18T11:25:11.000Z"}, {"id": "1163049026520064006", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "793065199465005057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163049026520064006"], "created_at": "2019-08-18T11:24:30.000Z"}, {"id": "1163048792733769728", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "622265447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048792733769728"], "created_at": "2019-08-18T11:23:35.000Z"}, {"id": "1163048782524768258", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "975121333670629377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048782524768258"], "created_at": "2019-08-18T11:23:32.000Z"}, {"id": "1163048774286991360", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "534383477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048774286991360"], "created_at": "2019-08-18T11:23:30.000Z"}, {"id": "1163048692259196928", "text": "RT @PQ_PacoCalidad: Muertos que no importan. Las guerras exportadas. Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "704810100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163048287823417345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PQ_PacoCalidad", "id": "325542582"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048692259196928"], "created_at": "2019-08-18T11:23:11.000Z"}, {"id": "1163048681681104897", "text": "@LenguaAprista @arolbotero @MartinVizcarraC \u00bfM\u00e1s comunista que esto? Extracto de \"Pida la palabra\" escrito por el suicida AG. \ud83d\ude12 https://t.co/pNBkCbcH05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56487165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161463597270261760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/pNBkCbcH05", "expanded_url": "https://twitter.com/rob_canani/status/1163048681681104897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNBkCbcH05", "media_key": "3_1163048673007284224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048681681104897"], "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "in_reply_to_user_id": "788944844009959424", "created_at": "2019-08-18T11:23:08.000Z"}, {"id": "1163048647816286208", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "924611556024967168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048647816286208"], "created_at": "2019-08-18T11:23:00.000Z"}, {"id": "1163048631697661952", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "374107296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048631697661952"], "created_at": "2019-08-18T11:22:56.000Z"}, {"id": "1163048544028254210", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "47936582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048544028254210"], "created_at": "2019-08-18T11:22:35.000Z"}, {"id": "1163048473790439426", "text": "https://t.co/7jhwkdpfpY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "88035987", "edit_history_tweet_ids": ["1163048473790439426"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7jhwkdpfpY", "expanded_url": "https://webradiocultura.com.br/noticia/531693/atentado-suicida-em-casamento-deixa-pelo-menos-63-mortos-no-afeganistao", "display_url": "webradiocultura.com.br/noticia/531693\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:22:19.000Z"}, {"id": "1163048459953410050", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "324279220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048459953410050"], "created_at": "2019-08-18T11:22:15.000Z"}, {"id": "1163048357092372482", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958658338677542912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048357092372482"], "created_at": "2019-08-18T11:21:51.000Z"}, {"id": "1163048287823417345", "text": "Muertos que no importan. Las guerras exportadas. Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/2w9fE1K59z a trav\u00e9s de @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325542582", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 175, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/2w9fE1K59z", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048287823417345"], "created_at": "2019-08-18T11:21:34.000Z"}, {"id": "1163048182936420353", "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "839475534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048182936420353"], "created_at": "2019-08-18T11:21:09.000Z"}, {"id": "1163048025704542209", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "707000400872759298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048025704542209"], "created_at": "2019-08-18T11:20:32.000Z"}, {"id": "1163048004410118144", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87207987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048004410118144"], "created_at": "2019-08-18T11:20:27.000Z"}, {"id": "1163047981844766721", "text": "RT @europapress: Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97950174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991193711685632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047981844766721"], "created_at": "2019-08-18T11:20:21.000Z"}, {"id": "1163047899976163328", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173432563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047899976163328"], "created_at": "2019-08-18T11:20:02.000Z"}, {"id": "1163047780354539520", "text": "Homem matou a esposa a tiro e suicidou-se em\u00a0Famalic\u00e3o https://t.co/nBYmuqwGJj https://t.co/Y2m3mMjAIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2906201033", "edit_history_tweet_ids": ["1163047780354539520"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/nBYmuqwGJj", "expanded_url": "https://semanariov.pt/2019/08/18/homem-matou-a-esposa-a-tiro-e-suicidou-se-em-famalicao/", "display_url": "semanariov.pt/2019/08/18/hom\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Y2m3mMjAIM", "expanded_url": "https://twitter.com/semanariov/status/1163047780354539520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y2m3mMjAIM", "media_key": "3_1163047778802655233"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:19:33.000Z"}, {"id": "1163047716341080065", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "838302498544840704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047716341080065"], "created_at": "2019-08-18T11:19:18.000Z"}, {"id": "1163047674049957888", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "971436384908140544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047674049957888"], "created_at": "2019-08-18T11:19:08.000Z"}, {"id": "1163047578826629120", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "182506310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047578826629120"], "created_at": "2019-08-18T11:18:45.000Z"}, {"id": "1163047545343533057", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1010967386210689024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047545343533057"], "created_at": "2019-08-18T11:18:37.000Z"}, {"id": "1163047483477561344", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "267367793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047483477561344"], "created_at": "2019-08-18T11:18:23.000Z"}, {"id": "1163047410169503744", "text": "@PrBeko @mariomagalhaes_ @LulaOficial @Bob_Fernandes O melhor foi Getulio que se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139264974604382208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162929130045935617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "mariomagalhaes_", "id": "631293447"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Bob_Fernandes", "id": "47739030"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5151, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047410169503744"], "in_reply_to_user_id": "42385947", "created_at": "2019-08-18T11:18:05.000Z"}, {"id": "1163047273728806912", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1055413676252057600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163031833090633729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047273728806912"], "created_at": "2019-08-18T11:17:33.000Z"}, {"id": "1163047252723687424", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1322557170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047252723687424"], "created_at": "2019-08-18T11:17:28.000Z"}, {"id": "1163047231324381184", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "441894133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047231324381184"], "created_at": "2019-08-18T11:17:22.000Z"}, {"id": "1163047221580959744", "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1693274221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047221580959744"], "created_at": "2019-08-18T11:17:20.000Z"}, {"id": "1163047207043522560", "text": "@JCRD98 Lo del one-shot antes de King o despu\u00e9s de Yo soy suicida??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "27777824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163046095703949314"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JCRD98", "id": "1092376663"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "King"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5487, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047207043522560"], "in_reply_to_user_id": "1092376663", "created_at": "2019-08-18T11:17:17.000Z"}, {"id": "1163047136273076228", "text": "RT @mahideia: @JefinhoMenes talvez n\u00e3o caiba, mas flores do tit\u00e3s ser sobre o enterro do ponto de vista do suicida \u00e9 uma das minhas descobe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72468231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162896147352104960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mahideia", "id": "233912175"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163047136273076228"], "created_at": "2019-08-18T11:17:00.000Z"}, {"id": "1163046971361435648", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "324348877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046971361435648"], "created_at": "2019-08-18T11:16:20.000Z"}, {"id": "1163046929946816513", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "840900014675283968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046929946816513"], "created_at": "2019-08-18T11:16:11.000Z"}, {"id": "1163046739269566469", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2656239032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046739269566469"], "created_at": "2019-08-18T11:15:25.000Z"}, {"id": "1163046708294692864", "text": "RT @josep_m_oller: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/UNLA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257158724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163044020672708609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josep_m_oller", "id": "521479207"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046708294692864"], "created_at": "2019-08-18T11:15:18.000Z"}, {"id": "1163046685012111361", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "614759064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046685012111361"], "created_at": "2019-08-18T11:15:12.000Z"}, {"id": "1163046631689904131", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "955884626806964229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046631689904131"], "created_at": "2019-08-18T11:15:00.000Z"}, {"id": "1163046500362047488", "text": "RT @EuSouZarolho: Como v\u00eam, n\u00e3o precisamos c\u00e1 de estrangeiros a matarem mulheres em Portugal. \n- Temos c\u00e1 m\u00e3o de obra suficiente. \n\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "553858215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163040785505370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EuSouZarolho", "id": "1407892861"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046500362047488"], "created_at": "2019-08-18T11:14:28.000Z"}, {"id": "1163046464219754498", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2816162859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046464219754498"], "created_at": "2019-08-18T11:14:20.000Z"}, {"id": "1163046381520642048", "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995995438133186560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046381520642048"], "created_at": "2019-08-18T11:14:00.000Z"}, {"id": "1163046330316537857", "text": "Ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\nUna antropolog\u00eda demencial a la que se da carta de naturaleza de forma progresiva y suicida.\nAnte esta monstruosidad, tenemos un tesoro que nos permite defendernos, que es la antropolog\u00eda adecuada de San Juan Pablo II:\n\nhttps://t.co/0NhybQxr6B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105786318632742912", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 237, "probability": 0.5184, "type": "Place", "normalized_text": "Juan Pablo II"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/0NhybQxr6B", "expanded_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLaLwnClohuinHtYBwhV4e4Z83ZphbiXbY", "display_url": "youtube.com/playlist?list=\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548730377224716292/e7eVhhOT?format=jpg&name=orig", "width": 168, "height": 94}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548730377224716292/e7eVhhOT?format=jpg&name=150x150", "width": 94, "height": 94}], "status": 200, "title": "Teolog\u00eda del Cuerpo de Juan Pablo II", "description": "Seg\u00fan George Weigel, bi\u00f3grafo americano de Juan Pablo II, la teolog\u00eda del cuerpo es como una bomba de relojer\u00eda de efecto retardado, que cuando estalle puede...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLaLwnClohuinHtYBwhV4e4Z83ZphbiXbY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046330316537857"], "created_at": "2019-08-18T11:13:48.000Z"}, {"id": "1163046319935676421", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1088425871042584576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046319935676421"], "created_at": "2019-08-18T11:13:45.000Z"}, {"id": "1163046244916310016", "text": "RT @ClaudiaCostin: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/X8eDCcavWf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "272626439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163035152588640257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ClaudiaCostin", "id": "53772716"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/X8eDCcavWf", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046244916310016"], "created_at": "2019-08-18T11:13:27.000Z"}, {"id": "1163046240768188416", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "924936692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046240768188416"], "created_at": "2019-08-18T11:13:26.000Z"}, {"id": "1163046216445440005", "text": "RT @Asiablog_it: #AFGHANISTAN. Esplosione durante una festa di matrimonio a #Kabul: decine di morti. Media locali: \"attentato suicida\". Eme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "263684035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163015160866340864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Asiablog_it", "id": "1647344210"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 76, "end": 82, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046216445440005"], "created_at": "2019-08-18T11:13:21.000Z"}, {"id": "1163046108110585856", "text": "RT @Gineik_cH: Y eso es todo por hoy, adaptaron los cap\u00edtulos 533 y 534 del manga. Animaci\u00f3n regular y censura tuvo. Pr\u00f3xima semana: el dec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3180149533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162879924795039744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gineik_cH", "id": "1030587809181126656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046108110585856"], "created_at": "2019-08-18T11:12:55.000Z"}, {"id": "1163046095703949314", "text": "@Nat_Lopez Tiene los seis primeros n\u00fameros. Despu\u00e9s van La Noche de los Hombres Monstruo, que es un crossover, y Yo Soy Suicida, con King ya al 100% a los mandos de nuevo.\n\nTe aconsejar\u00eda que le echases un ojo al one-shot de Universo DC: Renacimiento, que despu\u00e9s es importante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092376663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163042687815045120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nat_Lopez", "id": "27777824"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 87, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los Hombres Monstruo"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "Soy"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "King"}, {"start": 225, "end": 235, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Universo DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046095703949314"], "in_reply_to_user_id": "27777824", "created_at": "2019-08-18T11:12:52.000Z"}, {"id": "1163046049285660673", "text": "https://t.co/DKdZVernSg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "937654446061998080", "edit_history_tweet_ids": ["1163046049285660673"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DKdZVernSg", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:12:41.000Z"}, {"id": "1163046036098768897", "text": "RT @EuSouZarolho: Como v\u00eam, n\u00e3o precisamos c\u00e1 de estrangeiros a matarem mulheres em Portugal. \n- Temos c\u00e1 m\u00e3o de obra suficiente. \n\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888178270365245442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163040785505370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EuSouZarolho", "id": "1407892861"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046036098768897"], "created_at": "2019-08-18T11:12:38.000Z"}, {"id": "1163046006516326405", "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125150546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046006516326405"], "created_at": "2019-08-18T11:12:30.000Z"}, {"id": "1163046000048660481", "text": "@Nat_Lopez S\u00ed, es el inicio de la etapa. 100% seguro. Por cierto, ten\u00eda raz\u00f3n, si era hasta el #6.\n\nLuego Noche de Monstruos que es un crossover con Detective Comics, asumo que el tomo lo trae recopilado. Y luego Yo soy Suicida.\nLuego Tejados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3425103665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163045284219424768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nat_Lopez", "id": "27777824"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 123, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Noche de Monstruos"}, {"start": 149, "end": 164, "probability": 0.8098, "type": "Other", "normalized_text": "Detective Comics"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Tejados"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046000048660481"], "in_reply_to_user_id": "27777824", "created_at": "2019-08-18T11:12:29.000Z"}, {"id": "1163045997368479744", "text": "@RTultimahora @ActualidadRT a buenas horas. Se lanzan en plan suicida al mar desde el barco  https://t.co/pLQSN9hEPr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "319613118", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163044472554496001"}, {"type": "replied_to", "id": "1163044480045522944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pLQSN9hEPr", "expanded_url": "https://twitter.com/campsoscar/status/1163044472554496001?s=20&fbclid=IwAR0878j5tRPzJzGLI9E2g5_zIDmme7E8Qa7tU5-yHKaJ4gF_dDgU_XZlFII", "display_url": "twitter.com/campsoscar/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045997368479744"], "in_reply_to_user_id": "961925545809281024", "created_at": "2019-08-18T11:12:28.000Z"}, {"id": "1163045991626530816", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/LVGUKNhd0I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "363587368", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LVGUKNhd0I", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045991626530816"], "created_at": "2019-08-18T11:12:27.000Z"}, {"id": "1163045975709163520", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "209833543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045975709163520"], "created_at": "2019-08-18T11:12:23.000Z"}, {"id": "1163045903680208896", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1039287165673459712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045903680208896"], "created_at": "2019-08-18T11:12:06.000Z"}, {"id": "1163045893282684928", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164409882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045893282684928"], "created_at": "2019-08-18T11:12:03.000Z"}, {"id": "1163045779717730304", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3930619103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045779717730304"], "created_at": "2019-08-18T11:11:36.000Z"}, {"id": "1163045747719311360", "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85174938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045747719311360"], "created_at": "2019-08-18T11:11:29.000Z"}, {"id": "1163045631096688640", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "249307301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045631096688640"], "created_at": "2019-08-18T11:11:01.000Z"}, {"id": "1163045613610655744", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "972434162773880833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045613610655744"], "created_at": "2019-08-18T11:10:57.000Z"}, {"id": "1163045598154625024", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "834094417854210049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045598154625024"], "created_at": "2019-08-18T11:10:53.000Z"}, {"id": "1163045518903263232", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1011798228004757505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045518903263232"], "created_at": "2019-08-18T11:10:34.000Z"}, {"id": "1163045443770748931", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3430146195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045443770748931"], "created_at": "2019-08-18T11:10:16.000Z"}, {"id": "1163045435189149696", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/F0AM3o60yU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3846338181", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/F0AM3o60yU", "expanded_url": "https://www.nortebonaerense.com.ar/noticias/al-menos-63-muertos-en-un-atentado-suicida-contra-un-salon-de-bodas-en-kabul_671858.html", "display_url": "nortebonaerense.com.ar/noticias/al-me\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045435189149696"], "created_at": "2019-08-18T11:10:14.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "rafa_a_tope", "name": "Rafael L\u00f3pez", "id": "2373996739", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 95, "tweet_count": 90193, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"verified": false, "username": "angelspose", "name": "\ud83d\udc97", "id": "1392266509", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 3983, "tweet_count": 31007, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "unoscribacchino", "name": "Adil", "id": "25732270", "public_metrics": {"followers_count": 18107, "following_count": 450, "tweet_count": 18586, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "WeAreLUAN", "name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN", "id": "375686456", "location": "4T\u00c3O - Barreiro - BH", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 4995, "tweet_count": 147838, "listed_count": 40}}, {"verified": true, "username": "RFI_Br", "name": "RFI Brasil", "id": "27856959", "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 16657, "following_count": 119, "tweet_count": 65167, "listed_count": 335}}, {"verified": false, "username": "yasmisy", "name": "liar", "id": "1070073838162141184", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2569, "tweet_count": 61872, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "paseandoxahi", "name": "PaSeando x ahi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3353804729", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 2102, "tweet_count": 8585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "by__ashley", "name": "Ashley", "id": "510840039", "location": "Argentina del Centro", "public_metrics": {"followers_count": 21524, "following_count": 15051, "tweet_count": 53068, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "sandrobonanate", "name": "Alessandro Bonanate", "id": "318601090", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1119, "tweet_count": 4846, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ravagliarossana", "name": "rossana", "id": "822803010388688896", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1061, "tweet_count": 16263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jonlanuzaortega", "name": "SPOOKY FAGOTA CON BOTAS \ud83c\udf83", "id": "767320172864602112", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 294, "tweet_count": 28028, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cris_riba", "name": "Cristina Riba", "id": "230409348", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 519, "tweet_count": 11409, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "gumerpastor", "name": "gumercindo Bel\u00e9n", "id": "544686270", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1470, "tweet_count": 77207, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "estadoisrael", "name": "Noticias de Israel", "id": "2247822258", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 63668, "following_count": 143, "tweet_count": 81184, "listed_count": 267}}, {"verified": false, "username": "spiegati", "name": "Alberto Bagnara \ud83e\udd81\ud83d\udc3c", "id": "4167070108", "location": "Verona, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 580, "tweet_count": 6649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "asturiasmaria", "name": "asturias maria", "id": "807027036", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 416, "tweet_count": 23718, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "elmundoes", "name": "EL MUNDO", "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416261, "following_count": 1402, "tweet_count": 390198, "listed_count": 32268}}, {"verified": false, "username": "PRANGELMARMOL", "name": "Pablo Mart\u00ednez...\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "50897127", "location": "EE.UU", "public_metrics": {"followers_count": 6181, "following_count": 6811, "tweet_count": 377548, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "luispereira36", "name": "Luis Pereira\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\ude0f", "id": "367268232", "location": "Salto, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1686, "tweet_count": 166216, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "portalmvd", "name": "Montevideo Portal", "id": "87751887", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 593040, "following_count": 791, "tweet_count": 481181, "listed_count": 1040}}, {"verified": false, "username": "naiz_info", "name": "naiz:", "id": "500769793", "location": "Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 102368, "following_count": 596, "tweet_count": 267142, "listed_count": 791}}, {"verified": false, "username": "Leaty_zya91", "name": "Queen'L", "id": "1234923584", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 588, "tweet_count": 4212, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NVMarkets", "name": "NV Mercados y Econom\u00eda", "id": "143319239", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 296, "tweet_count": 3307, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato", "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}}, {"verified": false, "username": "drcerezuela1", "name": "Dr Polo S Cerezuela", "id": "869398246355083267", "location": "Guadalupe, N.L. M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 2188, "tweet_count": 201549, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "elciudadanoweb", "name": "Diario El Ciudadano", "id": "88714239", "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 85706, "following_count": 2075, "tweet_count": 202216, "listed_count": 330}}, {"verified": false, "username": "yamilavgmaipu", "name": "MYamilaVG", "id": "3082253784", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 218, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias", "id": "25992212", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703205, "following_count": 22, "tweet_count": 330733, "listed_count": 9580}}, {"verified": false, "username": "Flor_militello", "name": "Flor", "id": "438059455", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 87, "tweet_count": 6403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA", "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "shoshi3105", "name": "Shoshi", "id": "342746225", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 442, "tweet_count": 2423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SofiJoya", "name": "Sofi Joya", "id": "190135301", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 369, "tweet_count": 3375, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "WRadioColombia", "name": "W Radio Colombia", "id": "20560294", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4685736, "following_count": 208, "tweet_count": 743840, "listed_count": 9730}}, {"verified": false, "username": "aifeided", "name": "Vit\u00e3o \ud83d\udde3", "id": "1024020297635319809", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 524, "tweet_count": 8853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NEBarrios", "name": "Nicol\u00e1s E. Barrios T. \u2122\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "83460389", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 4893, "tweet_count": 167013, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "username": "Lucas_Faraldo", "name": "Lucas Faraldo Knopf", "id": "2706750278", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 37975, "following_count": 2310, "tweet_count": 15796, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "blogdomarcelo", "name": "Blog do Marcelo", "id": "14322674", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 101, "tweet_count": 49762, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "spfc_carlinhoss", "name": "Carlos", "id": "1077968184", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 2546, "tweet_count": 111403, "listed_count": 28}}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}}, {"verified": false, "username": "cabello_carlos", "name": "Carlos Cabello", "id": "190315705", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 310, "tweet_count": 53682, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jeb_based", "name": "JEB \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf6", "id": "4590520401", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 672, "tweet_count": 65123, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "miIastrings", "name": "luma!\u00a1", "id": "4893858466", "public_metrics": {"followers_count": 8741, "following_count": 2560, "tweet_count": 30984, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Honeymoon1_", "name": "al\u00ed \ud83e\udd8b", "id": "913514461", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1850, "tweet_count": 93536, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Rocio16747084", "name": "Rocio", "id": "1159548009442664450", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 40, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GandalfGris_", "name": "Gandalf El Gris", "id": "870552133", "location": "La Tierra Media", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 121, "tweet_count": 1955, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Abiii_Martinez", "name": "Abi", "id": "3008262855", "location": "Buenos Aires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 957, "tweet_count": 32820, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LilianaSnchez9", "name": "Liliana S\u00e1nchez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u264c", "id": "2190377608", "location": "En donde quiero estar...", "public_metrics": {"followers_count": 23527, "following_count": 8485, "tweet_count": 1529213, "listed_count": 2238}}, {"verified": false, "username": "platonchacal", "name": "ARISTOTELES", "id": "514771207", "location": "BARCELONA (ESPA\u00d1A) ", "public_metrics": {"followers_count": 30208, "following_count": 11999, "tweet_count": 53853, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "JoseePenrose", "name": "jose antonio.", "id": "607812813", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 353, "tweet_count": 7521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UnaRobbins76", "name": "UnaRobbins\u303d\ud83d\udc99A la Antigua", "id": "2877073415", "location": "#ElPaisdelaImpunidad ", "public_metrics": {"followers_count": 6721, "following_count": 2573, "tweet_count": 135561, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lunavera__", "name": "Luna\u2728", "id": "760145277647020032", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 247, "tweet_count": 21526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lizloza34176901", "name": "liz lozano", "id": "957115242378645504", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 935, "tweet_count": 59428, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RadioBI", "name": "BI NOTICIAS", "id": "87913183", "location": "Aguascalientes, Ags. MX", "public_metrics": {"followers_count": 36720, "following_count": 96, "tweet_count": 175556, "listed_count": 147}}, {"verified": false, "username": "Felipe_AndresIL", "name": "\u05e4\u05dc\u05d9\u05e4\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d3\u05e8\u05e1 | \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "id": "883903411950944257", "location": "Temuco, Socialist Rep of Chile", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1041, "tweet_count": 21234, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sales_dias15", "name": "\ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddf3\ud835\uddee\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude07 ~ #CSIVegas2 #HocusPocus2", "id": "867162996", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil \ud83c\udf05", "public_metrics": {"followers_count": 22829, "following_count": 21916, "tweet_count": 265827, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "VNLH", "name": "V\u00edctor", "id": "97317474", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 4296, "tweet_count": 44179, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PaulinaAstrozaS", "name": "Paulina Astroza", "id": "1861413494", "location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "public_metrics": {"followers_count": 56103, "following_count": 5657, "tweet_count": 288201, "listed_count": 295}}, {"verified": false, "username": "muyhistoriaPLUS", "name": "MUY Historia +", "id": "2770518046", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5734, "following_count": 417, "tweet_count": 3568, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "Andy_pm19", "name": "\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7ANDR\u00c9S WORTLEY\ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "2580961164", "location": "puerto madryn chubut", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 77, "tweet_count": 588768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maguilargt", "name": "Mario Aguilar Burgos", "id": "346899108", "location": "Guatemala, City", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 940, "tweet_count": 55410, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "TeknoSapiens", "name": "TeknoSapiens", "id": "170429841", "location": "One Universe in the Multiverse", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 718, "tweet_count": 13974, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "SebastianCipoll", "name": "Sebastian Cipolla", "id": "513598777", "location": "UNIVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 640, "tweet_count": 4383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MattiaPenu", "name": "\ud835\udcab\u212f\ud835\udcc3\u212f\ud835\udcc1\u2134\ud835\udcc5\u212f", "id": "751150742573027328", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 357, "tweet_count": 18732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Paatrii_21", "name": "Patri", "id": "822349106", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 171, "tweet_count": 78227, "listed_count": 32}}, {"verified": true, "username": "EFEnoticias", "name": "EFE Noticias", "id": "105082141", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2109156, "following_count": 48, "tweet_count": 328615, "listed_count": 20179}}, {"verified": true, "username": "llmhurtado", "name": "Llu\u00eds Miquel Hurtado", "id": "381499746", "location": "Tehroon/Istanblue/La Canonja", "public_metrics": {"followers_count": 14313, "following_count": 6650, "tweet_count": 68177, "listed_count": 459}}, {"verified": true, "username": "pajhwok", "name": "Pajhwok Afghan News", "id": "59825777", "location": "Kabul, Afghanistan", "public_metrics": {"followers_count": 930446, "following_count": 487, "tweet_count": 141968, "listed_count": 1756}}, {"verified": false, "username": "solbilbaolopez", "name": "Sol Bilbao \ud83c\udf97", "id": "205649884", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 3340, "tweet_count": 40385, "listed_count": 156}}, {"verified": true, "username": "324cat", "name": "324.cat", "id": "8330472", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 797364, "following_count": 343, "tweet_count": 458559, "listed_count": 5617}}, {"verified": false, "username": "pilarescritora", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 26231, "following_count": 23199, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "lauravevi", "name": "Laura Velandia", "id": "629785720", "location": "C\u00facuta.", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 4584, "tweet_count": 257053, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "LivingTruth", "name": "vida espa\u00f1olas", "id": "137036095", "public_metrics": {"followers_count": 8763, "following_count": 154, "tweet_count": 211302, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "vazquez_jop", "name": "Jos\u00e9 P. V\u00e1zquez", "id": "838751402", "location": "Madrid /\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 721, "tweet_count": 10159, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AgenciaCN", "name": "Agencia Carabobe\u00f1a de Noticias", "id": "70502750", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 70197, "following_count": 223, "tweet_count": 608316, "listed_count": 730}}, {"verified": false, "username": "salvadorcosio1", "name": "Salvador Cos\u00edo Gaona", "id": "95238323", "location": "Guadalajara,Jalisco,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 75427, "following_count": 74918, "tweet_count": 246924, "listed_count": 238}}, {"verified": false, "username": "011_wolfhards", "name": "\u2022bianca\u2022", "id": "940412280201793539", "location": "Hawkins", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 374, "tweet_count": 20852, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Alantika10", "name": "Merc\u00e8", "id": "457877977", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 290, "tweet_count": 5636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agusmoralespuga", "name": "Agus Morales", "id": "180542913", "public_metrics": {"followers_count": 27871, "following_count": 1634, "tweet_count": 15555, "listed_count": 633}}, {"verified": false, "username": "MarceloBackes_", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "id": "1082939283298811904", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 52603, "following_count": 23679, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "SilvrioGuimare3", "name": "Silv\u00e9rio Guimar\u00e3es", "id": "871161182199185408", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 43, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bolivarense4", "name": "\ud83c\udd71\ufe0fOLIVARENSE", "id": "721050281056813057", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 71, "tweet_count": 41569, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sumariuminfo", "name": "Sumarium", "id": "519706573", "location": "Venezuela / Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 197065, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dani_iraira", "name": "Daniel", "id": "322928439", "location": "Neuqu\u00e9n Capital", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1113, "tweet_count": 28820, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "periodistan_", "name": "Periodist\u00e1n", "id": "1085271803981938688", "location": "India", "public_metrics": {"followers_count": 214874, "following_count": 2037, "tweet_count": 18902, "listed_count": 637}}, {"verified": false, "username": "fonsecaluisra", "name": "Luis Ra\u00fal Fonseca", "id": "1465601820", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 2796, "tweet_count": 28889, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VNobil", "name": "Valerio Nobile", "id": "497298464", "location": "Santa Maria a Vico", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 528, "tweet_count": 40185, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "cruzadospain", "name": "Pozo", "id": "562125261", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 394, "tweet_count": 33183, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hvieirap", "name": "Hernan Vieira", "id": "37776921", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 474, "tweet_count": 187889, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias", "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065774, "following_count": 644, "tweet_count": 379901, "listed_count": 9347}}, {"verified": false, "username": "feralvearr", "name": "fer", "id": "1063414038271541249", "location": "gran canaria - madrid", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 214, "tweet_count": 8216, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "europapress", "name": "Europa Press", "id": "121385551", "public_metrics": {"followers_count": 1522618, "following_count": 1323, "tweet_count": 522661, "listed_count": 15770}}, {"verified": false, "username": "210Canas", "name": "Martinez D.", "id": "2365786992", "location": "Charlotte, N.C.", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 2042, "tweet_count": 38857, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "TelemundoNews", "name": "Noticias Telemundo", "id": "152142811", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 933659, "following_count": 1166, "tweet_count": 203419, "listed_count": 3398}}, {"verified": false, "username": "Marta_Calle", "name": "Marta Calle \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "489343812", "location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 499, "tweet_count": 16648, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "euclidesr71", "name": "@euclidesr7", "id": "978826882618675200", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 2626, "tweet_count": 38030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosalbamonsol", "name": "Edurne \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "716635660719816704", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 304, "tweet_count": 17114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gonzalojose77", "name": "THE ACTIVIST", "id": "2420764201", "location": "Wellington City, New Zealand", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 2498, "tweet_count": 31025, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "petedado", "name": "Alberto Reyes", "id": "40310089", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 783, "tweet_count": 34831, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "fckjas", "name": "jason", "id": "171653724", "location": "New York, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 2011, "tweet_count": 153731, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "traveler_69", "name": "Sergio Sonzini", "id": "479764945", "location": "Orvieto, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 245, "tweet_count": 12494, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ary_AntiPT", "name": "Ary ANTI PT", "id": "2437579938", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33278, "following_count": 26188, "tweet_count": 1031309, "listed_count": 150}}, {"verified": false, "username": "Antonia_Lula", "name": "Antonia #Lula/Alckmin 13", "id": "2980176958", "location": "Brasil e o mundo", "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 7852, "tweet_count": 322817, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "Psi_Politico", "name": "PsicanalistaPol\u00edtico", "id": "750531996502360065", "public_metrics": {"followers_count": 3731, "following_count": 482, "tweet_count": 40322, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "donitalulu", "name": "Sandra Ramirez", "id": "3097122904", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1128, "tweet_count": 33657, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "SaruMachado23", "name": "sara rebeca", "id": "899715425591840770", "location": "Rivera, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 4947, "tweet_count": 125092, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "elosor13", "name": "Elisheba \ud83d\udd3b\ud83d\udc9a", "id": "779364219351396353", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 983, "tweet_count": 55689, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SOSRefugiadosEu", "name": "SOS REFUGIADOS EUROPA", "id": "4828484945", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17106, "following_count": 14866, "tweet_count": 47288, "listed_count": 241}}, {"verified": false, "username": "marbelf", "name": "Marbelf", "id": "257962224", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 335, "tweet_count": 6390, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FelipeRangellll", "name": "McLovin", "id": "925501105785704449", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 625, "tweet_count": 17404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fmendoza7", "name": "Francisco Mendoza O.", "id": "119071805", "location": "Barquisimeto - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4966, "following_count": 5084, "tweet_count": 228620, "listed_count": 35}}, {"verified": true, "username": "AlbertoRavell", "name": "Alberto Ravell", "id": "75883996", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2213553, "following_count": 2157, "tweet_count": 367814, "listed_count": 10679}}, {"verified": true, "username": "opiniondezamora", "name": "LA OPINI\u00d3N DE ZAMORA", "id": "89435190", "location": "Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 24727, "following_count": 662, "tweet_count": 197540, "listed_count": 503}}, {"verified": false, "username": "giuliparo", "name": "Giuliano Parolai", "id": "831449425", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 266, "tweet_count": 12802, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "MassimGiannini", "name": "Massimo Giannini", "id": "3241806322", "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}}, {"verified": false, "username": "Lorso66", "name": "Lorso", "id": "787325160198201347", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 399, "tweet_count": 21846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oquinteroefe", "name": "El Sat\u00e9lite", "id": "171845131", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4758, "following_count": 2990, "tweet_count": 22333, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Aliuchita", "name": "Martha Garcia", "id": "46379113", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 515, "tweet_count": 183309, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Metatron19", "name": "@Metatron.*. \ud83c\udf0a", "id": "403287683", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 3354, "tweet_count": 235928, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "jguijarro268", "name": "Juan Rafael Guijarro", "id": "1311674220", "location": "San Vicente del Raspeig", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 137, "tweet_count": 13284, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "croscat", "name": "Rosa", "id": "406305431", "location": "Olot, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 281, "tweet_count": 23168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ot_fonseca", "name": "Otaviano Fonseca", "id": "303257581", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5481, "following_count": 3475, "tweet_count": 42298, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Boscardin", "name": "\ud83d\ude4c", "id": "159995198", "location": "United States of America", "public_metrics": {"followers_count": 33390, "following_count": 1971, "tweet_count": 234650, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "username": "ToretOscar", "name": "Toretoscar", "id": "208913520", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 105, "tweet_count": 9191, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "otempo", "name": "O Tempo", "id": "29274419", "location": "Contagem / MG", "public_metrics": {"followers_count": 428180, "following_count": 119, "tweet_count": 501481, "listed_count": 1050}}, {"verified": false, "username": "cris_cau82", "name": "Viandante solitario", "id": "1016318977193234437", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 559, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rbarrosoesquel", "name": "Rodolfo Barroso", "id": "2690249466", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 717, "tweet_count": 3372, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "infolasamericas", "name": "INFORMATIVO DE LA AMERICAS", "id": "1155318072493924353", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 0, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nela_ELF_", "name": "Nela", "id": "3111538373", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 424, "tweet_count": 141050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elcoreano441", "name": "paco ramos", "id": "1548633650", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 3088, "tweet_count": 37723, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "riccardo_durso", "name": "Riccardo d'Urso", "id": "2890496489", "location": "Bari, Puglia, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1682, "tweet_count": 10863, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Asiablog_it", "name": "Asiablog.it", "id": "1647344210", "location": "Bangkok", "public_metrics": {"followers_count": 91871, "following_count": 72872, "tweet_count": 38109, "listed_count": 367}}, {"verified": false, "username": "villacalendasco", "name": "elena", "id": "1465205899", "location": "Emilia. ", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 4363, "tweet_count": 42309, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "giuliomeotti", "name": "Giulio Meotti", "id": "1968716312", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 821, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "mdelpinos", "name": "del 22% del 44% y del 62%!!!", "id": "119946410", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 731, "tweet_count": 12358, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rafaellacunhasz", "name": "Rafaella Cunha\ud83e\udd8b", "id": "319609062", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 345, "tweet_count": 5887, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MuredduGiovanni", "name": "Giovanni Mureddu \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Patriota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "832999521739214848", "location": "Sassari, Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 576, "tweet_count": 288755, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarcoPastori", "name": "Marco Pastori", "id": "375075776", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 408, "tweet_count": 13679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tcroagunk", "name": "Leiam Dandadan - Venha C2 da Raiden (37/???)", "id": "77078302", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 2265, "tweet_count": 15093, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "burgosconecta", "name": "BURGOSconecta", "id": "2302873614", "location": "Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 13350, "following_count": 787, "tweet_count": 92855, "listed_count": 194}}, {"verified": false, "username": "raqpack", "name": "Raqpack \ud83c\udf19", "id": "794918120741867520", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 232, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonemaschio", "name": "Florio Savino \ud83e\udd81", "id": "372937945", "location": "Gravina in Puglia (Bari)", "public_metrics": {"followers_count": 8228, "following_count": 6086, "tweet_count": 201268, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "Mariann46409026", "name": "Marianna", "id": "966702165095059457", "location": "Pescara, Abruzzo", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 932, "tweet_count": 76530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milagroslopppez", "name": "L\u00f3pez G.", "id": "1001638978955759617", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 1412, "tweet_count": 41560, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BreakingItalyNe", "name": "BreakingItalyNews", "id": "1084450777748459520", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223778, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "_MorganHJ", "name": "H.J.Morgan", "id": "1030790736663519233", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1203, "tweet_count": 15358, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "tcsnoticias", "name": "TCS NOTICIAS", "id": "182181105", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 928861, "following_count": 1155, "tweet_count": 191399, "listed_count": 1024}}, {"verified": false, "username": "juanpa2112", "name": "juan pablo mendoza", "id": "93895641", "location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 5004, "tweet_count": 32538, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "egarciau77", "name": "el libre", "id": "2799118925", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1142, "tweet_count": 61661, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "fdomiri", "name": "Florencio Dom\u00ednguez", "id": "16541180", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 13, "tweet_count": 13701, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "vitinskywal", "name": "V\u00edctor", "id": "255570474", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 991, "tweet_count": 87754, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "polheavy", "name": "pol", "id": "474896937", "location": "barna", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 0, "tweet_count": 32506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}}, {"verified": false, "username": "miiiicarvalho", "name": "Milena Carvalho", "id": "173547368", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1120, "tweet_count": 69364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexiarsilva1", "name": "ARS", "id": "4049323995", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 89, "tweet_count": 45406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clipcinco", "name": "clip5", "id": "1549284727", "location": "Europa ", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1933, "tweet_count": 57076, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "acontecenorn", "name": "Acontece no RN", "id": "708817559282454529", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 52, "tweet_count": 177567, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Luton_GC", "name": "LutonGC", "id": "894610069958135809", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 174, "tweet_count": 7147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lrrilevante", "name": "lrrilevante", "id": "1119965646", "location": "VR/Roma", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 187, "tweet_count": 289937, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "LucAsolo", "name": "Luca Asolo \u2122\ufe0f", "id": "220390146", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 222, "tweet_count": 52396, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Iicaldo", "name": "Ricardo Crespo", "id": "753724401309409280", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 301, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "firebiola", "name": "conselhete tutelar", "id": "902124313213628417", "location": "\ud83d\udda4\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 192, "tweet_count": 25271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diego_318", "name": "Diego318", "id": "626912455", "location": "Bella Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 5008, "tweet_count": 266363, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "IPlebeo", "name": "Il Plebeo\u00ae", "id": "1005911696316293120", "location": "Milan, MI", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4989, "tweet_count": 80966, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "frajopehe", "name": "Francisco Jos\u00e9", "id": "4868675110", "location": "Benalm\u00e1dena, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 158, "tweet_count": 103727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ajandradea", "name": "A. J.  Andrade", "id": "83625209", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 3175, "tweet_count": 324040, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "joseacontreras", "name": "Jose A Contreras", "id": "75732594", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 29226, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450647, "listed_count": 404}}, {"verified": false, "username": "sanfon65", "name": "ramon sancho foncill", "id": "1920881947", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 501, "tweet_count": 4860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yakelin192", "name": "Yakelin_19", "id": "1162371056516120576", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 93, "tweet_count": 11036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VencedorMRT", "name": "Concejal Yuraima Allen", "id": "138189664", "location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 4645, "tweet_count": 296746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lady_K007", "name": "Lady K", "id": "709879880863883264", "location": "Malaga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 4671, "tweet_count": 12291, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "francesala", "name": "Francesco Sala \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udcd6", "id": "326079212", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 673, "tweet_count": 47113, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Markelpb16", "name": "Markel Pascual", "id": "325430765", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 341, "tweet_count": 84434, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Gvandercoelen", "name": "Gisela van der Coelen \ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83d\udc9a", "id": "1393015957", "location": " Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1520, "tweet_count": 33387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tribunadonorte", "name": "Tribuna do Norte", "id": "19235096", "location": "Natal/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 291165, "following_count": 86, "tweet_count": 254564, "listed_count": 685}}, {"verified": false, "username": "yendoporlibre", "name": "Elsa Ort", "id": "3903393074", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1552, "tweet_count": 156799, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "silvia_saez", "name": "Silvia", "id": "230507011", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 341, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DtpJavier", "name": "Jardinero del \u00c1rbol de la Vida", "id": "2354677000", "location": "En el sendero de mi vida", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 3121, "tweet_count": 67379, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "contrapuntovzla", "name": "Contrapunto", "id": "2400260346", "public_metrics": {"followers_count": 108740, "following_count": 395, "tweet_count": 2443628, "listed_count": 950}}, {"verified": false, "username": "GeorginaKirrin_", "name": "Georgina", "id": "302699379", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 940, "tweet_count": 1953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AvanzadaY", "name": "@AprogresistaYaracuy", "id": "1157308073096224768", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 782, "tweet_count": 36478, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "luisromeroc", "name": "Luis Augusto Romero", "id": "142092881", "location": "Ucevista", "public_metrics": {"followers_count": 10721, "following_count": 3749, "tweet_count": 66598, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "MONTALVOGuille", "name": "Guillermo Montalvo", "id": "1471218552", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 502, "tweet_count": 202935, "listed_count": 36}}, {"verified": true, "username": "AP_Noticias", "name": "AP Noticias", "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}}, {"verified": false, "username": "Iucasmarchesi", "name": "lucas", "id": "845768702356312065", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 809, "tweet_count": 49271, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "XavierSalvadord", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Javier Salvador\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "993137491", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1799, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lxcix_", "name": "\ud83c\udf83lu\ud83c\udf83", "id": "399555097", "location": "kenia, alicante", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 348, "tweet_count": 124352, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "martitze", "name": "Martitze", "id": "108317765", "location": "EH", "public_metrics": {"followers_count": 4378, "following_count": 3776, "tweet_count": 581431, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "monicabernabe1", "name": "M\u00f2nica Bernab\u00e9", "id": "346112948", "public_metrics": {"followers_count": 28480, "following_count": 335, "tweet_count": 2759, "listed_count": 572}}, {"verified": false, "username": "TOMA2V", "name": "Vasquez Tom\u00e1s", "id": "697216909444571136", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 534, "tweet_count": 154033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mmitkoc", "name": "blonde rebellion", "id": "2753462987", "location": "en la mierda ", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 644, "tweet_count": 48441, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "_foreign_1", "name": "F\u00f8r\u0119\u00eeg\u00f1 \ud83d\udc41\ud83d\udd74\ud83c\udffc", "id": "1708652389", "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 489, "tweet_count": 24417, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "A_ZW786", "name": "Abdul aziz Waxirri", "id": "1149696295931731975", "location": "Peshawar, Pakistan", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 1651, "tweet_count": 18359, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Geoisidro1", "name": "Geoisidro", "id": "1077187874192347136", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 220, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "goveme", "name": "goveme \u00ae", "id": "118008453", "public_metrics": {"followers_count": 14247, "following_count": 12805, "tweet_count": 91588, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "irsuudiigi", "name": "markus\ud83e\udd8e\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "1033747333173927936", "location": "\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 947, "tweet_count": 24710, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Luhcomenta", "name": "Luh", "id": "358916342", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8663, "following_count": 2290, "tweet_count": 115339, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "RonyeliCarvalho", "name": "Ronyeli", "id": "817153735344488449", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Claudia34193996", "name": "Claudia M", "id": "1025493784296079360", "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 3040, "tweet_count": 68258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FelipeDOPT", "name": "Felipe do PT \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1091752793558401026", "location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 21884, "following_count": 14280, "tweet_count": 70526, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Valugonzalez0", "name": "\ud835\udcb1", "id": "2693616110", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 421, "tweet_count": 15979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sergio_455", "name": "Sergi0", "id": "1514133402", "location": "Albacete", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1530, "tweet_count": 2106, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BalboaEsteban", "name": "Esteban Balboa", "id": "1382007644", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 228, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1789ahora", "name": "Jose Resa", "id": "301211531", "location": "tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1925, "tweet_count": 34398, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "carnecrudaradio", "name": "Javier Gallego Crudo", "id": "789758492", "location": "Rep\u00fablica Independiente", "public_metrics": {"followers_count": 209661, "following_count": 3190, "tweet_count": 113095, "listed_count": 2513}}, {"verified": false, "username": "Daniel_Santolo", "name": "Daniel J Santolo V", "id": "367701562", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6414, "following_count": 1430, "tweet_count": 80886, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "roberto_areias", "name": "paulo roberto areias", "id": "2885755899", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15828, "following_count": 16593, "tweet_count": 75707, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "JulyB_Lucille", "name": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "mauriziocat", "name": "Maurizio Cattaneo", "id": "207790889", "location": "Santiago, RD", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 282, "tweet_count": 12103, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "HornbeamJoe", "name": "Joe Carpine", "id": "1079788976221966340", "location": "Free Europe", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 199, "tweet_count": 61224, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "_aaguilar94", "name": "A.A.", "id": "196625054", "location": "Privet Drive", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 351, "tweet_count": 27283, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "qseoiga", "name": "Que se oiga!", "id": "4040372919", "location": "GraySkull", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 4785, "tweet_count": 9219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LanaMontalban", "name": "Lana Montalban", "id": "1597451437", "location": "Florida. USA", "public_metrics": {"followers_count": 63442, "following_count": 1014, "tweet_count": 73741, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "username": "candidamgb", "name": "CandidaWarrior \ud83d\uded0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "2688447043", "location": "RS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 3569, "tweet_count": 13438, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mjrmb", "name": "Juana de Arco", "id": "200590590", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1051, "tweet_count": 114106, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "tossina_libera", "name": "Tossina Libera(Anty)", "id": "624359831", "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 11506, "following_count": 7007, "tweet_count": 169734, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "danil_etto", "name": "Danilo", "id": "915566532", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1128, "tweet_count": 33552, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JOSEELOPE", "name": "E L\u00f3pez", "id": "234723316", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 4903, "tweet_count": 6942, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "A_M_M_7_7", "name": "\ud83d\udc80A.M.M.\ud83d\udc80 (Whistleblower) \ud83d\udc80(Desterrado) \ud83d\udc80", "id": "834763569065517058", "location": "World", "public_metrics": {"followers_count": 9895, "following_count": 9877, "tweet_count": 472111, "listed_count": 23}}, {"verified": true, "username": "DiarioSUR", "name": "Diario SUR", "id": "20448792", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 279909, "following_count": 6474, "tweet_count": 341266, "listed_count": 2109}}, {"verified": false, "username": "SergiomdMoraes", "name": "S\u00e9rgio Mauro", "id": "370987630", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1094, "tweet_count": 37603, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JaugustosRJ", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1108743951501193216", "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 6412, "tweet_count": 82494, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "famatv_webtv", "name": "Fama TV \ud83d\udcfa", "id": "1083379802957103105", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 240, "tweet_count": 6038, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NewsBotMX", "name": "News Bot \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1014593845881757697", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 51659, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "smaIIady", "name": "saah \ud83d\udd70", "id": "804656572555268096", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 5000, "tweet_count": 283553, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "Isabel_VP_", "name": "Isabel", "id": "536483390", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 589, "tweet_count": 38080, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "quintanaoscar", "name": "Chamito Candela", "id": "145349741", "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1925, "tweet_count": 93661, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aznar_gloria", "name": "Gloria", "id": "3204824567", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 393, "tweet_count": 4005, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "vultuspauper", "name": "in\u00e9s", "id": "1704468038", "location": "sevilla / paris", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1726, "tweet_count": 60626, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "sonia74571368", "name": "sonia\ud83d\udda4", "id": "1049751625571684354", "location": "San Diego, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 667, "tweet_count": 10650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spertnaz1980", "name": "F RUE ESC", "id": "4746197243", "location": "Q", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1538, "tweet_count": 95966, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Hugern18", "name": "NuncaSer\u00e91Superh\u00e9roe", "id": "247358248", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1798, "tweet_count": 2864, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "apraint", "name": "apra internacional", "id": "2803695380", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 9784, "following_count": 8191, "tweet_count": 23166, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "e_pelos", "name": "Il Legionario", "id": "2166811532", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 132, "tweet_count": 15881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vinilo7", "name": "Ana Garro G\u00f3mez", "id": "279736147", "location": "TARRAGONA", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 2156, "tweet_count": 169501, "listed_count": 32}}, {"verified": true, "username": "tv3cat", "name": "TV3.cat", "id": "28373820", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 643852, "following_count": 421, "tweet_count": 194916, "listed_count": 3613}}, {"verified": false, "username": "brotiene1piti", "name": "xanny", "id": "549358397", "location": "Salud y Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 186, "tweet_count": 31032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beonemagazine", "name": "BeOneMagazine", "id": "99294645", "location": "Latin America / World Wide", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2318, "tweet_count": 156439, "listed_count": 235}}, {"verified": false, "username": "jferrer56", "name": "Prof. Jos\u00e9 J. Ferrer", "id": "55987819", "location": "\u00dcT: 10.444955,-66.8rr70896", "public_metrics": {"followers_count": 6522, "following_count": 6317, "tweet_count": 75898, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "CultEvent_tweet", "name": "CultEvent", "id": "4106143341", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 527, "tweet_count": 17436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonidas88", "name": "Miguel Lessey", "id": "17582657", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 314, "tweet_count": 17574, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "HectorAtarrabia", "name": "H\u00e9ctor Atarrabia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "108359823", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 62157, "following_count": 1668, "tweet_count": 52215, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "ElMamonges", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "id": "1141503217739554817", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "sanchezhoyos", "name": "SanchezHoyos", "id": "1006065002", "location": "Carmona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 308, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "psich0mantis", "name": "Psichomantis", "id": "722298246", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 20767, "following_count": 525, "tweet_count": 24085, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "BonybeaRamos", "name": "Beatriz Ramos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1118248200", "location": "Padova, V\u00e9neto", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 3742, "tweet_count": 8646, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "NestorRivero", "name": "Nestor Rivero", "id": "14148285", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 3571, "tweet_count": 68222, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "username": "GambinEloy", "name": "Eloy Jim\u00e9nez Gambin", "id": "3988457847", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 3756, "tweet_count": 7327, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lalobernal1", "name": "jos eduard berna", "id": "305384896", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 2346, "tweet_count": 237538, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "BestiarioCancun", "name": "El Bestiario Canc\u00fan", "id": "933134063577186304", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 3410, "tweet_count": 106052, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "polru1823", "name": "Polru", "id": "2868906965", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1060, "tweet_count": 40770, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nbonet_catradio", "name": "Neus Bonet Bagant", "id": "742788883", "location": "Catalunya R\u00e0dio", "public_metrics": {"followers_count": 7294, "following_count": 3170, "tweet_count": 21082, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "username": "TruckDriver_CT", "name": "Rise and fall.", "id": "1163018338001391616", "location": "Cartagena o alrededores.", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 89, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antelini", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Antelo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "252513309", "public_metrics": {"followers_count": 13949, "following_count": 1916, "tweet_count": 18713, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "username": "gabriellaperu", "name": "Gabriela Chavez", "id": "232181709", "location": "USA,Espa\u00f1a,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12069, "following_count": 4007, "tweet_count": 228838, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "MssPine", "name": "Marta Del Pino", "id": "212676026", "location": "Palma", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1655, "tweet_count": 9474, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "almantor", "name": "Vladimir Raskolnikov", "id": "388504777", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 13551, "following_count": 444, "tweet_count": 20685, "listed_count": 219}}, {"verified": false, "username": "FlavioSP56", "name": "Flavio Pisi", "id": "930415257176170496", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 466, "tweet_count": 52814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "silro259", "name": "silvia", "id": "700509572", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 737, "tweet_count": 18560, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "talp338", "name": "Usuarios del talp/la costera 338", "id": "921721836450217984", "location": "La Plata/Cruce Varela/Mor\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 2733, "tweet_count": 15529, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "__Florentino", "name": "amber valentine", "id": "2393699042", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 20957, "following_count": 552, "tweet_count": 83845, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "pablofdez02", "name": "Pablo Fern\u00e1ndez", "id": "914919014794715137", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1234, "tweet_count": 11179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Benjami94676334", "name": "Benjamin Rojas", "id": "868513851809124356", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 586, "tweet_count": 105579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carmenferenf", "name": "Carmela Fdez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "448088894", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1246, "tweet_count": 123822, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "reporte171", "name": "Reporte171", "id": "243760962", "location": "En el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 13819, "following_count": 2545, "tweet_count": 130128, "listed_count": 141}}, {"verified": true, "username": "Catinformacio", "name": "Catalunya Informaci\u00f3", "id": "262606630", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 119963, "following_count": 119, "tweet_count": 302171, "listed_count": 1612}}, {"verified": false, "username": "BarbudoLibertad", "name": "Barbudo Libertario", "id": "961572649951551488", "location": "Espa\u00f1a, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 649, "tweet_count": 37323, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "cosmosick", "name": "beke", "id": "1064170567652294657", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 381, "tweet_count": 37058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LorePastor", "name": "Lore P\u00e1stor Tapia", "id": "42064941", "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 4494, "following_count": 1140, "tweet_count": 82572, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "NOM_borreguil", "name": "PimPam toma Lacasitoh", "id": "1001253009547038727", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 52, "tweet_count": 2854, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rivas_amelia", "name": "Amelia Rivas GH", "id": "1860543104", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 413, "tweet_count": 14143, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OM_RCastro", "name": "OM RCastro", "id": "522649341", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1167, "tweet_count": 77965, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "fco_henriquez0", "name": "Henr\u00edquez", "id": "3029186892", "location": "Arkansas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 2733, "tweet_count": 10938, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "ElMarcurrias", "name": "El Marcurrias", "id": "1160567116468277248", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 161, "tweet_count": 3790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vim2808", "name": "VosSabes!", "id": "301725918", "location": "Chetoslovaquia", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 2066, "tweet_count": 45851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sylebram64", "name": "Gucci", "id": "178749871", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 3930, "tweet_count": 214525, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "bassssuma", "name": "basma", "id": "3053126976", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 557, "tweet_count": 16003, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "buaquepalo", "name": "Ivee", "id": "362475092", "location": "tarraco grande y libre", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 878, "tweet_count": 54805, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "javigarciaa12", "name": "Javi Garcia", "id": "2849688954", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1131, "tweet_count": 4026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cuervingenuo", "name": "ElProfetaLoco", "id": "3459884242", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 959, "tweet_count": 60197, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "DJavierTH", "name": "Dagoberto Torres", "id": "107562073", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 2449, "tweet_count": 170241, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "username": "nyu_herondale", "name": "\u2766 \u0572\u10e7\u0574 \u2766", "id": "1094389030488289280", "location": "Enamorada de Will Herondale", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 686, "tweet_count": 5680, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PercyJacksonson", "name": "PJson", "id": "472507702", "location": "Long Beach, NY", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 41, "tweet_count": 3102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AntonioMonegro", "name": "Antonio Monegro Telegram Ajmx58", "id": "390097570", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 2090, "tweet_count": 206465, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rlbienes", "name": "Roberto Lares ", "id": "3304273924", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 737, "tweet_count": 74170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dulce_Laughter", "name": "Dulce", "id": "836232384", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 477, "tweet_count": 36582, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "cuatro", "name": "Cuatro", "id": "106397073", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1199601, "following_count": 649, "tweet_count": 138206, "listed_count": 2928}}, {"verified": false, "username": "MassettiYvonne", "name": "Yvonne Massetti", "id": "1058372766519476226", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 132, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MargemSultejano", "name": "Camarada Jo\u00e3o", "id": "1018109354", "location": "Margem Sul", "public_metrics": {"followers_count": 3513, "following_count": 744, "tweet_count": 305136, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "vegetarinando", "name": "Vegetarinando", "id": "973688749468127232", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 380, "tweet_count": 48148, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Enki2270", "name": "Paolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "824215230846791680", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 958, "tweet_count": 199300, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jcuecam", "name": "Jos\u00e9 Antonio Cuenca", "id": "217779492", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2463, "tweet_count": 98058, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "username": "majumannucci", "name": "Maju Mannucci \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "279110239", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1493, "tweet_count": 44890, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "username": "chuliacruz", "name": "Chulia Cruz Sanchez", "id": "481558796", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 366, "tweet_count": 26806, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "kdalverio", "name": "Kenneth", "id": "1639934737", "location": "Fajardo, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1109, "tweet_count": 4807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eljowyn", "name": "Wynfer", "id": "2963381308", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 875, "tweet_count": 53826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArturNA2", "name": "Artur N.", "id": "900401498252861441", "location": "Per sota dels Pirineus", "public_metrics": {"followers_count": 7840, "following_count": 7766, "tweet_count": 14965, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DavidJimenezGu3", "name": "David Jimenez Guadalupe", "id": "1021558008969682944", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 19, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TheSanJuanPost", "name": "The San Juan Post", "id": "801557507865006111", "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1683, "tweet_count": 16465, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Jmach74", "name": "Yorch", "id": "133832041", "location": "En la Tierra y hasta el Cielo", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 64, "tweet_count": 3633, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Leon742247", "name": "Leon skot kenedy", "id": "922162953130070016", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 232, "tweet_count": 39980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Poder_Judicial_", "name": "Poder Judicial Per\u00fa", "id": "271439668", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 706219, "following_count": 527, "tweet_count": 21082, "listed_count": 697}}, {"verified": false, "username": "gaejimmy", "name": "\u271d\ufe0f Jimmy Maria \u271d\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. (\ud83c\uddea\ud83c\uddfa=\ud83d\udca9)", "id": "3309670823", "location": "JUS SANGUINIS", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2361, "tweet_count": 78931, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "Rosario54724064", "name": "Rosario", "id": "1045734834776297474", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 437, "tweet_count": 12275, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AgriculturaFM", "name": "Agricultura", "id": "36409216", "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 191677, "following_count": 8396, "tweet_count": 325177, "listed_count": 760}}, {"verified": false, "username": "ssergi30", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ssergi30\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #OrgullosoDeSerEspa\u00f1ol", "id": "1070266271063830528", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 3340, "tweet_count": 151836, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "maigreen15", "name": "Maigreen15 \u2077 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Jack in the box \u00b9\u2075-\u2077 Arson\ud83e\udef0", "id": "724723895102779392", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 112, "tweet_count": 17139, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ajseymour66", "name": "Alastair Seymour \u0646", "id": "145375465", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1498, "tweet_count": 81279, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "puntofocalrd", "name": "puntofocalrd", "id": "1143575936945860608", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 5, "tweet_count": 4610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rubia_sandoval", "name": "Rubia Sandoval", "id": "2736460759", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 4999, "tweet_count": 192889, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "enmayuscula507", "name": "En May\u00fascula", "id": "2463927391", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 208, "tweet_count": 369743, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "rockapasso", "name": "roberta capasso \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "881002346", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 290, "tweet_count": 47527, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Lady_mery11", "name": "Lady Mery", "id": "366645385", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 192, "tweet_count": 7379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luzes125", "name": "luz stella", "id": "2363152232", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1778, "tweet_count": 198670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CFastudo", "name": "Paint the World Pussy Pink", "id": "764950073780342785", "location": "EGOT", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 2275, "tweet_count": 249827, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "manuel5704", "name": "Manuel Mu\u00f1oz Aravena", "id": "495514632", "location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 994, "tweet_count": 46642, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jschezg", "name": "J.", "id": "179993432", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 1554, "tweet_count": 82802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "muzzgaash", "name": "q si q spuki muz", "id": "587642884", "public_metrics": {"followers_count": 15644, "following_count": 521, "tweet_count": 115085, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "TulioNoticias", "name": "Noticias en tiempo real", "id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}}, {"verified": false, "username": "Javcabrera", "name": "Javier Cabrera\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "271008247", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 4524, "tweet_count": 78097, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "SandraL47", "name": "Sandra Lopez", "id": "143280312", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 808, "tweet_count": 3321, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "11Juan112", "name": "11Juan11", "id": "1105473426968465412", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 70, "tweet_count": 52118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jjpreza", "name": "kpreza", "id": "296500932", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1588, "tweet_count": 13901, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tote_josecarlos", "name": "jose carlos", "id": "346239339", "location": "Isla mayor", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 132, "tweet_count": 3154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ptterpaker", "name": "talita", "id": "1113607747700961280", "location": "wakanda ", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 273, "tweet_count": 3631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "islamoriente", "name": "islamoriente.com", "id": "31092089", "location": "islamoriente", "public_metrics": {"followers_count": 16906, "following_count": 26, "tweet_count": 29019, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "mcfcking1d", "name": "i", "id": "595777590", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1121, "tweet_count": 55639, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JohnWilmerRubio", "name": "John Wilmer Rubio", "id": "970487820", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 521, "tweet_count": 16345, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "NazzarenoMi", "name": "Nazzareno M. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83e\uddf1 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1087476792007495680", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 3623, "tweet_count": 133406, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Demonio_Utukki", "name": "Nacho", "id": "1034747673352527872", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 75, "tweet_count": 1551, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "RICMais_", "name": "RIC Mais", "id": "389031552", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 48, "tweet_count": 211447, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "al_aehru94", "name": "al", "id": "1935514508", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 170, "tweet_count": 5770, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LuisMuozGonzal9", "name": "Luis Mu\u00f1oz", "id": "916849173475090432", "location": "Talavera de la Reina, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 104, "tweet_count": 39706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JESUSALFONSOP3", "name": "J\u20ac$U$ @L\u00a30N$0 P3", "id": "2167176920", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 5005, "tweet_count": 317703, "listed_count": 22}}, {"verified": true, "username": "SputnikMundo", "name": "Sputnik Mundo", "id": "253020963", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 157866, "following_count": 403, "tweet_count": 382560, "listed_count": 1887}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "ZUZUDRU", "name": "Enrique\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "1350198188", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1731, "tweet_count": 9986, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lumaca4377", "name": "Mariarosa", "id": "2940999287", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1325, "tweet_count": 178361, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "ModonesiGiacomo", "name": "Giacomo Modonesi", "id": "1400626776", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 111, "tweet_count": 1148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eclectic601", "name": "Juan Ruiz", "id": "83705242", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 461, "tweet_count": 55984, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MargaGomezMoren", "name": "Margarita G\u00f3mez", "id": "207497940", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1185, "tweet_count": 2387, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "RenatoPereiraPn", "name": "Renato Blasco", "id": "849202059865976833", "location": "Suzano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 131, "tweet_count": 3178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juustk", "name": "Ju\ud83d\udca8", "id": "851773596167012355", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 242, "tweet_count": 5076, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": "16076032", "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1867958, "following_count": 982, "tweet_count": 84292, "listed_count": 21396}}, {"verified": false, "username": "Pakocevic", "name": "Pak", "id": "958499538", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 337, "tweet_count": 110211, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Ariel2575", "name": "Ariela \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "174643719", "public_metrics": {"followers_count": 3818, "following_count": 3920, "tweet_count": 272126, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "JosMoPan", "name": "MonPa", "id": "428266668", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Fuente Obejuna, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 182, "tweet_count": 5170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imprensa_news", "name": "Imprensa News\ud83d\udcf1\ud83d\udcf0", "id": "855956560647999488", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 42, "tweet_count": 12325, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AiloveSpain", "name": "AiloveSpain", "id": "979721830356439041", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 672, "tweet_count": 31655, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "HipolitoMassana", "name": "Hipolito Massana", "id": "486888514", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 345, "tweet_count": 48935, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148920, "following_count": 1582, "tweet_count": 549068, "listed_count": 15487}}, {"verified": false, "username": "RustyRosettt", "name": "tamms", "id": "3309569541", "location": "Irar\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7679, "following_count": 5847, "tweet_count": 67248, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "goodinews", "name": "betty", "id": "1488297752", "public_metrics": {"followers_count": 100153, "following_count": 94386, "tweet_count": 107809, "listed_count": 200}}, {"verified": false, "username": "Vanessa38520940", "name": "Vanessa Cristina Medeiros", "id": "1097576169468243969", "location": "Fotografia de Vanessa Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 19, "tweet_count": 2346, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550774, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3079}}, {"verified": false, "username": "EspNitalia", "name": "Top News", "id": "1015160861676195840", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 2327, "tweet_count": 8803, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "loqdigalaru_bia", "name": "Fervelleverzas", "id": "128952249", "location": "El patio de mi casa.", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 399, "tweet_count": 72490, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "dannsilvadann", "name": "Dann Silva", "id": "126362260", "location": "Suzano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 50, "tweet_count": 6325, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "folha_mundo", "name": "Folha Mundo", "id": "91182842", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71527, "following_count": 65, "tweet_count": 106135, "listed_count": 872}}, {"verified": false, "username": "soyunhelecho", "name": "Mister Kiwi\ud83e\udd5d", "id": "894919337697583105", "location": "Palmtree Panic \ud83c\udf34\u2b50\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 552, "tweet_count": 21733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaPokedex", "name": "#BringBackNationalDex", "id": "1097203010504151040", "location": "Calagua, Hoenn.", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 415, "tweet_count": 2166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SuperVox3", "name": "Super5.0.10", "id": "1118592416670470145", "location": "San Fernando, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 9260, "following_count": 9468, "tweet_count": 89578, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "saropa22", "name": "Samuel N\u00fa\u00f1ez Pesta\u00f1a", "id": "270496647", "location": "Cacabelos (Le\u00f3n) (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 802, "tweet_count": 5910, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "Sara_cimorelli6", "name": "\ud83e\udd1cPeace and Love\ud83e\udd1b\ud83c\udf53", "id": "1005309358983598081", "location": "Querendo um sorvete ", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1523, "tweet_count": 19623, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "angelanieeto", "name": "Ann", "id": "717712601", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 476, "tweet_count": 42752, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ws_compromat", "name": "\u0421\u0430\u0439\u0442 \u041a\u043e\u043c\u043f\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442", "id": "781911646084165632", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2440, "tweet_count": 76251, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "gjairo345", "name": "Arnaldo gelvez", "id": "1080979424948957184", "location": "Sur De Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 589, "tweet_count": 15519, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lamzelok", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Jose Angel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "48525470", "location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 67615, "following_count": 45529, "tweet_count": 859424, "listed_count": 375}}, {"verified": false, "username": "javirncd", "name": "javirncd", "id": "739048103584661506", "location": "Avil\u00e9s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 436, "tweet_count": 15843, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vickymar15", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd98", "id": "770383333306007553", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1679, "tweet_count": 17164, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "aragontv", "name": "Arag\u00f3n TV", "id": "289317776", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 92191, "following_count": 324, "tweet_count": 77990, "listed_count": 483}}, {"verified": false, "username": "elventdelnord", "name": "Maria Benejam sediciosa \ud83c\udf97\ufe0fDonec perficiam!", "id": "1222253180", "location": "Perpiny\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 3921, "tweet_count": 125863, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "rosanemartins1", "name": "Advogada Rosane Martins", "id": "70863647", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 190, "tweet_count": 12610, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "rom_rompetechos", "name": "Rompetechos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1085901429737439233", "location": "13, Rue del Percebe", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 789, "tweet_count": 13263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Stefaniacasp", "name": "Stefania", "id": "2501851306", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 3954, "tweet_count": 217017, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "Irene_Romo_", "name": "Irene Romo", "id": "98180140", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 666, "tweet_count": 28078, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "hulkraknaro", "name": "ESPA\u00d1OL.2000", "id": "547021045", "location": "Espa\u00f1a.con dos cojones..", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1980, "tweet_count": 26947, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AleRacing1988", "name": "Alejandra", "id": "105826958", "location": "Baires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 2173, "tweet_count": 174780, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "pgarcia611", "name": "PALMIRA", "id": "4787185227", "location": "Sant Andreu de Llavaneres, Cat", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1279, "tweet_count": 35483, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Reseau_Adoption", "name": "Reseau Adoption", "id": "911127835313655809", "location": "Hem, France", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Guillerrillero", "name": "Caba\u00f1a", "id": "961421652830642176", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 3514, "tweet_count": 172931, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "cgtnenespanol", "name": "CGTN en Espa\u00f1ol", "id": "761469053181370369", "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "public_metrics": {"followers_count": 585333, "following_count": 149, "tweet_count": 68836, "listed_count": 870}}, {"verified": false, "username": "_Ivaleriano_", "name": "\u30a4\u30ab\u30ed\u30b9", "id": "1058781651914948608", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 577, "tweet_count": 5614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ImFeneko", "name": "LD", "id": "783726039243653120", "location": "Sert\u00e3ozinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 173, "tweet_count": 4784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Michelangelo36", "name": "Miki DALLA FRANCESCA", "id": "41330416", "location": "Cervarese Santa Croce", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 106, "tweet_count": 3417, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ladyonorato", "name": "Francesca Donato", "id": "849274159", "location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}}, {"verified": false, "username": "SorrisodoThur", "name": "Anny \u2720\ud83c\udf53", "id": "558932726", "location": "\ud835\udcc7\ud835\udcbf \u2720 \u0455a\u0303o jan\u03c5a\u0301r\u03b9o", "public_metrics": {"followers_count": 4293, "following_count": 2041, "tweet_count": 129988, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "esoesasi17", "name": "eso es asi!", "id": "126097630", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 295, "tweet_count": 63607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Franjota", "name": "Franjota", "id": "3176101", "public_metrics": {"followers_count": 6371, "following_count": 5155, "tweet_count": 416692, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "PabloPriegoJim1", "name": "Pablo Priego Jimenez", "id": "858969579133034496", "public_metrics": {"followers_count": 6911, "following_count": 7372, "tweet_count": 279343, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "giovannicarocc1", "name": "Giovanni Carocci", "id": "1030050011151826945", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 418, "tweet_count": 15170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "porojocerradura", "name": "Por el ojo de la cerradura", "id": "4434928760", "location": "Los Cacicazgos, Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 161, "tweet_count": 146674, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403592, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "pionono50", "name": "Antonio de la Pe\u00f1a", "id": "1564270316", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 103, "tweet_count": 17549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HGPFILHO", "name": "Horacio. Por enquanto.", "id": "2901336969", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5238, "following_count": 2045, "tweet_count": 56237, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "laurmz86", "name": "\uae40 lau \uc900", "id": "113701476", "location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 352, "tweet_count": 39601, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "TurcoTelles", "name": "Turco Telles", "id": "187050336", "public_metrics": {"followers_count": 7819, "following_count": 991, "tweet_count": 287866, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Observa44052124", "name": "El Observador \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "1084096689756082177", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 571, "tweet_count": 12539, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "CristianB78", "name": "Cristian 8", "id": "271720911", "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1291, "tweet_count": 843, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Argpensador", "name": "Pensador Argentino", "id": "2871301036", "public_metrics": {"followers_count": 4410, "following_count": 1746, "tweet_count": 14271, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "ColpisaNoticias", "name": "COLPISA", "id": "211582602", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 13591, "following_count": 94, "tweet_count": 131008, "listed_count": 356}}, {"verified": false, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "0Noticioso", "name": "0.5 Noticioso (1/2) Noticioso", "id": "1158014306451107840", "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 138, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nenilla340Vegas", "name": "Nenill@", "id": "2284489090", "location": "Venezuela de 7 estrellas \u05e9\u05dc\u05d5\u05dd", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1034, "tweet_count": 345171, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "HOLTKAMPNL", "name": "RIEKS HOLTKAMP", "id": "119925075", "location": "Eindhoven, NL", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 5001, "tweet_count": 65258, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "IbericoCorazon", "name": "Coraz\u00f3n Iberico", "id": "1057640407587115008", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 849, "tweet_count": 18554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bluedisturbia", "name": "\ud83c\udf51 Peach \ud83c\udf51 aka La Pasionaria", "id": "862606104248897536", "location": "\u7d50\u3073", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 721, "tweet_count": 180415, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "P1m2P3", "name": "PM P", "id": "361436920", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 3226, "tweet_count": 152096, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "VilaWeb", "name": "VilaWeb", "id": "151085945", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 348835, "following_count": 5728, "tweet_count": 514691, "listed_count": 3987}}, {"verified": false, "username": "Madredeltopo", "name": "Antonio Garcia", "id": "3773366482", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 319, "tweet_count": 4156, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SermonetaFutura", "name": "Sermoneta Futura", "id": "2375448565", "location": "Sermoneta - Latina - ITALY", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 152, "tweet_count": 6386, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "JgrLegal", "name": "Jes\u00fas Garc\u00eda", "id": "931937921015468032", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 33, "tweet_count": 80207, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TheWalrus81", "name": "Jose \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "22001803", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 427, "tweet_count": 38693, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Charolapo", "name": "Charo", "id": "889167315392241664", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 215, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "UOL", "name": "UOL", "id": "70799317", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2569491, "following_count": 169, "tweet_count": 522801, "listed_count": 4216}}, {"verified": false, "username": "AsuNMN", "name": "Asun", "id": "2960832527", "location": "Bilbao- Aranda", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 3450, "tweet_count": 9968, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "username": "elpais_cultura", "name": "El Pa\u00eds Cultura", "id": "54961149", "public_metrics": {"followers_count": 598097, "following_count": 627, "tweet_count": 74241, "listed_count": 8762}}, {"verified": false, "username": "MarioGuirados", "name": "Mario Guirados", "id": "39826896", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4859, "following_count": 4215, "tweet_count": 48201, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "TxBrabo", "name": "TxBrabo", "id": "1145822619788292097", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 0, "tweet_count": 6424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SandraR27576720", "name": "Sandra Regina Pimenta", "id": "940965559511941122", "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 130, "tweet_count": 11892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JaumeSolerSerra", "name": "Jaume Soler i Serra", "id": "788929634", "location": "catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1028, "tweet_count": 81324, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "tteomn73", "name": "Matteo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "826807510531239937", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 6293, "tweet_count": 7158, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "juliorj10", "name": "Julio", "id": "2994592193", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 817, "tweet_count": 33302, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "kauwnx", "name": "Chaveirinho \u26d3\ud83c\udf83", "id": "865742181520355328", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 878, "tweet_count": 11514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "s3ado22", "name": "TwinBoss", "id": "831802316894433280", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 150, "tweet_count": 18290, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MailaneGuedes", "name": "Mailane Guedes \ufe0f", "id": "69706809", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 315, "tweet_count": 44213, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "daniliocs", "name": "Danilio Costa", "id": "456660458", "location": "Ouro Preto, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 3049, "tweet_count": 22418, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KaStutz", "name": "Kah Stutz .Patrisia se fuerte.", "id": "25364884", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1207, "tweet_count": 145324, "listed_count": 75}}, {"verified": true, "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4668952, "following_count": 151, "tweet_count": 565916, "listed_count": 7117}}, {"verified": false, "username": "maitema1973", "name": "maite ||*||", "id": "2271693977", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 1929, "tweet_count": 261885, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "MUHAMMADBINTAB1", "name": "NOOR BINT Fahda bint A\u0646\u0648\u0631 \u0628\u0646\u062a \u0641\u0647\u062f\u0629 \u0628\u0646\u062a \u0639\u0627\u0635\u064a \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0645", "id": "1134843905411866625", "location": "FLORENCIA CAQUETA COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 288, "tweet_count": 26981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "la_nuriacanaria", "name": "Nuria canaria \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "870234735930429440", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 847, "tweet_count": 14985, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mjblanfer", "name": "MJ. B.", "id": "482874423", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 2764, "tweet_count": 5533, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "TommyBrain", "name": "Tommy Brain\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "275754256", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 325, "tweet_count": 2041192, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "IacobellisT", "name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1454502163", "location": "Bari, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 132, "tweet_count": 1950313, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "JoseSala55", "name": "Jose Sala \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "4054286651", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4446, "following_count": 4998, "tweet_count": 101117, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dinunziogio", "name": "Giovanna Di Nunzio \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "599039512", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2416, "tweet_count": 166219, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "epuiggros", "name": "Eli \ud83c\udf97", "id": "557175131", "location": "Obaba - Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 980, "tweet_count": 8877, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DaianaSanchez98", "name": "Daiana S\u00e1nchez\ud83d\udc9a\ud83c\udf08", "id": "188757563", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 682, "tweet_count": 27370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ocandken", "name": "Arrain", "id": "587844159", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 674, "tweet_count": 19655, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "neribrixia", "name": "neri", "id": "2203727552", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 378, "tweet_count": 33003, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Yolanda18691613", "name": "Yolanda", "id": "3322674339", "location": "Paris , France", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1590, "tweet_count": 55116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amartpenalv", "name": "@mp", "id": "1849259113", "location": "M(E)", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1174, "tweet_count": 180140, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "RigonatNicola", "name": "Nicola Rigonat", "id": "634301484", "location": "FVG", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1258, "tweet_count": 49900, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "exper72", "name": "Jordi Valera \ud83c\uddeb\ud83c\uddf4", "id": "798272075752501248", "location": "Esplugues,CATALUNYA", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 724, "tweet_count": 70356, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LinoLolo1", "name": "Lino Lolo", "id": "1090416253867646976", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 209, "tweet_count": 3989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ahb1998", "name": "Alex Hernandez", "id": "3050005258", "location": "Twittah City", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 4210, "tweet_count": 21655, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias", "id": "75926770", "public_metrics": {"followers_count": 150812, "following_count": 40876, "tweet_count": 354638, "listed_count": 364}}, {"verified": false, "username": "SenorVer", "name": "Se\u00f1or A_Ver \ud83d\udc40\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "925828100306464768", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2244, "tweet_count": 11566, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "victoriafeliu", "name": "victoria \u2728", "id": "515674263", "location": "Palma de Mallorca, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 179, "tweet_count": 52628, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CowboyOsmer", "name": "Osmer Santos", "id": "83718933", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1700, "tweet_count": 6994, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "eldemadrid1", "name": "yo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "1081182528629891073", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 622, "tweet_count": 7480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "enya_ps", "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc3\ud835\udcce\ud835\udcb6", "id": "43624551", "location": "Un lloc indeterminat ", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 404, "tweet_count": 17887, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Viborianus", "name": "viborianus", "id": "379117948", "location": "AMANECERBacalar16072022", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 820, "tweet_count": 108900, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Fcotta63", "name": "Fernando Cotta Pollo", "id": "2804227880", "location": "www.fernandocotta.es", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 17192, "tweet_count": 572683, "listed_count": 599}}, {"verified": false, "username": "Marialuzfv", "name": "mi tiempo mi ocio", "id": "701837262481440768", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 344, "tweet_count": 147730, "listed_count": 35}}, {"verified": true, "username": "informativost5", "name": "Informativos Telecinco", "id": "16514160", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 840829, "following_count": 1303, "tweet_count": 246319, "listed_count": 4175}}, {"verified": false, "username": "christiangt80", "name": "Christian", "id": "463273394", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 223, "tweet_count": 230843, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "ramonvillasana5", "name": "ramon villasana", "id": "748543383065460736", "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 211, "tweet_count": 109453, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 570805, "following_count": 507, "tweet_count": 380772, "listed_count": 1744}}, {"verified": false, "username": "VgAdele", "name": "Adele V.", "id": "1958175968", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 387, "tweet_count": 72930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ze_alicio", "name": "jos\u00e9 al\u00edcio \u1d9c\u1d49\u1d9c", "id": "786601834966355969", "location": "Cataguases, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 410, "tweet_count": 19990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RaquelRubiom", "name": "Raquel", "id": "1045168281538179072", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 182, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Michela_Cucchi", "name": "Michela \u2708\ufe0f\ud83d\udcda\ud83c\udfb6\ud83d\udcf7\ud83d\udc3e", "id": "793065199465005057", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1254, "tweet_count": 28404, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Campanilla777", "name": "Pribpiu", "id": "622265447", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 292, "tweet_count": 945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Raffaellamicco2", "name": "Raffaella miccoli#LaReteSiamoNoi", "id": "975121333670629377", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 993, "tweet_count": 56374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MissEnzuccia", "name": "MissEnzuccia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "534383477", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1550, "tweet_count": 36971, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sanalva1", "name": "san alva", "id": "704810100", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 1732, "tweet_count": 137974, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PQ_PacoCalidad", "name": "Paco Paquito \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "id": "325542582", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 3601, "tweet_count": 306301, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "rob_canani", "name": "Golden Lion", "id": "56487165", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LenguaAprista", "name": "Lengua Aprista \ud83d\udc45\u2b50", "id": "788944844009959424", "location": "Indoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 355, "tweet_count": 5210, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Flautomagico1", "name": "Flautomagico", "id": "924611556024967168", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 322, "tweet_count": 73745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarmenZavaleta1", "name": "MCarmen Zavaleta", "id": "374107296", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 959, "tweet_count": 104288, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "yuna_hikari", "name": "Yuna Hikari", "id": "47936582", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 354, "tweet_count": 74233, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "webradiocultura", "name": "Web R\u00e1dio Cultura", "id": "88035987", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 948, "tweet_count": 17164, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "rotllan_lady", "name": "Margaret Roberts", "id": "324279220", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1739, "tweet_count": 20834, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mrh0099", "name": "pcF", "id": "958658338677542912", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 714, "tweet_count": 221701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Wesleyfcb16", "name": "Wesleyfcb16", "id": "839475534", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 616, "tweet_count": 135310, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "confinespol", "name": "Confines Pol\u00edticos", "id": "707000400872759298", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 674, "tweet_count": 77127, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Trascendencias", "name": "Carlos Serrano", "id": "87207987", "location": "Cabudare", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 2206, "tweet_count": 14601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joselcdb89", "name": "Jos\u00e9L.C\u00f3rdoba", "id": "97950174", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda,Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 3990, "tweet_count": 28942, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Tofeme", "name": "MiguelDelaEspriella", "id": "173432563", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2085, "tweet_count": 19765, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "semanariov", "name": "Seman\u00e1rio V", "id": "2906201033", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 100, "tweet_count": 36070, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "theReaper_975", "name": "\u2022\ud835\udc0b\ud835\udc14\ud835\udc02\ud835\udc00\u2022\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "838302498544840704", "location": "Trinacria-Zancle ", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 968, "tweet_count": 42889, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pura17435717", "name": "Pura Mart\u00ednez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "id": "971436384908140544", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 2062, "tweet_count": 79256, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "llemj", "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "id": "182506310", "location": "Canary Islands (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 3275, "tweet_count": 1426869, "listed_count": 456}}, {"verified": false, "username": "Eva20185", "name": "Eva 2018", "id": "1010967386210689024", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 299, "tweet_count": 15615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EL_boMbAsVPV", "name": "Mat\u00edas de Villalba", "id": "267367793", "location": "M\u00e1laga/Rinc\u00f3n de la Victoria.", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 611, "tweet_count": 43737, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Rafael64366037", "name": "Pudim Sinistro", "id": "1139264974604382208", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 122, "tweet_count": 2504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ferhatmohamedt2", "name": "l'Art la Vie Nature", "id": "1055413676252057600", "location": "Batna Aures Algerie", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 258, "tweet_count": 15221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stayforrubiuh", "name": "Irene \ud83c\udde7\ud83c\uddfb", "id": "1322557170", "location": "Cardiff, Wales \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 1659, "tweet_count": 26145, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Anriver13", "name": "Sui G\u00e9neris", "id": "441894133", "location": "Por el Atl\u00e1ntico Norte.", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 1808, "tweet_count": 119890, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "GraziaMarocco", "name": "Grazia Marocco #MTW", "id": "1693274221", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1138, "tweet_count": 196803, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "Nat_Lopez", "name": "Nat\u2022\u2022\ud83c\udf19", "id": "27777824", "location": "Rapture", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 251, "tweet_count": 121969, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "JCRD98", "name": "\ud83c\udf83 Spooky JC \ud83c\udf83", "id": "1092376663", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 461, "tweet_count": 15090, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BeaFacts", "name": "B\u00eaa", "id": "72468231", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 2188, "tweet_count": 162087, "listed_count": 152}}, {"verified": false, "username": "mahideia", "name": "marina m.", "id": "233912175", "public_metrics": {"followers_count": 4191, "following_count": 1648, "tweet_count": 136475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alvarongomez", "name": "Alvaro G", "id": "324348877", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 651, "tweet_count": 272983, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Margota16", "name": "Castellana rabuda", "id": "840900014675283968", "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1629, "tweet_count": 130218, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Les_Paul_73", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\udd5b\ud83c\udd54\ud83c\udd62 \ud83c\udd5f\ud83c\udd50\ud83c\udd64\ud83c\udd5b \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "2656239032", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 903, "tweet_count": 18057, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Jesus_9barris", "name": "Jes\u00fas Turmo /\u2764\ufe0f", "id": "257158724", "location": "Nou Barris, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1700, "tweet_count": 92206, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "josep_m_oller", "name": "Josep M Oller. Especial tambi\u00e9n. Never give up", "id": "521479207", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9608, "following_count": 10566, "tweet_count": 169086, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "username": "ManuelJulian81", "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udfc6\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc6", "id": "614759064", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 4043, "tweet_count": 43470, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Genoviana", "name": "G\u04bd\u0273\u03c3\u028b\u04bd\u028b\u03b1", "id": "955884626806964229", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 4316, "tweet_count": 73251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LmcfP", "name": "Luis Paixao \ud83c\udfdf", "id": "553858215", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 616, "tweet_count": 13253, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EuSouZarolho", "name": "Dr. Pedro Amorim e Bourbon de Linha\u00e7a", "id": "1407892861", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 24121, "following_count": 784, "tweet_count": 297562, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "gibrain30", "name": "Marcos", "id": "2816162859", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1133, "tweet_count": 42338, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PalauEulalia", "name": "ECODINA", "id": "995995438133186560", "location": "les Franqueses del Vall\u00e8s, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 60, "tweet_count": 22682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IcthysE", "name": "Icthys - Teolog\u00eda, filosof\u00eda e historia", "id": "1105786318632742912", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 874, "tweet_count": 3548, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "granreserva56", "name": "Luis Tuno", "id": "1088425871042584576", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1336, "tweet_count": 88521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marciaburga", "name": "M\u00c1RCIA BURGARELLI B.", "id": "272626439", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 446, "tweet_count": 134718, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ClaudiaCostin", "name": "Claudia Costin", "id": "53772716", "location": "S\u00e3o Paulo- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90243, "following_count": 4444, "tweet_count": 235743, "listed_count": 1017}}, {"verified": false, "username": "CsarSimn", "name": "C\u00e9sar Sim\u00f3n P\u00e9rez", "id": "924936692", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 214, "tweet_count": 641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "liczin", "name": "liczin", "id": "263684035", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 322, "tweet_count": 24361, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "kirayamato_hori", "name": "Nao\uff08\u8eab\u4f53\u969c\u788d\u8005\uff0b\u7dd1\u5185\u969c\uff09", "id": "3180149533", "location": "\u5c71\u5f62\u770c \u9152\u7530\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 36, "tweet_count": 227002, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Gineik_cH", "name": "\u2694\ufe0f\ud83c\udf1fGineik\ud83c\udf1f\ud83d\udee0\ufe0f", "id": "1030587809181126656", "location": "Aysen, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 620, "tweet_count": 18392, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarcollaSergio", "name": "Sergio Marcolla", "id": "937654446061998080", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 569, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafaaa_antunes", "name": "Rafa", "id": "888178270365245442", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 276, "tweet_count": 15916, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pedroareyesv", "name": "Pedro Reyes", "id": "125150546", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 718, "tweet_count": 5748, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AzComicsEs", "name": "www.AzComicsEs.tk \ud83d\ude0d", "id": "3425103665", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 511, "tweet_count": 30103, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "alpugades", "name": "Maravillas", "id": "319613118", "location": "Fotoperiodismo en el 3\u00baplaneta", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1630, "tweet_count": 33631, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "RTultimahora", "name": "RT \u00daltima Hora", "id": "961925545809281024", "location": "Moscovo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 382938, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": true, "username": "campsoscar", "name": "Oscar Camps", "id": "85436344", "location": "Grecia-Libia-Ucrania-Senegal", "public_metrics": {"followers_count": 129471, "following_count": 922, "tweet_count": 4172, "listed_count": 621}}, {"verified": false, "username": "POLICARPO_J", "name": "Policarpo J. Olivas", "id": "363587368", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 366, "tweet_count": 2658, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "BorisSGomezU", "name": "Boris.S.G\u00f3mez\u00dazqueda", "id": "209833543", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 10159, "following_count": 8957, "tweet_count": 173512, "listed_count": 510}}, {"verified": false, "username": "FlabioMontoya", "name": "Flabio\ud83d\udc9a", "id": "1039287165673459712", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1081, "tweet_count": 6211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "njfr40", "name": "Nelson", "id": "164409882", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 150, "tweet_count": 5287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LolitaLobby", "name": "Lolita Lobby", "id": "3930619103", "location": "Toledo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5539, "following_count": 835, "tweet_count": 113839, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "adrianoquites", "name": "Adriano Quites", "id": "85174938", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 531, "tweet_count": 83044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yakeladri", "name": ".", "id": "249307301", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 113, "tweet_count": 1184, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FranGarcaPrez1", "name": "Fran Garc\u00eda P\u00e9rez", "id": "972434162773880833", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1170, "tweet_count": 97692, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cassiomaia_1", "name": "literatura aplicada", "id": "834094417854210049", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1468, "tweet_count": 54216, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "julidlr_", "name": "(xxHxx)", "id": "1011798228004757505", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 55, "tweet_count": 24194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "farfandevera", "name": "Farfan de Vera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c", "id": "3430146195", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 322, "tweet_count": 7237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nortebonaerense", "name": "NorteBonaerense", "id": "3846338181", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 2, "tweet_count": 43671, "listed_count": 6}}], "tweets": [{"id": "1162761917909413891", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "lang": "es", "author_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z"}, {"id": "1162967437836509184", "text": "#Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i feriti.\n\n#Afghanistan, per l'Europa un \"paese sicuro\" dove rimpatriare i richiedenti asilo.\n\nhttps://t.co/dQM20rdyQa", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "25732270", "edit_history_tweet_ids": ["1162967437836509184"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/dQM20rdyQa", "expanded_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "Afghanistan"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:00:18.000Z"}, {"id": "1163002229013434368", "text": "Atentado suicida em casamento deixa pelo menos 63 mortos no Afeganist\u00e3o https://t.co/j2UHSVG3I0 https://t.co/gTZboJlXNk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "27856959", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8555, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/j2UHSVG3I0", "expanded_url": "https://rfi.my/4Obb.t", "display_url": "rfi.my/4Obb.t"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gTZboJlXNk", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Br/status/1163002229013434368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTZboJlXNk", "media_key": "3_1163002227276935168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163002229013434368"], "created_at": "2019-08-18T08:18:33.000Z"}, {"id": "1162868235911536643", "text": "#MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTINA, PORQUE SI EN OCTUBRE ESE TIRO SALE DE LA PISTOLA, EL PA\u00cdS SE SUICIDA Y NOS QUEDAREMOS SIN REP\u00daBLICA, SIN DEMOCRACIA Y SIN LIBERTAD.\n\nTAN SIMPLE COMO ESO! https://t.co/w9mLTpwi9o", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "510840039", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w9mLTpwi9o", "expanded_url": "https://twitter.com/by__ashley/status/1162868235911536643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9mLTpwi9o", "media_key": "3_1162868225195040768"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MacriTeVotoPero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868235911536643"], "created_at": "2019-08-17T23:26:07.000Z"}, {"id": "1163071020774907913", "text": "Calenda...Non possiamo perdere, per nessun motivo, la sua competenza\ud83d\ude4f https://t.co/xJFhtiJ2s1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "822803010388688896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163022175969906688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163071020774907913"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xJFhtiJ2s1", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1163022175969906688", "display_url": "twitter.com/CarloCalenda/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "87cc081aecc0d068"}, "created_at": "2019-08-18T12:51:54.000Z"}, {"id": "1163059806724337664", "text": "Estat Isl\u00e0mic ha reivindicat l'atemptat su\u00efcida com\u00e8s a Kabul. L'atac ha causat 63 morts i 182 ferits en un local on se celebrava un casament #TNTV3", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "author_id": "230409348", "edit_history_tweet_ids": ["1163059806724337664"], "created_at": "2019-08-18T12:07:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 148, "tag": "TNTV3"}]}}, {"id": "1163035232985108481", "text": "#Atentado suicida en #Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos @estadoisrael https://t.co/mU3JmbBLEa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2247822258", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 76, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mU3JmbBLEa", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/internacional/explosion-suicida-afganistan-muertos-heridos/", "display_url": "israelnoticias.com/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035232985108481"], "created_at": "2019-08-18T10:29:42.000Z"}, {"id": "1163060297608966146", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiuMp39", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "14436030", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tltNiuMp39", "expanded_url": "http://bit.ly/31Ix9Vc", "display_url": "bit.ly/31Ix9Vc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060297608966146"], "created_at": "2019-08-18T12:09:18.000Z"}, {"id": "1163068463608451073", "text": "#ISIS se responsabiliza por el atentado suicida en #Afganist\u00e1n que dej\u00f3 63 muertos @estadoisrael https://t.co/pthSzZyW2N", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2247822258", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.7061, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pthSzZyW2N", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/isis-atentado-suicida-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/isis-aten\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 62, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068463608451073"], "created_at": "2019-08-18T12:41:45.000Z"}, {"id": "1163068470143139840", "text": "Atentado suicida en una boda dej\u00f3 m\u00e1s de 60 muertos y m\u00e1s de 180 heridos en Kabul https://t.co/IqiuxNzIgy", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "87751887", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IqiuxNzIgy", "expanded_url": "http://m.uy/uc727333", "display_url": "m.uy/uc727333"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163068470143139840"], "created_at": "2019-08-18T12:41:46.000Z"}, {"id": "1162936409340174343", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "lang": "es", "author_id": "55665976", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z"}, {"id": "1163070591362043904", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/BoNhQ8nJIF", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "25992212", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4013, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BoNhQ8nJIF", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan_987349/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070591362043904"], "created_at": "2019-08-18T12:50:12.000Z"}, {"id": "1162511331406295045", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "lang": "es", "author_id": "397638670", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z"}, {"id": "1163070453361139712", "text": "#Internacional | Tragedia en Kabul: atentado suicida causa 63 muertos y 182 heridos &gt;&gt; https://t.co/WSHNyymKbc", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "20560294", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WSHNyymKbc", "expanded_url": "http://bit.ly/2TI0U5y", "display_url": "bit.ly/2TI0U5y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wradio.com.co/noticias/internacional/tragedia-en-kabul-atentado-suicida-causa-63-muertos-y-182-heridos/20190818/nota/3941868.aspx"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070453361139712"], "created_at": "2019-08-18T12:49:39.000Z"}, {"id": "1163029786488385536", "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "lang": "pt", "author_id": "14594813", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z"}, {"id": "1161187999302000640", "text": "Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "514771207", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161187999302000640"], "created_at": "2019-08-13T08:09:27.000Z"}, {"id": "1163036543088570369", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1861413494", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Euronews"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163036543088570369"], "created_at": "2019-08-18T10:34:54.000Z"}, {"id": "1162825541847834626", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en Kabul, donde por el momento las autoridades no han informado del n\u00famero de v\u00edctimas aunque temen que sea elevado https://t.co/TTN3Nce9m8", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "105082141", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TTN3Nce9m8", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162825541847834626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTN3Nce9m8", "media_key": "3_1162825537552887808"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825541847834626"], "created_at": "2019-08-17T20:36:28.000Z"}, {"id": "1163069726265937920", "text": "#ISIS says, a #Pakistani member Abu Asim al Pakistani suicide bomber attacked wedding party in #Kabul city. https://t.co/RIdp3UqkIQ", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 19, "like_count": 48, "quote_count": 23}, "lang": "en", "author_id": "59825777", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4935, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8356, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Asim"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.7751, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul city"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/RIdp3UqkIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pajhwok/status/1163069726265937920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RIdp3UqkIQ", "media_key": "3_1163069705994866689"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ISIS"}, {"start": 14, "end": 24, "tag": "Pakistani"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069726265937920"], "created_at": "2019-08-18T12:46:46.000Z"}, {"id": "1163057960005730304", "text": "Kabul viu una de les pitjors matances d'aquest any en un atemptat su\u00efcida en un sal\u00f3 de casaments https://t.co/SdIMsmZyyT", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "8330472", "edit_history_tweet_ids": ["1163057960005730304"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:00:00.000Z"}, {"id": "1162992828072546304", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/hvyfhgVibG", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hvyfhgVibG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992828072546304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvyfhgVibG", "media_key": "3_1162992822825443328"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162992828072546304"], "created_at": "2019-08-18T07:41:12.000Z"}, {"id": "1162998969989025797", "text": "Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.co/AtoChQgcA6", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180542913", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162980193365086208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AtoChQgcA6", "expanded_url": "https://twitter.com/MujMash/status/1162980193365086208", "display_url": "twitter.com/MujMash/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162998969989025797"], "created_at": "2019-08-18T08:05:36.000Z"}, {"id": "1162992609847140354", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/De03fCMrfx", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/De03fCMrfx", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992609847140354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/De03fCMrfx", "media_key": "3_1162992604247711744"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162992609847140354"], "created_at": "2019-08-18T07:40:20.000Z"}, {"id": "1163069467666128896", "text": "\ud83d\udcf8 Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del D\u00e1esh (Estado Isl\u00e1mico) en una boda mata a 63 personas\n\u2022\n\u2022\nVer \u2795: https://t.co/X1mDyEkuuo https://t.co/bBPrAxTsLG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "519706573", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Place", "normalized_text": "D\u00e1esh"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.3671, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/X1mDyEkuuo", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/08/18/celebracion-fatal-ataque-suicida-del-estado-islamico-en-una-boda-mata-a-63-personas/", "display_url": "sumarium.es/2019/08/18/cel\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bBPrAxTsLG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1163069467666128896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBPrAxTsLG", "media_key": "3_1163069288045064192"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bBPrAxTsLG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1163069467666128896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBPrAxTsLG", "media_key": "3_1163069288057585665"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bBPrAxTsLG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1163069467666128896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBPrAxTsLG", "media_key": "3_1163069288112119808"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bBPrAxTsLG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1163069467666128896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBPrAxTsLG", "media_key": "3_1163069288049197059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163069467666128896"], "created_at": "2019-08-18T12:45:44.000Z"}, {"id": "1162823460395130882", "text": "Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el acontecimiento social de la ciudad, la mayor alegr\u00eda, el momento m\u00e1s feliz.\n\nPor m\u00ed no se preocupen: me fui hace un par de d\u00edas de all\u00ed.\nQu\u00e9 mierda todo... https://t.co/7RUh98qYzk", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 332, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1085271803981938688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162821454993469440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/7RUh98qYzk", "expanded_url": "https://twitter.com/bsarwary/status/1162821454993469440", "display_url": "twitter.com/bsarwary/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162823460395130882"], "created_at": "2019-08-17T20:28:11.000Z"}, {"id": "1162985138881466368", "text": "Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de personas: hay 63 fallecidos https://t.co/iAgnij0luL", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "145992645", "edit_history_tweet_ids": ["1162985138881466368"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/iAgnij0luL", "expanded_url": "http://atres.red/dhrob1", "display_url": "atres.red/dhrob1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/menos-muertos-182-heridos-atentado-boda-kabul_201908185d58f9a90cf23ac3a6df68c1.html"}]}, "created_at": "2019-08-18T07:10:38.000Z"}, {"id": "1162991193711685632", "text": "Un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul (Afganist\u00e1n) se salda con m\u00e1s de 63 personas fallecidas https://t.co/4mtL3Plyr6 https://t.co/lrG4BxU8GC", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "121385551", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4mtL3Plyr6", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZeE5vD", "display_url": "bit.ly/2ZeE5vD"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/lrG4BxU8GC", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1162991193711685632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrG4BxU8GC", "media_key": "3_1162990919748083717"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162991193711685632"], "created_at": "2019-08-18T07:34:42.000Z"}, {"id": "1163065507055935488", "text": "Al menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche, dijo un funcionario afgano. El Estado Isl\u00e1mico se responsabiliza por el ataque, seg\u00fan @AP. \ud83d\udcf7: AP https://t.co/6msQBDlV3R", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "152142811", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 209, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.6713, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371098857474"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371103047681"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371115630593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065507055935488"], "created_at": "2019-08-18T12:30:00.000Z"}, {"id": "1162936133875109888", "text": "@RegisGalo_13 Lembrei de outro feminicida suicida da regi\u00e3o, o MC Rea\u00e7a, que se matou em Valinhos ao supor ter matado a amante por espancamento. Igualmente inesquec\u00edvel foi a homenagem p\u00f3stuma prestada pelo presidente JB ao agressor.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "750531996502360065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162799743917023232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4688, "type": "Place", "normalized_text": "Valinhos"}, {"start": 218, "end": 219, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936133875109888"], "in_reply_to_user_id": "400177673", "created_at": "2019-08-18T03:55:55.000Z"}, {"id": "1163067226100051968", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional  https://t.co/ukP5leapom", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4828484945", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.6513, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ukP5leapom", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067226100051968"], "created_at": "2019-08-18T12:36:50.000Z"}, {"id": "1162390321801699328", "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "lang": "it", "author_id": "3241806322", "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}}, {"id": "1163009128899461121", "text": "Ataque suicida en una boda en Kabul: al menos 63 muertos 182 heridos https://t.co/5e72SS9vMV via @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75883996", "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 101, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5e72SS9vMV", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3735674/0/ataque-suicida-causa-panico-numerosas-victimas-boda-kabul/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/373567\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163009128899461121"], "created_at": "2019-08-18T08:45:58.000Z"}, {"id": "1162885568008790016", "text": "SP = Abacaxi. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\n\n'Abacaxi caiu no meu colo', diz Joice Hasselmann sobre disputar prefeitura de SP https://t.co/AzBgwuFXed", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 19, "like_count": 47, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "159995198", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5247, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "Abacaxi"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.7771, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/AzBgwuFXed", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/abacaxi-caiu-no-meu-colo-diz-joice-hasselmann-sobre-disputar-prefeitura-de-sp-23884515?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/abacaxi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162885568008790016"], "created_at": "2019-08-18T00:34:59.000Z"}, {"id": "1163067069073678336", "text": "https://t.co/Vt0TnT8yG6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "zxx", "author_id": "3111538373", "edit_history_tweet_ids": ["1163067069073678336"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Vt0TnT8yG6", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_ELF_/status/1163067069073678336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vt0TnT8yG6", "media_key": "16_1163067059909079040"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:36:12.000Z"}, {"id": "1163015160866340864", "text": "#AFGHANISTAN. Esplosione durante una festa di matrimonio a #Kabul: decine di morti. Media locali: \"attentato suicida\". Emergency: \"Circa 20 persone sono state trasportate al nostro ospedale\".\n\nhttps://t.co/XSoRdKJRCy", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "lang": "it", "author_id": "1647344210", "edit_history_tweet_ids": ["1163015160866340864"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/XSoRdKJRCy", "expanded_url": "https://twitter.com/BRNewsFlash/status/1162898189223170048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSoRdKJRCy", "media_key": "7_1162897604281274368"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AFGHANISTAN"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T09:09:56.000Z"}, {"id": "1162998602958024704", "text": "Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, gli israeliani al Park Hotel, i cristiani nelle chiese dello Sri Lanka, i musulmani sciiti in Afghanistan...Il fondamentalismo islamico \u00e8 il male del secolo. https://t.co/ms0IvCWhf2", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "lang": "it", "author_id": "1968716312", "edit_history_tweet_ids": ["1162998602958024704"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ms0IvCWhf2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1162998602958024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0IvCWhf2", "media_key": "3_1162998592812003331"}]}, "created_at": "2019-08-18T08:04:09.000Z"}, {"id": "1163065515109228544", "text": "A INEJ VIROU UMA ASSASSINA DAS SOMBRAS VIADO, FODONA PRA CARALHO. \nO Kaz confia a sua vida a ela e ela confia nele plenamente. MAS NENHUM DOS DOIS TEM CORAGEM DE DIZER Q AMA O OUTRO\nBANDO DE TSUNDERES DO CARALHO EU AMO TANTO OS DOIS Q EU VOU EXPLODIR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77078302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163064761443127296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "INEJ"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "Kaz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065515109228544"], "in_reply_to_user_id": "77078302", "created_at": "2019-08-18T12:30:02.000Z"}, {"id": "1162962038152421376", "text": "@leonemaschio @Filomen30847137 @51fini @OllaPiero @Giacinto_Bruno @SoniaGrotto @GiancarloDeRisi @ElenaInvernizzi @elisabe33314234 @Emma13261280 @molumbe @lunastorta13 @MARIO_DerFriaul @TizioGiusto @luigivanti @gladiatoremassi @carlottafree @AdryWebber @Master2001_3 @pester47 @LelloEsposito5 @Fabio38437290 @Fedele233Fedele @guidopensieri @guu399 Solo in un Italia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "966702165095059457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162841757211668480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leonemaschio", "id": "372937945"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Filomen30847137", "id": "1032326690264018944"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "51fini", "id": "1331086867"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "OllaPiero", "id": "1117576526"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "SoniaGrotto", "id": "1165550496792371200"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "GiancarloDeRisi", "id": "406981868"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "ElenaInvernizzi", "id": "984646254"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "elisabe33314234", "id": "2906893858"}, {"start": 144, "end": 152, "username": "molumbe", "id": "475862409"}, {"start": 153, "end": 166, "username": "lunastorta13", "id": "1007990392279748608"}, {"start": 184, "end": 196, "username": "TizioGiusto", "id": "447965111"}, {"start": 197, "end": 208, "username": "luigivanti", "id": "771016542553268224"}, {"start": 209, "end": 225, "username": "gladiatoremassi", "id": "920350887779950592"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "carlottafree", "id": "416346211"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 252, "end": 265, "username": "Master2001_3", "id": "186221116"}, {"start": 266, "end": 275, "username": "pester47", "id": "4257661769"}, {"start": 276, "end": 291, "username": "LelloEsposito5", "id": "532222780"}, {"start": 307, "end": 323, "username": "Fedele233Fedele", "id": "3365845029"}, {"start": 324, "end": 338, "username": "guidopensieri", "id": "867564685"}, {"start": 339, "end": 346, "username": "guu399", "id": "400398909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162962038152421376"], "in_reply_to_user_id": "372937945", "created_at": "2019-08-18T05:38:51.000Z"}, {"id": "1163065855036600321", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/MFfbQhqD9i", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16541180", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MFfbQhqD9i", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065855036600321"], "created_at": "2019-08-18T12:31:23.000Z"}, {"id": "1163034162481238021", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos de la etnia Hazara de confesi\u00f3n chi\u00ed. https://t.co/rI175njUHA", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "845571660090671104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163032019875577856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.32, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/rI175njUHA", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1163034162481238021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rI175njUHA", "media_key": "3_1163034145485983744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163034162481238021"], "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "created_at": "2019-08-18T10:25:27.000Z"}, {"id": "1163065862976430080", "text": "@lrrilevante ma che andassero a fare in culo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "220390146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163065761977569282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lrrilevante", "id": "1119965646"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065862976430080"], "in_reply_to_user_id": "1119965646", "created_at": "2019-08-18T12:31:25.000Z"}, {"id": "1163058441474269184", "text": "M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.co/MJ4f3Zinwo\n#PlanIntegralAlPueblo @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138189664", "entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 153, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MJ4f3Zinwo", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-afganistan-mas-63-personas-mueren-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190818061557.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 140, "tag": "PlanIntegralAlPueblo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058441474269184"], "created_at": "2019-08-18T12:01:55.000Z"}, {"id": "1162939950825988096", "text": "#17Ago Acnur solicita a la comunidad internacional movilizar m\u00e1s recursos para apoyar a los pa\u00edses que han acogido a los venezolanos migrantes https://t.co/QooNTYyxtf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2400260346", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.3062, "type": "Person", "normalized_text": "Acnur"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/QooNTYyxtf", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapuntovzla/status/1162939950825988096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QooNTYyxtf", "media_key": "3_1162939949290860545"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Ago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162939950825988096"], "created_at": "2019-08-18T04:11:05.000Z"}, {"id": "1162887636912136193", "text": "Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabilidad. Hacerlo estando aqu\u00ed en el pa\u00eds, evidencia una falta de sentido com\u00fan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "142092881", "edit_history_tweet_ids": ["1162887636912136193"], "created_at": "2019-08-18T00:43:12.000Z"}, {"id": "1162937371756773376", "text": "#ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "373490841", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.2873, "type": "Place", "normalized_text": "afgano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937371756773376"], "created_at": "2019-08-18T04:00:50.000Z"}, {"id": "1162862299822133248", "text": "Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda esta noche en un hotel de Kabul. Nunca antes hab\u00eda pasado algo as\u00ed de bestia en la capital. Las bodas concentran centenares de personas, incluidos ni\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346112948", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862299822133248"], "created_at": "2019-08-17T23:02:31.000Z"}, {"id": "1162932593182027776", "text": "Update:  At least 62 people were killed 182 wounded in a suicide blast inside a hotel during a wedding in PD6 #Kabul city. \n@a_siab\n@kochaiAfghaan\n#KabulExplosion https://t.co/t1rf6ryECz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "en", "author_id": "1149696295931731975", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 131, "username": "a_siab", "id": "1265060760"}, {"start": 132, "end": 146, "username": "kochaiAfghaan", "id": "953874981162758144"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 148, "end": 161, "probability": 0.7685, "type": "Place", "normalized_text": "KabulExplosion"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/t1rf6ryECz", "expanded_url": "https://twitter.com/AzizTalwar/status/1162932593182027776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t1rf6ryECz", "media_key": "3_1162932521446887425"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/t1rf6ryECz", "expanded_url": "https://twitter.com/AzizTalwar/status/1162932593182027776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t1rf6ryECz", "media_key": "3_1162932540027670529"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/t1rf6ryECz", "expanded_url": "https://twitter.com/AzizTalwar/status/1162932593182027776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t1rf6ryECz", "media_key": "3_1162932543575986177"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/t1rf6ryECz", "expanded_url": "https://twitter.com/AzizTalwar/status/1162932593182027776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t1rf6ryECz", "media_key": "3_1162932587393949697"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 116, "tag": "Kabul"}, {"start": 147, "end": 162, "tag": "KabulExplosion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932593182027776"], "created_at": "2019-08-18T03:41:51.000Z"}, {"id": "1162717273347567616", "text": "En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxmWIFf", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "118008453", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rU9fxmWIFf", "expanded_url": "https://twitter.com/goveme/status/1162717273347567616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rU9fxmWIFf", "media_key": "3_1162717267160944641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162717273347567616"], "created_at": "2019-08-17T13:26:14.000Z"}, {"id": "1161255507665010688", "text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "lang": "pt", "author_id": "817153735344488449", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z"}, {"id": "1163061965532684288", "text": "El fascismo ya est\u00e1 instalado en el Congreso. No s\u00f3lo con Vox, tambi\u00e9n con De Quintos, diputado de Cs, que tiene la indigencia moral de llamar \"bien comidos\" a personas que se han tirado al mar en una patera. Para esto le ficharon, para abrir a\u00fan m\u00e1s el partido a la ultraderecha. https://t.co/zR7HGefeS3", "public_metrics": {"retweet_count": 578, "reply_count": 37, "like_count": 1410, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "789758492", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162123292737753088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8474, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.393, "type": "Person", "normalized_text": "De Quintos"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.5547, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zR7HGefeS3", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosdeQuinto/status/1162123292737753088", "display_url": "twitter.com/MarcosdeQuinto\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163061965532684288"], "created_at": "2019-08-18T12:15:55.000Z"}, {"id": "1162887414337232896", "text": "@WJrMetal_23 @davidmirandario Traficantes, ladr\u00f5es, mil\u00edcias... esse pessoal n\u00e3o quer sair dessa. Acha de verdade que o cara vai trocar tudo por um livro? Acorda, meu. Para ele, a vida dos outros n\u00e3o tem valor algum. Zero. Rosca. Ele n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed se matou dez ou trinta para proteger o patrim\u00f4nio dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120347373430091778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162886909070323712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162887414337232896"], "in_reply_to_user_id": "1120347373430091778", "created_at": "2019-08-18T00:42:19.000Z"}, {"id": "1162889859234766849", "text": "As\u00ed lo sienten? O c\u00f3mo contestar\u00edan esa pregunta?\nLos leo. \n#Argentina #Argentinos https://t.co/pMGLTY2jUn", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 90, "like_count": 311, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "1597451437", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "Argentinos"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pMGLTY2jUn", "expanded_url": "https://twitter.com/LanaMontalban/status/1162889859234766849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pMGLTY2jUn", "media_key": "3_1162889854943993856"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "Argentina"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "Argentinos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162889859234766849"], "created_at": "2019-08-18T00:52:02.000Z"}, {"id": "1163062285184708610", "text": "@Paola30502511 che te sei preso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "915566532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161912047329783809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Paola30502511", "id": "926180750336065538"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163062285184708610"], "in_reply_to_user_id": "926180750336065538", "created_at": "2019-08-18T12:17:12.000Z"}, {"id": "1163063240445878272", "text": "#Sucesos El #EstadoIsl\u00e1mico reivindica el #atentado suicida en una boda en #Kabul que ha dejado 63 muertos https://t.co/oYLE73nr4h", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20448792", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oYLE73nr4h", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/internacional/oriente-proximo/atentado-suicida-boda-20190818090237-ntrc.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1566130859", "display_url": "diariosur.es/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 12, "end": 27, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "atentado"}, {"start": 75, "end": 81, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163063240445878272"], "created_at": "2019-08-18T12:20:59.000Z"}, {"id": "1162909654420271110", "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1108743951501193216", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"], "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z"}, {"id": "1162827952612139009", "text": "En el 67 Plenario Nacional, con la presencia de Adolfo de C\u00f3rdoba Pdte. de la Comisi\u00f3n Organizadora del Congresoy Moises Tambini Pdte. del Tribunal Electoral, se aprueba que la CPA realice gestiones para  buscar la vacancia presidencial. https://t.co/xpX3D2iRaE", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2803695380", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3rdoba Pdte"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.3899, "type": "Other", "normalized_text": "Congresoy"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.3376, "type": "Other", "normalized_text": "Tambini"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.3613, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal Electoral"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.7317, "type": "Organization", "normalized_text": "CPA"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/xpX3D2iRaE", "expanded_url": "https://twitter.com/apraint/status/1162827952612139009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xpX3D2iRaE", "media_key": "3_1162827945091751936"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/xpX3D2iRaE", "expanded_url": "https://twitter.com/apraint/status/1162827952612139009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xpX3D2iRaE", "media_key": "3_1162827945309802496"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/xpX3D2iRaE", "expanded_url": "https://twitter.com/apraint/status/1162827952612139009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xpX3D2iRaE", "media_key": "3_1162827945800589312"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/xpX3D2iRaE", "expanded_url": "https://twitter.com/apraint/status/1162827952612139009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xpX3D2iRaE", "media_key": "3_1162827946509422594"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827952612139009"], "created_at": "2019-08-17T20:46:02.000Z"}, {"id": "1162966039577190406", "text": "Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un privilegio que agradezco, como agradecer\u00e9 que me lean y, si les gusta, den RT. \n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141503217739554817", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}, {"start": 225, "end": 245, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162966039577190406"], "created_at": "2019-08-18T05:54:45.000Z"}, {"id": "1163060222417498113", "text": "Estat Isl\u00e0mic s'ha atribuit l'atemptat su\u00efcida d'ahir en un casament de Kabul, a l'Afganistan amb almenys 63 morts i 182 ferits #catmigdia\n\ud83d\udc49 https://t.co/S0wKCseKys\n\ud83d\udc49 https://t.co/ub6phQtm0Z https://t.co/xoFFiuaZSQ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "742788883", "edit_history_tweet_ids": ["1163060222417498113"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/S0wKCseKys", "expanded_url": "http://catradio.cat/directe", "display_url": "catradio.cat/directe"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ub6phQtm0Z", "expanded_url": "http://catradio.cat/catinfo", "display_url": "catradio.cat/catinfo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582074636606443520/RA_1pCKa?format=png&name=orig", "width": 600, "height": 315}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582074636606443520/RA_1pCKa?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Catalunya Informaci\u00f3 en directe", "description": "Escolta online l'emissi\u00f3 en directe de Catalunya Informaci\u00f3, 24 hores de not\u00edcies per seguir tota l'actualitat del dia.", "unwound_url": "https://www.ccma.cat/catradio/directe/catalunya-informacio/"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/xoFFiuaZSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/nbonet_catradio/status/1163060222417498113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xoFFiuaZSQ", "media_key": "3_1163059933010714625"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 138, "tag": "catmigdia"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:09:00.000Z"}, {"id": "1162799126888747009", "text": "Me siento incapaz de respetar a una persona adulta que va en patinete. Es un veh\u00edculo en el que s\u00f3lo cabe la mofa y el escarnio. \nNo s\u00e9, es que aparece un terrorista suicida en patinete y me descojono en su cara. M\u00e1tame si quieres, pero no te puedo tomar en serio.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "388504777", "edit_history_tweet_ids": ["1162799126888747009"], "created_at": "2019-08-17T18:51:30.000Z"}, {"id": "1162584921279541248", "text": "cuando llego a los dos \u00faltimos tracks del confessions me acuerdo siempre de 2005 cuando viajaba 3 horas y media en talp desde la plata para ir a ver al novio suicida de mercedes que me hab\u00eda conseguido", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2393699042", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.7253, "type": "Other", "normalized_text": "confessions"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162584921279541248"], "created_at": "2019-08-17T04:40:19.000Z"}, {"id": "1163060056109322240", "text": "@bassssuma dios me parece m\u00e1s razonable la de la magia negra que el suicidio fallido de un cordero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "362475092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163059830304727040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bassssuma", "id": "3053126976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060056109322240"], "in_reply_to_user_id": "3053126976", "created_at": "2019-08-18T12:08:20.000Z"}, {"id": "903548533986533376", "text": "22 Percy es suicida https://t.co/zg4kqLQBHS", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 2}, "lang": "fr", "author_id": "472507702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "903548081093869568"}], "edit_history_tweet_ids": ["903548533986533376"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/zg4kqLQBHS", "expanded_url": "https://twitter.com/PercyJacksonson/status/903548533986533376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zg4kqLQBHS", "media_key": "3_903548524926783490"}]}, "in_reply_to_user_id": "472507702", "created_at": "2017-09-01T09:22:12.000Z"}, {"id": "1163057959955513344", "text": "El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fuego\nhttps://t.co/l7Uk6suOn8", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106397073", "edit_history_tweet_ids": ["1163057959955513344"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/l7Uk6suOn8", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:00:00.000Z"}, {"id": "1163059442134462465", "text": "Homens, a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 cada um seguir a sua vida, n\u00e3o tirar a vida de ningu\u00e9m. \n\n#NemMaisUmMinutoDeSilencio\n\nhttps://t.co/3hGLpcLBOF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "973688749468127232", "edit_history_tweet_ids": ["1163059442134462465"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3hGLpcLBOF", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/alerta-cm--homem-de-61-anos-mata-mulher-a-tiro-em-vila-nova-de-famalicao-e-suicida-se?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=BotoesSite", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 104, "tag": "NemMaisUmMinutoDeSilencio"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:05:54.000Z"}, {"id": "1162829126518169600", "text": "El LXVII Plenario Nacional del Partido Aprista Peruano aprob\u00f3 hace un minuto, por unanimidad, respaldar la propuesta de presentar moci\u00f3n de vacancia de la Presidencia de la Rep\u00fablica. https://t.co/uUJTJMGTMe", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 2189, "like_count": 2048, "quote_count": 228}, "lang": "es", "author_id": "235139317", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "LXVII"}, {"start": 31, "end": 53, "probability": 0.8524, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "de la"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829087955664902"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829108084125697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829126518169600"], "created_at": "2019-08-17T20:50:42.000Z"}, {"id": "1163058875320303618", "text": "@Poder_Judicial_ @Agencia_Andina @exitosape @Defensoria_Peru @elcomercio_peru @larepublica_pe @diariocorreo @canalN_ @RPPNoticias Deber\u00edan hacer lo mismo con las propiedades obtenidas ilicitamente por el pseudo suicida Alan garcia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021558008969682944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162378642195984385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 229, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Alan garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163058875320303618"], "in_reply_to_user_id": "271439668", "created_at": "2019-08-18T12:03:39.000Z"}, {"id": "1162378642195984385", "text": "#Ahora. Tercer Juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria Nacional eval\u00faa recurso de desafectaci\u00f3n sobre 4 inmuebles, ubicados en El Pedregal, comunidad de Jicamarca, embargados por fallo que conden\u00f3 a #CarlosBurgos, exalcalde de San Juan de Lurigancho, por enriquecimiento il\u00edcito. https://t.co/71685QMI7y", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "271439668", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 60, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "Preparatoria Nacional"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.4839, "type": "Place", "normalized_text": "El Pedregal"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.7349, "type": "Place", "normalized_text": "Jicamarca"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBurgos"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.4232, "type": "Place", "normalized_text": "de Lurigancho"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/71685QMI7y", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1162378642195984385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71685QMI7y", "media_key": "3_1162378628560240640"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/71685QMI7y", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1162378642195984385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71685QMI7y", "media_key": "3_1162378628543520774"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}, {"start": 197, "end": 210, "tag": "CarlosBurgos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162378642195984385"], "created_at": "2019-08-16T15:00:38.000Z"}, {"id": "1163050903773036544", "text": "Atentado suicida en boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/9GUCLPGNcJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36409216", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9GUCLPGNcJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2z4nQCz", "display_url": "bit.ly/2z4nQCz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163050903773036544"], "created_at": "2019-08-18T11:31:58.000Z"}, {"id": "1162952808544505857", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/hCYksYCuX6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2463927391", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/hCYksYCuX6", "expanded_url": "https://enmayuscula.com/mundo/117983-atentado-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos.html", "display_url": "enmayuscula.com/mundo/117983-a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162952808544505857"], "created_at": "2019-08-18T05:02:10.000Z"}, {"id": "1162873442972184576", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida teve cr\u00edticas bastante negativas, mesmo assim o longa faturou $746 milh\u00f5es em bilheteria no mundo todo, sem ser lan\u00e7ado na China.\n\n#SuicideSquad #TheSuicideSquad https://t.co/yiq9hAjOWf", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162872817068761089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yiq9hAjOWf", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162873442972184576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiq9hAjOWf", "media_key": "3_1162873404946616325"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 163, "end": 179, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873442972184576"], "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-17T23:46:48.000Z"}, {"id": "1162932128184713216", "text": "Los talibanes niegan su implicaci\u00f3n en la explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFIL3HRK", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "253020963", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6865, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932128184713216"], "created_at": "2019-08-18T03:40:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1163002740357914624", "text": "@emanuelefiano ... vede On. Fiano, il problema \u00e8 che, se perde il posto, vorr\u00e0 dire che i 5S governeranno col PD, che \u00e8 ci\u00f2 che, fino al cambio di rotta a 180 gradi indicato da Renzi, si era sempre sdegnosamente escluso; e secondo me \u00e8 una scelta politicamente suicida.\n\ud83d\udc4b", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1400626776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162986448016031744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "emanuelefiano", "id": "327455219"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163002740357914624"], "in_reply_to_user_id": "327455219", "created_at": "2019-08-18T08:20:35.000Z"}, {"id": "1162730785784418308", "text": "Procuradores do MPF disseram que a aceita\u00e7\u00e3o de Moro da oferta de Bolsonaro n\u00e3o apenas for\u00e7aria Moro a engolir humilha\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m destruir a reputa\u00e7\u00e3o dele e o legado da LJ. Eles estavam certos, mas duvido que imaginassem qu\u00e3o r\u00e1pido e completamente isso aconteceria. https://t.co/B1AU93Ifcd", "public_metrics": {"retweet_count": 1130, "reply_count": 155, "like_count": 4649, "quote_count": 56}, "lang": "pt", "author_id": "16076032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162729017897816064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/B1AU93Ifcd", "expanded_url": "https://twitter.com/ggreenwald/status/1162730785784418308/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B1AU93Ifcd", "media_key": "3_1162730778452774912"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/B1AU93Ifcd", "expanded_url": "https://twitter.com/ggreenwald/status/1162730785784418308/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B1AU93Ifcd", "media_key": "3_1162730778456928257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162730785784418308"], "in_reply_to_user_id": "16076032", "created_at": "2019-08-17T14:19:56.000Z"}, {"id": "1163005892440338432", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "17676713", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163005892440338432"], "created_at": "2019-08-18T08:33:07.000Z"}, {"id": "1160964105219559424", "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "lang": "pt", "author_id": "45409867", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z"}, {"id": "1163029792033300482", "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/rPEVfTdN63", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "91182842", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/rPEVfTdN63", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029792033300482"], "created_at": "2019-08-18T10:08:05.000Z"}, {"id": "1163054237389119488", "text": "@soyunhelecho @Blazirex Entiende lo que dice, intenta decir, que por culpa del postureo de ser \"pro algo\", lo que sea, la gente se la da de importante por redes y realmente le importa una puta mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097203010504151040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163053657912463360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "soyunhelecho", "id": "894919337697583105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054237389119488"], "in_reply_to_user_id": "894919337697583105", "created_at": "2019-08-18T11:45:13.000Z"}, {"id": "1163054416716546050", "text": "Estat Isl\u00e0mic reivindica l'atemptat a K\u00e0bul que ha matat 63 persones i n'ha ferit 180- Vilaweb https://t.co/dxN1VYTELy via @vilaweb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1222253180", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 131, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/dxN1VYTELy", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163054416716546050"], "created_at": "2019-08-18T11:45:56.000Z"}, {"id": "1163031833090633729", "text": "Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "911127835313655809", "edit_history_tweet_ids": ["1163031833090633729"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "created_at": "2019-08-18T10:16:11.000Z"}, {"id": "1162953639519870976", "text": "#Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por una #explosi\u00f3n suicida en un sal\u00f3n de #bodas en el oeste de #Kabul, confirm\u00f3 el 18 de agosto la polic\u00eda de la capital afgana. #Afganist\u00e1n https://t.co/utJH2AIaMR", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "761469053181370369", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 245, "end": 254, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/utJH2AIaMR", "expanded_url": "https://twitter.com/cgtnenespanol/status/1162953639519870976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utJH2AIaMR", "media_key": "3_1162953630640508933"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "explosi\u00f3n"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "bodas"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Kabul"}, {"start": 244, "end": 255, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162953639519870976"], "created_at": "2019-08-18T05:05:28.000Z"}, {"id": "1162699665755660290", "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "lang": "it", "author_id": "849274159", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z"}, {"id": "1163048667873304576", "text": "Bancada completa del PRM se une al PLD para que este mantenga el control presidencia Concejo Regidores https://t.co/uXmyyu3ZhU https://t.co/mcnzkzvW6x", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "829478992768008192", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "PRM"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6775, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Regidores"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uXmyyu3ZhU", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z9W2HF", "display_url": "bit.ly/2Z9W2HF"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/mcnzkzvW6x", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1163048667873304576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mcnzkzvW6x", "media_key": "3_1163048666170478592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048667873304576"], "created_at": "2019-08-18T11:23:05.000Z"}, {"id": "1162841871422562309", "text": "Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s de un afiche, yo no s\u00e9 c\u00f3mo esa gente no se suicida ojepukapa hesekuera", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 270, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "187050336", "edit_history_tweet_ids": ["1162841871422562309"], "created_at": "2019-08-17T21:41:21.000Z"}, {"id": "1162873515965648896", "text": "Personalmente, hay cuestiones morales por las que no votar\u00eda jam\u00e1s a CFK. Pero, adem\u00e1s, esta gente dej\u00f3 una econom\u00eda vac\u00eda, arruinada y cero competitiva. Si vot\u00e1s con el bolsillo sin dudas ellos no son la soluci\u00f3n. Ya no tienen nada para repartir porque ya vaciaron todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 21, "like_count": 996, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "2871301036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162866007985348608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.552, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873515965648896"], "in_reply_to_user_id": "2871301036", "created_at": "2019-08-17T23:47:06.000Z"}, {"id": "1163049317889953792", "text": "Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a Kabul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/1AUiWWFuHZ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "151085945", "edit_history_tweet_ids": ["1163049317889953792"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/1AUiWWFuHZ", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/atemptat-suicida-kabul-noces/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/atemp\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T11:25:40.000Z"}, {"id": "1162771068668522497", "text": "\"En los peores momentos de mi vida, la \u00fanica raz\u00f3n por la que no me suicid\u00e9 fue porque sab\u00eda que, si estaba muerto, no podr\u00eda beber\". La autobiograf\u00eda de Eric Clapton al fin se publica en espa\u00f1ol. @fernavarro17 ya la ha le\u00eddo https://t.co/mEkgYZGAdk", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 10, "like_count": 198, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "54961149", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 210, "username": "fernavarro17", "id": "19866509"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 165, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Eric Clapton"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/mEkgYZGAdk", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/08/15/actualidad/1565871147_123149.html?ssm=TW_CM_CUL", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/cultura/2019/08/15/actualidad/1565871147_123149.html?ssm=TW_CM_CUL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162771068668522497"], "created_at": "2019-08-17T17:00:00.000Z"}, {"id": "1162869214111100928", "text": "'Quero saber quem matou Marielle', diz S\u00f4nia Braga ap\u00f3s estreia de 'Bacurau' \n\nhttps://t.co/2cEH6f1p6x", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 245, "like_count": 4121, "quote_count": 52}, "lang": "pt", "author_id": "14594813", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f4nia Braga"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8945, "type": "Other", "normalized_text": "Bacurau"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2cEH6f1p6x", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/08/quero-saber-quem-matou-marielle-diz-sonia-braga-apos-estreia-de-bacurau.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/08/quero-saber-quem-matou-marielle-diz-sonia-braga-apos-estreia-de-bacurau.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869214111100928"], "created_at": "2019-08-17T23:30:00.000Z"}, {"id": "1163038763590803456", "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/n9H57C9aaX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14594698", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/n9H57C9aaX", "expanded_url": "https://uol.page.link/uFZMs", "display_url": "uol.page.link/uFZMs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163038763590803456"], "created_at": "2019-08-18T10:43:44.000Z"}, {"id": "1163049481220382720", "text": "Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado con 63 muertos en un sal\u00f3n de bodas de Kabul El Estado Isl\u00e1mico explic\u00f3 que primero se inmol\u00f3 un atacante suicida,identificado como Abu Asem al Pakistani, y posteriormente explot\u00f3 un coche bomb... https://t.co/qbqde1I8zI #Per\u00faNoticias #Per\u00fa https://t.co/4wmYP8MlHo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75926770", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.3458, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.4442, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Asem"}, {"start": 261, "end": 272, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00faNoticias"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/qbqde1I8zI", "expanded_url": "http://twib.in/l/REryRyLrza6n", "display_url": "twib.in/l/REryRyLrza6n"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4wmYP8MlHo", "expanded_url": "https://twitter.com/Peru_Noticias/status/1163049481220382720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4wmYP8MlHo", "media_key": "3_1163049479865589761"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 273, "tag": "Per\u00faNoticias"}, {"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163049481220382720"], "created_at": "2019-08-18T11:26:19.000Z"}, {"id": "1162988751225786368", "text": "El atentado no ha sido reivindicado todav\u00eda por ning\u00fan grupo  https://t.co/sJ53ICf91K", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16514160", "edit_history_tweet_ids": ["1162988751225786368"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sJ53ICf91K", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/ataque-suicida-afganistan-atentado-bomba-boda_18_2804820003.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T07:25:00.000Z"}, {"id": "1162905933204221952", "text": "Matrimonio sangriento: ataque suicida acab\u00f3 con la alegr\u00eda de una boda en Kabul https://t.co/V6dqTcmMkr", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2334661493", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/V6dqTcmMkr", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2gF95", "display_url": "bit.ly/2P2gF95"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905933204221952"], "created_at": "2019-08-18T01:55:54.000Z"}, {"id": "1163048287823417345", "text": "Muertos que no importan. Las guerras exportadas. Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/2w9fE1K59z a trav\u00e9s de @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325542582", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 175, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/2w9fE1K59z", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048287823417345"], "created_at": "2019-08-18T11:21:34.000Z"}, {"id": "1161463597270261760", "text": "@arolbotero @MartinVizcarraC Nosotros hemos sido 2 veces gobierno, ustedes los comunistas s\u00f3lo ser\u00e1n un ap\u00e9ndice en la historia. Nunca gobernar\u00e1n. Jaja salu2.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "788944844009959424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161459904181415936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161463597270261760"], "in_reply_to_user_id": "3131477123", "created_at": "2019-08-14T02:24:35.000Z"}, {"id": "1162962890791555074", "text": "\"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en Kabul\", dijo a Efe el portavoz de la Polic\u00eda capitalina, Ferdawas Faramarz\nhttps://t.co/tNUM9D5ztN", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "105082141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162959981630676994"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Efe"}, {"start": 178, "end": 194, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Ferdawas Faramarz"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tNUM9D5ztN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nfkg0H", "display_url": "bit.ly/2Nfkg0H", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162962890791555074"], "in_reply_to_user_id": "105082141", "created_at": "2019-08-18T05:42:14.000Z"}, {"id": "1163046095703949314", "text": "@Nat_Lopez Tiene los seis primeros n\u00fameros. Despu\u00e9s van La Noche de los Hombres Monstruo, que es un crossover, y Yo Soy Suicida, con King ya al 100% a los mandos de nuevo.\n\nTe aconsejar\u00eda que le echases un ojo al one-shot de Universo DC: Renacimiento, que despu\u00e9s es importante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092376663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163042687815045120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nat_Lopez", "id": "27777824"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 87, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los Hombres Monstruo"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "Soy"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "King"}, {"start": 225, "end": 235, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Universo DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163046095703949314"], "in_reply_to_user_id": "27777824", "created_at": "2019-08-18T11:12:52.000Z"}, {"id": "1162896147352104960", "text": "@JefinhoMenes talvez n\u00e3o caiba, mas flores do tit\u00e3s ser sobre o enterro do ponto de vista do suicida \u00e9 uma das minhas descobertas favoritas pq aconteceu durante uma apresenta\u00e7\u00e3o escolar de dia das m\u00e3es com essa m\u00fasica (????)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "233912175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162848960857419776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162896147352104960"], "in_reply_to_user_id": "357200663", "created_at": "2019-08-18T01:17:01.000Z"}, {"id": "1163044020672708609", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/UNLAKwRBtx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "521479207", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.4318, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UNLAKwRBtx", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044020672708609"], "created_at": "2019-08-18T11:04:37.000Z"}, {"id": "1163040785505370113", "text": "Como v\u00eam, n\u00e3o precisamos c\u00e1 de estrangeiros a matarem mulheres em Portugal. \n- Temos c\u00e1 m\u00e3o de obra suficiente. \n\nhttps://t.co/7ojpZfs94L\n\nSent via @updayPT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1407892861", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 156, "username": "updayPT", "id": "823875112420147201"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7ojpZfs94L", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/BFLAu", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/BFLAu", "status": 200, "unwound_url": "https://f7td5.app.goo.gl/s?socialDescription=-Bombeiros+ainda+tentaram+reanimar+o+agressor+mas+o+%C3%B3bito+acabou+por+ser+declarado+no+local.&socialImageUrl=https://img.yana.asideas.de/image/fetch/w_1344,h_756,c_fit,f_auto,q_auto:eco/https%253A%252F%252Fcdn.cmjornal.pt%252Fimages%252F2018-02%252Fimg_1280x720%25242018_02_09_14_27_49_674845.jpg&socialTitle=Homem+de+61+anos+mata+mulher+a+tiro+em+Famalic%C3%A3o+e+suicida-se"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163040785505370113"], "created_at": "2019-08-18T10:51:46.000Z"}, {"id": "1163035152588640257", "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/X8eDCcavWf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53772716", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/X8eDCcavWf", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163035152588640257"], "created_at": "2019-08-18T10:29:23.000Z"}, {"id": "1162879924795039744", "text": "Y eso es todo por hoy, adaptaron los cap\u00edtulos 533 y 534 del manga. Animaci\u00f3n regular y censura tuvo. Pr\u00f3xima semana: el decepcionante fin del Natsu V/S Zeref, Lucy reescribiendo el libro de END por completo, y la maniobra suicida de Anna e Ichiya #fairytail https://t.co/ugwi4WJUJp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1030587809181126656", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.8528, "type": "Other", "normalized_text": "Natsu"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Zeref"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "Lucy"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "END"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.4833, "type": "Person", "normalized_text": "Anna"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Ichiya"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "fairytail"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ugwi4WJUJp", "expanded_url": "https://twitter.com/Gineik_cH/status/1162879924795039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugwi4WJUJp", "media_key": "3_1162879897120989184"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ugwi4WJUJp", "expanded_url": "https://twitter.com/Gineik_cH/status/1162879924795039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugwi4WJUJp", "media_key": "3_1162879897083305990"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ugwi4WJUJp", "expanded_url": "https://twitter.com/Gineik_cH/status/1162879924795039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugwi4WJUJp", "media_key": "3_1162879897116786688"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ugwi4WJUJp", "expanded_url": "https://twitter.com/Gineik_cH/status/1162879924795039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugwi4WJUJp", "media_key": "3_1162879897095811072"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 258, "tag": "fairytail"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162879924795039744"], "created_at": "2019-08-18T00:12:33.000Z"}, {"id": "1163042687815045120", "text": "Igual quedo de tonta \ud83d\ude05 pero hago un llamamiento a mis queridos followersetes comiqueros. Me quiero comprar el c\u00f3mic de Batman: Yo soy Gotham de Tom king. Este ser\u00eda el inicio, \u00bfno? \u00bfO hay algo previo? Comentadme porque quiero asegurarme bien. Gracias \ud83d\udc95", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "27777824", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.6623, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Tom king"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163042687815045120"], "created_at": "2019-08-18T10:59:19.000Z"}, {"id": "1163045284219424768", "text": "@AzComicsEs Entonces es el inicio de la etapa de Tom King, no?? Luego ir\u00eda La noche de los hombres monstruo y Yo soy suicida?? O estoy equivocada?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "27777824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163044635687755776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AzComicsEs", "id": "3425103665"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163045284219424768"], "in_reply_to_user_id": "3425103665", "created_at": "2019-08-18T11:09:38.000Z"}, {"id": "1163044472554496001", "text": "Avisamos hace d\u00edas, la desesperaci\u00f3n tiene l\u00edmites. Se lanzan al agua y los socorristas intentan pararlos.\n@EFEnoticias @AP @Reuters https://t.co/G9ff0DEC90", "public_metrics": {"retweet_count": 4871, "reply_count": 1634, "like_count": 5485, "quote_count": 568}, "lang": "es", "author_id": "85436344", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 119, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 120, "end": 123, "username": "AP", "id": "51241574"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "Reuters", "id": "1652541"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G9ff0DEC90", "expanded_url": "https://twitter.com/campsoscar/status/1163044472554496001/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9ff0DEC90", "media_key": "7_1163044354811936770"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044472554496001"], "geo": {"place_id": "60f58b49b443cdd2"}, "created_at": "2019-08-18T11:06:25.000Z"}, {"id": "1163044480045522944", "text": "El presidente en funciones del Gobierno de Espa\u00f1a, Pedro S\u00e1nchez, ha ofrecido este domingo el puerto andaluz de Algeciras para el desembarco del barco de rescate Open Arms, que transporta 107 migrantes a bordo", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "961925545809281024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163041952637640704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.8283, "type": "Place", "normalized_text": "Algeciras"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.5409, "type": "Place", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163044480045522944"], "in_reply_to_user_id": "961925545809281024", "created_at": "2019-08-18T11:06:27.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}], "places": [{"full_name": "Roma, Lazio", "id": "7d588036fe12e124"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "La Molina, Peru", "id": "01141e434906e058"}]}, "errors": [{"value": "1163067061347803139", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163067061347803139].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163067061347803139", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149010217864220672", "value": "1149010217864220672", "detail": "User has been suspended: [1149010217864220672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162806298192334854", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162806298192334854", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162806298192334854].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2736595769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2736595769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2736595769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163065967011946496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163065967011946496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163065967011946496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040326449557852162", "value": "1040326449557852162", "detail": "User has been suspended: [1040326449557852162].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163063233491689472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163063233491689472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163063233491689472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "51089510", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51089510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51089510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162884848677195782", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162884848677195782].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162884848677195782", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162973645536407552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162973645536407552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162973645536407552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "900366539060375552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [900366539060375552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900366539060375552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163053201106657280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163053201106657280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163053201106657280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1042200146103160837", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1042200146103160837].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1042200146103160837", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162404176841846791", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162404176841846791].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162404176841846791", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "42385947", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [42385947].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "42385947", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162929130045935617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162929130045935617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162929130045935617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163073021957091328", "oldest_id": "1163045435189149696", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zu99xhuvdobzi23l06o1k9q8hp"}}