{"data": [{"text": "@giuli_valle Vabbu\u00f2 ma cos\u00ec ci facciamo male. Io per abitudine non guardo mai indietro, senn\u00f2 m'avesse suicida' \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "it", "geo": {"place_id": "9aaa1ade96008eeb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194334728456937472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giuli_valle", "id": "3154530838"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:22:43.000Z", "author_id": "419375634", "in_reply_to_user_id": "3154530838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194334477998272512"}], "id": "1194334728456937472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334723822301186"], "created_at": "2019-11-12T19:22:42.000Z", "author_id": "6692952", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194334723822301186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194334681824665602"], "created_at": "2019-11-12T19:22:32.000Z", "author_id": "4370247615", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194334681824665602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334674073600000"], "created_at": "2019-11-12T19:22:30.000Z", "author_id": "792460715722477568", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "id": "1194334674073600000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334659779465217"], "created_at": "2019-11-12T19:22:27.000Z", "author_id": "4134412067", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "id": "1194334659779465217"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334650224779264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:22:24.000Z", "author_id": "1735067082", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194334650224779264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5775, "type": "Place", "normalized_text": "ba\u00f1eza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fantantonio", "id": "94990895"}]}, "text": "@fantantonio todav\u00eda os quedan 3 estaciones de dolor para llegar a la ba\u00f1eza y su comarca. Como me dec\u00eda un paisano: aqu\u00ed si viene un terrorista suicida y se inmola no mata a nadie. Lo que no s\u00e9 es si es ventaja o desventaja.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334646907154432"], "created_at": "2019-11-12T19:22:24.000Z", "author_id": "210944820", "in_reply_to_user_id": "94990895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194334248284635138"}], "id": "1194334646907154432"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334627248390146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:22:19.000Z", "author_id": "871721177995247616", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194334627248390146"}, {"text": "pelos vistos algu\u00e9m se suicidou e por isso \u00e9 que a linha amarela n\u00e3o est\u00e1 a funcionar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194334603126988802"], "created_at": "2019-11-12T19:22:13.000Z", "author_id": "2951644193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1194334603126988802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334594851577856"], "created_at": "2019-11-12T19:22:11.000Z", "author_id": "516502893", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "id": "1194334594851577856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194334538102538240"], "created_at": "2019-11-12T19:21:58.000Z", "author_id": "5952632", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194334538102538240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334456804446208"], "created_at": "2019-11-12T19:21:38.000Z", "author_id": "138700876", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "id": "1194334456804446208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7719, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Uma pessoa que d\u00e1 gra\u00e7as a Deus que o filho se matou apenas pelo simples fato de ser gay. \n\nIsso jamais ser\u00e1 M\u00c3E de verdade!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194334452152983552"], "created_at": "2019-11-12T19:21:37.000Z", "author_id": "4861638920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194334452152983552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334445672837123"], "created_at": "2019-11-12T19:21:36.000Z", "author_id": "2196557070", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "id": "1194334445672837123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334438441783302"], "created_at": "2019-11-12T19:21:34.000Z", "author_id": "482044859", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "id": "1194334438441783302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "palacio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "@BlogdoNoblat Pinochet incendeia o palacio, ele ia morrer queimado- ,se suicidou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194334380174524416"], "created_at": "2019-11-12T19:21:20.000Z", "author_id": "963216666", "in_reply_to_user_id": "963216666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194327732282261505"}], "id": "1194334380174524416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.3047, "type": "Place", "normalized_text": "SEDENA"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.4158, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.691, "type": "Organization", "normalized_text": "YSQ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "SEDENAmx", "id": "121165363"}]}, "text": "@Carloslopezjone @lopezobrador_ @SEDENAmx Los de SEDENA sin lugar a dudas, o deber\u00eda pedirle a EVO que le mandaran el de \u00e9l , a cuenta de gastos por lo del asilo. As\u00ed seguimos con la austeridad suicida republicana de YSQ.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334334657990656"], "created_at": "2019-11-12T19:21:09.000Z", "author_id": "1255961796", "in_reply_to_user_id": "1518257778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194267293112557568"}], "id": "1194334334657990656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "Pastora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SoyManagua69", "id": "1021838818230628352"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "elmasnica33", "id": "955153598354214912"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "EdnPastora", "id": "1033835158980489227"}]}, "text": "@SoyManagua69 @elmasnica33 @EdnPastora Vamos a ver en cuanto tiempo aparece con moscas en la boca Pastora por un intento suicida al dispararse en pa parte de atras de la cabeza o intoxicado por alguna comida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334277128769536"], "created_at": "2019-11-12T19:20:55.000Z", "author_id": "292452790", "in_reply_to_user_id": "1021838818230628352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194327242534465536"}], "id": "1194334277128769536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334263879110658"], "created_at": "2019-11-12T19:20:52.000Z", "author_id": "473036673", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "id": "1194334263879110658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194334234749603840"], "created_at": "2019-11-12T19:20:45.000Z", "author_id": "1041380745690980354", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194334234749603840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pedro_Castro", "id": "18447733"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Aq26EOuBEK", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "RT @Pedro_Castro: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/Aq26EOuBEK v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334192559112192"], "created_at": "2019-11-12T19:20:35.000Z", "author_id": "280706214", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194229928969019392"}], "id": "1194334192559112192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334190726045696"], "created_at": "2019-11-12T19:20:35.000Z", "author_id": "711268087", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194334190726045696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334108996030464"], "created_at": "2019-11-12T19:20:15.000Z", "author_id": "142372389", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "id": "1194334108996030464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334098522808321"], "created_at": "2019-11-12T19:20:13.000Z", "author_id": "2617758507", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "id": "1194334098522808321"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194334059624722432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:20:04.000Z", "author_id": "55253615", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194334059624722432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.877, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/mVTCKdjns0", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/MifdlYGa2u", "expanded_url": "https://twitter.com/mablanco60/status/1194334042470174728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MifdlYGa2u", "media_key": "3_1194334033628545024"}]}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores  tras una prueba de madurez \u00f3sea que determin\u00f3 que era mayor de edad.\nYa no merecia apoyo ni tutela... Duele! \nhttps://t.co/mVTCKdjns0 https://t.co/MifdlYGa2u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334042470174728"], "created_at": "2019-11-12T19:20:00.000Z", "author_id": "222634131", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "id": "1194334042470174728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194333976598474752"], "created_at": "2019-11-12T19:19:44.000Z", "author_id": "3691642697", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194333976598474752"}, {"text": "@soytemuco Asesino y torturador se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333974971076609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "soytemuco", "id": "239541621"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:19:43.000Z", "author_id": "543888598", "in_reply_to_user_id": "239541621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194332122254888960"}], "id": "1194333974971076609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194333871564824576"], "created_at": "2019-11-12T19:19:19.000Z", "author_id": "50613002", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194333871564824576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "text": "@Marcelodedois Se ele matou as 3 na m\u00e3o, na unha, sem uso de arma de fogo, a\u00ed eu acredito em Deus e acredito que foi somente ele e os c\u00e3es.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194333838022860800"], "created_at": "2019-11-12T19:19:11.000Z", "author_id": "2390075810", "in_reply_to_user_id": "78473551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194306280992727040"}], "id": "1194333838022860800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194333798550228992"], "created_at": "2019-11-12T19:19:01.000Z", "author_id": "1034041895805247494", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194333798550228992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194333792145678337"], "created_at": "2019-11-12T19:19:00.000Z", "author_id": "1145395699137294338", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194333792145678337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0tm8mabHrT", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/migr\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/v3Vjc18E0I", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1194333791654961152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v3Vjc18E0I", "media_key": "3_1194329486407258112"}]}, "text": "Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de edad https://t.co/0tm8mabHrT https://t.co/v3Vjc18E0I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333791654961152"], "created_at": "2019-11-12T19:19:00.000Z", "author_id": "535707261", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "id": "1194333791654961152"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333711715708928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:18:41.000Z", "author_id": "317949222", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194333711715708928"}, {"text": "acho que minha gata \u00e9 suicida, ela comeu um mosquito que meu pai tinha acabado de jogar inseticida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194333682993188864"], "created_at": "2019-11-12T19:18:34.000Z", "author_id": "1566345438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194333682993188864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194333651586166784"], "created_at": "2019-11-12T19:18:26.000Z", "author_id": "1026640481810374656", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194333651586166784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333621231898625"], "created_at": "2019-11-12T19:18:19.000Z", "author_id": "342393512", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194333621231898625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333565627977729"], "created_at": "2019-11-12T19:18:06.000Z", "author_id": "265053518", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194333565627977729"}, {"text": "@MisterDavip El borracho suicida, nose como no han bajado a esa basura", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333512045858816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MisterDavip", "id": "2155265973"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:17:53.000Z", "author_id": "2480940962", "in_reply_to_user_id": "2155265973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194209921321095174"}], "id": "1194333512045858816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GranCanariaCab", "id": "1327056931"}]}, "text": "RT @GranCanariaCab: Morales: El planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran a otro lado\n\nEl presidente\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333505041379328"], "created_at": "2019-11-12T19:17:51.000Z", "author_id": "915870100217004032", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317082491531264"}], "id": "1194333505041379328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333435965378560"], "created_at": "2019-11-12T19:17:35.000Z", "author_id": "2473296001", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194333435965378560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "text": "@MACanadell Si el PP se abstiene se suicida con VOX, ni de co\u00f1a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333384526323713"], "created_at": "2019-11-12T19:17:23.000Z", "author_id": "924617219631443968", "in_reply_to_user_id": "284936050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194247907299463168"}], "id": "1194333384526323713"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194333261876649985"], "created_at": "2019-11-12T19:16:53.000Z", "author_id": "2154878756", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194333261876649985"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333247175446528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:16:50.000Z", "author_id": "887627858", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194333247175446528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333239164461056"], "created_at": "2019-11-12T19:16:48.000Z", "author_id": "395460041", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194333239164461056"}, {"text": "@iminesn Um gajo matou se no metro atirou se para a linha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194333234773086208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iminesn", "id": "2467898679"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:16:47.000Z", "author_id": "1954664178", "in_reply_to_user_id": "2467898679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194331529628905472"}], "id": "1194333234773086208"}, {"text": "https://t.co/FN3tbOmkkS", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1194333061598646272"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FN3tbOmkkS", "expanded_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro", "display_url": "infotalqual.net/un-joven-extut\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:16:06.000Z", "author_id": "1021465797200433152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194333061598646272"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333007647330305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:15:53.000Z", "author_id": "763074109811154945", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194333007647330305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "RT @sosrefugiados: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332960482312192"], "created_at": "2019-11-12T19:15:42.000Z", "author_id": "2510058380", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194173795801665536"}], "id": "1194332960482312192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LOMBARDIBOSCAN", "id": "123569646"}]}, "text": "RT @LOMBARDIBOSCAN: Esperamos lo inesperado. Las \"prosperas\" Chile y Bolivia sucumbieron al estallido social. En cambio la empobrecida Vene\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332950487171073"], "created_at": "2019-11-12T19:15:39.000Z", "author_id": "324676326", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194290657021571073"}], "id": "1194332950487171073"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332887572733952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:15:24.000Z", "author_id": "253036655", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194332887572733952"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332820627501058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:15:08.000Z", "author_id": "314847285", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194332820627501058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332784791375874"], "created_at": "2019-11-12T19:15:00.000Z", "author_id": "935674687", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332784791375874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332746845429763"], "created_at": "2019-11-12T19:14:51.000Z", "author_id": "94989825", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332746845429763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332736200355840"], "created_at": "2019-11-12T19:14:48.000Z", "author_id": "899931158749863938", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194332736200355840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332645255200770"], "created_at": "2019-11-12T19:14:26.000Z", "author_id": "1082670152255266816", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332645255200770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.3714, "type": "Person", "normalized_text": "imperador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Raphael19220878", "id": "837420191533445122"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}]}, "text": "@Raphael19220878 @ernestofaraujo Ent\u00e3o porque voc\u00ea \u00e8 socialista se sua revolu\u00e7\u00e3o invadiu a casa do imperador e matou toda a fam\u00edlia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332602775289856"], "created_at": "2019-11-12T19:14:16.000Z", "author_id": "2293384026", "in_reply_to_user_id": "837420191533445122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193684585906872326"}], "id": "1194332602775289856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "estrofe"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "watermelon sugar ru"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/w2Fq7AA2jq", "expanded_url": "https://twitter.com/adivaquevcquer/status/1194332549046325249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w2Fq7AA2jq", "media_key": "3_1194332542872248320"}]}, "text": "E essa letra meu pai?? A segunda estrofe me matou kkkkk rindo de nervoso\n\nSe for mesmo a letra de watermelon sugar ru n\u00e3o saberei como reagir https://t.co/w2Fq7AA2jq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332549046325249"], "created_at": "2019-11-12T19:14:03.000Z", "author_id": "93446948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194332549046325249"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332548534542341"], "created_at": "2019-11-12T19:14:03.000Z", "author_id": "1156687191810158592", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194332548534542341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332537818157057"], "created_at": "2019-11-12T19:14:01.000Z", "author_id": "272032843", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332537818157057"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332480267939841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:13:47.000Z", "author_id": "794931452811116544", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194332480267939841"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332459648929793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:13:42.000Z", "author_id": "751153455952199689", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194332459648929793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332450496929794"], "created_at": "2019-11-12T19:13:40.000Z", "author_id": "91592213", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332450496929794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332415721910273"], "created_at": "2019-11-12T19:13:32.000Z", "author_id": "1117025415875518464", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332415721910273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332403340390401"], "created_at": "2019-11-12T19:13:29.000Z", "author_id": "940237369", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194332403340390401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 241, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/X30QVbxme2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 218, "tag": "Viol\u00eancia"}, {"start": 219, "end": 231, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 232, "end": 242, "tag": "Bolsonaro"}]}, "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico. Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar.\n\n#Viol\u00eancia #Feminicidio #Bolsonaro https://t.co/X30QVbxme2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332384268869633"], "created_at": "2019-11-12T19:13:24.000Z", "author_id": "51440548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194332384268869633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332336931819520"], "created_at": "2019-11-12T19:13:13.000Z", "author_id": "1137981568071454720", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332336931819520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332320422977536"], "created_at": "2019-11-12T19:13:09.000Z", "author_id": "853597004", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332320422977536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332315872305153"], "created_at": "2019-11-12T19:13:08.000Z", "author_id": "906106806", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194332315872305153"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332268061319168"], "created_at": "2019-11-12T19:12:56.000Z", "author_id": "3310142536", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194332268061319168"}, {"text": "Mujer que mantuvo a sus hijos secuestrados por once a\u00f1os se suicida  https://t.co/YsVeacp4og", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332267503599618"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/YsVeacp4og", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/virales/desalmada-madre-que-mantuvo-sus-hijos-secuestrados-por-once-anos-se-suicida", "display_url": "alertabogota.com/noticias/viral\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:12:56.000Z", "author_id": "295794437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194332267503599618"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332253498855424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:12:53.000Z", "author_id": "217450916", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194332253498855424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 47, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}]}, "text": "RT @inspmx: \u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332244397174784"], "created_at": "2019-11-12T19:12:51.000Z", "author_id": "1158367534678102017", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326968835149825"}], "id": "1194332244397174784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4988, "type": "Organization", "normalized_text": "liga"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.6133, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.4659, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ceticismo", "id": "28925084"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "avelino_bego", "id": "736919312431210498"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "pott77", "id": "12033882"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "CogitaTuti", "id": "350654790"}]}, "text": "@ceticismo @avelino_bego @ClimaoTahiti @pott77 @CogitaTuti Mas aqui eu tava falando do filme da liga. BvS foi fraco par expandir. A chance era na Liga e tb desperdi\u00e7aram. Fizeram mais em Esquadr\u00e3o Suicida que na Liga!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332231495569408"], "created_at": "2019-11-12T19:12:48.000Z", "author_id": "320988822", "in_reply_to_user_id": "28925084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194331017869438976"}], "id": "1194332231495569408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332224470110208"], "created_at": "2019-11-12T19:12:46.000Z", "author_id": "990709730409578496", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332224470110208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332216475578369"], "created_at": "2019-11-12T19:12:44.000Z", "author_id": "3958103476", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "id": "1194332216475578369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332196359639040"], "created_at": "2019-11-12T19:12:39.000Z", "author_id": "466380621", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194332196359639040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332153607159809"], "created_at": "2019-11-12T19:12:29.000Z", "author_id": "339142862", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332153607159809"}, {"text": "RT @HoyMismoTSI: [\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2] \ud83d\udd34 | En #HoyMismo #AlD\u00eda: \u201cHay varias causas por las que una persona se suicida, entre ellas, problemas econ\u00f3mico\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194332150725828608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HoyMismoTSI", "id": "899430649022566400"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 44, "end": 50, "tag": "AlD\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:12:29.000Z", "author_id": "814483730429542402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194318931986698242"}], "id": "1194332150725828608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332139191296002"], "created_at": "2019-11-12T19:12:26.000Z", "author_id": "1112748522506461191", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332139191296002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332134871318531"], "created_at": "2019-11-12T19:12:25.000Z", "author_id": "79018991", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332134871318531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194332088553680897"], "created_at": "2019-11-12T19:12:14.000Z", "author_id": "3317618397", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194332088553680897"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331949348917249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:11:40.000Z", "author_id": "2587614398", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194331949348917249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194331880759296003"], "created_at": "2019-11-12T19:11:24.000Z", "author_id": "3377374973", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194331880759296003"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194331818696355840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:11:09.000Z", "author_id": "2327009998", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194331818696355840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331807191379969"], "created_at": "2019-11-12T19:11:07.000Z", "author_id": "1228186350", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194331807191379969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194331790124564481"], "created_at": "2019-11-12T19:11:03.000Z", "author_id": "57377640", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194331790124564481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331704338632705"], "created_at": "2019-11-12T19:10:42.000Z", "author_id": "2825296306", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194331704338632705"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331691172560901"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:10:39.000Z", "author_id": "345954431", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194331691172560901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194331577167175685"], "created_at": "2019-11-12T19:10:12.000Z", "author_id": "1108027657332117507", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194331577167175685"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331569760157699"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:10:10.000Z", "author_id": "1119715726103863296", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194331569760157699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194331506648465408"], "created_at": "2019-11-12T19:09:55.000Z", "author_id": "710878571225616384", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194331506648465408"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331483319595008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:09:49.000Z", "author_id": "3568317508", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1194331483319595008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331452391018496"], "created_at": "2019-11-12T19:09:42.000Z", "author_id": "4794893722", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194331452391018496"}, {"text": "#AccadevaOggi 12 novembre 2003: In un attentato suicida a Nasiriya in Iraq muoiono 23 persone https://t.co/435sxvMtoR", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194331445197598727"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/435sxvMtoR", "expanded_url": "https://ift.tt/1BaoziU", "display_url": "ift.tt/1BaoziU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AccadevaOggi"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:09:40.000Z", "author_id": "2314256346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194331445197598727"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331435613741056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:09:38.000Z", "author_id": "2656247258", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194331435613741056"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331421780926469"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:09:35.000Z", "author_id": "2189403604", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194331421780926469"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331404840030208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:09:31.000Z", "author_id": "2784059919", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194331404840030208"}, {"text": "RT @sheisbipolartho: Asesino t\u00fa, asesina yo por convertir algo tan bonito en \u201cLo que pudo ser\u2026\u201d.\nAsesino t\u00fa, asesina yo por darle un acto s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331394740240385"], "created_at": "2019-11-12T19:09:28.000Z", "author_id": "999749176924803072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194331095178891265"}], "id": "1194331394740240385"}, {"text": "RT @LuzAlfa03225036: @ValdebenitoNata Se suicida, para evitar la verg\u00fcenza nacional e internacional de ser juzgado por cr\u00edmenes de lesa hum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331366294478848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzAlfa03225036", "id": "1085667837442772996"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:09:21.000Z", "author_id": "1048266914", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326066187440130"}], "id": "1194331366294478848"}, {"text": "RT @sheisbipolartho: Asesino t\u00fa, asesina yo por convertir algo tan bonito en \u201cLo que pudo ser\u2026\u201d.\nAsesino t\u00fa, asesina yo por darle un acto s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331338062651392"], "created_at": "2019-11-12T19:09:15.000Z", "author_id": "135308912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194331095178891265"}], "id": "1194331338062651392"}, {"text": "Sim pq se percebe nitidamente q o capataz q matou as on\u00e7as teve uma educa\u00e7\u00e3o, oportunidades e refer\u00eancias mil pra n\u00e3o fazer... essa gente \"defensora dos animais\" fazendo linchamento p\u00fablico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194331292218867716"], "created_at": "2019-11-12T19:09:04.000Z", "author_id": "67054059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194331292218867716"}, {"text": "RT @Danny43487490: @Bea1037 @nathyy_bjos Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica op\u00e7\u00e3o n\u00e3o, porque voc\u00ea n\u00e3o quer acaba com a sua vida e sim acaba com essa d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194331206202073088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Danny43487490", "id": "1191431121319473159"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:08:43.000Z", "author_id": "1193165893804670978", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193408791942967296"}], "id": "1194331206202073088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331171980763136"], "created_at": "2019-11-12T19:08:35.000Z", "author_id": "86763680", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194331171980763136"}, {"text": "despu\u00e9s comparten un cartelito el d\u00eda de la salud mental con las cifras de suicidios, pero un pibe se suicida despu\u00e9s de un a\u00f1o de escraches medi\u00e1ticos y es porque ten\u00eda esquizofrenia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331161159438336"], "created_at": "2019-11-12T19:08:33.000Z", "author_id": "37740553", "in_reply_to_user_id": "37740553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194330837036228609"}], "id": "1194331161159438336"}, {"text": "Asesino t\u00fa, asesina yo por convertir algo tan bonito en \u201cLo que pudo ser\u2026\u201d.\nAsesino t\u00fa, asesina yo por darle un acto suicida al amor.\nAsesino t\u00fa, asesina yo q, aunque nunca tuvimos las intenciones de acabarlo, seguimos los procedimientos exactos y acab\u00f3.\nhttps://t.co/wiHxE1m3xv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331095178891265"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/wiHxE1m3xv", "expanded_url": "https://seduciendolalocura.wordpress.com/2019/11/07/asesino-tu-asesina-yo/", "display_url": "seduciendolalocura.wordpress.com/2019/11/07/ase\u2026", "unwound_url": "http://seduciendolalocura.com/2019/11/07/asesino-tu-asesina-yo/"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:08:17.000Z", "author_id": "1179999012474298369", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1194331095178891265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194331036383100932"], "created_at": "2019-11-12T19:08:03.000Z", "author_id": "743470901451173888", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194331036383100932"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331028292329473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:08:01.000Z", "author_id": "340271070", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194331028292329473"}, {"text": "Un joven, que pudiera ser hijo de cualquiera de nosotros. HORROR! https://t.co/TtBuYqsL5z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330982964498438"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/TtBuYqsL5z", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:07:50.000Z", "author_id": "119343386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194330982964498438"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330897106948097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:07:30.000Z", "author_id": "1074069722755411968", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194330897106948097"}, {"text": "@whosnalaura @travesticonica @brendasafra N\u00e3o vou discutir n\u00e3o amiga, eu n\u00e3o saio na rua, n\u00e3o tenho vida social e n\u00e3o me preocupo em sofrer qualquer coisa na rua agora porque simplesmente n\u00e3o sou assumido.\nMas aqui? J\u00e1 tive uma porrada de crise suicida por merda transf\u00f3bica que li vindo das guria. Ent\u00e3o sim, AGORA, EU +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194330855591858178"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whosnalaura", "id": "3785448321"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "brendasafra", "id": "3348183443"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:07:20.000Z", "author_id": "1137874656759861252", "in_reply_to_user_id": "3785448321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194328625304100865"}], "id": "1194330855591858178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3312, "type": "Person", "normalized_text": "Leg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PabloHiriart", "id": "130995068"}]}, "text": "RT @PabloHiriart: Informa un prestigiado constitucionalista en la radio boliviana que la renuncia de Evo no dice que es irrevocable. El Leg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330845617762310"], "created_at": "2019-11-12T19:07:17.000Z", "author_id": "598058113", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193651309406281728"}], "id": "1194330845617762310"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194330817494966272"], "created_at": "2019-11-12T19:07:11.000Z", "author_id": "2593691136", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194330817494966272"}, {"text": "La joven sufr\u00eda bullying por parte de sus compa\u00f1eros de escuela por que viv\u00eda con sus abuelos despu\u00e9s que falleciera su madre.\n\nhttps://t.co/7AOYyYfMxa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330639320805376"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/7AOYyYfMxa", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/?p=6331", "display_url": "ceonoticias.com/?p=6331"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:06:28.000Z", "author_id": "1164661642648412160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194330639320805376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "JOS\u00c9 \u00c1NGEL"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Eyg0T5gQon", "expanded_url": "https://poesiasespanolassigloxxantologia.blogspot.com/2010/08/impulso-suicida.html?spref=tw", "display_url": "\u2026spanolassigloxxantologia.blogspot.com/2010/08/impuls\u2026"}]}, "text": "BLOG  JOS\u00c9 \u00c1NGEL GRA\u00d1A ABAD 1: IMPULSO SUICIDA https://t.co/Eyg0T5gQon", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330633901731840"], "created_at": "2019-11-12T19:06:27.000Z", "author_id": "820286016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194330633901731840"}, {"text": "Estudiante de 16 a\u00f1os se suicida; era victima de bullyinig en su\u00a0escuela https://t.co/RDarjF9cl0 https://t.co/pvnCMiVI67", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330626071117824"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/RDarjF9cl0", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/11/12/estudiante-de-16-anos-se-suicida-era-victima-de-bullyinig-en-su-escuela/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/11/12/est\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pvnCMiVI67", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1194330626071117824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pvnCMiVI67", "media_key": "3_1194330624330481665"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:06:25.000Z", "author_id": "1164661642648412160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194330626071117824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194330595733594112"], "created_at": "2019-11-12T19:06:18.000Z", "author_id": "45473463", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194330595733594112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jussaduarte", "id": "4809170955"}]}, "text": "@jussaduarte \"Matou atoa\" s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 atoa se for Celso Daniel, mandar matar Bolsonaro, a\u00ed n\u00e3o \u00e9 atoa. Parab\u00e9ns, \u00e9 uma pena que com a lei da 2\u00b0a inst\u00e2ncia ningu\u00e9m mais ser\u00e1 preso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194330572274823168"], "created_at": "2019-11-12T19:06:12.000Z", "author_id": "2736322708", "in_reply_to_user_id": "4809170955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194282650757939200"}], "id": "1194330572274823168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194330539907530752"], "created_at": "2019-11-12T19:06:04.000Z", "author_id": "81948392", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194330539907530752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194330525265285122"], "created_at": "2019-11-12T19:06:01.000Z", "author_id": "1037802257759313920", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194330525265285122"}, {"text": "@LaVanguardia Un suicida, y un imb\u00e9cil, a qui\u00e9n se le ocurre?\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330517451288578"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:05:59.000Z", "author_id": "3389850627", "in_reply_to_user_id": "74453123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194213769766940672"}], "id": "1194330517451288578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194330516297789440"], "created_at": "2019-11-12T19:05:59.000Z", "author_id": "167948568", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194330516297789440"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330475495673857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:05:49.000Z", "author_id": "922067071143415808", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194330475495673857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330454540730368"], "created_at": "2019-11-12T19:05:44.000Z", "author_id": "959334708378251265", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194330454540730368"}, {"text": "RT @DobrilaM: Dva va\u017ena teksta! #Va\u017enoJE\n1. Godinu dana posle: Majka Marije \u0106ur\u010di\u0107 o sprezi suicida, medija, mentalnog zdravlja, klabinga i\u2026", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1194330451349049344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DobrilaM", "id": "65626872"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "Va\u017enoJE"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:05:43.000Z", "author_id": "2296454977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194265550844825601"}], "id": "1194330451349049344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "CentroDeMenores"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Barcelona"}]}, "text": "RT @RitaBosaho: Se suicida un  joven migrante tras ser expulsado del #CentroDeMenores en #Barcelona \nEsta noticia nos indigna y no puede se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330424723460097"], "created_at": "2019-11-12T19:05:37.000Z", "author_id": "1475356254", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194159992154263553"}], "id": "1194330424723460097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194330421120643073"], "created_at": "2019-11-12T19:05:36.000Z", "author_id": "3664974377", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194330421120643073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330373263638529"], "created_at": "2019-11-12T19:05:25.000Z", "author_id": "575697893", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194330373263638529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194330345300209665"], "created_at": "2019-11-12T19:05:18.000Z", "author_id": "63230872", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194330345300209665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330292888064000"], "created_at": "2019-11-12T19:05:06.000Z", "author_id": "635649914", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194330292888064000"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194330279898472448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:05:02.000Z", "author_id": "744648569139920896", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194330279898472448"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194330253277171712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:04:56.000Z", "author_id": "71642134", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194330253277171712"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330097064566787"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:04:19.000Z", "author_id": "1539172538", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194330097064566787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194330033147514882"], "created_at": "2019-11-12T19:04:04.000Z", "author_id": "814321124607754242", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194330033147514882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329946505662464"], "created_at": "2019-11-12T19:03:43.000Z", "author_id": "555046551", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194329946505662464"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329901555470336"], "created_at": "2019-11-12T19:03:32.000Z", "author_id": "1945705812", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194329901555470336"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194329894613901312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:03:31.000Z", "author_id": "2246098259", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194329894613901312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194329864385564674"], "created_at": "2019-11-12T19:03:23.000Z", "author_id": "477864413", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194329864385564674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329804029349888"], "created_at": "2019-11-12T19:03:09.000Z", "author_id": "208582289", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194329804029349888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194329773411053568"], "created_at": "2019-11-12T19:03:02.000Z", "author_id": "288202928", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194329773411053568"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329749423824904"], "created_at": "2019-11-12T19:02:56.000Z", "author_id": "4777043236", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194329749423824904"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329733250633728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:02:52.000Z", "author_id": "272699714", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194329733250633728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194329688224649216"], "created_at": "2019-11-12T19:02:41.000Z", "author_id": "1475356254", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194329688224649216"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194329682616958977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:02:40.000Z", "author_id": "132809889", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194329682616958977"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329669094518787"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:02:37.000Z", "author_id": "131007242", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194329669094518787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lulafalcao", "id": "112565129"}]}, "text": "RT @lulafalcao: Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim ap\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329599204679680"], "created_at": "2019-11-12T19:02:20.000Z", "author_id": "2374451148", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317570331095041"}], "id": "1194329599204679680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.4407, "type": "Other", "normalized_text": "Cineasta"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Cj3PRsssoK", "expanded_url": "https://sirinerd.com.br/esquadrao-suicida-cineasta-tem-total-liberdade-criativa/", "display_url": "sirinerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/1J0pZg4UNq", "expanded_url": "https://twitter.com/Amauria95322868/status/1194329541801598981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1J0pZg4UNq", "media_key": "3_1194329540094562304"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Cineasta tem total liberdade\u00a0criativa https://t.co/Cj3PRsssoK https://t.co/1J0pZg4UNq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329541801598981"], "created_at": "2019-11-12T19:02:06.000Z", "author_id": "1045491333547347969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194329541801598981"}, {"text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194329538840285184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:02:06.000Z", "author_id": "273116624", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194329538840285184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.4407, "type": "Other", "normalized_text": "Cineasta"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/jJC3CadTe4", "expanded_url": "https://sirinerd.com.br/esquadrao-suicida-cineasta-tem-total-liberdade-criativa/", "display_url": "sirinerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/L5AFaV65s7", "expanded_url": "https://twitter.com/SiriNerdOficial/status/1194329481093222400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5AFaV65s7", "media_key": "3_1194329479180627968"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Cineasta tem total liberdade\u00a0criativa https://t.co/jJC3CadTe4 https://t.co/L5AFaV65s7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329481093222400"], "created_at": "2019-11-12T19:01:52.000Z", "author_id": "1022845284764790785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194329481093222400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"], "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "author_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "id": "1194329465264001024"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194329444309012480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:01:43.000Z", "author_id": "894519556307288064", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194329444309012480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194329318144532480"], "created_at": "2019-11-12T19:01:13.000Z", "author_id": "1591869812", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194329318144532480"}, {"text": "\ud83d\udcf7 tu-loco-suicida: Ill lose for shure \ud83d\ude24 https://t.co/Bahh4KMWzr", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194329262624509952"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Bahh4KMWzr", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZqpRQf2m2RSRK", "display_url": "tmblr.co/ZqpRQf2m2RSRK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/wistfully-sxe/189019309780/tu-loco-suicida-ill-lose-for-shure"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:01:00.000Z", "author_id": "71866066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194329262624509952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "mazzei"}]}, "text": "mazzei: no te quiero presionar, pero si el examen lo aprobas, aprobas el trimestre, si el examen lo desaprobas, el trimestre lo desaprobas\n*se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194329120668291072"], "created_at": "2019-11-12T19:00:26.000Z", "author_id": "1066438804465221632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194329120668291072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Se falar onde t\u00e1 o Queiroz, digo quem matou Daniel?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329091530534912"], "created_at": "2019-11-12T19:00:19.000Z", "author_id": "177600915", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194325477294530560"}], "id": "1194329091530534912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jussaduarte", "id": "4809170955"}]}, "text": "@jussaduarte Mas voce acha q ele tem q mofar na cadeia porque matou uma pessoa ou porque votou no bolsonaro? Se a resposta for a segunda opcao procure ajuda psicologica alias ja deveria pra ter nome de politico no nome ja \u00e8 um forte indicio de esquizofrenia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329070420537346"], "created_at": "2019-11-12T19:00:14.000Z", "author_id": "864977054462357508", "in_reply_to_user_id": "4809170955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194282650757939200"}], "id": "1194329070420537346"}, {"text": "RT @LuzAlfa03225036: @ValdebenitoNata Se suicida, para evitar la verg\u00fcenza nacional e internacional de ser juzgado por cr\u00edmenes de lesa hum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194329001977876480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzAlfa03225036", "id": "1085667837442772996"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:59:58.000Z", "author_id": "1145903434719211521", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326066187440130"}], "id": "1194329001977876480"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194328990070321155"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:59:55.000Z", "author_id": "4107393856", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194328990070321155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194328795882434560"], "created_at": "2019-11-12T18:59:09.000Z", "author_id": "1184175301150068736", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194328795882434560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lulafalcao", "id": "112565129"}]}, "text": "RT @lulafalcao: Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim ap\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194328790878445568"], "created_at": "2019-11-12T18:59:07.000Z", "author_id": "4865918908", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317570331095041"}], "id": "1194328790878445568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 186, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "coca-cola"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/F0DHkaa0WQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Millena2g/status/1194033372466683904", "display_url": "twitter.com/Millena2g/stat\u2026"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/qRJxqVMD6z", "expanded_url": "https://t.co/qRJxqVMD6z", "display_url": "t.co/qRJxqVMD6z"}]}, "text": "Informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim\n\naltura: 1,65\ntamanho do p\u00e9: 42\nsigno: libra\ntatuagens: 0\npiercing: 0\ncor fav: amarelo\nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida\ncomida fav: lasanha\nbebida fav: coca-cola https://t.co/F0DHkaa0WQ https://t.co/qRJxqVMD6z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194328743193563136"], "created_at": "2019-11-12T18:58:56.000Z", "author_id": "1099305927948279808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194328743193563136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194328586720821248"], "created_at": "2019-11-12T18:58:19.000Z", "author_id": "4100416109", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "id": "1194328586720821248"}, {"text": "@Juliana_rod1 mosssss todo jovem tem seus momentos suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194328533264457728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juliana_rod1", "id": "876595474685452288"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:58:06.000Z", "author_id": "1116925111", "in_reply_to_user_id": "876595474685452288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194315443777024000"}], "id": "1194328533264457728"}, {"text": "Cuando lo que m\u00e1s necesitamos ahora es una campa\u00f1a sobre la importancia de la salud mental. 1 persona se suicida cada 40 segundos gente! A replantearse. https://t.co/vFYaIgLWse", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194328497424097286"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/vFYaIgLWse", "expanded_url": "https://twitter.com/ProfMoriarty_Py/status/1194306531430477824", "display_url": "twitter.com/ProfMoriarty_P\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:57:57.000Z", "author_id": "3389432728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194306531430477824"}], "id": "1194328497424097286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194328393086455809"], "created_at": "2019-11-12T18:57:33.000Z", "author_id": "902998443022585859", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194328393086455809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "text": "O povo me metralhando pq eu disse que Hitler n se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194328363411922945"], "created_at": "2019-11-12T18:57:26.000Z", "author_id": "4724379442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194328363411922945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/RRcjAUCdy1", "expanded_url": "https://twitter.com/florestanjr/status/1194270627827453952", "display_url": "twitter.com/florestanjr/st\u2026"}]}, "text": "RT @zemilitaojr: E a Globo protegendo Sergio Moro e Paulo Guedes.\n\nEu t\u00f4 falando que liberal \u00e9 suicida. https://t.co/RRcjAUCdy1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194328291815153664"], "created_at": "2019-11-12T18:57:08.000Z", "author_id": "260306117", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194302630383800321"}], "id": "1194328291815153664"}, {"text": "Tomara que se foda esse filha da puta, matou uns dois doguinho e uns tres gato", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194328269455347713"], "created_at": "2019-11-12T18:57:03.000Z", "author_id": "2469696314", "in_reply_to_user_id": "2469696314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194328086516555778"}], "id": "1194328269455347713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.8114, "type": "Organization", "normalized_text": "MX"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Blood_Andromed", "id": "94167134"}]}, "text": "RT @Blood_Andromed: Es muy suicida estar escuchando MX de fondo, comiendo ramen y twitteando por Wonho? (?Porque claramente es lo que estoy\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194328268796616704"], "created_at": "2019-11-12T18:57:03.000Z", "author_id": "1024828781939384322", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194327557279289344"}], "id": "1194328268796616704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.904, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jP8rMUe6PM", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}]}, "text": "Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/jP8rMUe6PM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194328198110162946"], "created_at": "2019-11-12T18:56:46.000Z", "author_id": "177250543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194328198110162946"}, {"text": "RT @raclaya: @enunaserie La suicida https://t.co/XfHgY4QqTS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327978546581504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raclaya", "id": "2390906749"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "enunaserie", "id": "2326233494"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/XfHgY4QqTS", "expanded_url": "https://twitter.com/raclaya/status/1194311898788958211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XfHgY4QqTS", "media_key": "3_1194311892963078149"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:55:54.000Z", "author_id": "1475879983", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194311898788958211"}], "id": "1194327978546581504"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194327924578672640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:55:41.000Z", "author_id": "2356515141", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194327924578672640"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194327870899929088"], "created_at": "2019-11-12T18:55:28.000Z", "author_id": "1106033776394715138", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194327870899929088"}, {"text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327811454119936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:55:14.000Z", "author_id": "433580758", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "id": "1194327811454119936"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327756630351874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:55:01.000Z", "author_id": "372865106", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194327756630351874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Noblat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "@BlogdoNoblat Allende  n\u00e3o se matou, Noblat. Foi morto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194327732282261505"], "created_at": "2019-11-12T18:54:55.000Z", "author_id": "963216666", "in_reply_to_user_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194099328148811780"}], "id": "1194327732282261505"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327653056229377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:54:36.000Z", "author_id": "1732966117", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194327653056229377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327594226913281"], "created_at": "2019-11-12T18:54:22.000Z", "author_id": "240764481", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194327594226913281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.9137, "type": "Organization", "normalized_text": "MX"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.3153, "type": "Organization", "normalized_text": "VoiceForWonho"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/CLre6ZdypL", "expanded_url": "https://twitter.com/tammyyxy/status/1194322818630115330", "display_url": "twitter.com/tammyyxy/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 201, "tag": "VoiceForWonho"}, {"start": 202, "end": 213, "tag": "\ubcc0\ud654\uc758_\uc2dc\uc791\uc774_\ub418\uc790"}]}, "text": "Es muy suicida estar escuchando MX de fondo, comiendo ramen y twitteando por Wonho? (?Porque claramente es lo que estoy haciendo. Me siento una mina cuando acaba de romper una relaci\u00f3n \n\n#VoiceForWonho\n#\ubcc0\ud654\uc758_\uc2dc\uc791\uc774_\ub418\uc790 https://t.co/CLre6ZdypL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327557279289344"], "created_at": "2019-11-12T18:54:13.000Z", "author_id": "94167134", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194322818630115330"}], "id": "1194327557279289344"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327535494029312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:54:08.000Z", "author_id": "1028529176", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194327535494029312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9305, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Z8MjHabFry", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 91, "tag": "Puebla"}]}, "text": "Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de #Puebla https://t.co/Z8MjHabFry", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327353502994432"], "created_at": "2019-11-12T18:53:25.000Z", "author_id": "823588776287096835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194327353502994432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/qE3GEwqYaC", "expanded_url": "https://twitter.com/BuhardiMarvel/status/1194170744558764033", "display_url": "twitter.com/BuhardiMarvel/\u2026"}]}, "text": "No tony maldicion, ella despues se suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/qE3GEwqYaC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327332472938497"], "created_at": "2019-11-12T18:53:20.000Z", "author_id": "96929002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194170744558764033"}], "id": "1194327332472938497"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327260523880449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:53:03.000Z", "author_id": "4548248536", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194327260523880449"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194327114759233544"], "created_at": "2019-11-12T18:52:28.000Z", "author_id": "2948723691", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194327114759233544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327113479970816"], "created_at": "2019-11-12T18:52:28.000Z", "author_id": "813833354944675840", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194327113479970816"}, {"text": "A la force de travailler il surchauffe et se suicida \ud83d\ude02 https://t.co/as7mwNjT7X", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1194327009012408321"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/as7mwNjT7X", "expanded_url": "https://twitter.com/Valsck88/status/1194327009012408321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/as7mwNjT7X", "media_key": "3_1194326995984879616"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:52:03.000Z", "author_id": "980353884660125696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194327009012408321"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194326996945424384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:52:00.000Z", "author_id": "1118623024813678592", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194326996945424384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326982542200832"], "created_at": "2019-11-12T18:51:56.000Z", "author_id": "3335178358", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194326982542200832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/mRg9wZc7kR", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kf0tfL", "display_url": "bit.ly/2Kf0tfL"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/UWsEpJ8WXX", "expanded_url": "http://bit.ly/33Nh2Y4", "display_url": "bit.ly/33Nh2Y4"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/HtCwwbgk35", "expanded_url": "http://bit.ly/2XafwMN", "display_url": "bit.ly/2XafwMN"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964791844869"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964959617027"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326966591115265"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964976394244"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}]}, "text": "\u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.co/mRg9wZc7kR\n\ud83d\udd39Salud p\u00fablica y atenci\u00f3n primaria https://t.co/UWsEpJ8WXX\n\ud83d\udd39C\u00f3mo lograr la excelencia en la atenci\u00f3n sanitaria https://t.co/HtCwwbgk35 https://t.co/EEYWPmzc30", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326968835149825"], "created_at": "2019-11-12T18:51:53.000Z", "author_id": "221217886", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1194326968835149825"}, {"text": "@zapatosdenina @ernestogarratt Cuenta Fake, tan suicida politico no es, aunque sea un secreto a voces que eso esperan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326967480246273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "zapatosdenina", "id": "82258727"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ernestogarratt", "id": "33955589"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:51:53.000Z", "author_id": "109183713", "in_reply_to_user_id": "82258727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194325427059343361"}], "id": "1194326967480246273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/i802v7VtYA", "expanded_url": "https://twitter.com/StripMarvel/status/1194176196319367168", "display_url": "twitter.com/StripMarvel/st\u2026"}]}, "text": "Me parece muy larga y no es lo emotiva que pretende ser.\n\nTambi\u00e9n es que veo a \"Morgan\" y tengo la sensaci\u00f3n de que en cualquier momento se suicida...\n\nLa idea me hubiera gustado verla, pero esta escena...no https://t.co/i802v7VtYA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326945162358784"], "created_at": "2019-11-12T18:51:47.000Z", "author_id": "1062079166185721856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194176196319367168"}], "id": "1194326945162358784"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194326847254745090"], "created_at": "2019-11-12T18:51:24.000Z", "author_id": "1100516039157260288", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194326847254745090"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326833740865538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:51:21.000Z", "author_id": "3187026051", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194326833740865538"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326817857036293"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:51:17.000Z", "author_id": "374119869", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194326817857036293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326727968858112"], "created_at": "2019-11-12T18:50:56.000Z", "author_id": "1086754056880697350", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194326727968858112"}, {"text": "@emoI_cl Cuenta Fake, tan suicida no es, aunque sea un secreto a voces que eso esperan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326696381571073"], "created_at": "2019-11-12T18:50:48.000Z", "author_id": "109183713", "in_reply_to_user_id": "1191894042646401024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194047325469052930"}], "id": "1194326696381571073"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194326650785189889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:50:37.000Z", "author_id": "111597569", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194326650785189889"}, {"text": "RT @carlosnunez03: soy demasiao suicida para tus pocas ganas de hablar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326621743910920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlosnunez03", "id": "850695055778226176"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:50:30.000Z", "author_id": "861628637509976064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194323512640573440"}], "id": "1194326621743910920"}, {"text": "@shadevilk Vou me matar quando eu descobri que tu se matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194326607189757952"], "created_at": "2019-11-12T18:50:27.000Z", "author_id": "1141390171629412353", "in_reply_to_user_id": "1038923197683519489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194324125419999234"}], "id": "1194326607189757952"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194326602454315008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:50:26.000Z", "author_id": "976683546", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194326602454315008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326600260734976"], "created_at": "2019-11-12T18:50:25.000Z", "author_id": "1063177204002144256", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194326600260734976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326577380765696"], "created_at": "2019-11-12T18:50:20.000Z", "author_id": "767328463", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194326577380765696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Mental"}, {"start": 26, "end": 45, "probability": 0.8725, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4tMgtEjh9w", "expanded_url": "http://rviv.ly/eHIYAB", "display_url": "rviv.ly/eHIYAB", "status": 200, "unwound_url": "http://papageno.es/dia-salud-mental-universidad-de-cadiz-suicidio-y-supervivientes"}]}, "text": "D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los https://t.co/4tMgtEjh9w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326574344093698"], "created_at": "2019-11-12T18:50:19.000Z", "author_id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194326574344093698"}, {"text": "RT @LuzAlfa03225036: @ValdebenitoNata Se suicida, para evitar la verg\u00fcenza nacional e internacional de ser juzgado por cr\u00edmenes de lesa hum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326533428727808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzAlfa03225036", "id": "1085667837442772996"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:50:09.000Z", "author_id": "1055882371722043398", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326066187440130"}], "id": "1194326533428727808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5804, "type": "Organization", "normalized_text": "linkin park"}]}, "text": "@joaomiranda1906 tu podes .... ver os linkin park \u00e9 que se torna dif\u00edcil pq o vocalista se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194326512893407235"], "created_at": "2019-11-12T18:50:04.000Z", "author_id": "869999423765590016", "in_reply_to_user_id": "4047890919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194325705494089732"}], "id": "1194326512893407235"}, {"text": "\u00d3sea, puede que la saque barata, ya tuvimos un cobarde suicida, espero que pongas toda tu fuerza para recuperarte y afrontar la ley  y demostrar q eres \u201cinocente\u201d \ud83e\udd28 https://t.co/RmRq6xnCFW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326454101655552"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/RmRq6xnCFW", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos_Bruce/status/1194037994128396294", "display_url": "twitter.com/Carlos_Bruce/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:49:50.000Z", "author_id": "150503736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194037994128396294"}], "id": "1194326454101655552"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326424196390917"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:49:43.000Z", "author_id": "2202882182", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194326424196390917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "RT @sosrefugiados: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326341858070529"], "created_at": "2019-11-12T18:49:24.000Z", "author_id": "880185918", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194173795801665536"}], "id": "1194326341858070529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PabloMontanoB", "id": "46936326"}]}, "text": "@PabloMontanoB Merkel estar\u00e1 pensando.\nQue derrocaron a Evo y ahora sigo yo?\nO que pedo!\nNi madres, a M\u00e9xico no me voy.\nTitulares de ma\u00f1ana.\nMerkel se suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326333456867330"], "created_at": "2019-11-12T18:49:22.000Z", "author_id": "2826475109", "in_reply_to_user_id": "46936326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193893532710395904"}], "id": "1194326333456867330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326258554933249"], "created_at": "2019-11-12T18:49:04.000Z", "author_id": "1005432129533239296", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "id": "1194326258554933249"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326184827523074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:48:46.000Z", "author_id": "2605853700", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194326184827523074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326137804951552"], "created_at": "2019-11-12T18:48:35.000Z", "author_id": "751387840286695424", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194326137804951552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "TheMandalorian"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.7948, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Ser\u00e1 Tua Heran\u00e7a"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6934, "type": "Person", "normalized_text": "Lando"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Werner Herzog"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Pascal"}, {"start": 247, "end": 260, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/dCDpNWK6f6", "expanded_url": "https://twitter.com/tralhasdojon/status/1194326125855555584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dCDpNWK6f6", "media_key": "16_1194326101222408201"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "TheMandalorian"}]}, "text": "N\u00e3o tava nem a\u00ed pra #TheMandalorian , mas adorei o piloto, total o western spaghetti de star wars, terminando com tributo Meu \u00d3dio Ser\u00e1 Tua Heran\u00e7a, Lando, Taika de droid suicida, Werner Herzog (!), um gancho foda e Pedro Pascal cool as fuck como Clint Eastwood do espa\u00e7o \u2665\ufe0f https://t.co/dCDpNWK6f6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194326125855555584"], "created_at": "2019-11-12T18:48:32.000Z", "author_id": "763215006007717888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "id": "1194326125855555584"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194326123846520833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:48:32.000Z", "author_id": "1167847834177155072", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194326123846520833"}, {"text": "RT @vaniiCaballero: Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326123099967491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaniiCaballero", "id": "298335416"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:48:31.000Z", "author_id": "474112042", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194313212847706112"}], "id": "1194326123099967491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326073745584129"], "created_at": "2019-11-12T18:48:20.000Z", "author_id": "1014200088216862721", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194326073745584129"}, {"text": "@ValdebenitoNata Se suicida, para evitar la verg\u00fcenza nacional e internacional de ser juzgado por cr\u00edmenes de lesa humanidad y perder toda riqueza acumulada por los robos, desfalcos y lavado de activos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326066187440130"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:48:18.000Z", "author_id": "1085667837442772996", "in_reply_to_user_id": "296005286", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194318319861608450"}], "id": "1194326066187440130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326054174887936"], "created_at": "2019-11-12T18:48:15.000Z", "author_id": "1119966769999904769", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "id": "1194326054174887936"}, {"text": "@agirrecenter @LHKibarretxe @OrainGipuzkoa Y la pe\u00f1a -sujeto sempiternamente olvidado- el cerebro\n\nY hay mucha pe\u00f1a y muy buena -empero no afiliada- que podr\u00eda aportar mucho\n\nY un lugar tan peque\u00f1o como este no puede permitirse el lujo -actitud suicida- de obviarlos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326052497178626"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "agirrecenter", "id": "1245532302"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "LHKibarretxe", "id": "3814407087"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:48:15.000Z", "author_id": "2609061654", "in_reply_to_user_id": "1245532302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194324885402791937"}], "id": "1194326052497178626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325823937024000"], "created_at": "2019-11-12T18:47:20.000Z", "author_id": "898294073827753984", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194325823937024000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325794824347651"], "created_at": "2019-11-12T18:47:13.000Z", "author_id": "2714132731", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194325794824347651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325757021114368"], "created_at": "2019-11-12T18:47:04.000Z", "author_id": "605354601", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194325757021114368"}, {"text": "@lucxscarvalho Ela sabia que ia morrer ou ela se suicidou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194325750293266432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucxscarvalho", "id": "344810959"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:47:03.000Z", "author_id": "716846529877786624", "in_reply_to_user_id": "344810959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194325059676102657"}], "id": "1194325750293266432"}, {"text": "Mano, querem tirar a lei que permite o aborto no caso de estupro com o seguinte argumento:\n\n\"Se o estuprador n\u00e3o matou a mulher, ela n\u00e3o pode fazer o mesmo com o feto\"", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194325580289921024"], "created_at": "2019-11-12T18:46:22.000Z", "author_id": "76095598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194325580289921024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 184, "end": 213, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Territorial Caracas 1954"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 257, "end": 259, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/lVwtQ5aNyj", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/politica/bolivia-evo-morales-peru-denego-que-avion-con-evo-morales-aterrizara-en-suelo-nacional-noticia/", "display_url": "gestion.pe/peru/politica/\u2026"}]}, "text": "@ereynaabogado Dime a quien defiendes y t dir\u00e9 d q lado est\u00e1s. X lo menos a Evo le ofrecen asilo, en cambio al suicida se lo negaron varios pa\u00edses,o no? Desconoces la Convenci\u00f3n sobre Asilo Territorial Caracas 1954? Hasta Bolsonaro le permiti\u00f3 sobrevolar a Evo. Ciza\u00f1oso\nhttps://t.co/lVwtQ5aNyj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325559028965378"], "created_at": "2019-11-12T18:46:17.000Z", "author_id": "34761081", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194137391566655488"}], "id": "1194325559028965378"}, {"text": "O ESGOTO DO SUBMUNDO SUBINDO \u00c1 SUPERF\u00cdCIE:\n- Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194325536459362304"], "created_at": "2019-11-12T18:46:12.000Z", "author_id": "56771504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194325536459362304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325501822812163"], "created_at": "2019-11-12T18:46:03.000Z", "author_id": "446356042", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194325501822812163"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194325497695678467"], "created_at": "2019-11-12T18:46:02.000Z", "author_id": "74247208", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194325497695678467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lulafalcao", "id": "112565129"}]}, "text": "RT @lulafalcao: Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim ap\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194325406670839810"], "created_at": "2019-11-12T18:45:41.000Z", "author_id": "104576191", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317570331095041"}], "id": "1194325406670839810"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194325393634996225"], "created_at": "2019-11-12T18:45:37.000Z", "author_id": "900709177", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194325393634996225"}, {"text": "@esquinabaja Atraparon el que tu papi, el suicida, tuvo la conchudez de condecorar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325357509263360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:45:29.000Z", "author_id": "222159592", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194223997321433088"}], "id": "1194325357509263360"}, {"text": "Moralistas me chamam de suicida, eu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194325284771815424"], "created_at": "2019-11-12T18:45:12.000Z", "author_id": "249388555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194325284771815424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325284171988999"], "created_at": "2019-11-12T18:45:11.000Z", "author_id": "17172595", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194325284171988999"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325217319038976"], "created_at": "2019-11-12T18:44:55.000Z", "author_id": "1172132304", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194325217319038976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325199157633025"], "created_at": "2019-11-12T18:44:51.000Z", "author_id": "1006550105569284096", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194325199157633025"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325133525233664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:44:35.000Z", "author_id": "1329643472", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194325133525233664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325112037761025"], "created_at": "2019-11-12T18:44:30.000Z", "author_id": "300095933", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194325112037761025"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325080320421888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:44:23.000Z", "author_id": "706124445673459713", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194325080320421888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325042085212162"], "created_at": "2019-11-12T18:44:14.000Z", "author_id": "561512960", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194325042085212162"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194325037370740744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:44:13.000Z", "author_id": "64768118", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194325037370740744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194324998531493888"], "created_at": "2019-11-12T18:44:03.000Z", "author_id": "2474835197", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194324998531493888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194324968806535168"], "created_at": "2019-11-12T18:43:56.000Z", "author_id": "529616261", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194324968806535168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 119, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.4095, "type": "Other", "normalized_text": "Zack"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Vision\u00e1rio"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 300, "end": 306, "probability": 0.8503, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JCFerranti", "id": "320988822"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ceticismo", "id": "28925084"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "pott77", "id": "12033882"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "CogitaTuti", "id": "350654790"}]}, "text": "@JCFerranti @ceticismo @ClimaoTahiti @pott77 @CogitaTuti E sim, os executivos atrapalharam muito. Vide Esquadr\u00e3o Suicida.\nTanto que agora est\u00e3o fazendo um soft Reboot, tipo, esque\u00e7am a fase Zack \"Vision\u00e1rio\" Snyder. Mas parece que o caminho deles est\u00e1 segmentado mas produ\u00e7\u00f5es sorrisos autorais tipo Coringa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194324914565726209"], "created_at": "2019-11-12T18:43:43.000Z", "author_id": "736919312431210498", "in_reply_to_user_id": "320988822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194323174336409603"}], "id": "1194324914565726209"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194324890528210944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:43:38.000Z", "author_id": "2956802733", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194324890528210944"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194324864762601473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:43:31.000Z", "author_id": "48888634", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194324864762601473"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194324833233977344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:43:24.000Z", "author_id": "1151858451653566465", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194324833233977344"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194324763361054721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:43:07.000Z", "author_id": "3012732394", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194324763361054721"}, {"text": "N\u00e3o, imagina, uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra. Ele s\u00f3 apoiou um candidato que fazia arminha. Dai se chateou no tr\u00e2nsito e resolveu... fazer arminha. https://t.co/07CNiLhQs0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194324623363641346"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/07CNiLhQs0", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:42:34.000Z", "author_id": "120125637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194324623363641346"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194324572792905729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:42:22.000Z", "author_id": "46187399", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194324572792905729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194324506413871105"], "created_at": "2019-11-12T18:42:06.000Z", "author_id": "1086754056880697350", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194324506413871105"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194324270391971846"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:41:10.000Z", "author_id": "868868370879438848", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194324270391971846"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194324258790543360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:41:07.000Z", "author_id": "1026640481810374656", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194324258790543360"}, {"text": "olha s\u00f3 perigo que \u00e9 esse gado bolsonarista, contrariado no tr\u00e2nsito e armado s\u00f3 pode dar nisso, na subtra\u00e7\u00e3o da vida, n\u00e3o importa se esta \u00e9 inocente ou n\u00e3o, s\u00e3o ficcionados pela morte https://t.co/zBdJ3yF6ac", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194324191241224193"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/zBdJ3yF6ac", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:40:51.000Z", "author_id": "56607212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194324191241224193"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194324112350629888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:40:32.000Z", "author_id": "178553405", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194324112350629888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Norte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cartera8", "id": "353057761"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "AlbertSala23", "id": "960961813708976128"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/2sDD5njfG1", "expanded_url": "https://es.m.wikipedia.org/wiki/Intervenciones_militares_de_Cuba", "display_url": "es.m.wikipedia.org/wiki/Intervenc\u2026"}]}, "text": "@cartera8 @espanaroja1917 @AlbertSala23 @JJtwiter12 En el tercer mundo no se mor\u00eda nadie en la \u00e9poca de la URSS, ni en la URSS, China, Cuba o Corea del Norte se suicida/ba nadie ni hab\u00eda enfermedad. Ah bueno y ahora me entero que las guerras son cosa de pa\u00edses capitalistas, de nadie m\u00e1s.\n\n\ud83d\udc47Esto, fake news.\nhttps://t.co/2sDD5njfG1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194324081514045441"], "created_at": "2019-11-12T18:40:25.000Z", "author_id": "462895715", "in_reply_to_user_id": "353057761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194322796744257541"}], "id": "1194324081514045441"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194324034894385152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:40:14.000Z", "author_id": "139420894", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194324034894385152"}, {"text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323988568330240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:40:02.000Z", "author_id": "17509271", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194323988568330240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323984315228160"], "created_at": "2019-11-12T18:40:01.000Z", "author_id": "2844059204", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194323984315228160"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323954380476422"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:39:54.000Z", "author_id": "72486193", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194323954380476422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323935078354948"], "created_at": "2019-11-12T18:39:50.000Z", "author_id": "393604664", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194323935078354948"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.8775, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "text": "Parece tuit suicida pero no lo es aisjskjdkdn, solo que estas semanas me quiero quedar en cama haciendo NADA y eso est\u00e1 MAL. Quiero que me vuelvan las ganas de comerme el mundo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323715296780293"], "created_at": "2019-11-12T18:38:57.000Z", "author_id": "180165484", "in_reply_to_user_id": "180165484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194323540008415232"}], "id": "1194323715296780293"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194323696430788610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:38:53.000Z", "author_id": "65265326", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194323696430788610"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194323607918432257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:38:32.000Z", "author_id": "981709382130991105", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194323607918432257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323583864123393"], "created_at": "2019-11-12T18:38:26.000Z", "author_id": "701467441688350720", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194323583864123393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323513487835138"], "created_at": "2019-11-12T18:38:09.000Z", "author_id": "703572721", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "id": "1194323513487835138"}, {"text": "soy demasiao suicida para tus pocas ganas de hablar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323512640573440"], "created_at": "2019-11-12T18:38:09.000Z", "author_id": "850695055778226176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194323512640573440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323428913876993"], "created_at": "2019-11-12T18:37:49.000Z", "author_id": "271341804", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194323428913876993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323428049899522"], "created_at": "2019-11-12T18:37:49.000Z", "author_id": "1171429705209139201", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194323428049899522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323386274631680"], "created_at": "2019-11-12T18:37:39.000Z", "author_id": "818874385796923394", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194323386274631680"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194323342330933249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:37:28.000Z", "author_id": "1071100791073763328", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194323342330933249"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194323223137177600"], "created_at": "2019-11-12T18:37:00.000Z", "author_id": "1106221066677039105", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194323223137177600"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323174609096704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:36:48.000Z", "author_id": "539994294", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194323174609096704"}, {"text": "RT @elcasocom: Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida https://t.co/K2e5kVbspm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323105155563520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/K2e5kVbspm", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:36:32.000Z", "author_id": "2355222199", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289251711692803"}], "id": "1194323105155563520"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194323093998776321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:36:29.000Z", "author_id": "34146127", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194323093998776321"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194323045168615432"], "created_at": "2019-11-12T18:36:18.000Z", "author_id": "2668321141", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194323045168615432"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194322988566556677"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:36:04.000Z", "author_id": "8503012", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194322988566556677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322971051134976"], "created_at": "2019-11-12T18:36:00.000Z", "author_id": "847325940", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "id": "1194322971051134976"}, {"text": "O suicida na verdade n\u00e3o quer se matar mas quer matar a sua dor\n\nUma frase pra alegrar o dia galera", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194322897768042496"], "created_at": "2019-11-12T18:35:42.000Z", "author_id": "1078814632347910144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1194322897768042496"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194322831636611072"], "created_at": "2019-11-12T18:35:27.000Z", "author_id": "4857616156", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194322831636611072"}, {"text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194322812401532928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:35:22.000Z", "author_id": "1176506850239537153", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194322812401532928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GranCanariaCab", "id": "1327056931"}]}, "text": "RT @GranCanariaCab: Morales: El planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran a otro lado\n\nEl presidente\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322775659470848"], "created_at": "2019-11-12T18:35:13.000Z", "author_id": "1635573786", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317082491531264"}], "id": "1194322775659470848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322709066518533"], "created_at": "2019-11-12T18:34:57.000Z", "author_id": "627655236", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194322709066518533"}, {"text": "Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. https://t.co/Z0EPOoSfOG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194322701546086402"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Z0EPOoSfOG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:34:56.000Z", "author_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 5, "like_count": 127, "quote_count": 12}, "id": "1194322701546086402"}, {"text": "#ATENCI\u00d3N |\nHombre se suicida luego de violar a su hija - https://t.co/ttRblTM4cw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322700216471552"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ttRblTM4cw", "expanded_url": "http://manabinoticias.com/hombre-se-suicida-luego-de-violar-a-su-hija/", "display_url": "manabinoticias.com/hombre-se-suic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCI\u00d3N"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:34:55.000Z", "author_id": "946210183369420801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194322700216471552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "evo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "@m_ebrard A ver si transparentan cuanto se gastaron en esta mision suicida. Marcelo da la cara a los mexicanos y transparenta puntualmente a cuanto ascendio el gasto de la mision \"rescatando a evo\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322589117820931"], "created_at": "2019-11-12T18:34:29.000Z", "author_id": "151552917", "in_reply_to_user_id": "64798737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194293078242287617"}], "id": "1194322589117820931"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322423899918337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:33:49.000Z", "author_id": "302083539", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194322423899918337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322391574437889"], "created_at": "2019-11-12T18:33:42.000Z", "author_id": "3882520041", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194322391574437889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Netflix me manda una notificaci\u00f3n:\n\n\"\u00bfNo sab\u00e9s que ver? Te recomendamos Escuadr\u00f3n Suicida\".\n\nCon esas recomendaciones sos el enemigo, Netflix.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322346989039617"], "created_at": "2019-11-12T18:33:31.000Z", "author_id": "1129504639987212289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1194322346989039617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GranCanariaCab", "id": "1327056931"}]}, "text": "RT @GranCanariaCab: Morales: El planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran a otro lado\n\nEl presidente\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322266059874304"], "created_at": "2019-11-12T18:33:12.000Z", "author_id": "709351204715929600", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317082491531264"}], "id": "1194322266059874304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lulafalcao", "id": "112565129"}]}, "text": "RT @lulafalcao: Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim ap\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194322225471610887"], "created_at": "2019-11-12T18:33:02.000Z", "author_id": "73176131", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317570331095041"}], "id": "1194322225471610887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322196090503168"], "created_at": "2019-11-12T18:32:55.000Z", "author_id": "1023508209183666177", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194322196090503168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322159834992644"], "created_at": "2019-11-12T18:32:46.000Z", "author_id": "887705657440444416", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194322159834992644"}, {"text": "Mi yo optimista diciendole a m\u00ed yo suicida que suelte la pistola https://t.co/fKJRD8zQLS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322152381722627"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fKJRD8zQLS", "expanded_url": "https://twitter.com/AmonimoA/status/1192710627908837376", "display_url": "twitter.com/AmonimoA/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:32:45.000Z", "author_id": "322674380", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192710627908837376"}], "id": "1194322152381722627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "text": "Perereca suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322013688672258"], "created_at": "2019-11-12T18:32:12.000Z", "author_id": "2854946913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194322013688672258"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321951914897408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:31:57.000Z", "author_id": "2184755390", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194321951914897408"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321922747699201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:31:50.000Z", "author_id": "1162992398290563073", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194321922747699201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321913604165632"], "created_at": "2019-11-12T18:31:48.000Z", "author_id": "499010391", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194321913604165632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321879345090562"], "created_at": "2019-11-12T18:31:40.000Z", "author_id": "449231894", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194321879345090562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321854544121862"], "created_at": "2019-11-12T18:31:34.000Z", "author_id": "1029817697025093632", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194321854544121862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321790945898497"], "created_at": "2019-11-12T18:31:19.000Z", "author_id": "2773456685", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194321790945898497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GranCanariaCab", "id": "1327056931"}]}, "text": "RT @GranCanariaCab: Morales: El planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran a otro lado\n\nEl presidente\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321670535892992"], "created_at": "2019-11-12T18:30:50.000Z", "author_id": "1179424823459622917", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317082491531264"}], "id": "1194321670535892992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321590982520832"], "created_at": "2019-11-12T18:30:31.000Z", "author_id": "476889493", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194321590982520832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "Fux"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "edubuiu", "id": "154337158"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "gugakindur", "id": "1108779995743379456"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "text": "RT @edubuiu: @DricaCamaraRio @gugakindur @deltanmd Tranquilo. O amigo Fux matou no peito e vai deixar prescrever.  A gangue se protege.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194321534543945728"], "created_at": "2019-11-12T18:30:17.000Z", "author_id": "1108779995743379456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194200503078576128"}], "id": "1194321534543945728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321396098355202"], "created_at": "2019-11-12T18:29:44.000Z", "author_id": "450584771", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194321396098355202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321312522625026"], "created_at": "2019-11-12T18:29:24.000Z", "author_id": "395851676", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194321312522625026"}, {"text": "No le hables de la muerte al que vive como suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321276514508804"], "created_at": "2019-11-12T18:29:16.000Z", "author_id": "1193694522846457858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194321276514508804"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321274824208386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:29:15.000Z", "author_id": "71229548", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194321274824208386"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321186995523595"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:28:55.000Z", "author_id": "863062104886173698", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194321186995523595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.526, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "text": "Se Vox \u00e9 fascismo, Podemos \u00e9 comunismo. A segunda matou m\u00e1is xente que a primeira.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194321163113160710"], "created_at": "2019-11-12T18:28:49.000Z", "author_id": "882656759403380736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "id": "1194321163113160710"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194321128367513600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:28:41.000Z", "author_id": "204340951", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194321128367513600"}, {"text": "ele... se foi.\n\nele se suicidou.\n\nele n\u00e3o vai estar mais aqui por mim, n\u00e3o \u00e9? \u00e9.\n\nele...\n\n\"ele\" n\u00e3o existe mais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194320982825156609"], "created_at": "2019-11-12T18:28:06.000Z", "author_id": "1124746653121032194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194320982825156609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GranCanariaCab", "id": "1327056931"}]}, "text": "RT @GranCanariaCab: Morales: El planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran a otro lado\n\nEl presidente\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320968019316736"], "created_at": "2019-11-12T18:28:02.000Z", "author_id": "772332384", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317082491531264"}], "id": "1194320968019316736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lulafalcao", "id": "112565129"}]}, "text": "RT @lulafalcao: Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim ap\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194320953192386561"], "created_at": "2019-11-12T18:27:59.000Z", "author_id": "110248323", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317570331095041"}], "id": "1194320953192386561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 287, "end": 291, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "DPVAT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "emiliomoreno", "id": "14505497"}]}, "text": "@emiliomoreno Cada um pague pela sua falta de responsabilidade, fa\u00e7a seu pr\u00f3prio seguro. Bebem, correm, matam e quer q todos arcam com o \u00f4nus? Quem matou ou feriu paga, quem se arriscou se responsabilize. Nunca sofri um acidente, nunca levei multa, nem machuquei ningu\u00e9m e tenho q pagar DPVAT.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194320936775962625"], "created_at": "2019-11-12T18:27:55.000Z", "author_id": "982252409224282113", "in_reply_to_user_id": "14505497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194022412054073344"}], "id": "1194320936775962625"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320855301607424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:27:35.000Z", "author_id": "749277319", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194320855301607424"}, {"text": "Una mujer se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/nmPhhK9Ipm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320786070425602"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/nmPhhK9Ipm", "expanded_url": "http://j.mp/2X4ION2", "display_url": "j.mp/2X4ION2"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:27:19.000Z", "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194320786070425602"}, {"text": "RT @_Adedeia: Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194320740365012993"], "created_at": "2019-11-12T18:27:08.000Z", "author_id": "4138650220", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194009481358794759"}], "id": "1194320740365012993", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 76, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320713718673409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:27:02.000Z", "author_id": "235349318", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194320713718673409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320709905977345"], "created_at": "2019-11-12T18:27:01.000Z", "author_id": "911148092589780992", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194320709905977345"}, {"text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320701983019008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:26:59.000Z", "author_id": "1520651402", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "id": "1194320701983019008"}, {"text": "Si el que se suicida es un banquero es una crisis si no es una estafa.\n\nCierre al salir. https://t.co/enAU2D27oZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320674854199297"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/enAU2D27oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TeoGarciaEgea/status/1194283082624520192", "display_url": "twitter.com/TeoGarciaEgea/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:26:52.000Z", "author_id": "917792635439415297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194283082624520192"}], "id": "1194320674854199297"}, {"text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320617148964864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:26:39.000Z", "author_id": "499158711", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1194320617148964864"}, {"text": "RT @alemo781: Por supuesto, hay que analizar varias cosas.\nPero lo primero que hay que analizar es por qu\u00e9 se busca siempre un partido que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320612606533632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alemo781", "id": "3964851203"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:26:38.000Z", "author_id": "1117100572048539648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194159912999370753"}], "id": "1194320612606533632"}, {"text": "A\u00fan teniendo siete vidas vivo siendo un suicida x ti", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320572630605824"], "created_at": "2019-11-12T18:26:28.000Z", "author_id": "1098625626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194320572630605824"}, {"text": "E \u00e9 por isso que n\u00e3o coloco mais coleira no meu gato, o bichinho quase se matou duas vezes fazendo isso \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/O4R4o0HzjO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194320470511935489"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/O4R4o0HzjO", "expanded_url": "https://twitter.com/AwwwwCats/status/1194252204355534849", "display_url": "twitter.com/AwwwwCats/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:26:04.000Z", "author_id": "60748463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194320470511935489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320383387873283"], "created_at": "2019-11-12T18:25:43.000Z", "author_id": "970403786", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194320383387873283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GranCanariaCab", "id": "1327056931"}]}, "text": "RT @GranCanariaCab: Morales: El planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran a otro lado\n\nEl presidente\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320309530308609"], "created_at": "2019-11-12T18:25:25.000Z", "author_id": "2238992088", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317082491531264"}], "id": "1194320309530308609"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320248096403456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:25:11.000Z", "author_id": "2650469474", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194320248096403456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320221059846146"], "created_at": "2019-11-12T18:25:04.000Z", "author_id": "903293868782833667", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194320221059846146"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194320145134563329"], "created_at": "2019-11-12T18:24:46.000Z", "author_id": "154211604", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194320145134563329"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194320121747128320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:24:41.000Z", "author_id": "851449339", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194320121747128320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lulafalcao", "id": "112565129"}]}, "text": "RT @lulafalcao: Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim ap\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194320095058649088"], "created_at": "2019-11-12T18:24:34.000Z", "author_id": "204842728", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317570331095041"}], "id": "1194320095058649088"}, {"text": "@daipepa REPUGNA el cinismo del chabon, esta como marcos q se quiere suicidar y nunca se suicida, igual se toda la  mierda x la que pasa y ojal\u00e1 nunca deje de sufrir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194319955782701056"], "created_at": "2019-11-12T18:24:01.000Z", "author_id": "1012185965409062912", "in_reply_to_user_id": "497979262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194319600827191302"}], "id": "1194319955782701056"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194319939844411398"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:23:57.000Z", "author_id": "2960307909", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194319939844411398"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194319880205590528"], "created_at": "2019-11-12T18:23:43.000Z", "author_id": "917436143217664002", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194319880205590528"}, {"text": "N\u00e3o tem nada pior do q estar em sofrimento,come\u00e7ar um tratamento, sofrer efeitos colaterais e reca\u00eddas,e ouvir que voc\u00ea est\u00e1 sendo um peso, que n\u00e3o tem capacidade,que voc\u00ea \u00e9 dif\u00edcil de lidar e mais uma s\u00e9rie de julgamentos.\nPra um suicida ent\u00e3o, \u00e9 um gatilho enorme pra ir embora.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194319780318269440"], "created_at": "2019-11-12T18:23:19.000Z", "author_id": "90749356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1194319780318269440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8624, "type": "Other", "normalized_text": "wrestling"}]}, "text": "en otro orden de cosas el tipo tampoco sabe de wrestling confunde un tope suicida con un rko al parecer es el creador del hashtag alerta anticomunista muy lol todo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194319704640372737"], "created_at": "2019-11-12T18:23:01.000Z", "author_id": "737203171811045377", "in_reply_to_user_id": "737203171811045377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194317945909977096"}], "id": "1194319704640372737"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194319700534149121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:23:00.000Z", "author_id": "2735518655", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194319700534149121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "CoquetelManutov", "id": "2911921585"}]}, "text": "@camelosincero3 @CoquetelManutov Um policial pergunta ao bandido porque ele matou o cidad\u00e3o e ele responde: se Deus n\u00e3o desse poder ao homem de criar arma de fogo eu n\u00e3o teria matado.  Deus \u00e9 o culpado????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194319640341753857"], "created_at": "2019-11-12T18:22:46.000Z", "author_id": "252739839", "in_reply_to_user_id": "2701341930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194263198880468992"}], "id": "1194319640341753857"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194319451681906694"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:22:01.000Z", "author_id": "844938479897362433", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194319451681906694"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194319398758170626"], "created_at": "2019-11-12T18:21:48.000Z", "author_id": "966359524041994242", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194319398758170626"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194319344504844289"], "created_at": "2019-11-12T18:21:35.000Z", "author_id": "1120492446906036224", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194319344504844289"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194319179266043904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:20:56.000Z", "author_id": "929885761", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194319179266043904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194319076899926018"], "created_at": "2019-11-12T18:20:31.000Z", "author_id": "3192562641", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194319076899926018"}, {"text": "Roma: Poliziotto si toglie la vita. Il 54esimo morto suicida nelle forze di polizia dall\u2019inizio dell\u2019anno. - https://t.co/bPdQF33T3U https://t.co/xq8Vuz92XZ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194319034705219585"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bPdQF33T3U", "expanded_url": "http://PSnews.it", "display_url": "PSnews.it"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/xq8Vuz92XZ", "expanded_url": "https://www.psnews.it/2019/11/roma-poliziotto-si-toglie-la-vita-il-54esimo-morto-suicida-nelle-forze-di-polizia-dallinizio-dellanno.html", "display_url": "psnews.it/2019/11/roma-p\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:20:21.000Z", "author_id": "320368915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194319034705219585"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194319033585340417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:20:21.000Z", "author_id": "778637534", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194319033585340417"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina \nDoce tangerina", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0ab89ad65ef6e14e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194318935501475840"], "created_at": "2019-11-12T18:19:58.000Z", "author_id": "1136395204636925954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194318935501475840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 183, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Ucl\u00e9s"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Qk9qVGeixj", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1194318931986698242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qk9qVGeixj", "media_key": "3_1194318930027958273"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 27, "end": 33, "tag": "AlD\u00eda"}]}, "text": "[\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2] \ud83d\udd34 | En #HoyMismo #AlD\u00eda: \u201cHay varias causas por las que una persona se suicida, entre ellas, problemas econ\u00f3micos y sentimentales\u201d, dice el psiquiatra hondure\u00f1o, Javier Ucl\u00e9s. https://t.co/Qk9qVGeixj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194318931986698242"], "created_at": "2019-11-12T18:19:57.000Z", "author_id": "899430649022566400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1194318931986698242"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194318865737666560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:19:41.000Z", "author_id": "168642662", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194318865737666560"}, {"text": "RT @revistavistazo: Una mujer rusa se suicida tras las fuga de sus hijos de 20, 15 y 11 a\u00f1os, a quienes prohibi\u00f3 el contacto con el mundo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194318793817935875"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:19:24.000Z", "author_id": "76111992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194309263574937601"}], "id": "1194318793817935875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Murdock"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6267, "type": "Person", "normalized_text": "Schrodinger"}]}, "text": "@ReadNoWaYu1 O Murdock de Schrodinger se matou e matou algu\u00e9m ao mesmo tempo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194318551034843136"], "created_at": "2019-11-12T18:18:26.000Z", "author_id": "1077318527516839936", "in_reply_to_user_id": "1586845615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194313665173962765"}], "id": "1194318551034843136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194318543078219776"], "created_at": "2019-11-12T18:18:24.000Z", "author_id": "1179107419932286982", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194318543078219776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "japon\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Carlos18015733", "id": "836221851600830464"}]}, "text": "@Carlos18015733 M\u00e1s pena me da la gente  que anda tras de un japon\u00e9s y un  suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194318430540849153"], "created_at": "2019-11-12T18:17:57.000Z", "author_id": "197916301", "in_reply_to_user_id": "836221851600830464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194302561710264321"}], "id": "1194318430540849153"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194318215469555712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:17:06.000Z", "author_id": "917436143217664002", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194318215469555712"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194318082669469698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:16:34.000Z", "author_id": "889308752", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194318082669469698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317921381695488"], "created_at": "2019-11-12T18:15:56.000Z", "author_id": "781114488527421440", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194317921381695488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317917644570627"], "created_at": "2019-11-12T18:15:55.000Z", "author_id": "1910245902", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194317917644570627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317882097905664"], "created_at": "2019-11-12T18:15:47.000Z", "author_id": "1180545766974205953", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194317882097905664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GranCanariaCab", "id": "1327056931"}]}, "text": "RT @GranCanariaCab: Morales: El planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran a otro lado\n\nEl presidente\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317821578285056"], "created_at": "2019-11-12T18:15:32.000Z", "author_id": "250668025", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317082491531264"}], "id": "1194317821578285056"}, {"text": "(lo escrachan, se suicida)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317741475467264"], "created_at": "2019-11-12T18:15:13.000Z", "author_id": "980335816307363841", "in_reply_to_user_id": "980335816307363841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194317687494782976"}], "id": "1194317741475467264"}, {"text": "@MateusBuares @sthefany_moraez eeueheueheu se eu sumir da noite pro dia foi ela que me matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194317573585805314"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MateusBuares", "id": "921058280776126464"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sthefany_moraez", "id": "563161333"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:14:33.000Z", "author_id": "507672933", "in_reply_to_user_id": "921058280776126464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194316878199566336"}], "id": "1194317573585805314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim apoiam a reforma da previd\u00eancia. V\u00e3o morrer de fome. O bolsonarismo \u00e9 uma seita suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194317570331095041"], "created_at": "2019-11-12T18:14:32.000Z", "author_id": "112565129", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 0}, "id": "1194317570331095041"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317407646617601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:13:53.000Z", "author_id": "885837254396137473", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194317407646617601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317394640068608"], "created_at": "2019-11-12T18:13:50.000Z", "author_id": "970008308856885253", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194317394640068608"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194317372758405120"], "created_at": "2019-11-12T18:13:45.000Z", "author_id": "1029880008947499008", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194317372758405120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/rgQbJu5ltz", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/rgQbJu5ltz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317322292469761"], "created_at": "2019-11-12T18:13:33.000Z", "author_id": "118843904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194317322292469761"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317303472623618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:13:29.000Z", "author_id": "1208392890", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194317303472623618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317285781098496"], "created_at": "2019-11-12T18:13:24.000Z", "author_id": "1439733991", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194317285781098496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.3454, "type": "Place", "normalized_text": "Cabildo"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 228, "end": 241, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Kennedy"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/kO51mib8mI", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=3097087333639158&id=753106774703904", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/951jDPC2kY", "expanded_url": "https://twitter.com/GranCanariaCab/status/1194317082491531264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/951jDPC2kY", "media_key": "3_1194316963503325186"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/951jDPC2kY", "expanded_url": "https://twitter.com/GranCanariaCab/status/1194317082491531264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/951jDPC2kY", "media_key": "3_1194316990732734464"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/951jDPC2kY", "expanded_url": "https://twitter.com/GranCanariaCab/status/1194317082491531264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/951jDPC2kY", "media_key": "3_1194317034173194240"}]}, "text": "Morales: El planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran a otro lado\n\nEl presidente del Cabildo present\u00f3 el proyecto de Ecoisla de Gran Canaria en la jornada Emergencia Clim\u00e1tica que clausura Robert Kennedy\nToda la info:\nhttps://t.co/kO51mib8mI https://t.co/951jDPC2kY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317082491531264"], "created_at": "2019-11-12T18:12:36.000Z", "author_id": "1327056931", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "id": "1194317082491531264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4943, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/FIFywkIkiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QuidVacuo/status/1194171987842781186", "display_url": "twitter.com/QuidVacuo/stat\u2026"}]}, "text": "RT @Mora_Th_: Despues de esto Morgan se suicida y empieza a tirar cintas por todos lados https://t.co/FIFywkIkiJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317078288834560"], "created_at": "2019-11-12T18:12:35.000Z", "author_id": "2350611307", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194315398533066753"}], "id": "1194317078288834560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JJDiazMachuca", "id": "1005155561313308672"}]}, "text": "@JJDiazMachuca Yo ya dudaba que AMLO fuera a completar su sexenio pero ahora no me queda duda de anda en modo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317009179201537"], "created_at": "2019-11-12T18:12:18.000Z", "author_id": "906375637316755456", "in_reply_to_user_id": "1005155561313308672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194289097315176453"}], "id": "1194317009179201537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4141, "type": "Organization", "normalized_text": "YSQ"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7787, "type": "Place", "normalized_text": "Culiacanazo"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6862, "type": "Organization", "normalized_text": "FAM"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "text": "El que tanto dice que no hay que ser 'temerarios' (YSQ en Culiacanazo) envi\u00f3 en una misi\u00f3n suicida a pilotos de la FAM, por un dictador a Bolivia.\n\nCongruencia?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194316902136516611"], "created_at": "2019-11-12T18:11:53.000Z", "author_id": "935231846186614784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194316902136516611"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194316805881376768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:11:30.000Z", "author_id": "797106241", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194316805881376768"}, {"text": "RT @Vale_A_Vale: \u201cNos espanta ver cu\u00e1n ensombrecido, obscuro, esclavizado y carcelario se ha vuelto nuestro mundo debido a su furor suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194316730635608065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Vale_A_Vale", "id": "103899141"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:11:12.000Z", "author_id": "168006724", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194233039238381568"}], "id": "1194316730635608065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194316696955314178"], "created_at": "2019-11-12T18:11:04.000Z", "author_id": "470139313", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194316696955314178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194316630597210114"], "created_at": "2019-11-12T18:10:48.000Z", "author_id": "7641592", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194316630597210114"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194316534249852929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:10:25.000Z", "author_id": "1402122128", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194316534249852929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194316533675233280"], "created_at": "2019-11-12T18:10:25.000Z", "author_id": "317031056", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194316533675233280"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194316462623805443"], "created_at": "2019-11-12T18:10:08.000Z", "author_id": "1141491021500624897", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194316462623805443"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194316326480859136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:09:36.000Z", "author_id": "1177631511534870530", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194316326480859136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194316309414240257"], "created_at": "2019-11-12T18:09:32.000Z", "author_id": "361410007", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194316309414240257"}, {"text": "@primadonnagito Por mi nombre puedes comprobar que yo tambi\u00e9n, le debo mi identidad a ese cabr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194316290607001601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primadonnagito", "id": "715014560407793664"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:09:27.000Z", "author_id": "871881894580953088", "in_reply_to_user_id": "4647110152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194316131965767681"}], "id": "1194316290607001601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194316244687687682"], "created_at": "2019-11-12T18:09:16.000Z", "author_id": "4004369489", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194316244687687682"}, {"text": "RT @airuaz: Elige morir en vez de quedarse entre nosotr@s...para que lo pensemos un poco, no?? \nUn joven inmigrante extutelado por la Gener\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194316190631505925"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "airuaz", "id": "213687487"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:09:03.000Z", "author_id": "3029168426", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194262403984347138"}], "id": "1194316190631505925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.865, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.7816, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Senhores Representantes do Povo Aprovem a PEC da Pris\u00e3o ap\u00f3s Segunda Inst\u00e2ncia!   N\u00c3O SE OMITAM O BRASIL IMPLORA POR NOSSOS FILHSEGURAN\u00c7A J\u00c1 HOUVE 2 CASOS DE HOMIC\u00cdDIOS DE TESTEMUNHAS DE PRESOS SOLTOS UM MATOU A ESPOSA E P\u00d3S FOGO NA CASA. ESSE SANGUE EST\u00c1 NAS M\u00c3OS DO STF .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194315961257615366"], "created_at": "2019-11-12T18:08:09.000Z", "author_id": "454531540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194315961257615366"}, {"text": "@FreeFireBR  eu fui jogar squad e esse cara entrou cmg ele \u00e9 hack matou tr\u00eas cara s\u00f3 com apenas um tiro garena se eu fosse vc eu ia banir ele https://t.co/SjRbGK4Ht3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194315916043063296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FreeFireBR", "id": "1054172393466486789"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/SjRbGK4Ht3", "expanded_url": "https://twitter.com/Sandro29013975/status/1194315916043063296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjRbGK4Ht3", "media_key": "3_1194315908010913796"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:07:58.000Z", "author_id": "1187574497777537024", "in_reply_to_user_id": "1054172393466486789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194315916043063296"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194315915048837120"], "created_at": "2019-11-12T18:07:58.000Z", "author_id": "97509928", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194315915048837120"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315909499904005"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:07:56.000Z", "author_id": "478936908", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194315909499904005"}, {"text": "Eu to triste pra caralho com um neg\u00f3cio que aconteceu, mas ao mesmo tempo eu to bem feliz que n\u00e3o tive nenhum pensamento suicida dessa vez...", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "84f19b30bbc69b59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194315890281586688"], "created_at": "2019-11-12T18:07:52.000Z", "author_id": "65986606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194315890281586688"}, {"text": "Se ele se matou ent\u00e3o n tem nem escolha pra mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194315809637748736"], "created_at": "2019-11-12T18:07:32.000Z", "author_id": "931202619745492992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194315809637748736"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315772086108165"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:07:24.000Z", "author_id": "2328994337", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194315772086108165"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9247, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gbgomes7", "id": "3984732323"}]}, "text": "@gbgomes7 Kkjkkkkkkkk uber suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194315772040040449"], "created_at": "2019-11-12T18:07:24.000Z", "author_id": "810733756290072576", "in_reply_to_user_id": "3984732323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194313314437881860"}], "id": "1194315772040040449"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315749625671683"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:07:18.000Z", "author_id": "456103920", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194315749625671683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315729593602048"], "created_at": "2019-11-12T18:07:13.000Z", "author_id": "224671429", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194315729593602048"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194315651181096960"], "created_at": "2019-11-12T18:06:55.000Z", "author_id": "3158188429", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194315651181096960"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315620680163330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:06:47.000Z", "author_id": "264470798", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194315620680163330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315588870529025"], "created_at": "2019-11-12T18:06:40.000Z", "author_id": "2939383917", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194315588870529025"}, {"text": "@Labellapassante Per forza senn\u00f2 se suicida ..ma@x amore anche no", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194315487980732416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Labellapassante", "id": "3175578989"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:06:16.000Z", "author_id": "441307459", "in_reply_to_user_id": "3175578989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194315346125168640"}], "id": "1194315487980732416"}, {"text": "Una mujer se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/EK31GvIZ1B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315447627157504"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/EK31GvIZ1B", "expanded_url": "http://bit.ly/32J7R9s", "display_url": "bit.ly/32J7R9s"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:06:06.000Z", "author_id": "53519151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194315447627157504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315399661281282"], "created_at": "2019-11-12T18:05:55.000Z", "author_id": "1177631511534870530", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194315399661281282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FIFywkIkiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QuidVacuo/status/1194171987842781186", "display_url": "twitter.com/QuidVacuo/stat\u2026"}]}, "text": "Despues de esto Morgan se suicida y empieza a tirar cintas por todos lados https://t.co/FIFywkIkiJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315398533066753"], "created_at": "2019-11-12T18:05:54.000Z", "author_id": "999850955960193024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194315398533066753"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315333324214272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:05:39.000Z", "author_id": "579830404", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194315333324214272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315318233096195"], "created_at": "2019-11-12T18:05:35.000Z", "author_id": "2470244446", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194315318233096195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "text": "Pi\u00f1era en la encrucijada de Allende: o se suicida o renuncia. El pueblo no da tregua.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315107901284353"], "created_at": "2019-11-12T18:04:45.000Z", "author_id": "1191702813153382400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194315107901284353"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315044256915456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:04:30.000Z", "author_id": "108049665", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194315044256915456"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315043317280769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:04:30.000Z", "author_id": "1184548760224964608", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194315043317280769"}, {"text": "https://t.co/WBTHpQA2GA", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1194315036652703745"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WBTHpQA2GA", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:04:28.000Z", "author_id": "973706854021914624", "in_reply_to_user_id": "973706854021914624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194315034958213130"}], "id": "1194315036652703745"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315031275589635"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:04:27.000Z", "author_id": "614471215", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194315031275589635"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194314923746250754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:04:01.000Z", "author_id": "4286934677", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194314923746250754"}, {"text": "RT @vaniiCaballero: Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194314906419564550"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaniiCaballero", "id": "298335416"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:03:57.000Z", "author_id": "239556792", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194313212847706112"}], "id": "1194314906419564550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194314849351798786"], "created_at": "2019-11-12T18:03:44.000Z", "author_id": "145602216", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "id": "1194314849351798786"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194314846009012227"], "created_at": "2019-11-12T18:03:43.000Z", "author_id": "2699462461", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194314846009012227"}, {"text": "RT @vaniiCaballero: Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194314725636526080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaniiCaballero", "id": "298335416"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:03:14.000Z", "author_id": "770793961464205312", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194313212847706112"}], "id": "1194314725636526080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194314691218198529"], "created_at": "2019-11-12T18:03:06.000Z", "author_id": "1131634709019156480", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194314691218198529"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194314506878541824"], "created_at": "2019-11-12T18:02:22.000Z", "author_id": "815981822249144323", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194314506878541824"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194314428440829952"], "created_at": "2019-11-12T18:02:03.000Z", "author_id": "1335308358", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194314428440829952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/5xTVsbIo8W", "expanded_url": "https://twitter.com/ffcmaridarkoff/status/1194207981803622401", "display_url": "twitter.com/ffcmaridarkoff\u2026"}]}, "text": "Uber suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02 https://t.co/5xTVsbIo8W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194314349525000193"], "created_at": "2019-11-12T18:01:44.000Z", "author_id": "1189208582501421056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194207981803622401"}], "id": "1194314349525000193"}, {"text": "@aldana_todoroff bueno hacelo pero no vas a ser una miserable, solo vas a ser una suicida :p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194314323759382528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldana_todoroff", "id": "4917928162"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:01:38.000Z", "author_id": "431148867", "in_reply_to_user_id": "4917928162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194311537428717571"}], "id": "1194314323759382528"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194314314397736963"], "created_at": "2019-11-12T18:01:36.000Z", "author_id": "1113992507459821569", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194314314397736963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194314171439108098"], "created_at": "2019-11-12T18:01:02.000Z", "author_id": "718540343847886849", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194314171439108098"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194314087993348096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:00:42.000Z", "author_id": "808553863", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194314087993348096"}, {"text": "@LUCIADIMARCO2 Di fronte alla stagnazione del pensiero, alla stasi della produzione di strategie politiche dignitose e non subalterne al pensiero unico neoliberista, alla gabbia stretta del PolCor, all\u2019adesione suicida al radical chic, l\u2019unica chance per la sinistra \u00e8 la menzogna permanente.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194314057895030784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuciaDimarco2", "id": "1462188940547571718"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:00:35.000Z", "author_id": "1142918101639532550", "in_reply_to_user_id": "169510626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194246839790428164"}], "id": "1194314057895030784"}, {"text": "@pakezno Soy de la oponen de Bueno el crimimal que se arrepiente se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313988282163202"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pakezno", "id": "1154527447766962176"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:00:18.000Z", "author_id": "1033566829", "in_reply_to_user_id": "1154527447766962176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194313378057084930"}], "id": "1194313988282163202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "text": "@hermanntertsch La pobre Espa\u00f1a se suicida con ese malhadado par en un pacto infame.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313949069508609"], "created_at": "2019-11-12T18:00:09.000Z", "author_id": "697617213579141121", "in_reply_to_user_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194267448649891840"}], "id": "1194313949069508609"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313895848005632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:59:56.000Z", "author_id": "2401689349", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194313895848005632"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313814956814340"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:59:37.000Z", "author_id": "752243469704388608", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194313814956814340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313744714739715"], "created_at": "2019-11-12T17:59:20.000Z", "author_id": "908653450099150848", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194313744714739715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313734212198401"], "created_at": "2019-11-12T17:59:18.000Z", "author_id": "2735518655", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194313734212198401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313652754628610"], "created_at": "2019-11-12T17:58:58.000Z", "author_id": "106198345", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194313652754628610"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313646689673220"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:58:57.000Z", "author_id": "124118523", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194313646689673220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3196, "type": "Organization", "normalized_text": "Coletas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hombre_perplejo", "id": "1370701010"}]}, "text": "@hombre_perplejo Precisamente por eso, ese ser\u00eda el precio para romper el Pacto suicida con el Coletas, seguir \u00e9l.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313221609533440"], "created_at": "2019-11-12T17:57:15.000Z", "author_id": "3424156378", "in_reply_to_user_id": "1370701010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194311900340899841"}], "id": "1194313221609533440"}, {"text": "Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LOS DEM\u00c1S, PAREN DE TIRAR TANTA MALA VIBRA LA SALUD MENTAL ES IMPORTANTE Y HACER SENTIR BIEN AL DE ALADO TAMBIEN!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313212847706112"], "created_at": "2019-11-12T17:57:13.000Z", "author_id": "298335416", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "id": "1194313212847706112"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313195156099074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:57:09.000Z", "author_id": "739216919614660608", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194313195156099074"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313191964188672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:57:08.000Z", "author_id": "729373904867864576", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194313191964188672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313088805359618"], "created_at": "2019-11-12T17:56:44.000Z", "author_id": "302252869", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "id": "1194313088805359618"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313075081568258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:56:41.000Z", "author_id": "458305914", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194313075081568258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313052709146625"], "created_at": "2019-11-12T17:56:35.000Z", "author_id": "300254752", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194313052709146625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312971515842562"], "created_at": "2019-11-12T17:56:16.000Z", "author_id": "298414946", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194312971515842562"}, {"text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312883695443969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:55:55.000Z", "author_id": "825071662991286277", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194312883695443969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312863835394049"], "created_at": "2019-11-12T17:55:50.000Z", "author_id": "3094096073", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194312863835394049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312663599386624"], "created_at": "2019-11-12T17:55:02.000Z", "author_id": "1415507102", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "id": "1194312663599386624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312626764963842"], "created_at": "2019-11-12T17:54:54.000Z", "author_id": "368948941", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "id": "1194312626764963842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312552366452736"], "created_at": "2019-11-12T17:54:36.000Z", "author_id": "914559736460267521", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "id": "1194312552366452736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312359168401408"], "created_at": "2019-11-12T17:53:50.000Z", "author_id": "930780219417427969", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194312359168401408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Morales"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/U7AxPBQeeL", "expanded_url": "https://eldiariodecanarias.com/node/17104", "display_url": "eldiariodecanarias.com/node/17104"}]}, "text": "Antonio Morales: \u201cEl planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran para otro lado\u201d https://t.co/U7AxPBQeeL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312285961019395"], "created_at": "2019-11-12T17:53:32.000Z", "author_id": "1171887763798528008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194312285961019395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.7731, "type": "Other", "normalized_text": "Nat"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/XpETrsiNwK", "expanded_url": "https://twitter.com/barbarasgordon/status/1194169026957565952", "display_url": "twitter.com/barbarasgordon\u2026"}]}, "text": "Pero de esta manera no tiene sentido. En la oficial, Clint la deja caer. En cierto sentido es \u00e9l quien sacrifica lo que m\u00e1s quiere. Si se suicida ella o Nat se ama mucho o nada https://t.co/XpETrsiNwK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312267325673480"], "created_at": "2019-11-12T17:53:28.000Z", "author_id": "1005236617064435719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194169026957565952"}], "id": "1194312267325673480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312261592109057"], "created_at": "2019-11-12T17:53:27.000Z", "author_id": "286063532", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194312261592109057"}, {"text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312259100663808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:53:26.000Z", "author_id": "724211486143463424", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194312259100663808"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312251093725184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:53:24.000Z", "author_id": "311942281", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194312251093725184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Jeque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andoniiivm", "id": "755661752"}]}, "text": "@andoniiivm El Jeque se suicida si llegamos a ofertar por el", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312111540908032"], "created_at": "2019-11-12T17:52:51.000Z", "author_id": "1073425839352672256", "in_reply_to_user_id": "755661752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194295713250861056"}], "id": "1194312111540908032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312103861063682"], "created_at": "2019-11-12T17:52:49.000Z", "author_id": "2303692466", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194312103861063682"}, {"text": "RT @emmenoppe: #testosseux En Espagne comme en France, des scandales tragiques\n Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de u\u2026", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1194312093782171649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emmenoppe", "id": "398836546"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "testosseux"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:52:47.000Z", "author_id": "505334206", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194154330716352512"}], "id": "1194312093782171649"}, {"text": "RT @raclaya: @enunaserie La suicida https://t.co/XfHgY4QqTS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312077483139072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raclaya", "id": "2390906749"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "enunaserie", "id": "2326233494"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/XfHgY4QqTS", "expanded_url": "https://twitter.com/raclaya/status/1194311898788958211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XfHgY4QqTS", "media_key": "3_1194311892963078149"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:52:43.000Z", "author_id": "175933707", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194311898788958211"}], "id": "1194312077483139072"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312049121206272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:52:36.000Z", "author_id": "593686701", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194312049121206272"}, {"text": "RT @raclaya: @enunaserie La suicida https://t.co/XfHgY4QqTS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312042741747712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raclaya", "id": "2390906749"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "enunaserie", "id": "2326233494"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/XfHgY4QqTS", "expanded_url": "https://twitter.com/raclaya/status/1194311898788958211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XfHgY4QqTS", "media_key": "3_1194311892963078149"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:52:34.000Z", "author_id": "2326233494", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194311898788958211"}], "id": "1194312042741747712"}, {"text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312021468164098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:52:29.000Z", "author_id": "887581117", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194312021468164098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194312014690226176"], "created_at": "2019-11-12T17:52:28.000Z", "author_id": "1177631511534870530", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194312014690226176"}, {"text": "@enunaserie La suicida https://t.co/XfHgY4QqTS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311898788958211"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "enunaserie", "id": "2326233494"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/XfHgY4QqTS", "expanded_url": "https://twitter.com/raclaya/status/1194311898788958211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XfHgY4QqTS", "media_key": "3_1194311892963078149"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:52:00.000Z", "author_id": "2390906749", "in_reply_to_user_id": "2326233494", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194309559512383489"}], "id": "1194311898788958211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311891679621120"], "created_at": "2019-11-12T17:51:58.000Z", "author_id": "967062796268646400", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "id": "1194311891679621120"}, {"text": "@Foxyandefor @Enrilex071 @IndirectasRock -c suicida-", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1194311888206778374"], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 40, "username": "IndirectasRock", "id": "2210865044"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:51:58.000Z", "author_id": "1132376425380687872", "in_reply_to_user_id": "1173921634048237568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194311241646444549"}], "id": "1194311888206778374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311776491515906"], "created_at": "2019-11-12T17:51:31.000Z", "author_id": "928209687446769669", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194311776491515906"}, {"text": "Treno che se non si ferma a Rho, si suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194311677635964928"], "created_at": "2019-11-12T17:51:07.000Z", "author_id": "1657762339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194311677635964928"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311580751663104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:50:44.000Z", "author_id": "1078052114423824385", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194311580751663104"}, {"text": "Si damian kuc fuera suicida seria damian kurt", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1194311535679672321"], "created_at": "2019-11-12T17:50:33.000Z", "author_id": "2424872272", "in_reply_to_user_id": "2424872272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194307712730980352"}], "id": "1194311535679672321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ErGSgOUjZy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "RT @rennoaltocampoo: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/ErGSgOUjZy v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311440347402245"], "created_at": "2019-11-12T17:50:11.000Z", "author_id": "922100153045143553", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194026435633135628"}], "id": "1194311440347402245"}, {"text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194311428611674113"], "created_at": "2019-11-12T17:50:08.000Z", "author_id": "778681527609663488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194311428611674113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311414795649024"], "created_at": "2019-11-12T17:50:05.000Z", "author_id": "973100048182579200", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194311414795649024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "TRUMP"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "PINKY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FredyOtarola", "id": "65541570"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "uterope", "id": "14165101"}]}, "text": "@FredyOtarola @uterope TRUMP LE ORDEN\u00d3?????????????? Y QUIEN DEMONIOS ES ESE VIEJO CON BISO\u00d1\u00c9 AL QUE SUS MUJERES DEJARON PELADO Y ENCIMA Q ES PINKY DEL SUICIDA ESE QUE ES UN PED\u00d3FILO?????????????????", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311414543982596"], "created_at": "2019-11-12T17:50:05.000Z", "author_id": "234545834", "in_reply_to_user_id": "65541570", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194307018040991745"}], "id": "1194311414543982596"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311394772082688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:50:00.000Z", "author_id": "308549794", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194311394772082688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311373133697026"], "created_at": "2019-11-12T17:49:55.000Z", "author_id": "476831845", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194311373133697026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.6662, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOe-Podemos"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Redondo"}, {"start": 181, "end": 182, "probability": 0.9491, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.9585, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hGIQjMEash", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Garabito/status/1194311365386756101/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGIQjMEash", "media_key": "3_1194311359460257793"}]}, "text": "Voy a lanzar una teor\u00eda sobre el Pacto de PSOe-Podemos. No ser\u00e1 todo \u00e9sto jugada de Redondo para tener la excusa perfecta para justificar despu\u00e9s un Gobierno d concentraci\u00f3n con el PP, ante las m\u00e1s que probables presiones dentro de la PSOE a este pacto suicida?... Jugada maestra. https://t.co/hGIQjMEash", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311365386756101"], "created_at": "2019-11-12T17:49:53.000Z", "author_id": "3424156378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194311365386756101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311282603831296"], "created_at": "2019-11-12T17:49:33.000Z", "author_id": "924101977", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194311282603831296"}, {"text": "Y yo iba y me tragaba el chicle pq suicida desde chiquita https://t.co/nPmN4awazy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311265868558338"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/nPmN4awazy", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolassbalbian/status/1193995801300738051", "display_url": "twitter.com/nicolassbalbia\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:49:29.000Z", "author_id": "953753166511734792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194311265868558338"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194311093449056256"], "created_at": "2019-11-12T17:48:48.000Z", "author_id": "809217046772928513", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194311093449056256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194310989417762820"], "created_at": "2019-11-12T17:48:23.000Z", "author_id": "303147789", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194310989417762820"}, {"text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194310963681517569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:48:17.000Z", "author_id": "340014772", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194310963681517569"}, {"text": "se n\u00e3o estivesse batendo papo como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3 teria escutado a professora falar e olha que a coitada se matou de repetir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194310938167595008"], "created_at": "2019-11-12T17:48:11.000Z", "author_id": "928488836", "in_reply_to_user_id": "928488836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194310793174638594"}], "id": "1194310938167595008"}, {"text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida? \u00bfDe qu\u00e9 te sirve discutir, quedarte sin salida? Esa no es la \u00fanica salida. La muerte m\u00e1s muerte es cuando se te corta el paracaidas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194310892785225730"], "created_at": "2019-11-12T17:48:00.000Z", "author_id": "400400259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194310892785225730"}, {"text": "a professora se matou de falar na aula passada que a prova seria hoje e a anja no grupo da sala quer dar a entender que ningu\u00e9m repassou a informa\u00e7\u00e3o ME POUPE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194310793174638594"], "created_at": "2019-11-12T17:47:36.000Z", "author_id": "928488836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194310793174638594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194310790293131264"], "created_at": "2019-11-12T17:47:36.000Z", "author_id": "989962187342049285", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194310790293131264"}, {"text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194310674979135488"], "created_at": "2019-11-12T17:47:08.000Z", "author_id": "862714462280830976", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194310674979135488"}, {"text": "Claramente eu puxei isso do meu pai, um suicida pq pra dirigir um caminh\u00e3o cegonha s\u00f3 de madrugada........... \u00e9 enfrentar a vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194310585070051328"], "created_at": "2019-11-12T17:46:47.000Z", "author_id": "1152229473816911879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194310585070051328"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "419375634", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 400, "tweet_count": 101199, "listed_count": 20}, "location": "Napoli", "username": "Sara_Spitali", "name": "sara spitali \ud83c\udf1e\ud83c\udf0b"}, {"verified": false, "id": "3154530838", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 1123, "tweet_count": 85924, "listed_count": 18}, "location": "Napoli, Campania", "username": "giuli_valle", "name": "Giuliana Valle"}, {"verified": false, "id": "6692952", "public_metrics": {"followers_count": 8033, "following_count": 4950, "tweet_count": 258324, "listed_count": 180}, "location": "Lisbon, Portugal", "username": "JoanaAMorais", "name": "Joana Morais"}, {"verified": true, "id": "137831966", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "location": "Frontera Occidental ", "username": "HelenaMaleno", "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "4370247615", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 452, "tweet_count": 235238, "listed_count": 16}, "location": "Ouro Preto, Brasil", "username": "9deazevedo", "name": "Gioconda de Azevedo"}, {"verified": true, "id": "182573469", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "location": "Fortaleza - CE", "username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich"}, {"verified": false, "id": "792460715722477568", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 423, "tweet_count": 5907, "listed_count": 1}, "username": "iolanda_mh", "name": "Born in BCN"}, {"verified": true, "id": "535707261", "public_metrics": {"followers_count": 1390922, "following_count": 470, "tweet_count": 378239, "listed_count": 13415}, "username": "eldiarioes", "name": "elDiario.es"}, {"verified": false, "id": "4134412067", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1315, "tweet_count": 78544, "listed_count": 27}, "location": "La Axarquia", "username": "miss_Mir_", "name": "\ud83c\udf3b\ud83d\udc3a_miss\ud83d\udd3bmir_\ud83d\udc3a\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1735067082", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 5002, "tweet_count": 522269, "listed_count": 133}, "location": "aranjuez", "username": "mmoli588", "name": "mariano molina"}, {"verified": true, "id": "14525982", "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}, "location": "Grecia y alrededores.", "username": "Hibai_", "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7"}, {"verified": false, "id": "210944820", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 1255, "tweet_count": 68577, "listed_count": 0}, "location": "autarqu\u00edas la ba\u00f1eza", "username": "la_meseta_uber", "name": "lamesetauberalles"}, {"verified": false, "id": "94990895", "public_metrics": {"followers_count": 10671, "following_count": 688, "tweet_count": 235055, "listed_count": 211}, "username": "fantantonio", "name": "Fantantonio"}, {"verified": false, "id": "871721177995247616", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 319, "tweet_count": 257405, "listed_count": 2}, "location": "campamento dignidad", "username": "Hermogenesconh1", "name": "Hermogenesconhache"}, {"verified": false, "id": "2951644193", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 422, "tweet_count": 73144, "listed_count": 11}, "username": "oreoag", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "516502893", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1699, "tweet_count": 2061, "listed_count": 1}, "username": "gv360", "name": "gv360"}, {"verified": false, "id": "5952632", "public_metrics": {"followers_count": 6990, "following_count": 7098, "tweet_count": 66415, "listed_count": 39}, "location": "Brasil", "username": "dokbr", "name": "Cassio"}, {"verified": false, "id": "138700876", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 2558, "tweet_count": 6712, "listed_count": 22}, "location": "Arucas, Gran Canaria ", "username": "JENNIFERJJS", "name": "Jennifer Jim\u00e9nez"}, {"verified": false, "id": "4861638920", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 94, "tweet_count": 18264, "listed_count": 0}, "username": "a_niinex", "name": "nininha \u2606"}, {"verified": false, "id": "2196557070", "public_metrics": {"followers_count": 7419, "following_count": 3021, "tweet_count": 48275, "listed_count": 81}, "username": "FRANCESCAGONZ37", "name": "FRANCISCA GONZALEZ"}, {"verified": false, "id": "482044859", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1582, "tweet_count": 90914, "listed_count": 40}, "location": "Ir\u00fan", "username": "DeliDlia", "name": "D\u00e8li"}, {"verified": false, "id": "963216666", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 999, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "MariaEFNeves", "name": "Maria E F Neves"}, {"verified": false, "id": "1255961796", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 529, "tweet_count": 23735, "listed_count": 1}, "username": "noel_lagos1", "name": "NOEL LAGOS"}, {"verified": false, "id": "1518257778", "public_metrics": {"followers_count": 34283, "following_count": 2300, "tweet_count": 100680, "listed_count": 198}, "location": "CDMX", "username": "Carloslopezjone", "name": "Carlos L\u00f3pez Jones"}, {"verified": false, "id": "292452790", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 478, "tweet_count": 17498, "listed_count": 0}, "location": "el presente", "username": "realsennin", "name": "*\u0110\u0159. \u00a7\u0136\u0141C\u00fe\u00f8r*"}, {"verified": false, "id": "1021838818230628352", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1886, "tweet_count": 14910, "listed_count": 0}, "username": "SoyManagua69", "name": "Florentino Ariza"}, {"verified": false, "id": "473036673", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 535, "tweet_count": 1680, "listed_count": 1}, "location": "Iru\u00f1a, Nafarroa", "username": "jon_portela", "name": "Jon Portela"}, {"verified": false, "id": "1041380745690980354", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 718, "tweet_count": 13063, "listed_count": 2}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "Mariada39861724", "name": "Maria Fran\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "280706214", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 257, "tweet_count": 23021, "listed_count": 9}, "location": "Linares (Ja\u00e9n) Espa\u00f1a", "username": "cgrandola", "name": "Jos\u00e9 Valent\u00edn Ram\u00edrez"}, {"verified": false, "id": "18447733", "public_metrics": {"followers_count": 15626, "following_count": 9642, "tweet_count": 127938, "listed_count": 368}, "location": "Getafe", "username": "Pedro_Castro", "name": "Pedro Castro V\u00e1zquez"}, {"verified": false, "id": "711268087", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 860, "tweet_count": 21896, "listed_count": 6}, "location": "Almer\u00eda", "username": "AinhoaTsibidou", "name": "Ainhoa"}, {"verified": true, "id": "107153756", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "pardodevera", "name": "Ana Pardo de Vera P."}, {"verified": false, "id": "142372389", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 551, "tweet_count": 20542, "listed_count": 10}, "username": "greenpenya", "name": "Enrique"}, {"verified": false, "id": "2617758507", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 146, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}, "username": "gg_pepa", "name": "Pepa Gg"}, {"verified": false, "id": "55253615", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 878, "tweet_count": 86382, "listed_count": 1}, "location": "Recife | Bras\u00edlia", "username": "sergiopedro", "name": "S\u00e9rgio Pedro"}, {"verified": true, "id": "19593634", "public_metrics": {"followers_count": 451491, "following_count": 1112, "tweet_count": 119649, "listed_count": 2163}, "location": "Brasil", "username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum"}, {"verified": false, "id": "222634131", "public_metrics": {"followers_count": 7755, "following_count": 1602, "tweet_count": 215773, "listed_count": 92}, "username": "mablanco60", "name": "Angeles Blanco Rguez"}, {"verified": false, "id": "3691642697", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1095, "tweet_count": 21776, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre, RS", "username": "valkiriahhs", "name": "Valkiria Haeser"}, {"verified": false, "id": "543888598", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1975, "tweet_count": 3963, "listed_count": 0}, "location": "Temuco", "username": "forfavreau", "name": "Felipe \ud83e\udd80"}, {"verified": false, "id": "50613002", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608472, "listed_count": 17}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "Saodionisio", "name": "Saint Denis"}, {"verified": false, "id": "2390075810", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 407, "tweet_count": 10163, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "sirnivass", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8b\ud835\udd8b\ud835\udd94\ud83c\udff4"}, {"verified": true, "id": "78473551", "public_metrics": {"followers_count": 1149833, "following_count": 611, "tweet_count": 23959, "listed_count": 2934}, "username": "Marcelodedois", "name": "Marcelo D2"}, {"verified": false, "id": "1034041895805247494", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1481, "tweet_count": 8351, "listed_count": 0}, "username": "BrasilIndignad2", "name": "Brasil Indignado"}, {"verified": false, "id": "1145395699137294338", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 4970, "tweet_count": 65342, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "aguinaldoluizc1", "name": "aguinaldo luiz cunha\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "317949222", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 431, "tweet_count": 5678, "listed_count": 2}, "location": "Madrid norte", "username": "AbdullahCar", "name": "Abdullah Carrillo"}, {"verified": false, "id": "311002021", "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42093, "listed_count": 99}, "location": "Urubamba, Peru", "username": "danillaortiz", "name": "daniela ortiz"}, {"verified": false, "id": "1566345438", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 831, "tweet_count": 17632, "listed_count": 0}, "location": "sp", "username": "thedudalves", "name": "duda alves"}, {"verified": false, "id": "1026640481810374656", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1294, "tweet_count": 215333, "listed_count": 1}, "username": "HerlyPereira", "name": "Herly Lula da Silva"}, {"verified": false, "id": "342393512", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 108, "tweet_count": 11446, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a!", "username": "Ed_mundantes", "name": "Edmundo Dant\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "461370816", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "isanseba", "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda"}, {"verified": false, "id": "265053518", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 3270, "tweet_count": 39086, "listed_count": 20}, "location": "Lebrija", "username": "rafaeltoussola", "name": "Rafael Tous"}, {"verified": false, "id": "2480940962", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 33, "tweet_count": 4475, "listed_count": 0}, "username": "77gatolindo", "name": "carlanga"}, {"verified": false, "id": "2155265973", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2115, "tweet_count": 16445, "listed_count": 1}, "username": "MisterDavip", "name": "David Riquelme"}, {"verified": false, "id": "915870100217004032", "public_metrics": {"followers_count": 10031, "following_count": 9747, "tweet_count": 21209, "listed_count": 21}, "location": "Las palmas de gran Canaria", "username": "JuanaRamrez19", "name": "JR"}, {"verified": true, "id": "1327056931", "public_metrics": {"followers_count": 67580, "following_count": 370, "tweet_count": 14834, "listed_count": 419}, "location": "Gran Canaria", "username": "GranCanariaCab", "name": "Cabildo Gran Canaria"}, {"verified": false, "id": "2473296001", "public_metrics": {"followers_count": 12344, "following_count": 819, "tweet_count": 6407, "listed_count": 37}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "AriadnaCases", "name": "Ariadna Cases"}, {"verified": false, "id": "924617219631443968", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 181, "tweet_count": 4371, "listed_count": 1}, "location": "Catadisney", "username": "Lavagazner", "name": "Loreto Lorenzo"}, {"verified": false, "id": "284936050", "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 890, "tweet_count": 50793, "listed_count": 39}, "username": "GIadivs", "name": "Gladius"}, {"verified": false, "id": "2154878756", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 2617, "tweet_count": 19622, "listed_count": 3}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "nilkiforov", "name": "cansada dms"}, {"verified": false, "id": "2397854668", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "username": "NorthuldraAnna", "name": "pietra's version"}, {"verified": false, "id": "887627858", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 245, "tweet_count": 27275, "listed_count": 9}, "username": "pohesiade", "name": "hes\u00edode"}, {"verified": false, "id": "395460041", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2007, "tweet_count": 18359, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e1laga", "username": "wriks2000", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eca Mena"}, {"verified": false, "id": "1954664178", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 488, "tweet_count": 39353, "listed_count": 0}, "username": "Gonilho16", "name": "Gonilho"}, {"verified": false, "id": "2467898679", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 215, "tweet_count": 35829, "listed_count": 1}, "location": "Leiria | Lisboa", "username": "iminesn", "name": "in\u00eas"}, {"verified": false, "id": "1021465797200433152", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "Antonia08094357", "name": "Antonia"}, {"verified": false, "id": "763074109811154945", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 738, "tweet_count": 4506, "listed_count": 4}, "location": "Gernika-Lumo,Euskal Herria", "username": "karmele_sanchez", "name": "karmele sanchez"}, {"verified": false, "id": "2510058380", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 364, "tweet_count": 26566, "listed_count": 3}, "location": "El reino de Fata", "username": "lrf219", "name": "Altair&Vega"}, {"verified": false, "id": "4828484945", "public_metrics": {"followers_count": 17106, "following_count": 14865, "tweet_count": 47288, "listed_count": 241}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "SOSRefugiadosEu", "name": "SOS REFUGIADOS EUROPA"}, {"verified": false, "id": "324676326", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 657, "tweet_count": 4675, "listed_count": 1}, "location": "Cabimas _ Edo Zulia_ Venezuela", "username": "cadenas_jose", "name": "Jos\u00e9 Manuel Cadenas"}, {"verified": false, "id": "123569646", "public_metrics": {"followers_count": 18506, "following_count": 5480, "tweet_count": 141848, "listed_count": 76}, "location": "Maracaibo Venezuela", "username": "LOMBARDIBOSCAN", "name": "ANGEL RAFAEL LOMBARDI BOSCAN"}, {"verified": false, "id": "253036655", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 463, "tweet_count": 123008, "listed_count": 43}, "username": "MaribelRH", "name": "Maribel"}, {"verified": false, "id": "913070553522688001", "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "JUc3m", "name": "JacoboDopico_UC3M"}, {"verified": false, "id": "314847285", "public_metrics": {"followers_count": 6097, "following_count": 2284, "tweet_count": 152055, "listed_count": 176}, "location": "Barrio de Las Letras (Madrid)", "username": "letras15M", "name": "letras15M"}, {"verified": false, "id": "935674687", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 419, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}, "username": "evamartabrito", "name": "Eva Marta"}, {"verified": false, "id": "94989825", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1371, "tweet_count": 20572, "listed_count": 0}, "location": "Recife", "username": "educbrvet", "name": "AK\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98 PE"}, {"verified": false, "id": "899931158749863938", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 49, "tweet_count": 7600, "listed_count": 1}, "username": "diegoburriana", "name": "Diego Palomo"}, {"verified": false, "id": "1082670152255266816", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1721, "tweet_count": 16379, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Diowsoares07", "name": "Diow"}, {"verified": false, "id": "2293384026", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 148, "tweet_count": 2114, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DaviSMorgado", "name": "Davi Morgado"}, {"verified": false, "id": "837420191533445122", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1997, "tweet_count": 23985, "listed_count": 2}, "username": "Raphael19220878", "name": "BoJack Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "93446948", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 690, "tweet_count": 40359, "listed_count": 2}, "location": "over the rainbow", "username": "adivaquevcquer", "name": "P\u00e2m \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "1156687191810158592", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1183, "tweet_count": 11796, "listed_count": 13}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 INFP", "username": "ImamessMandy", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d"}, {"verified": false, "id": "272032843", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 628, "tweet_count": 97230, "listed_count": 6}, "username": "To_Kansado", "name": "T\u00f4 Kansado \ud83d\udc0c"}, {"verified": false, "id": "794931452811116544", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1481, "tweet_count": 4526, "listed_count": 0}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "ArtesAnaPazos", "name": "Ana Palacios"}, {"verified": false, "id": "751153455952199689", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 222, "tweet_count": 39336, "listed_count": 6}, "username": "_wicked21", "name": "\ud83c\udf90"}, {"verified": false, "id": "91592213", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 679, "tweet_count": 25692, "listed_count": 5}, "location": "Bacurau ", "username": "apkpats", "name": "a.p.k"}, {"verified": false, "id": "1117025415875518464", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 4492, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "location": "Bahia", "username": "LaraFer86550422", "name": "Lara Ferreira"}, {"verified": false, "id": "940237369", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 363, "tweet_count": 36653, "listed_count": 2}, "location": "Aeshira city", "username": "naxmarx", "name": "Nacho Mar\u00edn \u262d\ud83d\udd3b"}, {"verified": true, "id": "94208950", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "username": "AntonioMaestre", "name": "AntonioMaestre"}, {"verified": false, "id": "51440548", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 173, "tweet_count": 659, "listed_count": 6}, "location": "Santa Cruz do Capibaribe - PE", "username": "sandromineiro", "name": "Sandro Mineiro"}, {"verified": false, "id": "1137981568071454720", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 732, "tweet_count": 7043, "listed_count": 0}, "username": "MoizaMoraes", "name": "MoizaM"}, {"verified": false, "id": "853597004", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1843, "tweet_count": 91251, "listed_count": 14}, "location": "S\u00e3o Paulo #BRA", "username": "Alulu2020", "name": "Lulu2020"}, {"verified": false, "id": "906106806", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 525, "tweet_count": 7102, "listed_count": 0}, "location": "Ma\u00f3, Spain", "username": "pablo_mj8", "name": "Pablo Mart\u00ednez Juber\u00edas"}, {"verified": false, "id": "3310142536", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1981, "tweet_count": 21547, "listed_count": 3}, "location": "leio uns livros | ela/dela", "username": "stxrlessmoony", "name": "marina"}, {"verified": false, "id": "295794437", "public_metrics": {"followers_count": 46772, "following_count": 340, "tweet_count": 105538, "listed_count": 364}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "AlertaBogota", "name": "Alerta Bogot\u00e1 FM"}, {"verified": false, "id": "217450916", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 220, "tweet_count": 45180, "listed_count": 5}, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "username": "serra_23", "name": "Serra"}, {"verified": false, "id": "1158367534678102017", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 757, "tweet_count": 7893, "listed_count": 1}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "LUISAARTEAGATE1", "name": "LUIS A. ARTEAGA-TEMOCHE"}, {"verified": true, "id": "221217886", "public_metrics": {"followers_count": 56238, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}, "location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula", "username": "inspmx", "name": "INSP M\u00e9xico"}, {"verified": false, "id": "320988822", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 508, "tweet_count": 103457, "listed_count": 5}, "location": "Um lugar a\u00ed!", "username": "JCFerranti", "name": "Julio Cesar Ferranti"}, {"verified": false, "id": "990709730409578496", "public_metrics": {"followers_count": 4400, "following_count": 4998, "tweet_count": 109682, "listed_count": 4}, "location": "Rio deJaneiroBrasil #Lula 13 ", "username": "Fernand54490195", "name": "Fernando Augusto Gar\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "3958103476", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 67, "tweet_count": 4275, "listed_count": 1}, "location": "Ultramemia", "username": "casualidadfon", "name": "Birlibirloko #Altsasukoakaske"}, {"verified": false, "id": "136666412", "public_metrics": {"followers_count": 35343, "following_count": 1317, "tweet_count": 77765, "listed_count": 446}, "username": "juancarlosmohr", "name": "juan carlos mohr"}, {"verified": false, "id": "466380621", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 151, "tweet_count": 76044, "listed_count": 3}, "username": "darkyoakagy", "name": "Chris"}, {"verified": false, "id": "339142862", "public_metrics": {"followers_count": 13788, "following_count": 15164, "tweet_count": 344900, "listed_count": 120}, "location": "Agora, Tempo Presente!", "username": "LFeministe", "name": "Feminista Esquerdista Progressista Petista Lulista"}, {"verified": false, "id": "814483730429542402", "public_metrics": {"followers_count": 5014, "following_count": 1553, "tweet_count": 16208, "listed_count": 10}, "location": "Honduras", "username": "FrancisEspina10", "name": "Francis Espinal"}, {"verified": false, "id": "899430649022566400", "public_metrics": {"followers_count": 53432, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}, "location": "Honduras", "username": "HoyMismoTSI", "name": "Noticieros Hoy Mismo"}, {"verified": false, "id": "1112748522506461191", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 261, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Brasil", "username": "DoriaRoqueto", "name": "clarinda Elisa Doria Roqueto"}, {"verified": false, "id": "79018991", "public_metrics": {"followers_count": 28937, "following_count": 29733, "tweet_count": 39313, "listed_count": 24}, "location": "Limoeiro do Ajuru, Par\u00e1", "username": "Laurentino68", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Laurentino Moraes \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "3317618397", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5001, "tweet_count": 298793, "listed_count": 12}, "username": "feduambiental", "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental"}, {"verified": false, "id": "2587614398", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 386, "tweet_count": 17607, "listed_count": 2}, "location": "Vila-real", "username": "ManuCB___", "name": "Manu"}, {"verified": false, "id": "3377374973", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175682, "listed_count": 2}, "location": "cidade onde jesus nasceu", "username": "darkksister", "name": "arlequina do daemon"}, {"verified": false, "id": "2327009998", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 205, "tweet_count": 43444, "listed_count": 0}, "username": "janecantanhede", "name": "jane cantanhede"}, {"verified": false, "id": "1228186350", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1470, "tweet_count": 70202, "listed_count": 8}, "location": "Espa\u00f1istan", "username": "juliabautistaga", "name": "juliab.\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "3535194023", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "BRE_redes", "name": "Bienvenido Refugiado"}, {"verified": false, "id": "57377640", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1364, "tweet_count": 102149, "listed_count": 14}, "location": "C\u00e1ceres, Brasil", "username": "herbalista78", "name": "Tera'ngan\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u262d \u24b6 \u24cb 42 \ud83c\udf31 \u270a \ud83d\udc27 VHEMT"}, {"verified": false, "id": "2825296306", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 3832, "tweet_count": 48633, "listed_count": 1}, "location": "\ud83d\udc9cCatalunya\ud83d\udc9c", "username": "sribas9", "name": "S\u00f2nia\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "345954431", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 2062, "tweet_count": 188421, "listed_count": 15}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "sergi_alla", "name": "Sergi A.L."}, {"verified": false, "id": "1108027657332117507", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 0, "tweet_count": 94718, "listed_count": 1}, "username": "Mariada15392816", "name": "Maria da Gloria Amaral"}, {"verified": false, "id": "1119715726103863296", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 180, "tweet_count": 5491, "listed_count": 0}, "username": "Lulu_boo02", "name": "cruas\u00e1n con chocolate"}, {"verified": false, "id": "710878571225616384", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 947, "tweet_count": 72262, "listed_count": 2}, "username": "dreulia", "name": "dreuli"}, {"verified": false, "id": "3568317508", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 332, "tweet_count": 4231, "listed_count": 2}, "location": "ARG. ", "username": "_hernxn", "name": "alva"}, {"verified": false, "id": "842028379", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "username": "bookjgale", "name": "con el autocorrector Marta"}, {"verified": false, "id": "4794893722", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 755, "tweet_count": 5942, "listed_count": 0}, "location": "Valencia  Espa\u00f1a", "username": "DoloresMdsimon", "name": "Maria Dolores"}, {"verified": false, "id": "2314256346", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 2, "tweet_count": 27721, "listed_count": 10}, "username": "AccadevaOggi", "name": "AccadevaOggi"}, {"verified": false, "id": "2656247258", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 43, "tweet_count": 23019, "listed_count": 6}, "username": "ChupitoDeFairy", "name": "Patri"}, {"verified": false, "id": "2189403604", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 2054, "tweet_count": 187684, "listed_count": 98}, "username": "CarmenC07182975", "name": "Carmen Cabrera"}, {"verified": false, "id": "2784059919", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 191, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}, "username": "aisetakebbeh", "name": "Aiseta"}, {"verified": false, "id": "999749176924803072", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 48, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "location": "Aguadilla, Puerto Rico", "username": "cafedegreca", "name": "Caf\u00e9 de Greca y un fili"}, {"verified": false, "id": "1179999012474298369", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 24, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "location": "Cada loco con su tema", "username": "miaessentia", "name": "Essentia en Letras"}, {"verified": false, "id": "1048266914", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 523, "tweet_count": 49019, "listed_count": 0}, "username": "Jtoandr", "name": "Jose Torres A."}, {"verified": false, "id": "1085667837442772996", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 3294, "tweet_count": 89390, "listed_count": 0}, "location": "Coquimbo, Chile", "username": "LuzAlfa03225036", "name": "Luz Alfaro"}, {"verified": false, "id": "135308912", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 1249, "tweet_count": 30541, "listed_count": 12}, "location": "The Reawakening of the Dreamer", "username": "ricurapura", "name": "Ricura Pura\u00ae"}, {"verified": false, "id": "67054059", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2884, "tweet_count": 93005, "listed_count": 12}, "location": "somewhere over the rainbow", "username": "Thejarbas", "name": "Thyaya D\u00favidas _antifa13"}, {"verified": false, "id": "1193165893804670978", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 245, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "location": "onde o Uber cancela ", "username": "Crf81Bia", "name": "Bia__crf81"}, {"verified": false, "id": "1191431121319473159", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1188, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "username": "Danny43487490", "name": "Dann\u00eegomes"}, {"verified": false, "id": "86763680", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 700, "tweet_count": 17973, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MxWk", "name": "MaximilianoPerinetti"}, {"verified": false, "id": "37740553", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1001, "tweet_count": 72454, "listed_count": 7}, "username": "sun_inthesun", "name": "Sol"}, {"verified": false, "id": "743470901451173888", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1563, "tweet_count": 26323, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "Duu_Fla", "name": "Eduardo"}, {"verified": false, "id": "340271070", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1595, "tweet_count": 132566, "listed_count": 48}, "location": "Valencia", "username": "OtroSenyorMas", "name": "StallmanClon"}, {"verified": false, "id": "119343386", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 823, "tweet_count": 14102, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "unpodetodo", "name": "marisa mg"}, {"verified": false, "id": "1074069722755411968", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 196, "tweet_count": 8454, "listed_count": 0}, "username": "mandiuuus", "name": "mandiuuus\ud83d\udc8b"}, {"verified": false, "id": "1137874656759861252", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 442, "tweet_count": 21190, "listed_count": 5}, "username": "Castxxll", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2c\u2b50\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "3785448321", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1136, "tweet_count": 74069, "listed_count": 9}, "username": "whosnalaura", "name": "alprazolau"}, {"verified": false, "id": "598058113", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 81, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "iraismaldonado", "name": "irais"}, {"verified": true, "id": "130995068", "public_metrics": {"followers_count": 379621, "following_count": 136, "tweet_count": 24087, "listed_count": 2339}, "location": "M\u00e9xico", "username": "PabloHiriart", "name": "Pablo Hiriart"}, {"verified": false, "id": "2593691136", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 312, "tweet_count": 13663, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "itsexquiel", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc33\ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25"}, {"verified": false, "id": "1164661642648412160", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "username": "ceo_noticias", "name": "CEO noticias"}, {"verified": false, "id": "820286016", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 4999, "tweet_count": 32223, "listed_count": 11}, "location": "Aranga, Espa\u00f1a", "username": "JOSNGELGRAA", "name": "JOS\u00c9 \u00c1NGEL GRA\u00d1A A."}, {"verified": true, "id": "45473463", "public_metrics": {"followers_count": 71205, "following_count": 1223, "tweet_count": 30253, "listed_count": 443}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "CarlosZarattini", "name": "Zarattini 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2736322708", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 246, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}, "username": "FWellan", "name": "VIRTUAL MEC\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "4809170955", "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 3454, "tweet_count": 7056, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "jussaduarte", "name": "Jussara Duarte \ud83d\udea9\ud83e\udd47\ud83e\udd49\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "81948392", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 1020, "tweet_count": 383625, "listed_count": 23}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "username": "agesantana", "name": "Agenilson (Age) Santana"}, {"verified": false, "id": "1037802257759313920", "public_metrics": {"followers_count": 9278, "following_count": 9257, "tweet_count": 14120, "listed_count": 2}, "location": "Imperatriz, Brasil", "username": "cesareis", "name": "\ud83d\udd3a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u0e09\u0e31\u0e19\u0e23\u0e31\u0e01\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e44\u0e17\u0e22 !!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "3389850627", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 452, "tweet_count": 21769, "listed_count": 6}, "location": "Catalunha, Espanha", "username": "sosaguasbcn", "name": "Patipanxo"}, {"verified": true, "id": "74453123", "public_metrics": {"followers_count": 1340437, "following_count": 694, "tweet_count": 633983, "listed_count": 14413}, "location": "Barcelona", "username": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia"}, {"verified": false, "id": "167948568", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1821, "tweet_count": 137275, "listed_count": 9}, "location": "Bayeux, Para\u00edba, Brasil", "username": "ThiagoFSR83", "name": "Thiago 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "922067071143415808", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 76, "tweet_count": 31917, "listed_count": 0}, "username": "IldaGuCan7", "name": "Ilda Guti\u00e9rrez"}, {"verified": false, "id": "959334708378251265", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 142, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "MaritSnchez2", "name": "Marit\u00e9 S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "2296454977", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 5006, "tweet_count": 17686, "listed_count": 0}, "location": "Lahore", "username": "loveforother", "name": "Naeem Malik"}, {"verified": false, "id": "65626872", "public_metrics": {"followers_count": 6495, "following_count": 2619, "tweet_count": 75686, "listed_count": 69}, "location": "Pale, RS, BiH", "username": "DobrilaM", "name": "Dobrila Mo\u010devi\u0107"}, {"verified": false, "id": "1475356254", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 959, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}, "username": "mlolesval", "name": "Maria Val"}, {"verified": true, "id": "3200182159", "public_metrics": {"followers_count": 16285, "following_count": 2476, "tweet_count": 17127, "listed_count": 206}, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "username": "RitaBosaho", "name": "Rita Bosaho"}, {"verified": false, "id": "3664974377", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1705, "tweet_count": 88076, "listed_count": 5}, "location": "Bahia", "username": "karapositiva", "name": "Kara resist\u00eancia"}, {"verified": false, "id": "575697893", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 394, "tweet_count": 28306, "listed_count": 0}, "username": "s_silviapi", "name": "S\u00edlvia"}, {"verified": false, "id": "63230872", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 837, "tweet_count": 4030, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "poli_pchc", "name": "PolianaP.Santos"}, {"verified": false, "id": "635649914", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 89, "tweet_count": 71680, "listed_count": 0}, "username": "LuisMartinezLla", "name": "PU\u00d1OS FUERA!!! \ud83d\ude20"}, {"verified": false, "id": "744648569139920896", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 487, "tweet_count": 12607, "listed_count": 0}, "location": "Pr\u00f3xima parada", "username": "divanea30", "name": "Ded\u00ea"}, {"verified": false, "id": "71642134", "public_metrics": {"followers_count": 6694, "following_count": 2202, "tweet_count": 54602, "listed_count": 152}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "celioturino", "name": "C\u00e9lio Turino"}, {"verified": false, "id": "1539172538", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 188, "tweet_count": 16303, "listed_count": 1}, "username": "Martafonseca__", "name": "Marta"}, {"verified": false, "id": "814321124607754242", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 3595, "tweet_count": 58226, "listed_count": 0}, "location": "Limeira, Brasil", "username": "EdsonMiguelPer1", "name": "\ud83d\udea9Edson LULA M. Pereira\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "555046551", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20850, "listed_count": 1}, "username": "polochumbo21", "name": "Marx do Sert\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1945705812", "public_metrics": {"followers_count": 4065, "following_count": 3764, "tweet_count": 122058, "listed_count": 6}, "location": "Themyscira", "username": "pequena_ollg", "name": "Trouxa do ano"}, {"verified": false, "id": "2246098259", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1104, "tweet_count": 5631, "listed_count": 2}, "location": "Torrelavega, Spain", "username": "PedrDelgado", "name": "K  E  H  S  I  L"}, {"verified": false, "id": "477864413", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 67, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "SMTorvisco", "name": "Pilar"}, {"verified": false, "id": "208582289", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 4984, "tweet_count": 88444, "listed_count": 20}, "location": "Bairro Peixoto/Rio de Janeiro", "username": "AndreAnlub", "name": "Andr\u00e9 Anlub\u00ae \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \"pintou um clima!\""}, {"verified": false, "id": "288202928", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 941, "tweet_count": 42768, "listed_count": 8}, "username": "AMVIAL07", "name": "Anna \u2696\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4777043236", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 800, "tweet_count": 12120, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "vinieduff", "name": "vini \ud800\udc82"}, {"verified": false, "id": "272699714", "public_metrics": {"followers_count": 16309, "following_count": 14303, "tweet_count": 329461, "listed_count": 67}, "location": "Brasil", "username": "geraldoazevedof", "name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente"}, {"verified": false, "id": "132809889", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 565, "tweet_count": 46611, "listed_count": 27}, "location": "M\u00e9rida, Extremadura", "username": "Irenemore13", "name": "Irene MoRe"}, {"verified": false, "id": "131007242", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 559, "tweet_count": 45276, "listed_count": 10}, "username": "fmgf22", "name": "Felipe Fran\u00e7a: #Vote13 = BRASIL VIVO e FELIZ!!"}, {"verified": false, "id": "2374451148", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1263, "tweet_count": 46278, "listed_count": 3}, "location": "Recife", "username": "JGNRecife", "name": "Z\u00e9 Gomes Neto"}, {"verified": false, "id": "112565129", "public_metrics": {"followers_count": 17735, "following_count": 1988, "tweet_count": 78440, "listed_count": 173}, "username": "lulafalcao", "name": "Lula Falc\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1045491333547347969", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 68, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "Amauria95322868", "name": "Amauri Alves"}, {"verified": false, "id": "273116624", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 655, "tweet_count": 34612, "listed_count": 3}, "username": "xiroitz", "name": "Xiroitz"}, {"verified": false, "id": "330619582", "public_metrics": {"followers_count": 29361, "following_count": 2319, "tweet_count": 76621, "listed_count": 737}, "location": "Barcelona", "username": "Fotomovimiento", "name": "Fotomovimiento"}, {"verified": false, "id": "1022845284764790785", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1119, "tweet_count": 11864, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "SiriNerdOficial", "name": "SiriNerd"}, {"verified": false, "id": "894519556307288064", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 100, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}, "username": "Freeyooourmind", "name": "Bimba \ud83d\uddef\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1591869812", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 151, "tweet_count": 4498, "listed_count": 1}, "location": "Santander", "username": "martaaasilva", "name": "Marta"}, {"verified": false, "id": "71866066", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 111, "tweet_count": 1784, "listed_count": 0}, "location": "Arizona, USA", "username": "mcus04", "name": "drknessnlight"}, {"verified": false, "id": "1066438804465221632", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 288, "tweet_count": 4242, "listed_count": 0}, "location": "llorandole a louis t.", "username": "lazartt91", "name": "(-\u2074\u2077) can"}, {"verified": false, "id": "177600915", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 3999, "tweet_count": 32636, "listed_count": 2}, "location": "Camacho de Noronha do Sol", "username": "Debulhadeiro", "name": "Debulhadeiro\u2720"}, {"verified": true, "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2320063, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "864977054462357508", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 111, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "luksbukai0", "name": "lukspereira"}, {"verified": false, "id": "1145903434719211521", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1521, "tweet_count": 33895, "listed_count": 0}, "username": "VilmaGracia8", "name": "Vilma Arcthur"}, {"verified": false, "id": "4107393856", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1673, "tweet_count": 33495, "listed_count": 2}, "username": "vizcaone", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "1184175301150068736", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1127, "tweet_count": 7512, "listed_count": 0}, "username": "FerranCliment1", "name": "Ferran Climent"}, {"verified": false, "id": "4865918908", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1841, "tweet_count": 24711, "listed_count": 2}, "username": "nossasenhora123", "name": "evo\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1099305927948279808", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 848, "tweet_count": 2984, "listed_count": 0}, "username": "oliveira_mt1", "name": "\u2720MT\u2720"}, {"verified": false, "id": "4100416109", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 4999, "tweet_count": 38495, "listed_count": 0}, "username": "pallarez1", "name": "pallarez"}, {"verified": true, "id": "151609487", "public_metrics": {"followers_count": 70805, "following_count": 1086, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "username": "asantosrubino", "name": "Alejandro Santos Rubino"}, {"verified": false, "id": "1116925111", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 177, "tweet_count": 11240, "listed_count": 0}, "username": "dyovanarsantos", "name": "dyovana"}, {"verified": false, "id": "876595474685452288", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 363, "tweet_count": 14182, "listed_count": 0}, "location": "Una\u00ed, Brasil", "username": "Juliana_rod1", "name": "ju"}, {"verified": false, "id": "3389432728", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 283, "tweet_count": 9603, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "sosadi_", "name": "\ud83e\udd95"}, {"verified": false, "id": "42762670", "public_metrics": {"followers_count": 3346, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "ProfMoriarty_Py", "name": "\u00c9amon Moriarty"}, {"verified": false, "id": "902998443022585859", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 95, "tweet_count": 3590, "listed_count": 0}, "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "username": "apc_huesca", "name": "APC Huesca"}, {"verified": false, "id": "4724379442", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 616, "tweet_count": 7906, "listed_count": 1}, "username": "arcticmartina", "name": "written by alex turner"}, {"verified": false, "id": "260306117", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 89, "tweet_count": 5682, "listed_count": 0}, "username": "andre_quinones", "name": "Andr\u00e9"}, {"verified": false, "id": "55383689", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 389, "tweet_count": 6948, "listed_count": 1}, "location": "Onde o Judas ralou o p\u00e9.", "username": "zemltjr", "name": "Z\u00e9"}, {"verified": false, "id": "2469696314", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 259, "tweet_count": 35451, "listed_count": 2}, "username": "peudroeu", "name": "Kraus"}, {"verified": false, "id": "1024828781939384322", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 384, "tweet_count": 27555, "listed_count": 0}, "username": "tammyyxy", "name": "tammyyxy"}, {"verified": false, "id": "94167134", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 268, "tweet_count": 10363, "listed_count": 1}, "username": "Blood_Andromed", "name": "Leeloo \ud83d\udc99\ud83c\udf6c\ud835\udd50\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd59 B\u1d62\u209c\u209c\u2091\u1d63Sw\u2091\u2091\u209c\ud83c\udf6c\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "177250543", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 920, "tweet_count": 17311, "listed_count": 2}, "location": "Hidalgo ", "username": "cazc87", "name": "Alejandro Zu\u00f1iga"}, {"verified": false, "id": "1475879983", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 278, "tweet_count": 76253, "listed_count": 18}, "username": "seokjinisgod_", "name": "sj"}, {"verified": false, "id": "2390906749", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 181, "tweet_count": 1259, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "raclaya", "name": "\u2744\ufe0f\u26a1"}, {"verified": false, "id": "2356515141", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 3060, "tweet_count": 20770, "listed_count": 2}, "username": "CaruzoSergio", "name": "\ud83d\udea9Sergio Caruzo \u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "1106033776394715138", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 516, "tweet_count": 10063, "listed_count": 0}, "username": "beee_elz", "name": "Isa \ud83e\udea1"}, {"verified": false, "id": "433580758", "public_metrics": {"followers_count": 14218, "following_count": 13904, "tweet_count": 528302, "listed_count": 51}, "username": "bugambilla26", "name": "Mar\u00eda"}, {"verified": false, "id": "364261539", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}, "username": "Velherro", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ"}, {"verified": false, "id": "372865106", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 2468, "tweet_count": 34334, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "LWennymacklet", "name": "j o a n e t"}, {"verified": true, "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182819, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"verified": false, "id": "1732966117", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 109, "tweet_count": 42326, "listed_count": 3}, "username": "__irxnx__", "name": "\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "240764481", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1322, "tweet_count": 1221, "listed_count": 2}, "username": "frangenuine", "name": "Simiocr\u00e1tico"}, {"verified": false, "id": "1028529176", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 331, "tweet_count": 124875, "listed_count": 4}, "location": "estremaura", "username": "lauraphernelia_", "name": "lau"}, {"verified": false, "id": "823588776287096835", "public_metrics": {"followers_count": 4325, "following_count": 5002, "tweet_count": 90412, "listed_count": 10}, "location": "En alg\u00fan lugar", "username": "fran_morenog84", "name": "No soy Paquito"}, {"verified": false, "id": "96929002", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 754, "tweet_count": 32799, "listed_count": 2}, "location": "Colon-Panama", "username": "jenriquediaz", "name": "Jose Enrique Diaz"}, {"verified": false, "id": "889601188324356096", "public_metrics": {"followers_count": 95841, "following_count": 294, "tweet_count": 48108, "listed_count": 213}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "BuhardiMarvel", "name": "\u2735 La Buhardilla Marvel \u2735 #WakandaForever"}, {"verified": false, "id": "4548248536", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 471, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}, "username": "gonzalez89godoy", "name": "sergio \ud83e\udd18\ud83d\udd25\ud83d\udc79\ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2948723691", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 814, "tweet_count": 39078, "listed_count": 0}, "location": "Rio De Janeiro ", "username": "SrtaCaarvalho", "name": "Pati"}, {"verified": false, "id": "813833354944675840", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 142, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}, "location": "Austria", "username": "rexumamatilda", "name": "MORGUI"}, {"verified": false, "id": "980353884660125696", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 89, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "location": "Vosges, Lorraine", "username": "Valsck88", "name": "Valentin"}, {"verified": false, "id": "1118623024813678592", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 268, "tweet_count": 11285, "listed_count": 0}, "username": "DonizetiLeal", "name": "Antonio Donizeti Leal"}, {"verified": false, "id": "3335178358", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 580, "tweet_count": 29304, "listed_count": 33}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "mabel_blasco", "name": "Mabel Blasco"}, {"verified": false, "id": "109183713", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 339, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Pardope", "name": "Mauricio"}, {"verified": false, "id": "82258727", "public_metrics": {"followers_count": 5124, "following_count": 3820, "tweet_count": 53624, "listed_count": 22}, "location": "mi Matria son mis zapatos", "username": "zapatosdenina", "name": "Daniela Lillo"}, {"verified": false, "id": "1062079166185721856", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 224, "tweet_count": 31377, "listed_count": 1}, "location": "La que diga Google", "username": "_maulujim_", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfamaulujim\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "3715623795", "public_metrics": {"followers_count": 197093, "following_count": 873, "tweet_count": 47020, "listed_count": 430}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "StripMarvel", "name": "Dani Lagi \u26a1\ufe0fStrip Marvel"}, {"verified": false, "id": "1100516039157260288", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 130, "tweet_count": 2485, "listed_count": 0}, "username": "mariaebbarros", "name": "ma"}, {"verified": false, "id": "3187026051", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 3484, "tweet_count": 110209, "listed_count": 29}, "location": "\u062e\u0634\u0627\u06cc\u0627\u0631\u0634\u0627\u0647", "username": "GisbertAntonio", "name": "Gisbert, Antonio"}, {"verified": false, "id": "374119869", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 3144, "tweet_count": 18352, "listed_count": 7}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "VeroPapelretro", "name": "Ver\u00f3nica \u041f\u0430\u043f\u0435\u043b\u0440\u0435\u0442\u0440\u043e \ud83c\udf08\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1086754056880697350", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 109, "tweet_count": 6090, "listed_count": 0}, "username": "LaraC43952928", "name": "Lara C"}, {"verified": false, "id": "111597569", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 686, "tweet_count": 43481, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "flaviosantos06", "name": "Fl\u00e1vio A. Santos"}, {"verified": false, "id": "861628637509976064", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 306, "tweet_count": 16391, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "Nereasamper_", "name": "N\u00b0"}, {"verified": false, "id": "850695055778226176", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 471, "tweet_count": 5014, "listed_count": 0}, "username": "carlosnunez03", "name": "carlos"}, {"verified": false, "id": "1141390171629412353", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 70, "tweet_count": 1391, "listed_count": 0}, "username": "Vasn16", "name": "Victor"}, {"verified": false, "id": "976683546", "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 3137, "tweet_count": 19860, "listed_count": 2}, "username": "caidomachado", "name": "Caido \ud83d\udea9\ud83d\udeb2\ud83e\udd91\u270a\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "1063177204002144256", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 208, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "username": "CristiBaldrich", "name": "Cristina Baldrich"}, {"verified": false, "id": "767328463", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 709, "tweet_count": 31690, "listed_count": 0}, "location": "Extremaydura", "username": "Abel12274269", "name": "Abel"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1055882371722043398", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1404, "tweet_count": 87924, "listed_count": 0}, "location": "San Bernardo, Santiago DeChile", "username": "Cesar_Alma_Azul", "name": "Caesar...Andromeda Imperator!"}, {"verified": false, "id": "869999423765590016", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 398, "tweet_count": 99671, "listed_count": 2}, "location": "Coimbra ", "username": "carolinadinisf", "name": "carolina"}, {"verified": false, "id": "4047890919", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 946, "tweet_count": 54696, "listed_count": 3}, "location": "Coimbra, Portugal", "username": "mirandex_70", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcb6"}, {"verified": false, "id": "150503736", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 521, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "location": "Stgo. Chile", "username": "lverai", "name": "Luis Vera"}, {"verified": true, "id": "1416607974", "public_metrics": {"followers_count": 101186, "following_count": 1169, "tweet_count": 11252, "listed_count": 288}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Carlos_Bruce", "name": "Carlos Bruce - Techito"}, {"verified": false, "id": "2202882182", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 215, "tweet_count": 162499, "listed_count": 16}, "username": "Postlapsaria_", "name": "Alexander."}, {"verified": false, "id": "880185918", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 934, "tweet_count": 70250, "listed_count": 32}, "username": "CarmelaC7842", "name": "Carmela Carrasco"}, {"verified": false, "id": "2826475109", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 304, "tweet_count": 4932, "listed_count": 0}, "username": "csvc1421", "name": "Cesar Vargas"}, {"verified": true, "id": "46936326", "public_metrics": {"followers_count": 27625, "following_count": 876, "tweet_count": 11684, "listed_count": 130}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "PabloMontanoB", "name": "Pablo Monta\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "1005432129533239296", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 156, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}, "location": "Mijas, Andaluc\u00eda ", "username": "conectayrefugia", "name": "Conectando Pueblos"}, {"verified": false, "id": "4023829990", "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1397, "tweet_count": 11981, "listed_count": 147}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "RSAcogida", "name": "Red Solidaria de Acogida"}, {"verified": false, "id": "2605853700", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1104, "tweet_count": 39980, "listed_count": 84}, "username": "puerto7007", "name": "MEugeniaAlcMir \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "751387840286695424", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 508, "tweet_count": 2730, "listed_count": 0}, "username": "DiazDrocio", "name": "Roc\u00edo"}, {"verified": false, "id": "763215006007717888", "public_metrics": {"followers_count": 9198, "following_count": 630, "tweet_count": 20007, "listed_count": 14}, "location": "em uma sociedade", "username": "tralhasdojon", "name": "\u00c9 o Jon, do Tralhas do Jon!(vejam meus v\u00eddeos pls)"}, {"verified": false, "id": "1167847834177155072", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1071, "tweet_count": 39143, "listed_count": 0}, "username": "toimdonato", "name": "Toim\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\u2764"}, {"verified": false, "id": "474112042", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 499, "tweet_count": 3552, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "luis_ricciardi", "name": "Luis Ricciardi"}, {"verified": false, "id": "298335416", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 704, "tweet_count": 33562, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "vaniiCaballero", "name": "Vani Caballero"}, {"verified": false, "id": "1014200088216862721", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 417, "tweet_count": 108017, "listed_count": 1}, "username": "MUAHURMA", "name": "Matilde Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "296005286", "public_metrics": {"followers_count": 566082, "following_count": 3901, "tweet_count": 170800, "listed_count": 300}, "location": "Santiago Chile", "username": "ValdebenitoNata", "name": "Natalia Valdebenito"}, {"verified": false, "id": "1119966769999904769", "public_metrics": {"followers_count": 5834, "following_count": 891, "tweet_count": 42543, "listed_count": 22}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Sabah_Yacoubi", "name": "Sabah \u0635\u0628\u0627\u062d \u2764\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2609061654", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 465, "tweet_count": 56032, "listed_count": 0}, "location": "Bilbao", "username": "JabitxuN1", "name": "Xabier Ojanguren"}, {"verified": false, "id": "1245532302", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 866, "tweet_count": 6228, "listed_count": 78}, "location": "Basque Country", "username": "agirrecenter", "name": "Agirre Center"}, {"verified": false, "id": "898294073827753984", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 401, "tweet_count": 8380, "listed_count": 0}, "username": "MPuig67", "name": "MariaPuig67"}, {"verified": false, "id": "2714132731", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 240, "tweet_count": 34831, "listed_count": 10}, "username": "piliLaCarolina", "name": "\u00bfeso qui\u00e9n lo dice?"}, {"verified": false, "id": "605354601", "public_metrics": {"followers_count": 4698, "following_count": 4321, "tweet_count": 10723, "listed_count": 1}, "location": " Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a. ", "username": "Thanos_Marvel1", "name": "D\ud83c\udd70\ufe0fVID \u00ae\ufe0fM"}, {"verified": false, "id": "716846529877786624", "public_metrics": {"followers_count": 9773, "following_count": 1443, "tweet_count": 157067, "listed_count": 12}, "location": "est\u00e1dio nilton santos", "username": "bfrnath", "name": "nathalie carli 13"}, {"verified": false, "id": "344810959", "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 1863, "tweet_count": 155770, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lucxscarvalho", "name": "lucas"}, {"verified": false, "id": "76095598", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 394, "tweet_count": 22555, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "lis5in", "name": "Akai \u00a5"}, {"verified": false, "id": "34761081", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82568, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "username": "estelacm", "name": "Estela ChaMa"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna"}, {"verified": false, "id": "56771504", "public_metrics": {"followers_count": 6307, "following_count": 5141, "tweet_count": 45828, "listed_count": 71}, "location": "Porto Alegre, RS", "username": "AdeliSell", "name": "Adeli Sell"}, {"verified": false, "id": "446356042", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 47, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "username": "jeyla87", "name": "Jennifer Lape\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "74247208", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 2439, "tweet_count": 189543, "listed_count": 31}, "username": "lttlethings_", "name": "lara \ud83d\udc1d luto \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "104576191", "public_metrics": {"followers_count": 6504, "following_count": 4787, "tweet_count": 130708, "listed_count": 66}, "location": "Rosenheim, Alemanha", "username": "amulherqueanda", "name": "Erica Caminha"}, {"verified": false, "id": "900709177", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 768, "tweet_count": 56124, "listed_count": 6}, "location": "she/her", "username": "Yoonnserii", "name": "brubs | \ud83d\udcd6: bedwyns 6"}, {"verified": false, "id": "222159592", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 516, "tweet_count": 10866, "listed_count": 1}, "location": "Tangamandapio - M\u00e9xico ", "username": "steppenwolf2610", "name": "STEPPENWOLF"}, {"verified": true, "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "249388555", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1220, "tweet_count": 21775, "listed_count": 1}, "location": "Teres\u00f3polis / Rio de Janeiro", "username": "gutt_uds", "name": "Gustavo"}, {"verified": false, "id": "17172595", "public_metrics": {"followers_count": 4576, "following_count": 3948, "tweet_count": 26580, "listed_count": 474}, "location": "Barcelona", "username": "cristinaribas", "name": "Cristina Ribas \ud83e\udd8b\ud83d\udc20\ud83d\udc19\ud83e\udd92\ud83c\udf3f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f"}, {"verified": false, "id": "1172132304", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 98, "tweet_count": 2480, "listed_count": 0}, "username": "leocarnerodasca", "name": "leoc"}, {"verified": false, "id": "1006550105569284096", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 475, "tweet_count": 32931, "listed_count": 0}, "username": "Puseta5", "name": "Puseta"}, {"verified": false, "id": "1329643472", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 133, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}, "location": "Madrizz", "username": "GhostInside_", "name": "\u0410\u043d\u0442\u0438\u0444\u0430\u0448\u0438\u0441\u0442"}, {"verified": false, "id": "300095933", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1044, "tweet_count": 32513, "listed_count": 26}, "location": "Sevilla", "username": "2001_israel", "name": "Israel"}, {"verified": false, "id": "706124445673459713", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 36, "tweet_count": 9411, "listed_count": 0}, "username": "AmandoLago", "name": "Amando"}, {"verified": false, "id": "561512960", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2135, "tweet_count": 41590, "listed_count": 9}, "location": "Barcelona & Perpignan", "username": "MChelowsky", "name": "M. Chelowsky Stark"}, {"verified": false, "id": "64768118", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 684, "tweet_count": 224831, "listed_count": 8}, "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "username": "vladdico", "name": "Vladimir Oliveira"}, {"verified": false, "id": "2474835197", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 953, "tweet_count": 13717, "listed_count": 0}, "username": "natdeProvidence", "name": "V. Verwood"}, {"verified": false, "id": "529616261", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 429, "tweet_count": 6475, "listed_count": 14}, "location": "Vinyoles (Masies de Voltreg\u00e0)", "username": "MartaCasasCasta", "name": "MartaCasasCasta\u00f1\u00e9"}, {"verified": false, "id": "736919312431210498", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2647, "tweet_count": 195512, "listed_count": 63}, "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "username": "avelino_bego", "name": "Bego, Avelino."}, {"verified": false, "id": "2956802733", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 327, "tweet_count": 54534, "listed_count": 2}, "username": "LauZaSar", "name": "Laura Z"}, {"verified": false, "id": "48888634", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 396, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "username": "paranauebrasile", "name": "paranau\u00ea brasiles"}, {"verified": false, "id": "1151858451653566465", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 2237, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "username": "BrunoSaulo1", "name": "Bruno Saulo"}, {"verified": false, "id": "3012732394", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 5001, "tweet_count": 76194, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "luyorc4", "name": "Tavinho Cruz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "120125637", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3889, "tweet_count": 6521, "listed_count": 8}, "location": "Santos/SP", "username": "JotaBittencourt", "name": "Julinho Bittencourt"}, {"verified": false, "id": "46187399", "public_metrics": {"followers_count": 3785, "following_count": 2961, "tweet_count": 220382, "listed_count": 50}, "location": "Goi\u00e2nia/GO", "username": "PaulaBeiro", "name": "Paula"}, {"verified": false, "id": "868868370879438848", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 5059, "tweet_count": 127429, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Fnegreiros1313", "name": "Fernando Negreiros"}, {"verified": false, "id": "56607212", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 575, "tweet_count": 10775, "listed_count": 2}, "location": "Zona Norte, S\u00e3o Paulo - SP/BR", "username": "aristidesantos", "name": "Aristides MaiTReYa"}, {"verified": false, "id": "178553405", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 664, "tweet_count": 129206, "listed_count": 8}, "username": "_pedroborges_", "name": "Pedro Borges"}, {"verified": false, "id": "462895715", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 105, "tweet_count": 1283, "listed_count": 1}, "username": "suflurentineza", "name": "_"}, {"verified": false, "id": "353057761", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1116, "tweet_count": 34774, "listed_count": 13}, "username": "cartera8", "name": "cartera"}, {"verified": false, "id": "139420894", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1997, "tweet_count": 46571, "listed_count": 2}, "username": "andersonpeixe", "name": "Anderson #LulaPresidente#"}, {"verified": false, "id": "17509271", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 93, "tweet_count": 20880, "listed_count": 10}, "username": "electracine", "name": "N\u00faria \ud83d\udc08"}, {"verified": true, "id": "4226512773", "public_metrics": {"followers_count": 61569, "following_count": 1520, "tweet_count": 39289, "listed_count": 391}, "username": "Locarconio", "name": "Locas del Co\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "2844059204", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 433, "tweet_count": 998, "listed_count": 1}, "location": "Catalunha, Espanha", "username": "candidoaguer", "name": "knd"}, {"verified": false, "id": "72486193", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1702, "tweet_count": 61965, "listed_count": 51}, "location": "valladolid.spain", "username": "alboske", "name": "maria t. z."}, {"verified": false, "id": "393604664", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 166, "tweet_count": 525, "listed_count": 3}, "username": "matiasoi", "name": "matias"}, {"verified": false, "id": "180165484", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 996, "tweet_count": 118737, "listed_count": 14}, "location": "VMIN biased \u2022 jikook\ud83d\ude1a", "username": "_shishiza", "name": "narci"}, {"verified": false, "id": "65265326", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 473, "tweet_count": 50530, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "valtertonha", "name": "valter hugo tonh\u00e1"}, {"verified": false, "id": "981709382130991105", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 865, "tweet_count": 113578, "listed_count": 0}, "username": "Alcfonseca59", "name": "Andr\u00e9 Fonseca"}, {"verified": false, "id": "701467441688350720", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1181, "tweet_count": 29543, "listed_count": 2}, "username": "jalapuente57", "name": "Telera"}, {"verified": false, "id": "703572721", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 364, "tweet_count": 2181, "listed_count": 2}, "username": "Akasha59", "name": "Akasha"}, {"verified": false, "id": "271341804", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 633, "tweet_count": 10691, "listed_count": 6}, "location": "Athens", "username": "reallityes", "name": "Susana"}, {"verified": false, "id": "1171429705209139201", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 107, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}, "location": "Valladolid/Segovia", "username": "AlbaSj12", "name": "Alba San Juan"}, {"verified": false, "id": "818874385796923394", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 176, "tweet_count": 10005, "listed_count": 18}, "location": "Barcelona", "username": "desbordat", "name": "Jordi Bordes"}, {"verified": false, "id": "1071100791073763328", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1615, "tweet_count": 2798, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ViniciiusTH", "name": "Thiagoviniciius"}, {"verified": false, "id": "1106221066677039105", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 438, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "oPodaRaabiola", "name": "FURIA Brenin"}, {"verified": false, "id": "539994294", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1139, "tweet_count": 33820, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona", "username": "DomenechIrene", "name": "Irene Dom\u00e8nech"}, {"verified": false, "id": "2355222199", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1976, "tweet_count": 79965, "listed_count": 41}, "location": "MARSELLA", "username": "MontecristoCon", "name": "Conde Montecristo"}, {"verified": false, "id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "username": "elcasocom", "name": "ElCaso.com"}, {"verified": false, "id": "34146127", "public_metrics": {"followers_count": 4741, "following_count": 4986, "tweet_count": 92578, "listed_count": 42}, "location": "Brasil", "username": "JoaoCarlos2010", "name": "Jo\u00e3o Carlos #Lula13 \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2668321141", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 155, "tweet_count": 7750, "listed_count": 0}, "username": "nandabastos___", "name": "Nandita \ud83d\udc1d"}, {"verified": true, "id": "8503012", "public_metrics": {"followers_count": 9165, "following_count": 1253, "tweet_count": 19487, "listed_count": 73}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "DanielRibeiro", "name": "Daniel Ribeiro"}, {"verified": false, "id": "847325940", "public_metrics": {"followers_count": 8479, "following_count": 5819, "tweet_count": 724299, "listed_count": 575}, "location": "Madrid", "username": "guillermoesnal", "name": "Guillermo Esnal"}, {"verified": false, "id": "1078814632347910144", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 168, "tweet_count": 8696, "listed_count": 0}, "location": "Nosce Te Ipsum", "username": "Messak__", "name": "\u20a3\u0394\u039c\u0197\u01e4\u20ac\u0158\u0394\u0110\u00d8 \u039c\u0394\u01e4\u00d8"}, {"verified": false, "id": "4857616156", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 327, "tweet_count": 63497, "listed_count": 3}, "location": "Cornelia Street", "username": "gustswft", "name": "gust \u00c9 LULA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1176506850239537153", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 113, "tweet_count": 2193, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed SP Brasil ", "username": "DenizeBocchi2", "name": "Denize Bocchi"}, {"verified": false, "id": "1635573786", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 654, "tweet_count": 52760, "listed_count": 57}, "location": "Mundo Negro y Oscuro", "username": "negrabruja84", "name": "La Orientala"}, {"verified": false, "id": "627655236", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 833, "tweet_count": 43680, "listed_count": 41}, "username": "PalomoGema", "name": "rebelde"}, {"verified": false, "id": "946210183369420801", "public_metrics": {"followers_count": 8352, "following_count": 58, "tweet_count": 22209, "listed_count": 17}, "location": "Manabi, Ecuador", "username": "manabi_noticias", "name": "Manab\u00edNoticias"}, {"verified": false, "id": "151552917", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 142, "tweet_count": 3920, "listed_count": 0}, "username": "asurica", "name": "alan zu"}, {"verified": true, "id": "64798737", "public_metrics": {"followers_count": 2495021, "following_count": 1617, "tweet_count": 14795, "listed_count": 7263}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "m_ebrard", "name": "Marcelo Ebrard C."}, {"verified": false, "id": "302083539", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 876, "tweet_count": 23149, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "username": "acq_contreras", "name": "antonio contreras \ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "3882520041", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2586, "tweet_count": 61923, "listed_count": 9}, "location": "Espa\u00f1a  \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "ponzzerage", "name": "francisco\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1129504639987212289", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 37, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}, "username": "MansionWayne", "name": "Cuarentena en la Mansi\u00f3n Wayne"}, {"verified": false, "id": "709351204715929600", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 362, "tweet_count": 13745, "listed_count": 27}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "NC_CabildoGC", "name": "Nueva Canarias GC"}, {"verified": false, "id": "73176131", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 4993, "tweet_count": 113614, "listed_count": 6}, "username": "ademarjoa", "name": "AdemarJ (De \ud83c\udfe0)"}, {"verified": false, "id": "1023508209183666177", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 217, "tweet_count": 22896, "listed_count": 0}, "username": "Brisa52128192", "name": "Brisa"}, {"verified": false, "id": "887705657440444416", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1509, "tweet_count": 121841, "listed_count": 0}, "location": "Riells i Viabrea, Pa\u00efsos Catalans", "username": "huguet_gabriel", "name": "En Gabriel de Cal B\u00e9 ll*ll"}, {"verified": false, "id": "322674380", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1238, "tweet_count": 48847, "listed_count": 8}, "username": "mtntune_", "name": "Sharon"}, {"verified": false, "id": "1146114533666283522", "public_metrics": {"followers_count": 23003, "following_count": 8195, "tweet_count": 130962, "listed_count": 6}, "location": "Spark Hill,Small Heath ", "username": "AmonimoA", "name": "II\u024500"}, {"verified": false, "id": "2854946913", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 960, "tweet_count": 23214, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "junqzzzz", "name": "Junqz"}, {"verified": false, "id": "2184755390", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 2847, "tweet_count": 269678, "listed_count": 59}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "mariangelesmelc", "name": "gelimelnis\ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "1162992398290563073", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 47, "tweet_count": 3242, "listed_count": 1}, "username": "albertoerrea2", "name": "Alberto Errea"}, {"verified": false, "id": "499010391", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 358, "tweet_count": 3306, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "mag_valcarcel", "name": "mag-valc\u00e1rcel"}, {"verified": false, "id": "449231894", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 396, "tweet_count": 18059, "listed_count": 6}, "location": "Mayrit", "username": "juwgli", "name": "\ud83c\udf12julyo"}, {"verified": false, "id": "1029817697025093632", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 117, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "location": "Callosa de Segura", "username": "RebolloMora", "name": "Alejandro Rebollo"}, {"verified": false, "id": "2773456685", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 317, "tweet_count": 18583, "listed_count": 1}, "username": "agarciamartin17", "name": "Antonia"}, {"verified": false, "id": "1179424823459622917", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1664, "tweet_count": 31342, "listed_count": 0}, "location": "Gran Canaria", "username": "Santi20155914", "name": "Santi"}, {"verified": false, "id": "476889493", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 190, "tweet_count": 480, "listed_count": 0}, "username": "memoyaf", "name": "Maria Moya"}, {"verified": false, "id": "1108779995743379456", "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 4102, "tweet_count": 76702, "listed_count": 0}, "location": "Borda da Terra Plana", "username": "gugakindur", "name": "Guga\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "154337158", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 575, "tweet_count": 23419, "listed_count": 4}, "username": "edubuiu", "name": "Ano passado eu morri, esse ano eu n\u00e3o morro"}, {"verified": false, "id": "450584771", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 507, "tweet_count": 4588, "listed_count": 6}, "location": "Barcelona", "username": "lgasull", "name": "Lid\u00f3n Gasull"}, {"verified": false, "id": "395851676", "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 0, "tweet_count": 40517, "listed_count": 14}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "nereamadriz", "name": "Nereamad \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1193694522846457858", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 30, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "location": "MUNDO DE MIERDA", "username": "veramalena7", "name": "mxlev3ra_"}, {"verified": false, "id": "71229548", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1310, "tweet_count": 20663, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "username": "InfernCatala", "name": "Siro Perales"}, {"verified": false, "id": "863062104886173698", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 15, "tweet_count": 11584, "listed_count": 9}, "username": "AnonymousPink0", "name": "Anonymous Pink"}, {"verified": false, "id": "882656759403380736", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 165, "tweet_count": 2574, "listed_count": 0}, "username": "07Fabigxmes", "name": "fabianperez"}, {"verified": false, "id": "204340951", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1061, "tweet_count": 14489, "listed_count": 6}, "location": "Euskal Herria", "username": "EisAmazabal", "name": "Estitxu #AskeIzatekoJaioa"}, {"verified": false, "id": "1124746653121032194", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1401, "tweet_count": 64131, "listed_count": 48}, "location": "\u3164\n\u3164\u3164\u00a0\u00a0     \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u7eeb  \u6597  \u6211  \u7684 ", "username": "idiainceI", "name": "deslog"}, {"verified": false, "id": "772332384", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1179, "tweet_count": 6260, "listed_count": 10}, "location": "Florida, USA", "username": "Fatialcuadrado", "name": "F\u00e1tima"}, {"verified": false, "id": "110248323", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 1974, "tweet_count": 479663, "listed_count": 42}, "location": "Salvador, BA, Brasil", "username": "carbonarios", "name": "FANTASMA COMUNISTA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "982252409224282113", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 82, "tweet_count": 1934, "listed_count": 0}, "username": "DinizIvanilde", "name": "Ivanilde Silva Diniz"}, {"verified": true, "id": "14505497", "public_metrics": {"followers_count": 23192, "following_count": 7965, "tweet_count": 138997, "listed_count": 294}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "emiliomoreno", "name": "Em\u00edlio Moreno"}, {"verified": false, "id": "749277319", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 3804, "tweet_count": 5653, "listed_count": 3}, "location": "Euskal Errepublikak", "username": "eskribaua", "name": "eskribaua"}, {"verified": true, "id": "124172948", "public_metrics": {"followers_count": 7539641, "following_count": 200, "tweet_count": 6315486, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela", "username": "la_patilla", "name": "La Patilla"}, {"verified": false, "id": "4138650220", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1068, "tweet_count": 140193, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ullacarioca", "name": "Claudia Dutra\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "102505949", "public_metrics": {"followers_count": 15256, "following_count": 5688, "tweet_count": 38814, "listed_count": 23}, "username": "AndreiaBizzo", "name": "Andreia \ud83c\udf65"}, {"verified": false, "id": "235349318", "public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 3797, "tweet_count": 495607, "listed_count": 149}, "username": "angsimpa", "name": "\u03b2\u0394\u0158\u03b2\u0394\u0158\u039e\u0394\u0147"}, {"verified": false, "id": "911148092589780992", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1501, "tweet_count": 54883, "listed_count": 0}, "username": "Flip04169275", "name": "Flip"}, {"verified": false, "id": "1520651402", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 5197, "tweet_count": 156255, "listed_count": 43}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AzoteCasta", "name": "L. Curiel"}, {"verified": false, "id": "917792635439415297", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1388, "tweet_count": 47005, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Ara__Connor", "name": "Ara Connor \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "224074203", "public_metrics": {"followers_count": 91799, "following_count": 3515, "tweet_count": 31504, "listed_count": 623}, "location": "Region de Murcia, Espa\u00f1a", "username": "TeoGarciaEgea", "name": "Teodoro Garc\u00eda Egea"}, {"verified": false, "id": "499158711", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 196, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "username": "Paispaola", "name": "Sandy"}, {"verified": false, "id": "482278636", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 2515, "tweet_count": 5632, "listed_count": 56}, "username": "ElisendaColell", "name": "Elisenda Colell"}, {"verified": false, "id": "1117100572048539648", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 319, "tweet_count": 1438, "listed_count": 3}, "username": "EquoLaZubia", "name": "Equo Verdes La Zubia \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "3964851203", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1572, "tweet_count": 20349, "listed_count": 45}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "alemo781", "name": "Conlacomidanosejuega"}, {"verified": false, "id": "1098625626", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 305, "tweet_count": 3218, "listed_count": 0}, "location": "Ir\u00fan ", "username": "IuleneYanci", "name": "Iulene\ud83d\udc94"}, {"verified": false, "id": "60748463", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 298, "tweet_count": 12708, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_ribeiroleo", "name": "Leo R."}, {"verified": false, "id": "970403786", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 318, "tweet_count": 13844, "listed_count": 0}, "username": "Gabriusal", "name": "S-pain"}, {"verified": false, "id": "2238992088", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 2015, "tweet_count": 14932, "listed_count": 24}, "location": "Islas Canarias / Barcelona", "username": "griselg3", "name": "Grisel Garc\u00eda Arq."}, {"verified": false, "id": "2650469474", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 0, "tweet_count": 22616, "listed_count": 1}, "username": "ornitoleg", "name": "Ornit\u00f2leg"}, {"verified": false, "id": "903293868782833667", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 894, "tweet_count": 1535, "listed_count": 0}, "username": "SusanaNez11", "name": "Susana N\u00fa\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "154211604", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 458, "tweet_count": 31023, "listed_count": 3}, "username": "_whoislori", "name": "lori \u2728\ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "851449339", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 113, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "username": "mdiaz_04", "name": "M\u00f3nica D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "204842728", "public_metrics": {"followers_count": 39051, "following_count": 1677, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mdenser", "name": "marcia denser"}, {"verified": false, "id": "1012185965409062912", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 186, "tweet_count": 9531, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "baby_yazlo", "name": "misterioso alguien"}, {"verified": false, "id": "2960307909", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 531, "tweet_count": 82429, "listed_count": 7}, "username": "colladov61", "name": "Carmen Collado Velas"}, {"verified": false, "id": "917436143217664002", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 515, "tweet_count": 181353, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "msol9999", "name": "Marisol"}, {"verified": false, "id": "90749356", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 939, "tweet_count": 14269, "listed_count": 1}, "location": "Ouro Preto, Brasil", "username": "talvezeunude", "name": "J\u00e9ssica"}, {"verified": false, "id": "737203171811045377", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 90, "tweet_count": 13428, "listed_count": 1}, "username": "godaaaaard", "name": "YOVNG LUC GODARD"}, {"verified": false, "id": "2735518655", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1959, "tweet_count": 97815, "listed_count": 2}, "username": "aristipo60", "name": "Vicenta"}, {"verified": false, "id": "252739839", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 381, "tweet_count": 49979, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "joaumago", "name": "Jorge Gon\u00e7alves"}, {"verified": false, "id": "844938479897362433", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 65, "tweet_count": 40072, "listed_count": 0}, "username": "arequian", "name": "arequian"}, {"verified": false, "id": "966359524041994242", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 184, "tweet_count": 14466, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "username": "Mayer14109327", "name": "Mayer"}, {"verified": false, "id": "1120492446906036224", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 314, "tweet_count": 2510, "listed_count": 2}, "location": "chorando em paris", "username": "theevanooren", "name": "\ud835\ude40\ud835\ude6b\ud835\ude56 \ud835\ude5e\ud835\ude63 \ud835\ude68\ud835\ude6a\ud835\ude58\ud835\ude5d \ud835\ude56 \ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68"}, {"verified": false, "id": "929885761", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1100, "tweet_count": 74604, "listed_count": 5}, "username": "peteryjuan4", "name": "Lilo was the true millennial bitch"}, {"verified": false, "id": "3192562641", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1433, "tweet_count": 88482, "listed_count": 0}, "username": "johnlopezfoto", "name": "Bauser"}, {"verified": false, "id": "320368915", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 152, "tweet_count": 72954, "listed_count": 4}, "username": "italrestauri", "name": "ital restauri"}, {"verified": false, "id": "778637534", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 178, "tweet_count": 10337, "listed_count": 1}, "username": "oo_rios", "name": "juani \ud83c\udf3e"}, {"verified": false, "id": "1136395204636925954", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 225, "tweet_count": 3586, "listed_count": 0}, "location": "no v\u00e1cuo espacial", "username": "nareknan", "name": "@Aakheron?"}, {"verified": false, "id": "168642662", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1906, "tweet_count": 7606, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona", "username": "limonetty", "name": "Limonetty ||*||"}, {"verified": false, "id": "76111992", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 585, "tweet_count": 99445, "listed_count": 2}, "location": "Guayaquil", "username": "andybarahona", "name": "Andres Barahona"}, {"verified": true, "id": "47384568", "public_metrics": {"followers_count": 633348, "following_count": 469, "tweet_count": 117602, "listed_count": 1618}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "revistavistazo", "name": "Revista Vistazo"}, {"verified": false, "id": "1077318527516839936", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 350, "tweet_count": 9217, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, DF ", "username": "elton_flx", "name": "\u274e INCELton \u274e\ud83c\udfae\ud83c\uddfb\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1179107419932286982", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 325, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "username": "Sensi68615226", "name": "Sensi"}, {"verified": false, "id": "197916301", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 61, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "location": "CERRO DE PASCO  ", "username": "yerko125", "name": "ERNESTO ESPIRITU M."}, {"verified": false, "id": "836221851600830464", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}, "username": "Carlos18015733", "name": "Carlos Carranza"}, {"verified": false, "id": "889308752", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 175, "tweet_count": 51053, "listed_count": 4}, "location": "he/she", "username": "PeroxideBlue", "name": "eroski supermercados my beloved"}, {"verified": false, "id": "781114488527421440", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 722, "tweet_count": 16962, "listed_count": 3}, "location": "Galicia / Madrid", "username": "whitelizzz", "name": "whiteliz / Tecknoel-zuga"}, {"verified": false, "id": "1910245902", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 215, "tweet_count": 21751, "listed_count": 0}, "location": "Castelldefels, Espa\u00f1a", "username": "14Analuque", "name": "ANA LUQUE CACERES"}, {"verified": false, "id": "1180545766974205953", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1120, "tweet_count": 3175, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Andres29166032", "name": "Sin nombre3\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "250668025", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 295, "tweet_count": 38554, "listed_count": 16}, "location": "Tenerife", "username": "orodrigue1", "name": "Olga Rodr\u00edguez Brito"}, {"verified": false, "id": "980335816307363841", "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 121, "tweet_count": 14482, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "username": "enjoyeverybeer", "name": "-"}, {"verified": false, "id": "507672933", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 241, "tweet_count": 1249, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vinslc", "name": "Rayotta"}, {"verified": false, "id": "921058280776126464", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 248, "tweet_count": 5328, "listed_count": 0}, "username": "MateusBuares", "name": "Charity"}, {"verified": false, "id": "885837254396137473", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 312, "tweet_count": 4729, "listed_count": 0}, "username": "Hirune71099970", "name": "Hirune"}, {"verified": false, "id": "970008308856885253", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 44, "tweet_count": 1604, "listed_count": 0}, "username": "tristepaulatina", "name": "anah\u00ed"}, {"verified": false, "id": "1029880008947499008", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 3559, "tweet_count": 182305, "listed_count": 21}, "location": "gigi\ud83d\udcab", "username": "aftrglwinter", "name": "luh\ud83d\udd70 MAXIDENT"}, {"verified": false, "id": "118843904", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 246, "tweet_count": 28067, "listed_count": 2}, "username": "jmmjouroboros", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "1208392890", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 3027, "tweet_count": 34442, "listed_count": 1}, "location": "London, England", "username": "_neus_n", "name": "_neus_n \ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "1439733991", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 425, "tweet_count": 13614, "listed_count": 13}, "username": "___wio", "name": "L\u00faa"}, {"verified": false, "id": "2350611307", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 810, "tweet_count": 29606, "listed_count": 1}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "1Cr0w", "name": "Valent\u00edn L\u00f3pez \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "999850955960193024", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 258, "tweet_count": 1713, "listed_count": 1}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "thmora_", "name": "Thomas"}, {"verified": false, "id": "906375637316755456", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 569, "tweet_count": 47212, "listed_count": 13}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "Chocochuy88", "name": "Fran\u00e7ois G\u00f6tterd\u00e4mmerung"}, {"verified": false, "id": "1005155561313308672", "public_metrics": {"followers_count": 43575, "following_count": 29158, "tweet_count": 75840, "listed_count": 94}, "username": "JJDiazMachuca", "name": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "935231846186614784", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 623, "tweet_count": 37829, "listed_count": 0}, "username": "hugo_ortiz_7", "name": "Hugo S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "797106241", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 498, "tweet_count": 137372, "listed_count": 29}, "location": "C\u00e1diz \u2600\ufe0f", "username": "JonyLetran", "name": "Jony Letr\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "168006724", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 107, "tweet_count": 24502, "listed_count": 1}, "location": "Puerto Varas,  Chile", "username": "servaf", "name": "Sergio Vasquez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "103899141", "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 2253, "tweet_count": 101798, "listed_count": 17}, "location": " Sur de Chile", "username": "Vale_A_Vale", "name": "Vale \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "470139313", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 530, "tweet_count": 16260, "listed_count": 1}, "username": "CarmenQuintani1", "name": "Carmen"}, {"verified": false, "id": "7641592", "public_metrics": {"followers_count": 8929, "following_count": 9304, "tweet_count": 140465, "listed_count": 18}, "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "username": "alzuhira", "name": "Lilu\ud83d\udd3b\ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1402122128", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 1475, "tweet_count": 89369, "listed_count": 25}, "username": "Soooraayaa", "name": "Soraya"}, {"verified": false, "id": "317031056", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 262, "tweet_count": 12577, "listed_count": 0}, "location": "Canarias", "username": "Rosyftv", "name": "Rosa Jiche \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1141491021500624897", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 734, "tweet_count": 97078, "listed_count": 3}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "LadyKatSwift", "name": "Fefer Featherington"}, {"verified": false, "id": "1177631511534870530", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 279, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}, "username": "Roser28822761", "name": "Roser"}, {"verified": false, "id": "361410007", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1111, "tweet_count": 26119, "listed_count": 20}, "username": "aller_ana", "name": "Ana Su\u00e1rez Aller"}, {"verified": false, "id": "871881894580953088", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 68, "tweet_count": 26483, "listed_count": 5}, "location": "Anya Taylor-Joy Fan Account", "username": "DanganDxny", "name": "\u06de Dany Komaeda \u06de"}, {"verified": false, "id": "4004369489", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 66, "tweet_count": 3289, "listed_count": 0}, "username": "beamatilla", "name": "Beatriz Matilla"}, {"verified": false, "id": "3029168426", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 471, "tweet_count": 7178, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Ixtepec, Oaxaca", "username": "zgorostizaga", "name": "Zaloa Gorostizaga"}, {"verified": false, "id": "213687487", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 344, "tweet_count": 2278, "listed_count": 8}, "username": "airuaz", "name": "ainhoa"}, {"verified": false, "id": "454531540", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 63, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "location": "Alvorada RS", "username": "ClaudiaaBonetti", "name": "claudia madruga"}, {"verified": false, "id": "1187574497777537024", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "username": "Sandro29013975", "name": "Sandro"}, {"verified": true, "id": "1054172393466486789", "public_metrics": {"followers_count": 964914, "following_count": 62, "tweet_count": 4882, "listed_count": 159}, "location": "Brasil", "username": "FreeFireBR", "name": "Garena Free Fire Brasil"}, {"verified": false, "id": "97509928", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 509, "tweet_count": 45404, "listed_count": 2}, "location": "cyber web", "username": "mthsrodrigues", "name": "Herrscher of Human : Ego"}, {"verified": false, "id": "478936908", "public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 1559, "tweet_count": 14849, "listed_count": 66}, "location": "Bilbao", "username": "GessamiForner", "name": "Gessam\u00ed Forner"}, {"verified": false, "id": "65986606", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 312, "tweet_count": 5276, "listed_count": 3}, "location": "Chapec\u00f3", "username": "luhlevandoski", "name": "teucubosta"}, {"verified": false, "id": "931202619745492992", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 3301, "tweet_count": 29083, "listed_count": 11}, "location": "\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\udea1\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude95", "username": "arstarry", "name": "\u1d00\u0280\u026a \u2620 JAEBEOOOMMMMMM"}, {"verified": false, "id": "2328994337", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 300, "tweet_count": 12239, "listed_count": 3}, "location": "Tui, Spain", "username": "alejandrovv2000", "name": "Alex"}, {"verified": false, "id": "810733756290072576", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 88, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lipe_vbb", "name": "Lipe"}, {"verified": false, "id": "3984732323", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 474, "tweet_count": 4279, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "gbgomes7", "name": "gB"}, {"verified": false, "id": "456103920", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1968, "tweet_count": 2177, "listed_count": 2}, "username": "gelutxap", "name": "gela"}, {"verified": false, "id": "224671429", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 383, "tweet_count": 7873, "listed_count": 5}, "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "username": "oriolrocosa", "name": "Oriol Rocosa"}, {"verified": false, "id": "3158188429", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 250, "tweet_count": 36446, "listed_count": 6}, "location": "marvel studios", "username": "spiderjuu", "name": "ju"}, {"verified": false, "id": "264470798", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 402, "tweet_count": 18998, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "username": "GemmaLanau", "name": "Gema Lanau \ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "2939383917", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1574, "tweet_count": 52029, "listed_count": 1}, "location": "Castellon, Spain", "username": "Bego_Bedrina", "name": "Bego Paquipalla"}, {"verified": false, "id": "441307459", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 681, "tweet_count": 49770, "listed_count": 6}, "location": "italia", "username": "valevale1977", "name": "Carrie1977\ud83d\udc1e"}, {"verified": false, "id": "53519151", "public_metrics": {"followers_count": 307079, "following_count": 275, "tweet_count": 444086, "listed_count": 802}, "location": "Honduras", "username": "LaTribunahn", "name": "Diario La Tribuna"}, {"verified": false, "id": "579830404", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 622, "tweet_count": 12788, "listed_count": 3}, "username": "jotaerrequeerre", "name": "Jota \u0404rre"}, {"verified": false, "id": "2470244446", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 2263, "tweet_count": 711, "listed_count": 1}, "username": "PeracaulaMonica", "name": "monica peracaula"}, {"verified": false, "id": "1191702813153382400", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 71, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "username": "Pochoco10", "name": "Elreydelacomedia"}, {"verified": false, "id": "108049665", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1274, "tweet_count": 56549, "listed_count": 19}, "location": "Marramiau, Catland", "username": "melopeya", "name": "Melopeya Marmotil"}, {"verified": false, "id": "1184548760224964608", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1656, "tweet_count": 5031, "listed_count": 1}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "blumon9", "name": "blumon"}, {"verified": false, "id": "973706854021914624", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 890, "tweet_count": 956, "listed_count": 5}, "location": "Gan\u00edmedes, J\u00fapiter", "username": "neusarnal", "name": "Neus Arnal"}, {"verified": false, "id": "614471215", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1977, "tweet_count": 10243, "listed_count": 5}, "location": "Getafe, Spain", "username": "MikeMoulin", "name": "Kike Moulin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "4286934677", "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 6131, "tweet_count": 68257, "listed_count": 19}, "username": "Karlostentador", "name": "Karlos\u2618\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "239556792", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 660, "tweet_count": 14547, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "pao_ibarraaguer", "name": "Pao Ibarra"}, {"verified": false, "id": "145602216", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 253, "tweet_count": 277, "listed_count": 7}, "location": "Nomad", "username": "IrisRangil", "name": "Iris Rangil"}, {"verified": false, "id": "2699462461", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1244, "tweet_count": 17727, "listed_count": 0}, "location": "wonderland or neverland", "username": "ginnylss", "name": "ginny"}, {"verified": false, "id": "770793961464205312", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 474, "tweet_count": 44759, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "sabribrugada_", "name": "Sabri\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1131634709019156480", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 356, "tweet_count": 3551, "listed_count": 0}, "username": "aidagrossi", "name": "AidaGrossi_UHP"}, {"verified": false, "id": "815981822249144323", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2189, "tweet_count": 47641, "listed_count": 18}, "location": "\ud83c\udfe0=\u2764 |\ud83d\udcda", "username": "rebelkhalessi", "name": "blue let \u2074\u2074|\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1335308358", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2575, "tweet_count": 30597, "listed_count": 1}, "location": "insuport\u00e1veland", "username": "eatsheeran", "name": "q???"}, {"verified": false, "id": "1189208582501421056", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 58, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "username": "BrunaFe69433527", "name": "Bruna Ferreira"}, {"verified": false, "id": "1002168767244316674", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 513, "tweet_count": 17821, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ffcmaridarkoff", "name": "Maril\u00fa"}, {"verified": false, "id": "431148867", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 335, "tweet_count": 20767, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "ClariPrat", "name": "Clariana Prat"}, {"verified": false, "id": "4917928162", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 414, "tweet_count": 13946, "listed_count": 0}, "location": "Rada Tilly, Argentina", "username": "aldana_todoroff", "name": "Aldi"}, {"verified": false, "id": "1113992507459821569", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 159, "tweet_count": 7862, "listed_count": 0}, "username": "eu_emll", "name": "infelizmente \ud83d\udcf7"}, {"verified": false, "id": "718540343847886849", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 335, "tweet_count": 5035, "listed_count": 3}, "username": "borino_ros", "name": "Francesc Lillo Colomar"}, {"verified": false, "id": "808553863", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 877, "tweet_count": 16612, "listed_count": 2}, "location": "Rojales Vega Baja", "username": "Monyorock", "name": "Monyorock"}, {"verified": false, "id": "1142918101639532550", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 451, "tweet_count": 4285, "listed_count": 1}, "username": "GwfhRenmar", "name": "renmar"}, {"verified": false, "id": "169510626", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 4400, "tweet_count": 27769, "listed_count": 27}, "username": "Lu16039Luludim", "name": "Lu16039"}, {"verified": false, "id": "1033566829", "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 315, "tweet_count": 114423, "listed_count": 162}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "clawdiamann", "name": "Annie Hall #Spexit#\u262d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1154527447766962176", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 655, "tweet_count": 8634, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "pakezno", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd8f\ud835\udd94 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Espexit"}, {"verified": false, "id": "697617213579141121", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "location": "Citizen of the world", "username": "PedManes", "name": "Mate in two!"}, {"verified": true, "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311673, "following_count": 4038, "tweet_count": 161133, "listed_count": 2525}, "username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch"}, {"verified": false, "id": "2401689349", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 706, "tweet_count": 32111, "listed_count": 0}, "username": "IreneRos7", "name": "la Catalaneta"}, {"verified": false, "id": "752243469704388608", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1269, "tweet_count": 24686, "listed_count": 2}, "username": "LadyGillette", "name": "Lady Gillette"}, {"verified": false, "id": "908653450099150848", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 307, "tweet_count": 120962, "listed_count": 1}, "username": "Canego1940", "name": "Canego"}, {"verified": false, "id": "106198345", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1929, "tweet_count": 15423, "listed_count": 9}, "location": "A Coru\u00f1a, Galicza", "username": "lumova", "name": "Lucas Moris \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "124118523", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1733, "tweet_count": 13833, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona", "username": "pablixuskin", "name": "Pablo \u5ca9"}, {"verified": false, "id": "3424156378", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1393, "tweet_count": 25616, "listed_count": 0}, "username": "J_Garabito", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Juan Garabito\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1370701010", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 852, "tweet_count": 31342, "listed_count": 4}, "username": "hombre_perplejo", "name": "hombre perplejo"}, {"verified": false, "id": "739216919614660608", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 147, "tweet_count": 5863, "listed_count": 0}, "username": "xaviob7", "name": "Blanco"}, {"verified": false, "id": "729373904867864576", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 477, "tweet_count": 1886, "listed_count": 1}, "username": "sheepsencounter", "name": "In The Morning"}, {"verified": false, "id": "302252869", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 544, "tweet_count": 4035, "listed_count": 0}, "username": "LuisaCinta", "name": "Luisa Cinta"}, {"verified": false, "id": "458305914", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 908, "tweet_count": 14708, "listed_count": 4}, "location": "Andorra la Vella, Andorra", "username": "Ion1979", "name": "Ion"}, {"verified": false, "id": "300254752", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 2833, "tweet_count": 19271, "listed_count": 12}, "location": "Anhelos...", "username": "VecinaCombativa", "name": "NADIE"}, {"verified": false, "id": "298414946", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 398, "tweet_count": 12694, "listed_count": 2}, "location": "En la p\u00fablica.", "username": "AlbertGorovitz", "name": "Instinto B\u00e1sico"}, {"verified": false, "id": "825071662991286277", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 344, "tweet_count": 11916, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "mardm70", "name": "Mar70"}, {"verified": false, "id": "3094096073", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 772, "tweet_count": 499, "listed_count": 2}, "username": "MaresiaSilvia", "name": "Silvia Mares\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1415507102", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 2118, "tweet_count": 68896, "listed_count": 45}, "location": "Ceuta", "username": "TodoEsPolitic", "name": "#FronteraSurCeutaMigra\u267f"}, {"verified": false, "id": "368948941", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1385, "tweet_count": 66787, "listed_count": 27}, "location": "el Palau d'Anglesola, Cataluny", "username": "joel_felip", "name": "Joel Felip \ud83c\udff3\ufe0f \ud83c\udf97 #JoSocCDR \u270a"}, {"verified": false, "id": "914559736460267521", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 2314, "tweet_count": 176273, "listed_count": 2}, "username": "Postveritatum", "name": "RosRa"}, {"verified": false, "id": "930780219417427969", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 462, "tweet_count": 3806, "listed_count": 0}, "location": "Catalu\u00d1a, Espa\u00d1a", "username": "ticopxopin", "name": "Ticop Xopin"}, {"verified": false, "id": "1171887763798528008", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 291, "tweet_count": 10255, "listed_count": 16}, "location": "Arrecife", "username": "DiariodeCAN", "name": "Diario de Canarias"}, {"verified": false, "id": "1005236617064435719", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 273, "tweet_count": 73638, "listed_count": 17}, "location": "\u1d0b\u1d00\u1d07\u0280 \u1d0d\u1d0f\u0280\u029c\u1d07\u0274", "username": "al_blackdale", "name": "\ud835\udd16\ud835\udd2d\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd28\ud835\udd36 \u00c1lvaro \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u2297"}, {"verified": false, "id": "3279014077", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 3, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "username": "barbarasgordon", "name": "media acc"}, {"verified": false, "id": "286063532", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 316, "tweet_count": 105856, "listed_count": 6}, "location": "Catalunya", "username": "maius2", "name": "majes\u00fas #amnistiaillibertat"}, {"verified": false, "id": "724211486143463424", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 80, "tweet_count": 4032, "listed_count": 0}, "username": "LavaGirlandre", "name": "andre\ud83d\udc22"}, {"verified": false, "id": "311942281", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 2693, "tweet_count": 9060, "listed_count": 4}, "location": "La Ribera, la Safor i la Plana", "username": "Vperz_", "name": "Ver\u00f3nica P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "1073425839352672256", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 642, "tweet_count": 7230, "listed_count": 0}, "location": "En dictadura ", "username": "Nico_Ferrer9", "name": "Nicolas Ferrer"}, {"verified": false, "id": "755661752", "public_metrics": {"followers_count": 11236, "following_count": 2263, "tweet_count": 81164, "listed_count": 35}, "location": "Bilbao", "username": "andoniiivm", "name": "ANDONI"}, {"verified": false, "id": "2303692466", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 384, "tweet_count": 12135, "listed_count": 11}, "username": "monisor2014", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Monedero"}, {"verified": false, "id": "505334206", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 854, "tweet_count": 66234, "listed_count": 75}, "location": "Paris", "username": "FrancoiseHaas", "name": "Fran\u00e7oise Haas Orpheline Covid19 vaccin\u00e9e + masque"}, {"verified": false, "id": "398836546", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 904, "tweet_count": 11839, "listed_count": 83}, "username": "emmenoppe", "name": "emmenoppe"}, {"verified": false, "id": "175933707", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 3456, "tweet_count": 307902, "listed_count": 51}, "username": "Lady_Fabi", "name": "Fabiola Gonz\u00e1lez O. \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "593686701", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 601, "tweet_count": 75903, "listed_count": 67}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "leticiazoetes", "name": "La\u00ebtitia"}, {"verified": false, "id": "2326233494", "public_metrics": {"followers_count": 8532, "following_count": 637, "tweet_count": 20850, "listed_count": 8}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "enunaserie", "name": "enunaserie"}, {"verified": false, "id": "887581117", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1006, "tweet_count": 61640, "listed_count": 17}, "location": "Madrid", "username": "ArantzaMaira", "name": "Arantza \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "967062796268646400", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2364, "tweet_count": 27670, "listed_count": 1}, "location": "L'Hospi\ud83e\udd18\ud83d\udc9c Bcn ~ CAT ~ GAIA", "username": "MonWoW_", "name": "MoM~WoW"}, {"verified": false, "id": "1132376425380687872", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1527, "tweet_count": 43194, "listed_count": 0}, "location": "En mi cama \ud83d\ude14\ud83c\udf42", "username": "Lucy_Forever24", "name": "Lucy a vuelto uwu"}, {"verified": false, "id": "928209687446769669", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1259, "tweet_count": 16906, "listed_count": 0}, "username": "Jordi_Mags", "name": "Barrufant el Seny"}, {"verified": false, "id": "1657762339", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1043, "tweet_count": 49753, "listed_count": 3}, "location": "Lituania", "username": "Lanaismyume", "name": "\u041f\u0438\u0435\u043f- la D\u017eeko fan"}, {"verified": false, "id": "1078052114423824385", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 312, "tweet_count": 5442, "listed_count": 1}, "username": "zaaawya", "name": "ikram"}, {"verified": false, "id": "2424872272", "public_metrics": {"followers_count": 32276, "following_count": 1393, "tweet_count": 14562, "listed_count": 4}, "location": "Resistencia, Argentina", "username": "pauldelon14", "name": "Don Nariz"}, {"verified": false, "id": "922100153045143553", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1420, "tweet_count": 232715, "listed_count": 1}, "username": "Tcom_g", "name": "Tcom"}, {"verified": false, "id": "208695951", "public_metrics": {"followers_count": 19056, "following_count": 6080, "tweet_count": 449461, "listed_count": 94}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "rennoaltocampoo", "name": "Enrique G.Pelayo"}, {"verified": false, "id": "778681527609663488", "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 1093, "tweet_count": 40919, "listed_count": 0}, "username": "pitocoingryd", "name": "Ingryd G"}, {"verified": false, "id": "973100048182579200", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1799, "tweet_count": 29904, "listed_count": 2}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e1", "username": "Miguelcanetfeme", "name": "Miguel Canet"}, {"verified": false, "id": "234545834", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 470, "tweet_count": 14415, "listed_count": 1}, "location": "Lima", "username": "cpena79pe", "name": "Carla Pe\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "65541570", "public_metrics": {"followers_count": 45616, "following_count": 510, "tweet_count": 7820, "listed_count": 240}, "location": "Huaraz, Peru", "username": "FredyOtarola", "name": "Fredy Ot\u00e1rola"}, {"verified": false, "id": "308549794", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1243, "tweet_count": 169412, "listed_count": 18}, "location": "\u03b1\u03c1\u03b3\u03bf \u0399\u0399", "username": "GemiditosWho", "name": "babi"}, {"verified": false, "id": "476831845", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 878, "tweet_count": 2330, "listed_count": 22}, "location": "Spain", "username": "AlianzaDolor", "name": "Alianzacontraeldolor"}, {"verified": false, "id": "924101977", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 2188, "tweet_count": 53797, "listed_count": 19}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "guinea16", "name": "Emilia EstebanGuinea"}, {"verified": false, "id": "953753166511734792", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 91, "tweet_count": 3685, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ssofiadubini", "name": "so"}, {"verified": false, "id": "809217046772928513", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 638, "tweet_count": 13720, "listed_count": 3}, "location": "Petr\u00f3polis", "username": "carol_maestrini", "name": "O Aleat\u00f3rio Mundo de Carol \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfb6\ud83e\udd95"}, {"verified": false, "id": "303147789", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 1965, "tweet_count": 44912, "listed_count": 48}, "location": "Asturies", "username": "NasturianuMeyor", "name": "N'asturianu Meyor"}, {"verified": false, "id": "340014772", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 931, "tweet_count": 143599, "listed_count": 45}, "username": "MRios5", "name": "M.Rios"}, {"verified": false, "id": "928488836", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 273, "tweet_count": 8574, "listed_count": 0}, "location": "\u65e5\u672c", "username": "luanelyra", "name": "lyra"}, {"verified": false, "id": "400400259", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 183, "tweet_count": 18199, "listed_count": 2}, "username": "EnnHate", "name": "Enn"}, {"verified": false, "id": "989962187342049285", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1321, "tweet_count": 10609, "listed_count": 0}, "location": "Sol  ", "username": "byGarraCharrua", "name": "\ud83d\udd0a\ud83d\udc7d\ud83d\udd6a\ud83d\udcf7\ud83c\udd59\ud83c\udd5c\ud83c\udd51"}, {"verified": false, "id": "862714462280830976", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 157, "tweet_count": 2077, "listed_count": 0}, "username": "badlaurahere", "name": "Laura"}, {"verified": false, "id": "1152229473816911879", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1070, "tweet_count": 18680, "listed_count": 0}, "username": "2410s4m3sm09898", "name": "Skol Puro Mal #TWDforever"}], "places": [{"full_name": "Scisciano, Campania", "id": "9aaa1ade96008eeb"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "Tarauac\u00e1, Brasil", "id": "0ab89ad65ef6e14e"}, {"full_name": "Chapec\u00f3, Brasil", "id": "84f19b30bbc69b59"}], "tweets": [{"text": "@Sara_Spitali Finora questo ci resta Sara.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194334477998272512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sara_Spitali", "id": "419375634"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:21:43.000Z", "author_id": "3154530838", "in_reply_to_user_id": "419375634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194334002796285958"}], "id": "1194334477998272512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}]}, "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "author_id": "137831966", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "id": "1194164092862423046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"], "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "author_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "id": "1194329465264001024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0tm8mabHrT", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/migr\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/v3Vjc18E0I", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1194333791654961152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v3Vjc18E0I", "media_key": "3_1194329486407258112"}]}, "text": "Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de edad https://t.co/0tm8mabHrT https://t.co/v3Vjc18E0I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333791654961152"], "created_at": "2019-11-12T19:19:00.000Z", "author_id": "535707261", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "id": "1194333791654961152"}, {"text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "author_id": "14525982", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "id": "1194209986471182337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Noblat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "text": "@BlogdoNoblat Allende  n\u00e3o se matou, Noblat. Foi morto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194327732282261505"], "created_at": "2019-11-12T18:54:55.000Z", "author_id": "963216666", "in_reply_to_user_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194099328148811780"}], "id": "1194327732282261505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.6697, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 187, "end": 196, "username": "SEDENAmx", "id": "121165363"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DudaSeria"}]}, "text": "#DudaSeria\n\n\u00bfDebe el Presidente @lopezobrador_ volar en l\u00edneas comerciales, o debe usar los aviones de la Fuerza A\u00e9rea, como el que trajo a Evo a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd?\n\nYo creo que debe usar los de @SEDENAmx por seguridad \u00bfustedes qu\u00e9 opinan? \ud83e\udd14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194267293112557568"], "created_at": "2019-11-12T14:54:45.000Z", "author_id": "1518257778", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 224, "like_count": 620, "quote_count": 51}, "id": "1194267293112557568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4637, "type": "Person", "normalized_text": "Chayo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "realsennin", "id": "292452790"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "elmasnica33", "id": "955153598354214912"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "EdnPastora", "id": "1033835158980489227"}]}, "text": "@realsennin @elmasnica33 La cago @EdnPastora ya la Chayo le puso precio a su cabeza", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327242534465536"], "created_at": "2019-11-12T18:52:58.000Z", "author_id": "1021838818230628352", "in_reply_to_user_id": "292452790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194258355231109122"}], "id": "1194327242534465536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Aq26EOuBEK", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/Aq26EOuBEK v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194229928969019392"], "created_at": "2019-11-12T12:26:17.000Z", "author_id": "18447733", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194229928969019392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}]}, "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "author_id": "107153756", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "id": "1193987375900307456"}, {"text": "Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. https://t.co/Z0EPOoSfOG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194322701546086402"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Z0EPOoSfOG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:34:56.000Z", "author_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 5, "like_count": 127, "quote_count": 12}, "id": "1194322701546086402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oVKp8wnD1t", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953", "display_url": "twitter.com/MarcioR_Silva/\u2026"}]}, "text": "S\u00f3 ele o cachorro e DEUS. Claro que o Deus dele tinha q ajudar a matar !!! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/oVKp8wnD1t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194306280992727040"], "created_at": "2019-11-12T17:29:41.000Z", "author_id": "78473551", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 226, "like_count": 3107, "quote_count": 148}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194252023333629953"}], "id": "1194306280992727040"}, {"text": "Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza que se suicidan porque son expulsados de los centros, menores que se suicidan por la violencia que viven estando tutelados. \nhttps://t.co/pDta0VgMau", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194203229808209921"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/pDta0VgMau", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}, "created_at": "2019-11-12T10:40:11.000Z", "author_id": "311002021", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "id": "1194203229808209921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "author_id": "461370816", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "id": "1193824871379341312"}, {"text": "#YoNoParo #YoNoMarcho \nCamino a la oficina \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/DHjcY4bmcp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194209921321095174"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/DHjcY4bmcp", "expanded_url": "https://twitter.com/MisterDavip/status/1194209921321095174/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DHjcY4bmcp", "media_key": "3_1194209916191412225"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "YoNoParo"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "YoNoMarcho"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:06:47.000Z", "author_id": "2155265973", "public_metrics": {"retweet_count": 992, "reply_count": 264, "like_count": 2829, "quote_count": 113}, "id": "1194209921321095174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.3454, "type": "Place", "normalized_text": "Cabildo"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 228, "end": 241, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Kennedy"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/kO51mib8mI", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=3097087333639158&id=753106774703904", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/951jDPC2kY", "expanded_url": "https://twitter.com/GranCanariaCab/status/1194317082491531264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/951jDPC2kY", "media_key": "3_1194316963503325186"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/951jDPC2kY", "expanded_url": "https://twitter.com/GranCanariaCab/status/1194317082491531264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/951jDPC2kY", "media_key": "3_1194316990732734464"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/951jDPC2kY", "expanded_url": "https://twitter.com/GranCanariaCab/status/1194317082491531264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/951jDPC2kY", "media_key": "3_1194317034173194240"}]}, "text": "Morales: El planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran a otro lado\n\nEl presidente del Cabildo present\u00f3 el proyecto de Ecoisla de Gran Canaria en la jornada Emergencia Clim\u00e1tica que clausura Robert Kennedy\nToda la info:\nhttps://t.co/kO51mib8mI https://t.co/951jDPC2kY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317082491531264"], "created_at": "2019-11-12T18:12:36.000Z", "author_id": "1327056931", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "id": "1194317082491531264"}, {"text": "El qu\u00e8 ser\u00e0 maco de veure \u00e9s la possible abstenci\u00f3 del PP en segona votaci\u00f3 d'investidura i el buit absolut al PROCESSISME que es far\u00e0 des de la pin\u00e7a PP-PSOE-UP.\n\nEl nacionalisme espanyol t\u00e9 unes coordenades clares. El nacionalisme catal\u00e0 no \u00e9s a Madrid. https://t.co/0toSB7ILPZ", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194247907299463168"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/0toSB7ILPZ", "expanded_url": "https://t.co/0toSB7ILPZ", "display_url": "t.co/0toSB7ILPZ"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:37:43.000Z", "author_id": "284936050", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194247907299463168"}, {"text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "author_id": "2397854668", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "id": "1193999881247088641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8587, "type": "Place", "normalized_text": "lisboa"}]}, "text": "tipo o q \u00e9 q se passa hoje em lisboa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194331529628905472"], "created_at": "2019-11-12T19:10:00.000Z", "author_id": "2467898679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1194331529628905472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194173795801665536"], "created_at": "2019-11-12T08:43:14.000Z", "author_id": "4828484945", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1194173795801665536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Esperamos lo inesperado. Las \"prosperas\" Chile y Bolivia sucumbieron al estallido social. En cambio la empobrecida Venezuela vive dentro de una quietud suicida. Sigue siendo un misterio de la ciencia pol\u00edtica la durabilidad de la tiran\u00eda chavista.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194290657021571073"], "created_at": "2019-11-12T16:27:36.000Z", "author_id": "123569646", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1194290657021571073"}, {"text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "author_id": "913070553522688001", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "id": "1194170655920533505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 205, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Itamaraty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}]}, "text": "@ernestofaraujo Um comandante do ex\u00e9rcito \"sugere\" a ren\u00fancia do presidente; em todo o pa\u00eds, partid\u00e1rios do presidente s\u00e3o ca\u00e7ados; a irm\u00e3 do presidente teve a casa incendiada; mas para o chefe do Itamaraty n\u00e3o houve golpe...\ud83d\ude44", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193684585906872326"], "created_at": "2019-11-11T00:19:17.000Z", "author_id": "837420191533445122", "in_reply_to_user_id": "1062831969476771842", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 18, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193683822312902661"}], "id": "1193684585906872326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"], "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "author_id": "94208950", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "id": "1194171447960358912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/mRg9wZc7kR", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kf0tfL", "display_url": "bit.ly/2Kf0tfL"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/UWsEpJ8WXX", "expanded_url": "http://bit.ly/33Nh2Y4", "display_url": "bit.ly/33Nh2Y4"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/HtCwwbgk35", "expanded_url": "http://bit.ly/2XafwMN", "display_url": "bit.ly/2XafwMN"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964791844869"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964959617027"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326966591115265"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964976394244"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}]}, "text": "\u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.co/mRg9wZc7kR\n\ud83d\udd39Salud p\u00fablica y atenci\u00f3n primaria https://t.co/UWsEpJ8WXX\n\ud83d\udd39C\u00f3mo lograr la excelencia en la atenci\u00f3n sanitaria https://t.co/HtCwwbgk35 https://t.co/EEYWPmzc30", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326968835149825"], "created_at": "2019-11-12T18:51:53.000Z", "author_id": "221217886", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1194326968835149825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194210323894591488"], "created_at": "2019-11-12T11:08:23.000Z", "author_id": "136666412", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "id": "1194210323894591488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 183, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Ucl\u00e9s"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Qk9qVGeixj", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1194318931986698242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qk9qVGeixj", "media_key": "3_1194318930027958273"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 27, "end": 33, "tag": "AlD\u00eda"}]}, "text": "[\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2] \ud83d\udd34 | En #HoyMismo #AlD\u00eda: \u201cHay varias causas por las que una persona se suicida, entre ellas, problemas econ\u00f3micos y sentimentales\u201d, dice el psiquiatra hondure\u00f1o, Javier Ucl\u00e9s. https://t.co/Qk9qVGeixj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194318931986698242"], "created_at": "2019-11-12T18:19:57.000Z", "author_id": "899430649022566400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1194318931986698242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "author_id": "3535194023", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "id": "1194178018035539968"}, {"text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "author_id": "842028379", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "id": "1192195633526067201"}, {"text": "Asesino t\u00fa, asesina yo por convertir algo tan bonito en \u201cLo que pudo ser\u2026\u201d.\nAsesino t\u00fa, asesina yo por darle un acto suicida al amor.\nAsesino t\u00fa, asesina yo q, aunque nunca tuvimos las intenciones de acabarlo, seguimos los procedimientos exactos y acab\u00f3.\nhttps://t.co/wiHxE1m3xv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194331095178891265"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/wiHxE1m3xv", "expanded_url": "https://seduciendolalocura.wordpress.com/2019/11/07/asesino-tu-asesina-yo/", "display_url": "seduciendolalocura.wordpress.com/2019/11/07/ase\u2026", "unwound_url": "http://seduciendolalocura.com/2019/11/07/asesino-tu-asesina-yo/"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:08:17.000Z", "author_id": "1179999012474298369", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1194331095178891265"}, {"text": "@ValdebenitoNata Se suicida, para evitar la verg\u00fcenza nacional e internacional de ser juzgado por cr\u00edmenes de lesa humanidad y perder toda riqueza acumulada por los robos, desfalcos y lavado de activos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326066187440130"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:48:18.000Z", "author_id": "1085667837442772996", "in_reply_to_user_id": "296005286", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194318319861608450"}], "id": "1194326066187440130"}, {"text": "@Bea1037 @nathyy_bjos Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica op\u00e7\u00e3o n\u00e3o, porque voc\u00ea n\u00e3o quer acaba com a sua vida e sim acaba com essa dor ent\u00e3o n\u00e3o se suic\u00edda v\u00e1 em uma igreja universal tenha certeza que l\u00e1 v\u00e3o te ajuda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193408791942967296"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "nathyy_bjos", "id": "1168637803066003457"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:03:23.000Z", "author_id": "1191431121319473159", "in_reply_to_user_id": "882401836921126914", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193242407015501824"}], "id": "1193408791942967296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7613, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "text": "ma\u00f1ana presento en un 5to grado un taller de prevenci\u00f3n de bullying \u00bfsaben por qu\u00e9? porque estoy harta de ver c\u00f3mo mis pacientes psiqui\u00e1tricos sufrieron y sufren en escalas que ni se imaginan el acoso de lxs que lxs rodean y las consecuencias que eso conlleva.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194330837036228609"], "created_at": "2019-11-12T19:07:15.000Z", "author_id": "37740553", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "id": "1194330837036228609"}, {"text": "@Luxxlll @travesticonica @brendasafra ah sim, porque \u00e9 radfem que mata trans e gays todos os dias nas ruas, e n\u00e3o o patriarcado conservador n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194328625304100865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luxxlll", "id": "1502748454963056643"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "brendasafra", "id": "3348183443"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:58:28.000Z", "author_id": "3785448321", "in_reply_to_user_id": "1137874656759861252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194312433046831104"}], "id": "1194328625304100865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.4984, "type": "Organization", "normalized_text": "Legislativo"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.7375, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "Informa un prestigiado constitucionalista en la radio boliviana que la renuncia de Evo no dice que es irrevocable. El Legislativo debe decidir. El punto es que ahora la realidad rebas\u00f3 a la norma: no hay presidente en Bolivia. Si el Congreso rechaza la renuncia, ser\u00eda \u201csuicida\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193651309406281728"], "created_at": "2019-11-10T22:07:03.000Z", "author_id": "130995068", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 8, "like_count": 218, "quote_count": 5}, "id": "1193651309406281728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlam"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Mato Grosso"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/baiH65K5Vn", "expanded_url": "https://twitter.com/jussaduarte/status/1194282650757939200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/baiH65K5Vn", "media_key": "3_1194282645829623809"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "OFuturoDaEsquerda"}]}, "text": "#OFuturoDaEsquerda ==Vamos continuar denunciando.Este \u00e9 Jackson Furlam ,assassino,matou uma mo\u00e7a em Mato Grosso atoa . Vomos pressionar para ele mofar na cadeia! https://t.co/baiH65K5Vn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194282650757939200"], "created_at": "2019-11-12T15:55:47.000Z", "author_id": "4809170955", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 49, "like_count": 170, "quote_count": 5}, "id": "1194282650757939200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.5157, "type": "Organization", "normalized_text": "Tsunami Democr\u00e0tic"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5579, "type": "Place", "normalized_text": "La Jonquera"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "AP-7"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.3679, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/u3XgGxAGdf", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191112/471545846617/tsunami-democratic-desalojar-manifestantes-jonquera-policia-frontera.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=politica", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20191\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191112/471545846617/tsunami-democratic-desalojar-manifestantes-jonquera-policia-frontera.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=politica"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/f567GQ2c8t", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVanguardia/status/1194213769766940672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f567GQ2c8t", "media_key": "13_1194210494854373378"}]}, "text": "La detenci\u00f3n de un manifestante de Tsunami Democr\u00e0tic en La Jonquera cuando intentaba huir campo a trav\u00e9s.\n\nPor el momento hay 19 detenidos en el corte de la AP-7, 18 de ellos arrestados por la polic\u00eda francesa y uno por los Mossos.\n\nhttps://t.co/u3XgGxAGdf https://t.co/f567GQ2c8t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194213769766940672"], "created_at": "2019-11-12T11:22:04.000Z", "author_id": "74453123", "public_metrics": {"retweet_count": 721, "reply_count": 451, "like_count": 1200, "quote_count": 436}, "id": "1194213769766940672"}, {"text": "Dva va\u017ena teksta! #Va\u017enoJE\n1. Godinu dana posle: Majka Marije \u0106ur\u010di\u0107 o sprezi suicida, medija, mentalnog zdravlja, klabinga i podr\u0161ke https://t.co/uPwZAj5iRM i s tim u vezi, preporuka medijima \u2b07\ufe0f\n2. Mediji i dje\u010dija suicidalnost https://t.co/rVGig4PTUG", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1194265550844825601"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/uPwZAj5iRM", "expanded_url": "https://noizz.rs/big-stories/marija-curcic-samoubistvo-mentalno-zdravlje-klabing/16n331w", "display_url": "noizz.rs/big-stories/ma\u2026"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/rVGig4PTUG", "expanded_url": "https://medijizasvakodijete.wordpress.com/2017/08/02/prof-dr-nermina-mujagic-mediji-i-djecija-suicidalnost/", "display_url": "medijizasvakodijete.wordpress.com/2017/08/02/pro\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551563650552430599/frBncRPc?format=jpg&name=orig", "width": 240, "height": 209}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551563650552430599/frBncRPc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Prof. dr. Nermina Mujagi\u0107: Mediji i dje\u010dija suicidalnost", "description": "\u010clanak problematizira tematiku dje\u010dije suicidalnosti koja je potpuno zanemarena u bosanskohercegova\u010dkom dru\u0161tvu. S obzirom na to da je ovo tema koja je naj\u010de\u0161\u0107e tretirana u medijima u rubrikama crn\u2026", "unwound_url": "https://medijizasvakodijete.wordpress.com/2017/08/02/prof-dr-nermina-mujagic-mediji-i-djecija-suicidalnost/"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Va\u017enoJE"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:47:50.000Z", "author_id": "65626872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1194265550844825601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "DDHHH"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RTh9OuFG6M", "expanded_url": "https://cutt.ly/UeOnITA", "display_url": "cutt.ly/UeOnITA"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "CentroDeMenores"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "Barcelona"}]}, "text": "Se suicida un  joven migrante tras ser expulsado del #CentroDeMenores en #Barcelona \nEsta noticia nos indigna y no puede ser que las propias administraciones que deben velar  por los DDHHH de estos j\u00f3venes, sean  la responsable de su vulnerabilidad.\nhttps://t.co/RTh9OuFG6M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194159992154263553"], "created_at": "2019-11-12T07:48:23.000Z", "author_id": "3200182159", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1194159992154263553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim apoiam a reforma da previd\u00eancia. V\u00e3o morrer de fome. O bolsonarismo \u00e9 uma seita suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194317570331095041"], "created_at": "2019-11-12T18:14:32.000Z", "author_id": "112565129", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 0}, "id": "1194317570331095041"}, {"text": "Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250302913949696"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:47:14.000Z", "author_id": "330619582", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "id": "1194250302913949696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3315, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9198, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/r5rT8LlLeh", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1194325477294530560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5rT8LlLeh", "media_key": "3_1194325471728689152"}]}, "text": "Quem mandou matar o prefeito Celso Daniel do PT? https://t.co/r5rT8LlLeh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194325477294530560"], "created_at": "2019-11-12T18:45:57.000Z", "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 4105, "reply_count": 1547, "like_count": 15837, "quote_count": 419}, "id": "1194325477294530560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "text": "Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en la  impopularidad, la incapacidad, el desprestigio, la corrupci\u00f3n, la violaci\u00f3n de derechos humanos y la c\u00e1rcel. \u00bfAlg\u00fan siquiatra por ah\u00ed?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194023635503190017"], "created_at": "2019-11-11T22:46:33.000Z", "author_id": "151609487", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 87, "like_count": 434, "quote_count": 15}, "id": "1194023635503190017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5658, "type": "Other", "normalized_text": "dyovana"}]}, "text": "dyovana hj t\u00e1 s\u00f3 o cheiro da am\u00f4nia que ela ingeriu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194315443777024000"], "created_at": "2019-11-12T18:06:05.000Z", "author_id": "876595474685452288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194315443777024000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9461, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Salud"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.4356, "type": "Other", "normalized_text": "de G\u00e9nero"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.3878, "type": "Other", "normalized_text": "de Marito"}]}, "text": "En este mismo momento, altos funcionarios del Ministerio de Salud est\u00e1n organizando y presentando charlas sobre Ideolog\u00eda de G\u00e9nero, promover \"cambios de sexo\" y la sexualizaci\u00f3n de adolescentes y ni\u00f1os. \n\nAs\u00ed mismo. En el desastrozo Gobierno de Marito.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194306531430477824"], "created_at": "2019-11-12T17:30:40.000Z", "author_id": "42762670", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 12, "like_count": 57, "quote_count": 5}, "id": "1194306531430477824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RRcjAUCdy1", "expanded_url": "https://twitter.com/florestanjr/status/1194270627827453952", "display_url": "twitter.com/florestanjr/st\u2026"}]}, "text": "E a Globo protegendo Sergio Moro e Paulo Guedes.\n\nEu t\u00f4 falando que liberal \u00e9 suicida. https://t.co/RRcjAUCdy1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194302630383800321"], "created_at": "2019-11-12T17:15:10.000Z", "author_id": "55383689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194270627827453952"}], "id": "1194302630383800321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4009, "type": "Other", "normalized_text": "Policia"}]}, "text": "Policia tava aqui na rua de casa e levou o veio que tava envenenando os bichinhos da rua", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194328086516555778"], "created_at": "2019-11-12T18:56:20.000Z", "author_id": "2469696314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194328086516555778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.9137, "type": "Organization", "normalized_text": "MX"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.3153, "type": "Organization", "normalized_text": "VoiceForWonho"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/CLre6ZdypL", "expanded_url": "https://twitter.com/tammyyxy/status/1194322818630115330", "display_url": "twitter.com/tammyyxy/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 201, "tag": "VoiceForWonho"}, {"start": 202, "end": 213, "tag": "\ubcc0\ud654\uc758_\uc2dc\uc791\uc774_\ub418\uc790"}]}, "text": "Es muy suicida estar escuchando MX de fondo, comiendo ramen y twitteando por Wonho? (?Porque claramente es lo que estoy haciendo. Me siento una mina cuando acaba de romper una relaci\u00f3n \n\n#VoiceForWonho\n#\ubcc0\ud654\uc758_\uc2dc\uc791\uc774_\ub418\uc790 https://t.co/CLre6ZdypL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194327557279289344"], "created_at": "2019-11-12T18:54:13.000Z", "author_id": "94167134", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194322818630115330"}], "id": "1194327557279289344"}, {"text": "@enunaserie La suicida https://t.co/XfHgY4QqTS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311898788958211"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "enunaserie", "id": "2326233494"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/XfHgY4QqTS", "expanded_url": "https://twitter.com/raclaya/status/1194311898788958211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XfHgY4QqTS", "media_key": "3_1194311892963078149"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:52:00.000Z", "author_id": "2390906749", "in_reply_to_user_id": "2326233494", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194309559512383489"}], "id": "1194311898788958211"}, {"text": "Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194270587918651392"], "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:07:51.000Z", "author_id": "364261539", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "id": "1194270587918651392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QiYwhX8om3", "expanded_url": "https://twitter.com/ntnbraga/status/1194096670985859072", "display_url": "twitter.com/ntnbraga/statu\u2026"}]}, "text": "Os posts sobre a morte de Allende foram para esclarec\u00ea-lo. https://t.co/QiYwhX8om3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194099328148811780"], "created_at": "2019-11-12T03:47:19.000Z", "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194096670985859072"}], "id": "1194099328148811780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 169, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "VoiceForWonho"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 190, "end": 202, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/XhrJro1HJr", "expanded_url": "https://twitter.com/KyuneeS/status/1194322818630115330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XhrJro1HJr", "media_key": "3_1194322811239763971"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 170, "tag": "VoiceForWonho"}]}, "text": "\"Not really sure how to feel about it\nSomething in the way you move\nMakes me feel like I can't live without you\nIt takes me all the way\nI want you to stay\"\n#VoiceForWonho \n@OfficialMonstaX \n@STARSHIPent https://t.co/XhrJro1HJr", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194322818630115330"], "created_at": "2019-11-12T18:35:24.000Z", "author_id": "1024828781939384322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1194322818630115330"}, {"text": "Escena eliminada de 'Avengers: Endgame' con Morgan Stark (Katherine Langford) y Tony Stark.\n\nhttps://t.co/ZXefOVuQei", "lang": "da", "edit_history_tweet_ids": ["1194170744558764033"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ZXefOVuQei", "expanded_url": "https://twitter.com/natstarks/status/1194154010858573827/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZXefOVuQei", "media_key": "7_1194153429251215360"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:31:06.000Z", "author_id": "889601188324356096", "public_metrics": {"retweet_count": 1037, "reply_count": 57, "like_count": 3146, "quote_count": 325}, "id": "1194170744558764033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/FYGtkxaGpF", "expanded_url": "https://twitter.com/emoI_com/status/1194047325469052930", "display_url": "twitter.com/emoI_com/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 274, "tag": "AsambleaConstituyente"}]}, "text": "Eso es lo q quieren y a punta de represi\u00f3n, de balines, perdigones, palos, agua toxica y cegando a la gente. Pero no conoces al pueblo de Chile. Se levant\u00f3 el Newen de la tierra, la fuerza de la luz contra la oscuridad que son uds. Queremos justicia y #AsambleaConstituyente https://t.co/FYGtkxaGpF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194325427059343361"], "created_at": "2019-11-12T18:45:45.000Z", "author_id": "82258727", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194325427059343361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/gi49rRSw2X", "expanded_url": "https://twitter.com/natstarks/status/1194154010858573827/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gi49rRSw2X", "media_key": "7_1194153429251215360"}]}, "text": "Escena eliminada de Endgame. Prefiero como qued\u00f3 finalmente.  https://t.co/gi49rRSw2X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194176196319367168"], "created_at": "2019-11-12T08:52:46.000Z", "author_id": "3715623795", "public_metrics": {"retweet_count": 1192, "reply_count": 107, "like_count": 4756, "quote_count": 226}, "id": "1194176196319367168"}, {"text": "soy demasiao suicida para tus pocas ganas de hablar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323512640573440"], "created_at": "2019-11-12T18:38:09.000Z", "author_id": "850695055778226176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194323512640573440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9352, "type": "Organization", "normalized_text": "Coldplay"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/6pBEoiG5LQ", "expanded_url": "https://twitter.com/luisa_abegao/status/1194323916891869184", "display_url": "twitter.com/luisa_abegao/s\u2026"}]}, "text": "*Coldplay https://t.co/6pBEoiG5LQ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194325705494089732"], "created_at": "2019-11-12T18:46:52.000Z", "author_id": "4047890919", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194323916891869184"}], "id": "1194325705494089732"}, {"text": "Los m\u00e1s sinceros votos para su pronta mejor\u00eda. https://t.co/HzxP9yO0Dg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194037994128396294"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/HzxP9yO0Dg", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos_Bruce/status/1194037994128396294/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HzxP9yO0Dg", "media_key": "3_1194037984875728897"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:43:36.000Z", "author_id": "1416607974", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "id": "1194037994128396294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 97, "tag": "GolpeDeEstado"}]}, "text": "#Merkel ha de estar bien confundida de ser el centro de la discusi\u00f3n en M\u00e9xico del #GolpeDeEstado de Bolivia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193893532710395904"], "created_at": "2019-11-11T14:09:34.000Z", "author_id": "46936326", "public_metrics": {"retweet_count": 754, "reply_count": 98, "like_count": 5042, "quote_count": 110}, "id": "1193893532710395904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lwfYvs7uXu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d @hourria_col\n\nhttps://t.co/lwfYvs7uXu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194227459950022657"], "created_at": "2019-11-12T12:16:28.000Z", "author_id": "4023829990", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "id": "1194227459950022657"}, {"text": "Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LOS DEM\u00c1S, PAREN DE TIRAR TANTA MALA VIBRA LA SALUD MENTAL ES IMPORTANTE Y HACER SENTIR BIEN AL DE ALADO TAMBIEN!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313212847706112"], "created_at": "2019-11-12T17:57:13.000Z", "author_id": "298335416", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "id": "1194313212847706112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.3849, "type": "Person", "normalized_text": "Aduna"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "LHKibarretxe", "id": "3814407087"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/0Hb9if4M6V", "expanded_url": "https://twitter.com/agirrecenter/status/1194324885402791937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Hb9if4M6V", "media_key": "3_1194324865324658689"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 134, "tag": "Aduna"}]}, "text": "El concierto econ\u00f3mico es la sangre del sistema: las instituciones los huesos; y las competencias los m\u00fasculos... @LHKibarretxe #Aduna https://t.co/0Hb9if4M6V", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194324885402791937"], "created_at": "2019-11-12T18:43:36.000Z", "author_id": "1245532302", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194324885402791937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "rbr"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bLXSIgMmCd", "expanded_url": "https://twitter.com/kaiquebritor/status/1193870893442842625", "display_url": "twitter.com/kaiquebritor/s\u2026"}]}, "text": "coe toda vez que falam isso eu lembro de uma situacao na epoca de rbr\n\ntuitaram falando gente a menina dessa conta acabou de morrer geral achou q fosse cao \n\nno outro dia descobriram q a menina pediu pra irma antes de morrer tuitar isso \n\npo no outro dia a gente ate subiu tag https://t.co/bLXSIgMmCd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194325059676102657"], "created_at": "2019-11-12T18:44:18.000Z", "author_id": "344810959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193870893442842625"}], "id": "1194325059676102657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/wx4NODwHcg", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1194055016027447297", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "text": "El Per\u00fa? Las cosas por su nombre: Fue el Presidente Vizcarra quien ayud\u00f3 a Evo Morales. Dime a quien ayudas y te dir\u00e9 de qu\u00e9 lado est\u00e1s!! https://t.co/wx4NODwHcg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194137391566655488"], "created_at": "2019-11-12T06:18:34.000Z", "author_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 83, "like_count": 409, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194055016027447297"}], "id": "1194137391566655488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Mor\u00e1n"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix Moreno"}]}, "text": "-Oye Mor\u00e1n, mucho roche lo de los barrotes limados y lo de los ascensos.\n-No se preocupe jefe, hace meses que tenemos fichado a F\u00e9lix Moreno, hoy mismo \u201clo atrapamos\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194223997321433088"], "created_at": "2019-11-12T12:02:43.000Z", "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 351, "like_count": 2200, "quote_count": 60}, "id": "1194223997321433088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.753, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.5418, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.5381, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 296, "end": 301, "probability": 0.6144, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "avelino_bego", "id": "736919312431210498"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "ceticismo", "id": "28925084"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "pott77", "id": "12033882"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "CogitaTuti", "id": "350654790"}]}, "text": "@avelino_bego @ceticismo @ClimaoTahiti @pott77 @CogitaTuti N\u00e3o funcionaria. Ia ficar muito com cara de c\u00f3pia da Marvel. Al\u00e9m disso, excutivo da Warner s\u00f3 olha pra Batman e Superman. Imagino a cara deles com o sucesso de Aquaman!\nMas concordo que eles poderiam ser melhores, mas come\u00e7ar depois da Marvel era um problema.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194323174336409603"], "created_at": "2019-11-12T18:36:48.000Z", "author_id": "320988822", "in_reply_to_user_id": "736919312431210498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194291105556246529"}], "id": "1194323174336409603"}, {"text": "@suflurentineza @espanaroja1917 @AlbertSala23 @JJtwiter12 No hay cifras cuantificables porque no les conviene pero mira el tercer mundo muerto por hambre ,guerras ,enfermedades etc,m\u00e1s los suicidios de este mal llamado primer mundo,en el que cada vez m\u00e1s gente se quita la vida porque al quedarse sin trabajo le quitan su casa y su futuro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194322796744257541"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "suflurentineza", "id": "462895715"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "AlbertSala23", "id": "960961813708976128"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:35:18.000Z", "author_id": "353057761", "in_reply_to_user_id": "462895715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194312842423480320"}], "id": "1194322796744257541"}, {"text": "\ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad. https://t.co/HKQPXNGlbP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194215435765501952"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/HKQPXNGlbP", "expanded_url": "https://twitter.com/hourria_col/status/1193081096608636928", "display_url": "twitter.com/hourria_col/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:28:41.000Z", "author_id": "4226512773", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193081096608636928"}], "id": "1194215435765501952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00d3NDE"}]}, "text": "DE D\u00d3NDE SACO MOTIVACI\u00d3N PARA VIVIR?? Nada tiene sentido.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194323540008415232"], "created_at": "2019-11-12T18:38:16.000Z", "author_id": "180165484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194323540008415232"}, {"text": "Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida https://t.co/K2e5kVbspm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194289251711692803"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/K2e5kVbspm", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:22:01.000Z", "author_id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1194289251711692803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 72, "probability": 0.6385, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea Mexicana"}, {"start": 150, "end": 173, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Eduardo Hern\u00e1ndez"}, {"start": 180, "end": 211, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Coronel Felipe Jarquin Hern\u00e1ndez"}, {"start": 222, "end": 248, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "Julio C\u00e9sar Sanchez Ruperto"}]}, "text": "Reconocimiento especial merece la tripulaci\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana que con m\u00e1s de 24 horas de vuelo sin descanso cumplieron la misi\u00f3n. General Miguel Eduardo Hern\u00e1ndez, Tte Coronel Felipe Jarquin Hern\u00e1ndez, capit\u00e1n Julio C\u00e9sar Sanchez Ruperto muchas gracias!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194293078242287617"], "created_at": "2019-11-12T16:37:13.000Z", "author_id": "64798737", "public_metrics": {"retweet_count": 6677, "reply_count": 2471, "like_count": 21564, "quote_count": 554}, "id": "1194293078242287617"}, {"text": "Bomboclaat https://t.co/paNEefbtFU", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1192710627908837376"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/paNEefbtFU", "expanded_url": "https://twitter.com/AmonimoA/status/1192710627908837376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/paNEefbtFU", "media_key": "3_1192710615476965376"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/paNEefbtFU", "expanded_url": "https://twitter.com/AmonimoA/status/1192710627908837376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/paNEefbtFU", "media_key": "3_1192710622884093953"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:49:07.000Z", "author_id": "1146114533666283522", "public_metrics": {"retweet_count": 1704, "reply_count": 805, "like_count": 10253, "quote_count": 25117}, "id": "1192710627908837376"}, {"text": "@DricaCamaraRio @gugakindur @deltanmd Tranquilo. O amigo Fux matou no peito e vai deixar prescrever.  A gangue se protege.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194200503078576128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "gugakindur", "id": "1108779995743379456"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "created_at": "2019-11-12T10:29:21.000Z", "author_id": "154337158", "in_reply_to_user_id": "3111481431", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194073907386601473"}], "id": "1194200503078576128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6308, "type": "Organization", "normalized_text": "DPVAT"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/wooIopxY70", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/governo-acaba-com-seguro-dpvat-que-indeniza-vitimas-de-acidentes-de-transito-partir-de-2020-24075137?utm_source=aplicativoOGlobo&utm_medium=aplicativo&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/governo\u2026"}]}, "text": "Governo acaba com o seguro DPVAT, que indeniza v\u00edtimas de acidentes de tr\u00e2nsito, a partir de 2020\nhttps://t.co/wooIopxY70", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194022412054073344"], "created_at": "2019-11-11T22:41:41.000Z", "author_id": "14505497", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 267, "like_count": 1088, "quote_count": 618}, "id": "1194022412054073344"}, {"text": "Milhares de pessoas nas ruas contra o  #GolpeDeEstadoEnBolivia \nA pol\u00edcia j\u00e1 matou 2 pessoas. \nA m\u00eddia internacional se cala. https://t.co/LaLiz9K3To", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194009481358794759"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/LaLiz9K3To", "expanded_url": "https://twitter.com/Marco_Teruggi/status/1193988431837376517", "display_url": "twitter.com/Marco_Teruggi/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 62, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:50:18.000Z", "author_id": "102505949", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193988431837376517"}], "id": "1194009481358794759"}, {"text": "Un tuit sobre el acuerdo hace caer las bolsas. Esto nos espera. https://t.co/ARNBuco61U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194283082624520192"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ARNBuco61U", "expanded_url": "https://twitter.com/TeoGarciaEgea/status/1194283082624520192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARNBuco61U", "media_key": "3_1194283077083783168"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:57:30.000Z", "author_id": "224074203", "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 1111, "like_count": 585, "quote_count": 314}, "id": "1194283082624520192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "exmenas", "id": "1100375524482920448"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "SOSRacis", "id": "197418443"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "ecasacciosocial", "id": "526324922"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/HW6ctas0Ya", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "text": "Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Omar, en @elperiodico (@exmenas @SOSRacis @hourria_col @ecasacciosocial) https://t.co/HW6ctas0Ya", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193209714731110400"], "created_at": "2019-11-09T16:52:19.000Z", "author_id": "482278636", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 9, "like_count": 98, "quote_count": 23}, "id": "1193209714731110400"}, {"text": "Por supuesto, hay que analizar varias cosas.\nPero lo primero que hay que analizar es por qu\u00e9 se busca siempre un partido que asegure la expansi\u00f3n del regad\u00edo (y los vertidos), algo suicida, en vez de un cambio de modelo productivo. https://t.co/Y4JhCwgBM1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194159912999370753"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Y4JhCwgBM1", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroLuna73/status/1193968518263443457", "display_url": "twitter.com/PedroLuna73/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T07:48:04.000Z", "author_id": "3964851203", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193968518263443457"}], "id": "1194159912999370753"}, {"text": "lol pero si tienes el ordenador al lado de la cama lmao joder con el autoproclamado cerdo capitalista que no puede ni permitirse dos habitaciones tranqui hermano que tu madre va a poder seguir d\u00e1ndote la paga aunque gobierne iglesias no te ralles loco y sal que te de el sol anda https://t.co/ORzGljrSY8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317945909977096"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ORzGljrSY8", "expanded_url": "https://twitter.com/wallstwolverine/status/1194017550260166656", "display_url": "twitter.com/wallstwolverin\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:16:02.000Z", "author_id": "737203171811045377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194017550260166656"}], "id": "1194317945909977096"}, {"text": "Una mujer rusa se suicida tras las fuga de sus hijos de 20, 15 y 11 a\u00f1os, a quienes prohibi\u00f3 el contacto con el mundo exterior por 11 a\u00f1os. \u25b6\ufe0f https://t.co/1XXYEzGsmN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194309263574937601"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/1XXYEzGsmN", "expanded_url": "http://bit.ly/2NEPHBE", "display_url": "bit.ly/2NEPHBE"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:41:32.000Z", "author_id": "47384568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1194309263574937601"}, {"text": "PENA DAN MUCHOS COMPATRIOTAS QUE EST\u00c1N HACIENDO SU \u00cdDOLO DE ARENA A SALVADOR DEL SOLAR, NEOLIBERAL, PARA SEGUIR SAQUEANDO EL PA\u00cdS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194302561710264321"], "created_at": "2019-11-12T17:14:54.000Z", "author_id": "836221851600830464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194302561710264321"}, {"text": "recuperamos la presunci\u00f3n de inocencia, pero nos quedan otros supuestos err\u00f3neos por desmantelar, por ej:\n\n- las mujeres no pueden ejercer violencia\n- las victimas y pobres nunca son negligentes\n- los ni\u00f1os, por serlo, son buenas personas\n- los adolescentes son seres asexuados", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194317687494782976"], "created_at": "2019-11-12T18:15:00.000Z", "author_id": "980335816307363841", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 193, "quote_count": 1}, "id": "1194317687494782976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FIFywkIkiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QuidVacuo/status/1194171987842781186", "display_url": "twitter.com/QuidVacuo/stat\u2026"}]}, "text": "Despues de esto Morgan se suicida y empieza a tirar cintas por todos lados https://t.co/FIFywkIkiJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315398533066753"], "created_at": "2019-11-12T18:05:54.000Z", "author_id": "999850955960193024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194315398533066753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "AMLOtraidorMX"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/SKj4tfl0pa", "expanded_url": "https://twitter.com/JJDiazMachuca/status/1194289097315176453/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SKj4tfl0pa", "media_key": "7_1194288989974519809"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "AMLOtraidorMX"}]}, "text": "Que quede claro: yo di la instrucci\u00f3n de ofrecer el asilo: L\u00f3pez Obrador \n\u00bfAhora ser\u00e1 requisici\u00f3n de asilo de todo el Foro Sao Paulo?\nNo hubo golpe de Estado, a AMLO le urg\u00eda una cortina de humo para desviar tantos asesinatos y su mal gobierno con crecimiento 0.0%\n#AMLOtraidorMX https://t.co/SKj4tfl0pa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194289097315176453"], "created_at": "2019-11-12T16:21:24.000Z", "author_id": "1005155561313308672", "public_metrics": {"retweet_count": 1277, "reply_count": 260, "like_count": 2248, "quote_count": 85}, "id": "1194289097315176453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Stefan Zweig"}]}, "text": "\u201cNos espanta ver cu\u00e1n ensombrecido, obscuro, esclavizado y carcelario se ha vuelto nuestro mundo debido a su furor suicida\u201d. Stefan Zweig.\nLo anterior es absolutamente v\u00e1lido para nuestro pa\u00eds, sumido en la vor\u00e1gine violenta, con hordas enloquecidas excit\u00e1ndose con los destrozos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194233039238381568"], "created_at": "2019-11-12T12:38:38.000Z", "author_id": "103899141", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1194233039238381568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 132, "probability": 0.6568, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ya1dFMTBT6", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}]}, "text": "Elige morir en vez de quedarse entre nosotr@s...para que lo pensemos un poco, no?? \nUn joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/ya1dFMTBT6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262403984347138"], "created_at": "2019-11-12T14:35:20.000Z", "author_id": "213687487", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1194262403984347138"}, {"text": "tacou o fodasse kkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/wc7OeYDBxq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194313314437881860"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/wc7OeYDBxq", "expanded_url": "https://twitter.com/artigogsoficial/status/1194000345137123328", "display_url": "twitter.com/artigogsoficia\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:57:38.000Z", "author_id": "3984732323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1194313314437881860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}]}, "text": "Decretar los pasaportes como falsos de facto, no tener en cuenta las partidas de nacimiento y gestionar la vida por medidas antropomorficas no adecuadas coinciden con la definici\u00f3n de biopoder de Foucault. Por ello, \"ya no hay el individuo jur\u00eddico sino la gesti\u00f3n de la vida.\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194315034958213130"], "created_at": "2019-11-12T18:04:28.000Z", "author_id": "973706854021914624", "in_reply_to_user_id": "973706854021914624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194315032953311234"}], "id": "1194315034958213130"}, {"text": "Kkkkkkkkkk https://t.co/GMBu3I2Iny", "lang": "und", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1194207981803622401"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/GMBu3I2Iny", "expanded_url": "https://twitter.com/artigogsoficial/status/1194000345137123328", "display_url": "twitter.com/artigogsoficia\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T10:59:04.000Z", "author_id": "1002168767244316674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1194207981803622401"}, {"text": "@ClariPrat En cualquier momento me tiro del balc\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311537428717571"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ClariPrat", "id": "431148867"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:50:34.000Z", "author_id": "4917928162", "in_reply_to_user_id": "431148867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194308668784881664"}], "id": "1194311537428717571"}, {"text": "Piuttosto che occuparsi dell' \"odio\", categoria evanescente, la sinistra degenere dovrebbe pensare alle bugie: e smettere di dirle", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194246839790428164"], "created_at": "2019-11-12T13:33:29.000Z", "author_id": "169510626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194246839790428164"}, {"text": "@clawdiamann No, la pena no es desprecio, encanto. Pueden parecerse a veces, pero no lo es. La pena es m\u00e1s emp\u00e1tica y se basa en la toma de posiciones externas a tu razonamiento propio. El desprecio surge de la cerraz\u00f3n en la propia posici\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194313378057084930"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "clawdiamann", "id": "1033566829"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:57:53.000Z", "author_id": "1154527447766962176", "in_reply_to_user_id": "1033566829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194312498498985985"}], "id": "1194313378057084930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/GGp8uaLQKG", "expanded_url": "https://twitter.com/MiriamRuiz_/status/1194247077804609537", "display_url": "twitter.com/MiriamRuiz_/st\u2026"}]}, "text": "Dos radicales sin escr\u00fapulos para una senda chavista a la traici\u00f3n a Espa\u00f1a y a la miseria. Est\u00e1n y estaban todos avisados. https://t.co/GGp8uaLQKG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194267448649891840"], "created_at": "2019-11-12T14:55:22.000Z", "author_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 1167, "reply_count": 171, "like_count": 1725, "quote_count": 56}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194247077804609537"}], "id": "1194267448649891840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "J_Garabito", "id": "3424156378"}]}, "text": "@J_Garabito No porque ese pacto con el PP ya no podr\u00eda firmralo S\u00e1nchez, que habr\u00eda perdido su cabeza por el camino.\nS\u00e1nchez est\u00e1 tomando la \u00fanica salida que ya le queda.\nDe ah\u00ed las prisas. Ha oido los martillazos del cadalso que le estan preparando en su partido.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194311900340899841"], "created_at": "2019-11-12T17:52:00.000Z", "author_id": "1370701010", "in_reply_to_user_id": "3424156378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194311365386756101"}], "id": "1194311900340899841"}, {"text": "part 3 https://t.co/zNQfeopaMH", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194169026957565952"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/zNQfeopaMH", "expanded_url": "https://twitter.com/natstarks/status/1194169026957565952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zNQfeopaMH", "media_key": "7_1194168823332491265"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:24:17.000Z", "author_id": "3279014077", "in_reply_to_user_id": "3279014077", "public_metrics": {"retweet_count": 668, "reply_count": 15, "like_count": 1617, "quote_count": 232}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194168694642855936"}], "id": "1194169026957565952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9916, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/qIl7nJqWvU", "expanded_url": "https://twitter.com/andoniiivm/status/1194295713250861056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qIl7nJqWvU", "media_key": "3_1194295708733587457"}]}, "text": "Le fichariais para el Bar\u00e7a? https://t.co/qIl7nJqWvU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194295713250861056"], "created_at": "2019-11-12T16:47:41.000Z", "author_id": "755661752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "id": "1194295713250861056"}, {"text": "#testosseux En Espagne comme en France, des scandales tragiques\n Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores\nhttps://t.co/h1KxsxjHtJ\ncc @nathlequeux @_InfoMIE", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1194154330716352512"], "entities": {"mentions": [{"start": 184, "end": 193, "username": "_InfoMIE", "id": "2507063588"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/h1KxsxjHtJ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "testosseux"}]}, "created_at": "2019-11-12T07:25:53.000Z", "author_id": "398836546", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1194154330716352512"}, {"text": "SE \nFUE \nA\nSUICIDARSE\nAL \nFONDO.\n\nLa amamos \ud83d\ude02\u2764\ufe0f https://t.co/brfXxbHF8T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194309559512383489"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/brfXxbHF8T", "expanded_url": "https://twitter.com/raclaya/status/1194309157064728576", "display_url": "twitter.com/raclaya/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T17:42:42.000Z", "author_id": "2326233494", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194309157064728576"}], "id": "1194309559512383489"}, {"text": "Si damian kuc fuera terrorista seria damian boom", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1194307712730980352"], "created_at": "2019-11-12T17:35:22.000Z", "author_id": "2424872272", "in_reply_to_user_id": "2424872272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194271811376230400"}], "id": "1194307712730980352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ErGSgOUjZy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/ErGSgOUjZy v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194026435633135628"], "created_at": "2019-11-11T22:57:40.000Z", "author_id": "208695951", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1194026435633135628"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "TRUMP"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.3067, "type": "Person", "normalized_text": "AEREO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uterope", "id": "14165101"}]}, "text": "@uterope QUE VERG\u00dcENZA PRESIDENTE VIZCARRA. TRUMP LE ORDENO QUE NIEGUE EL USO DE NUESTRO ESPACIO AEREO, QUE NO ES DE USTED SI NO DE LA NACI\u00d3N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194307018040991745"], "created_at": "2019-11-12T17:32:36.000Z", "author_id": "65541570", "in_reply_to_user_id": "14165101", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 50, "like_count": 53, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194306649663688704"}], "id": "1194307018040991745"}, {"text": "a professora se matou de falar na aula passada que a prova seria hoje e a anja no grupo da sala quer dar a entender que ningu\u00e9m repassou a informa\u00e7\u00e3o ME POUPE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194310793174638594"], "created_at": "2019-11-12T17:47:36.000Z", "author_id": "928488836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1194310793174638594"}]}, "errors": [{"value": "1194334248284635138", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194334248284635138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194334248284635138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "239541621", "value": "239541621", "detail": "User has been suspended: [239541621].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194332122254888960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194332122254888960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194332122254888960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "28925084", "value": "28925084", "detail": "User has been suspended: [28925084].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194331017869438976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194331017869438976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194331017869438976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1191894042646401024", "value": "1191894042646401024", "detail": "User has been suspended: [1191894042646401024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194047325469052930", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194047325469052930", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194047325469052930].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1038923197683519489", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038923197683519489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038923197683519489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194324125419999234", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194324125419999234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194324125419999234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194318319861608450", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194318319861608450", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194318319861608450].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "497979262", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [497979262].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "497979262", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194319600827191302", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194319600827191302].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194319600827191302", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2701341930", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2701341930].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2701341930", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194263198880468992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194263198880468992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194263198880468992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1586845615", "value": "1586845615", "detail": "User has been suspended: [1586845615].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194313665173962765", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194313665173962765", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194313665173962765].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194316878199566336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194316878199566336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194316878199566336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4647110152", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4647110152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4647110152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194316131965767681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194316131965767681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194316131965767681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3175578989", "value": "3175578989", "detail": "User has been suspended: [3175578989].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194315346125168640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194315346125168640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194315346125168640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173921634048237568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173921634048237568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173921634048237568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194311241646444549", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194311241646444549].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194311241646444549", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1194334728456937472", "oldest_id": "1194310585070051328", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzl9cqgp8h5zfe7pqarvfq2gbjx"}}