{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/E4DOz7VDE5", "expanded_url": "http://bit.ly/32wIR5E", "display_url": "bit.ly/32wIR5E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Lamentable"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172323628429398017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172320240383868929"}], "id": "1172323628429398017", "created_at": "2019-09-13T01:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaRazon_mx: #Lamentable | Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular \nhttps://t.co/E4DOz7VDE5 https://t.co/aaJ0Kab\u2026", "author_id": "1156398247235055617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172323582602436609"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172323268558065664"}], "id": "1172323582602436609", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 59, "username": "anajudorigon", "id": "2471880602"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@foolpll @euschatz @RivxrWho @graah__sanjurjo @anajudorigon N\u00e3o posso dizer que gostava porque s\u00f3 assistir a morte dele... s\u00f3 porque a Camila matou, porque se n\u00e3o nem ia saber quem era.", "in_reply_to_user_id": "866062359059628032", "author_id": "956804718965198848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172323481565876224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172320547465658375"}], "id": "1172323481565876224", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AlbusBR3", "id": "1010615644394582021"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Pedro_borges__", "id": "1580213780818137088"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlbusBR3 @Pedro_Borges__ @FotosDeFatos A investiga\u00e7\u00e3o \u00e9 interessante, s\u00f3 isso, como falei em outros tweets, ele realmente se matou no bunker, o FBI estava considerando essa possibilidade", "in_reply_to_user_id": "1010615644394582021", "author_id": "1649526882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172323449731076100"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172282658153521152"}], "id": "1172323449731076100", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.2683, "type": "Person", "normalized_text": "Pedr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gab_carmona_", "id": "1013107626408804354"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gab_carmona_ Oloco kkkkkk, que eu me lembre ano passado s\u00f3 o Pedr\u00e3o matou a pe\u00e7a (umas 3 ou 4 vezes se n\u00e3o me engano) kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1013107626408804354", "author_id": "1140973631075471361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172323142766710785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172323142766710785", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "4220036434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/CSlWYuGn7g", "expanded_url": "https://twitter.com/dreamgrl_m/status/1172323091319406595/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CSlWYuGn7g", "media_key": "3_1172323069987184640"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172323091319406595"], "id": "1172323091319406595", "created_at": "2019-09-13T01:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estabamos hablando de nuestras ansiedades y depresi\u00f3n y de la nda me pregunta cuando voy a Colombia\nverano 2020 sale pacto suicida o carrete divertido una de dos https://t.co/CSlWYuGn7g", "author_id": "288548562"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172323006892265474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172323006892265474", "created_at": "2019-09-13T01:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2150065614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172322999040495617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172311430726651904"}], "id": "1172322999040495617", "created_at": "2019-09-13T01:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "80661150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172322911853502465"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172322302995775488"}], "id": "1172322911853502465", "created_at": "2019-09-13T01:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CcarvajalA2012 @Jou_Kaiser Es un periodista click bait, vive de la pol\u00e9mica, no importa si es verdad o no, lo que importa es estar en la palestra, el d\u00eda que no lo tomen m\u00e1s en cuenta, se suicida subi\u00e9ndose arriba de su ego", "in_reply_to_user_id": "432459828", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}]}, "author_id": "152419076"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/2xeIZ62QI4", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2019/09/12/mulher-que-atropelou-e-matou-marido-apos-discussao-se-entrega-a-policia-civil-em-ribeirao-preto-foi-acidente.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/ribeirao-pr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2019/09/12/mulher-que-atropelou-e-matou-marido-apos-discussao-se-entrega-a-policia-civil-em-ribeirao-preto-foi-acidente.ghtml"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4306, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Ribeir\u00e3o Preto"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4107, "type": "Place", "normalized_text": "Franca"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172322763517771778"], "id": "1172322763517771778", "created_at": "2019-09-13T01:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mulher que atropelou e matou marido ap\u00f3s discuss\u00e3o se entrega \u00e0 Pol\u00edcia Civil: 'foi acidente' | Ribeir\u00e3o Preto e Franca | G1 https://t.co/2xeIZ62QI4", "author_id": "73254822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/px28HEN2Ac", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/dc-comics-relanca-esquadrao-suicida-com-equipe-de-injustica-deuses-entre-nos/", "display_url": "ovicio.com.br/dc-comics-rela\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7124, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172322700963876864"], "id": "1172322700963876864", "created_at": "2019-09-13T01:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DC Comics relan\u00e7a Esquadr\u00e3o Suicida com equipe de Injusti\u00e7a: Deuses Entre N\u00f3s https://t.co/px28HEN2Ac", "author_id": "227367229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172322454103973889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172310669934415872"}], "id": "1172322454103973889", "created_at": "2019-09-13T01:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tobicarrii: no teme a la muerte el q vive como un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tobicarrii", "id": "775487646160285697"}]}, "author_id": "763363104130469888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172322315545272320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172160312138711041"}], "id": "1172322315545272320", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4258, "type": "Other", "normalized_text": "Dax"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"\u2014 Ele a matou \u2014 ela percebeu. \u2014 E tentou matar Dax.\"\n\ngente se ningu\u00e9m matar esse rei eu mesma mato", "in_reply_to_user_id": "1107618846171639808", "author_id": "1107618846171639808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/e7tqd9IODv", "expanded_url": "https://twitter.com/quesiageovana06/status/1172322266773741574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e7tqd9IODv", "media_key": "3_1172322235597504512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172322266773741574"], "id": "1172322266773741574", "created_at": "2019-09-13T01:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "ficam a\u00ed fazendo texto sobre aceita\u00e7\u00e3o do corpo e depois vem postando esses \"memes\" diminuindo uma pessoa, e depois que surge a not\u00edcia que se suicidou a\u00ed vem com os text\u00e3o dnv \n\u00c9 como vcs dizem \"n\u00e3o se diminui ningu\u00e9m nem brincando\"\nT\u00e1 na hora de praticar mais n\u00e9 amigos!!! \ud83d\udc4d https://t.co/e7tqd9IODv", "author_id": "4829445273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172322189405609985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172322189405609985", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "2628297367"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172322116340858885"], "id": "1172322116340858885", "created_at": "2019-09-13T01:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se eu descobrir q aql fdp matou meu cachorro de novo, ele vai ver oq \u00e9 inferno", "author_id": "987407197549289473"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172322096594087943"], "id": "1172322096594087943", "created_at": "2019-09-13T01:32:23.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minha psic\u00f3loga disse para mim ficar viva at\u00e9 quarta contei tanta coisa pra ela... falei que toda hora penso em uma maneira diferente de me suicida eu finjo toda hora ser o que eu n\u00e3o sou por causa dessa dor \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "author_id": "877709307973959684"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172321587560796160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1172321587560796160", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3373009727"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172321433097142274"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172205231020695554"}], "id": "1172321433097142274", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "vascaina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Caluniadofla", "id": "1523291814383476740"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CaluniadoFla Torcida vascaina se suicida hoje.", "in_reply_to_user_id": "1070666016726888448", "author_id": "1050051090585186305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172321431813677067"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172300984384741376"}], "id": "1172321431813677067", "created_at": "2019-09-13T01:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@LucyPN Amiga, esa reacci\u00f3n de el no tiene nada que ver contigo. La inestabilidad emocional , caracteriza a estas personas con s\u00edndrome suicida , se sienten rechazados y solos. As\u00ed que en cualquier momento se a\u00edslan y cortan la comunicaci\u00f3n  y se apartan .", "in_reply_to_user_id": "194639692", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LucyPN", "id": "194639692"}]}, "author_id": "97895441"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172321385181376514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172321385181376514", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "871846361733505024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172321249717997573"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172320874692694018"}], "id": "1172321249717997573", "created_at": "2019-09-13T01:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@leleklekleeek @taina_sem_h 2\u00b0: quando eles ficarem olhando pra vc, fala pra usa irm\u00e3 pegar uma faca e uma m\u00e1scara e sair correndo atr\u00e1s deles, da\u00ed eles v\u00e3o correr, enquanto vc fala q ela \u00e9 a sua alma vingativa pq vc se suicidou pro causa de tanta invas\u00e3o de privacidade", "in_reply_to_user_id": "1113053020911276032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leleklekleeek", "id": "1049417363047804928"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Taina_Sem_H", "id": "1240793962627170306"}]}, "author_id": "1113053020911276032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172321225743327233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1172321225743327233", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "1055588810967445505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/4Xqs8wnego", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauro78086972/status/1172318749539487744", "display_url": "twitter.com/Mauro78086972/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172321109674360833"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172318749539487744"}], "id": "1172321109674360833", "created_at": "2019-09-13T01:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Claramente este waso llega a ser yo se suicida https://t.co/4Xqs8wnego", "author_id": "700884842913918977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172320964824031232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172320964824031232", "created_at": "2019-09-13T01:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1911954103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172320951209316352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172320948210425857"}], "id": "1172320951209316352", "created_at": "2019-09-13T01:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Puro, muy real. Ya es cuesti\u00f3n de cada qui\u00e9n, si suicida en la tristeza, o escribe un poema. O qui\u00e9n, a pesar de una melancol\u00eda, se sobrepone a ella, en se\u00f1al de fortaleza", "in_reply_to_user_id": "517993822", "author_id": "517993822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172320903700652032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172320903700652032", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "933743517947650050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Ix6FXTuewa", "expanded_url": "https://t.co/Ix6FXTuewa", "display_url": "t.co/Ix6FXTuewa"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172320893663510529"], "id": "1172320893663510529", "created_at": "2019-09-13T01:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u201cse quase me matou giovannaaa\u201d https://t.co/Ix6FXTuewa", "author_id": "773938398071586817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172320517568774144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172297800887001088"}], "id": "1172320517568774144", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5668, "type": "Person", "normalized_text": "gorpi"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.4604, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrol\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "qwsp9999999", "id": "938206194132488192"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "TesouraB", "id": "1126147358243340289"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@qwsp9999999 @TesouraB @GeorgMarques @davidmirandario Ele vai te falar da ditadura militar, do gorpi na Dilma, mas essa pergunta, quem matou Celso Daniel, se o Petrol\u00e3o foi corrup\u00e7\u00e3o e sobre mensal\u00e3o, eles n\u00e3o respondem, n\u00e3o adianta.", "in_reply_to_user_id": "938206194132488192", "author_id": "1115544614411411456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Ygn8kqlUEP", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1172213391030718473", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.8305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172320460371058688"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172213391030718473"}], "id": "1172320460371058688", "created_at": "2019-09-13T01:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As mesmas pessoas q t\u00e3o reclamando do Coringa agora aplaudiram ele com a Harley Quinn em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Ygn8kqlUEP", "author_id": "281831290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QfZYylFmRM", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZWHPmx", "display_url": "glo.bo/2ZWHPmx", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2019/09/12/mulher-que-atropelou-e-matou-marido-apos-discussao-se-entrega-a-policia-civil-em-ribeirao-preto-foi-acidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 114, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 115, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172320385209180161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172302622675603456"}], "id": "1172320385209180161", "created_at": "2019-09-13T01:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: Delegado diz que v\u00eddeos de c\u00e2meras de seguran\u00e7a confirmam inten\u00e7\u00e3o de atropelar https://t.co/QfZYylFmRM #G1", "author_id": "388479030"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172320292657459200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1172320292657459200", "created_at": "2019-09-13T01:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "42361572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/E4DOz7VDE5", "expanded_url": "http://bit.ly/32wIR5E", "display_url": "bit.ly/32wIR5E"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/aaJ0Kabz2m", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1172320240383868929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aaJ0Kabz2m", "media_key": "3_1172320237695275011"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172320240383868929"], "id": "1172320240383868929", "created_at": "2019-09-13T01:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Lamentable | Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular \nhttps://t.co/E4DOz7VDE5 https://t.co/aaJ0Kabz2m", "author_id": "47379940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172320181739122690"], "id": "1172320181739122690", "created_at": "2019-09-13T01:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Estou a panicar\nTenho uma aranha gigante na minha cortina, n\u00e3o sei como a tirar de l\u00e1\nN\u00e3o a quero matar mas tmb n\u00e3o consigo dormir sabendo que me vai picar durante o sono ptt a culpa disto \u00e9 da minha m\u00e3e pq matou a filha ontem e agora veio se vingar de mim \nObrigada m\u00e3e", "author_id": "826931933229809665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172320169739210753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172320169739210753", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1061732862041436160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172320116408586241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1172320116408586241", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "876306355082100736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172319970711109632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172156031620792320"}], "id": "1172319970711109632", "created_at": "2019-09-13T01:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BrinneElise \u00c9 uma cr\u00edtica, por experi\u00eancia propria, para as pessoas depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, fora isso... tlgd n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "2317382242", "author_id": "907724490846633984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172319651017023489"], "id": "1172319651017023489", "created_at": "2019-09-13T01:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Non matarte cando \u00e9s suicida pensando nas persoas que che queren \u00e9 un xesto de altruismo. Apreci\u00e1deo joder.", "author_id": "1056248640044498944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wxrMK3BcPh", "expanded_url": "https://alfredoalvarez.mx/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular/", "display_url": "alfredoalvarez.mx/nino-de-8-anos\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MVki1HU8dr", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoAlvarezz/status/1172319604980346881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MVki1HU8dr", "media_key": "3_1172319602992283654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172319604980346881"], "id": "1172319604980346881", "created_at": "2019-09-13T01:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el\u00a0celular https://t.co/wxrMK3BcPh https://t.co/MVki1HU8dr", "author_id": "154403438"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172319554757750784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172315056127627267"}], "id": "1172319554757750784", "created_at": "2019-09-13T01:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cobradasa: caraio preciso falar que acho paia essa ideia do espiritismo branco em falar que a pessoa que se suicida volta com alguma de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cobradasa", "id": "996841194"}]}, "author_id": "911370301996519424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172319403423125504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172291682349604865"}], "id": "1172319403423125504", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 181, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "Tontarejo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "J0MAGA", "id": "347994603"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "J0MAGA", "id": "347994603"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@J0MAGA @J0MAGA en \u00faltimas el problema no son las c\u00e1maras, igual e ir a velocidades peligrosas es de verdad suicida, el problema es el l\u00edmite de velocidad rid\u00edculo que puso Tontarejo. Deber\u00edan establecer el l\u00edmite razonable que es de 80 y controlar piques y vehiculos sospechosos.", "in_reply_to_user_id": "347994603", "author_id": "2299304481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172319396187885569"], "id": "1172319396187885569", "created_at": "2019-09-13T01:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "O cara pra ficar nesse grupo tem q ter a mente blindada se n\u00e3o at\u00e9 suicida, s\u00f3 n\u00e3o vale falar da m\u00e3e .. de resto \u00e9 s\u00f3 disc\u00f3rdia kkkk", "author_id": "134994853"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172319348263776260"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172187082191790082"}], "id": "1172319348263776260", "created_at": "2019-09-13T01:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Larri55416321: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "author_id": "968876882484695042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172319192105639938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1172319192105639938", "created_at": "2019-09-13T01:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "838848410048409602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172319169158664193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172319169158664193", "created_at": "2019-09-13T01:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "838848410048409602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172319162309328897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172295824866516992"}], "id": "1172319162309328897", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "NinaRadioPuyo", "id": "1490848507"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Pastaza"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_CZ3: #Pastaza Galo Morales, psic\u00f3logo Cl\u00ednico del @HospitalGPuyo, informa en @NinaRadioPuyo, sobre las causas m\u00e1s comunes que inf\u2026", "author_id": "1169436375042678786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172319073872596992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172257575913578501"}], "id": "1172319073872596992", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@senadorhumberto @jairbolsonaro Pois pegue esse vagabundo que matou essa mo\u00e7a e leve pra sua casa Dr\u00e1cula ,se o Brasil est\u00e1 assim agrade\u00e7a ao PT ...", "in_reply_to_user_id": "76049312", "author_id": "1114715106913464320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lqtbB3n56N", "expanded_url": "https://jaliscorojo.com/2019/09/12/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-su-madre-le-quito-el-celular-en-cdmx/", "display_url": "jaliscorojo.com/2019/09/12/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jalisco_Rojo", "id": "4754309304"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1172318898881826817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172205962884784128"}], "id": "1172318898881826817", "created_at": "2019-09-13T01:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jalisco_Rojo: \"Celulitis\"\n\nhttps://t.co/lqtbB3n56N", "author_id": "2457494522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172318897946521600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172147761787150337"}], "id": "1172318897946521600", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os a\u2026", "author_id": "1004893186785980417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172318871392407552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172212253774569477"}], "id": "1172318871392407552", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "Jace"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "malecftmaxrafe", "id": "632412517"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @malecftmaxrafe: Yo no s\u00e9 porque Alec todav\u00eda no encaden\u00f3 a Jace a su habitaci\u00f3n para que no vuelva a salir e intentar algo suicida. Por\u2026", "author_id": "193438564"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172318758972604416"], "id": "1172318758972604416", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7787, "type": "Other", "normalized_text": "IT SPOILER"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "STAN"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "IT SPOILER (Livro e filme)\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n- \n\nO STAN SE MATOU EU TO MUITO???? AAAAAAA PORRAAA", "author_id": "1030124902035202048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/zsYfBDULf7", "expanded_url": "https://curiouscat.me/que_vishh/post/983844946?t=1568337543", "display_url": "curiouscat.me/que_vishh/post\u2026"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.8338, "type": "Other", "normalized_text": "curiouscat"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "curiouscat"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172318743944261633"], "id": "1172318743944261633", "created_at": "2019-09-13T01:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Teu amigo se matou pra \u00f1 ter que conviver com voc\u00ea \u2014 eu sinceramente n\u00e3o consigo responder isso.... #curiouscat https://t.co/zsYfBDULf7", "author_id": "1050461850012397568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172318680367038464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172203622496645121"}], "id": "1172318680367038464", "created_at": "2019-09-13T01:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kikodinucci: #Justi\u00e7aParaMarielle queremos saber quem matou, quem mandou matar e que se fa\u00e7a justi\u00e7a", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikodinucci", "id": "53992022"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "author_id": "2470295772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172318553917157377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172142972940500992"}], "id": "1172318553917157377", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "VillaStein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:18:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Ex Supremo VillaStein da marcha atr\u00e1s sobre ponerse en huelga de hambre, pq le cambiaron juez en juicio por difamaci\u00f3n contra\u2026", "author_id": "381642653"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172318445435797509"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172299939906543616"}], "id": "1172318445435797509", "created_at": "2019-09-13T01:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mrnssss_ Gente que tu ama e uma suicida no meio vulgo eu obg", "in_reply_to_user_id": "1064585041320312832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mrnssss_", "id": "1064585041320312832"}]}, "author_id": "1137496483010363393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172318258315186176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172316630505836552"}], "id": "1172318258315186176", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.656, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 183, "end": 195, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Gustavo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "POBLEMINHA1", "id": "1490009662913236993"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "DogtheDylan", "id": "1126296408112467969"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "detremura", "id": "102826672"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@adrilyraa @pobleminha1 @DogtheDylan @detremura @cynaramenezes N\u00e3o defendemos pessoas apenas porque s\u00e3o LGBT's, se o fiz\u00e9ssemos ter\u00edamos defendido o casal que matou aquele garotinho. Paulo Gustavo suprimou o beijo da pe\u00e7a por motivo nenhum sugerindo que um seria um afronte. \ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "1085949791585124354", "author_id": "1059580983983378432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172318239688249344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172317911756636160"}], "id": "1172318239688249344", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 106, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SertvNoticias: @dannalibrada @SERTVPANAMA Parte 2 de nuestro reportaje especial \"La Carta de un Suicida\". #NoticiasSertv @dannalibrada\u2026", "author_id": "2752771476"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172318135162007552"], "id": "1172318135162007552", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4363, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "At\u00e9 hoje eu n\u00e3o acredito que o Chester se suicidou", "author_id": "795809214572662785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172318029209722891"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172311430726651904"}], "id": "1172318029209722891", "created_at": "2019-09-13T01:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "131200702"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/S2AOncgKts", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1172317911756636160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S2AOncgKts", "media_key": "7_1172317705354928128"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 87, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "SERTVPANAMA", "id": "219119503"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "SERTVPANAMA", "id": "219119503"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 105, "tag": "NoticiasSertv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317911756636160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172317360071380992"}], "id": "1172317911756636160", "created_at": "2019-09-13T01:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@dannalibrada @SERTVPANAMA Parte 2 de nuestro reportaje especial \"La Carta de un Suicida\". #NoticiasSertv @dannalibrada @SERTVPANAMA https://t.co/S2AOncgKts", "in_reply_to_user_id": "1020965574", "author_id": "1020965574"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172317911068770306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172314094440812544"}], "id": "1172317911068770306", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4124, "type": "Other", "normalized_text": "KICKOFF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "happeninginHLP", "id": "1663491072"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @happeninginHLP: TOUR KICKOFF \ud83c\udfb8\n@generacion_suicida_la is kicking off their tour \ud83d\uddfa\ufe0f || Come watch the show at @thehihatla this Friday 9/\u2026", "author_id": "1686776786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172317884892114946"], "id": "1172317884892114946", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "yaya"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hj d manha contei a anita q tava a pensar seguir forense e ela saltou da cadeira mas depois ficou tipo yaya se for assassinada vais descobrir quem e que me matou ptt fixe", "author_id": "728695828131500033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/gZj0bGTZKl", "expanded_url": "https://twitter.com/brenodaempada/status/1172317841241980932/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gZj0bGTZKl", "media_key": "3_1172317828860411905"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172317841241980932"], "id": "1172317841241980932", "created_at": "2019-09-13T01:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Matou o macho cis que se acha celebridade s\u00f3 pq vende uma empadinha mixuruca https://t.co/gZj0bGTZKl", "author_id": "1057792661564899328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317838759157760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1172317838759157760", "created_at": "2019-09-13T01:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "69641652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317817250754560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1172317817250754560", "created_at": "2019-09-13T01:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "69641652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317803199774720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172317803199774720", "created_at": "2019-09-13T01:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "69641652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317709188493317"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172311430726651904"}], "id": "1172317709188493317", "created_at": "2019-09-13T01:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "83051705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172317691660533765"], "id": "1172317691660533765", "created_at": "2019-09-13T01:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"eu vou ficar bem\" disse a minha amiga. faz mais ou menos duas semanas que ela se matou depois de dizer isso. descanse em paz anjo. te vejo l\u00e1 em cima.", "author_id": "1060607412653170688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317583225188352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1172317583225188352", "created_at": "2019-09-13T01:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "449374526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317552493465610"], "id": "1172317552493465610", "created_at": "2019-09-13T01:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este instinto suicida que surge en mi, al caminar detr\u00e1s de personas lentas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a", "author_id": "1156412965098328066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317546952851456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172317360071380992"}], "id": "1172317546952851456", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SertvNoticias: @dannalibrada Parte 2 de nuestro reportaje especial \"La Carta de un Suicida\". #NoticiasSertv @dannalibrada @SERTVPANAMA\u2026", "author_id": "2752771476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317530578280450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1172317530578280450", "created_at": "2019-09-13T01:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "author_id": "449374526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317418334502912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172311430726651904"}], "id": "1172317418334502912", "created_at": "2019-09-13T01:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "300553676"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172317358582456321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171821810037530630"}], "id": "1172317358582456321", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 141, "probability": 0.7192, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "_iagobs", "id": "221145198"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 142, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:13:33.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iGutoAppolo @_iagobs Isso ai, faz bullying com a pessoa que quase tirou a pr\u00f3pria vida por causa de coment\u00e1rios na Internet. #SetembroAmarelo", "in_reply_to_user_id": "39770107", "author_id": "312911819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317338886000640"], "id": "1172317338886000640", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6273, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Psoe se suicida.", "author_id": "261741433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VqPco0g2Ys", "expanded_url": "http://bit.ly/2lLYRRm", "display_url": "bit.ly/2lLYRRm"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/GiX7guKaD3", "expanded_url": "https://twitter.com/Expresoweb/status/1172317236209446914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GiX7guKaD3", "media_key": "3_1172317232975626241"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.3689, "type": "Place", "normalized_text": "Nogales"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 142, "username": "Expreso24_7", "id": "948640233460912128"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 156, "tag": "Expreso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317236209446914"], "id": "1172317236209446914", "created_at": "2019-09-13T01:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf0 \ud83c\udf99\ufe0f | Joven se suicida, muere ahorcado en la colonia Margarita Maza de Ju\u00e1rez de Nogales \u25b6\ufe0f https://t.co/VqPco0g2Ys \n\nReporte de @Expreso24_7 para #Expreso https://t.co/GiX7guKaD3", "author_id": "149652351"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172317165069848576"], "id": "1172317165069848576", "created_at": "2019-09-13T01:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "um aluno da faculdade tirou a pr\u00f3pria vida hoje \ud83e\udd7a\ud83d\ude1e", "author_id": "327495101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317070454747137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172316518526283777"}], "id": "1172317070454747137", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SertvNoticias: Reportaje especial \"La Carta de un Suicida\", conozca las causas y como puede ayudar a las personas con este pensamiento.\u2026", "author_id": "2752771476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172316954306240512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130556013789220865"}], "id": "1172316954306240512", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "politeia16", "id": "4705030808"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @politeia16: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "2949513227"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172316754351030277"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172295824866516992"}], "id": "1172316754351030277", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "NinaRadioPuyo", "id": "1490848507"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Pastaza"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_CZ3: #Pastaza Galo Morales, psic\u00f3logo Cl\u00ednico del @HospitalGPuyo, informa en @NinaRadioPuyo, sobre las causas m\u00e1s comunes que inf\u2026", "author_id": "4342080437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/UQS1GzFQtf", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/?p=14139", "display_url": "elclosetlgbt.com/?p=14139", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "m"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "elclosetlgbt"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 121, "username": "Twitter", "id": "783214"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172316728065310721"], "id": "1172316728065310721", "created_at": "2019-09-13T01:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven trans de 16 se suicida por bullying transf\u00f3bico: \u00abLiceo de m*erda, me colaps\u00f3\u00bb https://t.co/UQS1GzFQtf v\u00eda @twitter.com/elclosetlgbt", "author_id": "258147541"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172316667134668800"], "id": "1172316667134668800", "created_at": "2019-09-13T01:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "to tentando convencer uma pessoa a n se matar. uma suicida ajudando outra", "author_id": "4400070083"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172316526260547585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172315056127627267"}], "id": "1172316526260547585", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cobradasa", "id": "996841194"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@cobradasa oh meu pai! J\u00e1 n\u00e3o bastava esse neg\u00f3cio de que quem se suicida vai pro limbo e tem castigos deixando os familiares carregarem mais esse peso gigante ainda tenho que ler isso tamb\u00e9m\n\nme ajuda deus", "in_reply_to_user_id": "996841194", "author_id": "91443805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/kZFJZDqMde", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1172316518526283777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kZFJZDqMde", "media_key": "7_1172315309824335872"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.9552, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 149, "tag": "NoticiasSertv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172316518526283777"], "id": "1172316518526283777", "created_at": "2019-09-13T01:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Reportaje especial \"La Carta de un Suicida\", conozca las causas y como puede ayudar a las personas con este pensamiento. @dannalibrada #NoticiasSertv https://t.co/kZFJZDqMde", "author_id": "1020965574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172316500964700160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172263493438980098"}], "id": "1172316500964700160", "created_at": "2019-09-13T01:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hueloaansiedad Es m\u00e1s joto el que se suicida", "in_reply_to_user_id": "1075167531105742848", "author_id": "630437598"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172316355682422785"], "id": "1172316355682422785", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "paulo gustavo"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esse negocio de paulo gustavo ces n\u00e3o acham que tao exagerando nao? O bixo levanta e defende a bandeira com a propria vida diariamente, \u00e9 casado, acabou de ter um filho, serassi ele nao tem o direito de preferir n\u00e3o fazer a cena do beijo? Pq eu acho que ele tem TOTAL DIREITO", "author_id": "155113568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172315894489309184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "id": "1172315894489309184", "created_at": "2019-09-13T01:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG", "author_id": "1027042959030661120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/bBtcHWEj4K", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12173", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12173"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.2892, "type": "Organization", "normalized_text": "\u65b0\u5bbfFACE"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1172315856400875520"], "id": "1172315856400875520", "created_at": "2019-09-13T01:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac\u304c\u65b0\u5bbfFACE\u306b\u767b\u5834\uff01OWE\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u4e8b https://t.co/bBtcHWEj4K", "author_id": "114164001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/DfirXwSUVM", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZW3OY", "display_url": "bit.ly/2ZZW3OY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 127, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172315774087680001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171534813398020096"}], "id": "1172315774087680001", "created_at": "2019-09-13T01:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepuebla1: \ud83c\udd98Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/DfirXwSUVM\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "1027042959030661120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172315662284255237"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172311281614893056"}], "id": "1172315662284255237", "created_at": "2019-09-13T01:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luizinpalmera @ogg360graus perereca suicida", "in_reply_to_user_id": "905459854571175937", "author_id": "955465621977919488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172315607104049154"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172313948583944193"}], "id": "1172315607104049154", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@FotosDeFatos Hitler se matou (h\u00e1 ind\u00edcios que possa ter fugido pra Argentina) pra que n\u00e3o acontecesse a mesma coisa", "in_reply_to_user_id": "2959459379", "author_id": "1649526882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172315407757086720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172252044750675969"}], "id": "1172315407757086720", "created_at": "2019-09-13T01:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Pr_AlexandreGon Sim, certa vez uma pessoa me disse que se um ladr\u00e3o invadisse a sua casa e fosse morto, a pessoa que matou n\u00e3o seria culpada do sangue do ladr\u00e3o. Tudo para justificar o porte de arma para os cidad\u00e3os de bem.", "in_reply_to_user_id": "177543983", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}]}, "author_id": "1153984719106859008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172315356599181313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172311430726651904"}], "id": "1172315356599181313", "created_at": "2019-09-13T01:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "245475364"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172315326152945664"], "id": "1172315326152945664", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "harley queen"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "que pelicula malarda es escuadr\u00f3n suicida pero harley queen paaa\ud83d\ude0d", "author_id": "239943100"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172315110288715776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172313690772836352"}], "id": "1172315110288715776", "created_at": "2019-09-13T01:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mrangell22: Nunca tive pensamento suicida, mas hoje ta foda", "author_id": "3550964542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CoYxLTUVbS", "expanded_url": "https://twitter.com/kessrodri/status/1172156010351517696", "display_url": "twitter.com/kessrodri/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172315056127627267"], "id": "1172315056127627267", "created_at": "2019-09-13T01:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "text": "caraio preciso falar que acho paia essa ideia do espiritismo branco em falar que a pessoa que se suicida volta com alguma defici\u00eancia tratando isso como se fosse castigo!!!!!! Gente o quanto isso \u00e9 grave......:::: eu nem sei oq dizer https://t.co/CoYxLTUVbS", "author_id": "996841194"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172315030114598912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1172315030114598912", "created_at": "2019-09-13T01:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "256813822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172315017590370306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1172315017590370306", "created_at": "2019-09-13T01:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "256813822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172314974418419713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172314974418419713", "created_at": "2019-09-13T01:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "256813822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172314550642696194"], "id": "1172314550642696194", "created_at": "2019-09-13T01:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "- n\u00e3o sei vcs , mais eu quando vejo qe algu\u00e9m se matou eu fiko triste , muito triste por saber qe a dor dela era t\u00e3o grande qe ela n\u00e3o aguentou ih se matou ih qe ngm ajudou ela \ud83d\ude13", "author_id": "1136756023895777280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172314275223875584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171706259973857282"}], "id": "1172314275223875584", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4334, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brumelianebrum Se desde de 1996 n\u00e3o sabemos que matou PC Farias.....", "in_reply_to_user_id": "234398308", "author_id": "1063214956957626368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/045vLfHBSw", "expanded_url": "https://is.gd/A0V8oK", "display_url": "is.gd/A0V8oK"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/2e2K6VQ6v2", "expanded_url": "https://twitter.com/TiempoDigitalMx/status/1172314186161934336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e2K6VQ6v2", "media_key": "3_1172314183821430785"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172314186161934336"], "id": "1172314186161934336", "created_at": "2019-09-13T01:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida porque le negaron permiso para concierto - https://t.co/045vLfHBSw https://t.co/2e2K6VQ6v2", "author_id": "272239019"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/IbU5njlQcd", "expanded_url": "http://www.hihat.la.com", "display_url": "hihat.la.com"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/VJowQY4FNq", "expanded_url": "https://twitter.com/happeninginHLP/status/1172314094440812544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJowQY4FNq", "media_key": "3_1172308702793043974"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 265, "probability": 0.5396, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 104, "username": "theHiHatLA", "id": "4670222893"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 272, "tag": "HLP"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172314094440812544"], "id": "1172314094440812544", "created_at": "2019-09-13T01:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "TOUR KICKOFF \ud83c\udfb8\n@generacion_suicida_la is kicking off their tour \ud83d\uddfa\ufe0f || Come watch the show at @thehihatla this Friday 9/13 @ 8PM \ud83d\udcc5 || You can purchase your tickets on their site \ud83c\udfa4 || Event is 21+ \ud83c\udf7a || Website \ud83d\udcbb: https://t.co/IbU5njlQcd || Located \ud83d\udccd: 5043 YORK BLVD LA\n\n#HLP https://t.co/VJowQY4FNq", "author_id": "1663491072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172314053450092544"], "id": "1172314053450092544", "created_at": "2019-09-13T01:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A menina veio perguntar se eu tava rindo da cara dela,eu perguntei \"da de puta ou da de falsa?\" Kkkkkkkkkkkkk minha m\u00e3e quase me matou", "author_id": "781627380611813380"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172313988715012097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172313988715012097", "created_at": "2019-09-13T01:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "974517866329391104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vJE0qE4lfO", "expanded_url": "https://bit.ly/2kel229", "display_url": "bit.ly/2kel229"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/AnVg5962Sl", "expanded_url": "https://twitter.com/canal6tv/status/1172313949347430400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AnVg5962Sl", "media_key": "3_1172310283949236224"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6452, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172313949347430400"], "id": "1172313949347430400", "created_at": "2019-09-13T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#CDMX | Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 el celular\n\nToda la info en \u27a1\ufe0f https://t.co/vJE0qE4lfO https://t.co/AnVg5962Sl", "author_id": "2242926522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172313864966422528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172313864966422528", "created_at": "2019-09-13T00:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "932802439618670592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172313775711633408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172309580702814214"}], "id": "1172313775711633408", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Joseph"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Hesitant_clauu", "id": "963837238395187202"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hesitant_clauu: La neta me hace muy feliz que Tyler Joseph vaya a tener un hijo porque la vdd cuando empec\u00e9 a ser fan tipo en 2014 siem\u2026", "author_id": "155721868"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172313736255868928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171847205231181824"}], "id": "1172313736255868928", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alexamarokc: La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciuda\u2026", "author_id": "175439551"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172313690772836352"], "id": "1172313690772836352", "created_at": "2019-09-13T00:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nunca tive pensamento suicida, mas hoje ta foda", "author_id": "474844865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172313583230865408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172112898606489600"}], "id": "1172313583230865408", "created_at": "2019-09-13T00:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viejoanarquist1: Fiesta y suicidio\n\nY si me aburre la fiesta, me largo?\nQ es m\u00e1s enfermo, la fiesta o el suicida?\nCuando hablan d cober\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "viejoanarquist1", "id": "1059523103972343808"}]}, "author_id": "913976138720038912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172313558593474565"], "id": "1172313558593474565", "created_at": "2019-09-13T00:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A curiosidade matou o gato e vai te matar tb se vc perguntar", "author_id": "627086823"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/aALTie5QeX", "expanded_url": "https://twitter.com/inquisitorobert/status/1172305784866299904", "display_url": "twitter.com/inquisitorober\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172313528365178880"], "id": "1172313528365178880", "created_at": "2019-09-13T00:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a curiosidade matou o gato estou miando do al\u00e9m https://t.co/aALTie5QeX", "author_id": "1159780666403368960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172313452599070720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172312771414974464"}], "id": "1172313452599070720", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "capit\u00e3"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "marvel goela"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.4169, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heathclxff", "id": "495222843"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@heathclxff o tanto de filme da marvel do mesmo n\u00edvel ou inferior a esquadr\u00e3o suicida, mas quem vira piada? dc \nsem contar q se aproveitaram do momento pra empurrar capit\u00e3 marvel goela abaixo dos f\u00e3s e fizeram um filme bosta pq a dc deu a cara pra bater e revolucionou com mulher maravilha", "in_reply_to_user_id": "495222843", "author_id": "4634851283"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172313306704556032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172313306704556032", "created_at": "2019-09-13T00:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2565357248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172313176630865920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130556013789220865"}], "id": "1172313176630865920", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "politeia16", "id": "4705030808"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @politeia16: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "1161479772251312129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172312859830829057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171530241426067456"}], "id": "1172312859830829057", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xcruelsummerx", "id": "1347070658161725445"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xcruelsummerx: hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, por isso resolvi escrever um texto com mitos e verdades sobre o tema. tam\u2026", "author_id": "63702920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172312664984436736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "id": "1172312664984436736", "created_at": "2019-09-13T00:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "1143149680840364032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172312643878735872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172311430726651904"}], "id": "1172312643878735872", "created_at": "2019-09-13T00:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "929462205845733379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172312295453667329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172221608573972480"}], "id": "1172312295453667329", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3736, "type": "Other", "normalized_text": "Catamayo"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Tulc\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Catamayo"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_CZ7: #Catamayo: El psicorrehabilitador,Jorge Tulc\u00e1n, explica las se\u00f1ales de alerta que presenta una persona con intento suicida,\u2026", "author_id": "995729725074169856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172312278466727936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172248324654686210"}], "id": "1172312278466727936", "created_at": "2019-09-13T00:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@starkdxwney Esse ano um menino da minha escola se suicidou, todos ficaram comovidos e queriam fazer uma homenagem para ele, estava tudo pronto e no dia o diretor cancelou\nAgora, quer fazer um \"projeto\" sobre o setembro amarelo\nPS: ele \u00e9 pedofilo e machista", "in_reply_to_user_id": "3668063897", "author_id": "782009675982200834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172312238348296192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172311430726651904"}], "id": "1172312238348296192", "created_at": "2019-09-13T00:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "1171216623379931137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1hD1O1pY4v", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZRiEBb", "display_url": "bit.ly/2ZRiEBb"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/hYTq6mEE8o", "expanded_url": "https://twitter.com/MiamiMundo/status/1172243733733158912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hYTq6mEE8o", "media_key": "3_1172243732005031950"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4741, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8771, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MiamiMundo", "id": "1143980291905720322"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172311994738905088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172243733733158912"}], "id": "1172311994738905088", "created_at": "2019-09-13T00:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiamiMundo: Fiscal adjunto de Los \u00c1ngeles mata a su esposa e hijo y se suicida https://t.co/1hD1O1pY4v https://t.co/hYTq6mEE8o", "author_id": "88083654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172311721857282048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172286413062193152"}], "id": "1172311721857282048", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.8599, "type": "Organization", "normalized_text": "TSE"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "UMSA"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4494, "type": "Organization", "normalized_text": "de Evo"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.5888, "type": "Organization", "normalized_text": "TSE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MarZel65", "id": "49908473"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ral_chato", "id": "1137138321807806465"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MarZel65 @ral_chato El TSE eligi\u00f3 al peor adversario.. meterse contra la UMSA es una decisi\u00f3n suicida de los Tarados al Servicio de Evo (TSE) espero que cuando haya cambio de gobierno exista revocaci\u00f3n de t\u00edtulos de muchos masistas por falta de \u00e9tica profesional.", "in_reply_to_user_id": "49908473", "author_id": "1022657546773909504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/T4KyCUmGQ4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD0JmD", "display_url": "dlvr.it/RD0JmD"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nZJldAZuwf", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1172311698075570179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZJldAZuwf", "media_key": "3_1172311695647133697"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172311698075570179"], "id": "1172311698075570179", "created_at": "2019-09-13T00:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a de 11 a\u00f1os se suicida porque sus pap\u00e1s la rega\u00f1aban https://t.co/T4KyCUmGQ4 https://t.co/nZJldAZuwf", "author_id": "446328030"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172311571609133056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172311430726651904"}], "id": "1172311571609133056", "created_at": "2019-09-13T00:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "1422370741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/TCCoCIDRX7", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaCcdN", "display_url": "bit.ly/2NaCcdN", "status": 200, "unwound_url": "https://runrun.es/opinion/388322/john-esta-como-nicolas-donald-no-los-aguanta-mas-por-armando-martini-pietri/"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5204, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza Armada"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172311430726651904"], "id": "1172311430726651904", "created_at": "2019-09-13T00:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": ".@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue suicida. Calibraron err\u00f3neos la Fuerza Armada y de all\u00ed, el estruendoso fracaso https://t.co/TCCoCIDRX7", "author_id": "102601082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172311337415913472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172296944582090753"}], "id": "1172311337415913472", "created_at": "2019-09-13T00:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NaiBeniito No entienden que el libriano es suicida por naturaleza loco..", "in_reply_to_user_id": "1855708141", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NaiBeniito", "id": "1855708141"}]}, "author_id": "322385093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172311252338499584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172311252338499584", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "500585716"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/U8gUKDEGFl", "expanded_url": "https://twitter.com/PakininyMoreno/status/1172311186546651136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8gUKDEGFl", "media_key": "3_1172311179458334720"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "YoSoyDragon", "id": "620695338"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172311186546651136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172305593874272257"}], "id": "1172311186546651136", "created_at": "2019-09-13T00:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@YoSoyDragon Jueves de piloto suicida \ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/U8gUKDEGFl", "in_reply_to_user_id": "620695338", "author_id": "892533313096699904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172311053394427905"], "id": "1172311053394427905", "created_at": "2019-09-13T00:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Kkk o sec 21 \u00e9 uma pa de adolescente suicida dizendo pra outros adolescentes  suicidas que suic\u00eddio \u00e9 uma coisa ruim e no final \u00e9 tudo uma fase pq a gente n\u00e3o sabe encarar os primeiros desafios da vida", "author_id": "952576423432261632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172311014718791680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172310187765587968"}], "id": "1172311014718791680", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "F Ortega"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Pink Floyd"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Rush"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3809, "type": "Organization", "normalized_text": "IA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iam_pino", "id": "40595307"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@iam_pino Y su amigo escritor el F Ortega.\n* Lo incluyen\n\n** Le ense\u00f1a Pink Floyd y Rush a la IA\n\n*** La IA de latea y se suicida", "in_reply_to_user_id": "40595307", "author_id": "71448690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172310969768402944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "id": "1172310969768402944", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "author_id": "744272470396506112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172310944342511616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171530241426067456"}], "id": "1172310944342511616", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xcruelsummerx", "id": "1347070658161725445"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xcruelsummerx: hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, por isso resolvi escrever um texto com mitos e verdades sobre o tema. tam\u2026", "author_id": "1060899899015942144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172310830895050752"], "id": "1172310830895050752", "created_at": "2019-09-13T00:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Povo prega tanto o cristianismo se acha o dono da verdade\nN\u00e3o imagina como essa religi\u00e3o matou e escravizou tanta gente\nEu mere\u00e7o, juro", "author_id": "1164653005377028097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QfZYylFmRM", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZWHPmx", "display_url": "glo.bo/2ZWHPmx", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2019/09/12/mulher-que-atropelou-e-matou-marido-apos-discussao-se-entrega-a-policia-civil-em-ribeirao-preto-foi-acidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 114, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 115, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172310693191831552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172302622675603456"}], "id": "1172310693191831552", "created_at": "2019-09-13T00:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: Delegado diz que v\u00eddeos de c\u00e2meras de seguran\u00e7a confirmam inten\u00e7\u00e3o de atropelar https://t.co/QfZYylFmRM #G1", "author_id": "2934600238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172310669934415872"], "id": "1172310669934415872", "created_at": "2019-09-13T00:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "no teme a la muerte el q vive como un suicida", "author_id": "775487646160285697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3iorMaHJkp", "expanded_url": "http://www.ejecentral.com.mx/joven-se-suicida-despues-de-negarle-ir-a-concierto/", "display_url": "ejecentral.com.mx/joven-se-suici\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172310390362927104"], "id": "1172310390362927104", "created_at": "2019-09-13T00:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida despu\u00e9s de negarle ir a concierto https://t.co/3iorMaHJkp", "author_id": "952365306"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172310380439384069"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "id": "1172310380439384069", "created_at": "2019-09-13T00:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "author_id": "1077666340855517186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172310325040779265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172310325040779265", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "2656058603"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172310242136338432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172306374962896897"}], "id": "1172310242136338432", "created_at": "2019-09-13T00:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JuanMaaVillalba Ay era suicida", "in_reply_to_user_id": "203051578", "author_id": "1909941781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PNDERWFBza", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Andredzsete/post/983825573?t=1568335484", "display_url": "curiouscat.me/Andredzsete/po\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172310107343900672"], "id": "1172310107343900672", "created_at": "2019-09-13T00:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quase se matou com a moto hj \u2014 Veyyy, minha press\u00e3o caiu do nada pqp https://t.co/PNDERWFBza", "author_id": "1126887075134025732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172310102935605249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172283751637741568"}], "id": "1172310102935605249", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "Kevin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Tragedia"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nvinoticiasoax: #Tragedia | Le quitan el celular y se suicida \n\nEl menor de nombre Kevin, de 8 a\u00f1os, subi\u00f3 a su habitaci\u00f3n y se estrang\u2026", "author_id": "576798612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172310042693046272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172309850329624576"}], "id": "1172310042693046272", "created_at": "2019-09-13T00:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@toledowins Lhe falta uma perereca suicida", "in_reply_to_user_id": "2342997013", "author_id": "733626494"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172309657194586114"], "id": "1172309657194586114", "created_at": "2019-09-13T00:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "author_id": "1583021294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172309644439642112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172309644439642112", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "823521863863271424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/4b3mzvjO9Q", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12173", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12173"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.2892, "type": "Organization", "normalized_text": "\u65b0\u5bbfFACE"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1172309603284963329"], "id": "1172309603284963329", "created_at": "2019-09-13T00:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac\u304c\u65b0\u5bbfFACE\u306b\u767b\u5834\uff01OWE\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u4e8b https://t.co/4b3mzvjO9Q", "author_id": "886379292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172309580702814214"], "id": "1172309580702814214", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Joseph"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La neta me hace muy feliz que Tyler Joseph vaya a tener un hijo porque la vdd cuando empec\u00e9 a ser fan tipo en 2014 siempre pens\u00e9 ese wey est\u00e1 tan sad que cualquier d\u00eda se suicida alv y desde que se cas\u00f3 hace m\u00fasica mucho m\u00e1s alegre", "author_id": "963837238395187202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/CkBxi8XF2U", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12173", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12173"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.2892, "type": "Organization", "normalized_text": "\u65b0\u5bbfFACE"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1172309577032880128"], "id": "1172309577032880128", "created_at": "2019-09-13T00:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac\u304c\u65b0\u5bbfFACE\u306b\u767b\u5834\uff01OWE\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u4e8b https://t.co/CkBxi8XF2U", "author_id": "800570575"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172309486532538368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172308537520918528"}], "id": "1172309486532538368", "created_at": "2019-09-13T00:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bexvz Se enforcou pra matar a\u00ed que eu gosto", "in_reply_to_user_id": "877755217487548416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "bexvz", "id": "877755217487548416"}]}, "author_id": "3403234985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172309442106417152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172309442106417152", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "3581287882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/tpV0QDrGTz", "expanded_url": "https://twitter.com/Jademoonface1/status/1172201244791730176/video/1", "display_url": "twitter.com/Jademoonface1/\u2026"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.748, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172309425417150464"], "id": "1172309425417150464", "created_at": "2019-09-13T00:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Tu crees que te ves \"cool\" haciendo comentarios sobre las personas, crees que eres fuerte por lastimar a otros, nunca piensas que consecuencias puede haber, Jesy casi se suicida por esos idiotas, me entristece que vivamos en una sociedad as\u00ed \n https://t.co/tpV0QDrGTz", "author_id": "1001222045361897472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172309302746472448"], "id": "1172309302746472448", "created_at": "2019-09-13T00:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "quase morri afogado pra salvar meu c\u00e3o suicida hj tirando isso dia pft :)", "author_id": "1104455191351488516"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172309175751327744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171530241426067456"}], "id": "1172309175751327744", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xcruelsummerx", "id": "1347070658161725445"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xcruelsummerx: hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, por isso resolvi escrever um texto com mitos e verdades sobre o tema. tam\u2026", "author_id": "1104033365383135232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172308985761996800"], "id": "1172308985761996800", "created_at": "2019-09-13T00:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se que es un acto suicida jodido amor masoquistaa", "author_id": "2644735863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172308914135851009"], "id": "1172308914135851009", "created_at": "2019-09-13T00:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "82794341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/1YHqZxzbSw", "expanded_url": "http://bit.ly/2LPqli2", "display_url": "bit.ly/2LPqli2"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "zuliana"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172308890177789952"], "id": "1172308890177789952", "created_at": "2019-09-13T00:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La estremecedora historia de la zuliana que decidi\u00f3 quitarse la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo  https://t.co/1YHqZxzbSw", "author_id": "82794341"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172308622157733888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172307825676169216"}], "id": "1172308622157733888", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 133, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "Min Yoongi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Abadeer13", "id": "1295538482325200896"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "tearlwt95", "id": "1201714047940546563"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Abadeer13 @tearlwt95 Uma grande parte do corpo discente entra em depress\u00e3o e se suicida por n\u00e3o alcan\u00e7ar o padr\u00e3o exigido. Min Yoongi quase foi parte da estat\u00edstica. A fam\u00edlia n\u00e3o chegou a expulsa-lo, mas a press\u00e3o foi tanta que ele escolheu sair e viver nas ruas com seu rap.", "in_reply_to_user_id": "1705999304", "author_id": "4571100261"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172308502410354689"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172307260783177728"}], "id": "1172308502410354689", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4718, "type": "Person", "normalized_text": "pamela"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "arle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ourciel", "id": "1001669417162498054"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ourciel sim kkkkkk eu n conhecia os dois como casal at\u00e9 esquadrao suicida, ai no filme q tava super leve eu shippei, quando eu descobri os podres..... pamela e arle &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "in_reply_to_user_id": "1001669417162498054", "author_id": "1136714968643112968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/MwbgQ9eiDi", "expanded_url": "https://jotapov.com/2019/09/12/29981/?fbclid=IwAR381K8K4M5jeGGdRPZYpbe5cBDg_uTX4wkBNzehIeaC931EchtMWz5yz74", "display_url": "jotapov.com/2019/09/12/299\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Escolar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172308319572094977"], "id": "1172308319572094977", "created_at": "2019-09-13T00:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"S\u00e1nchez lleva en plan suicida mucho tiempo ya, veremos si no se estrella el 10-N\". Ignacio Escolar https://t.co/MwbgQ9eiDi", "author_id": "115092641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172308158288728064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172293609816756224"}], "id": "1172308158288728064", "created_at": "2019-09-13T00:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@DanielUrresti1 Si ya tienen un suicida a cuestas......", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "author_id": "1133477929932021763"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172307901286928384"], "id": "1172307901286928384", "created_at": "2019-09-13T00:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Creo que nadie se suicida porque quiera morir, cuando se experimentan esos pensamientos mientras se est\u00e1 deprimido, muchas veces lo que se quiere es detener el dolor que se siente y uno solo quiere que acabe.", "author_id": "1166782411562213377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172307825500008449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172252449190678528"}], "id": "1172307825500008449", "created_at": "2019-09-13T00:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@luizmmiguel404 @biesek_rafael Acho q ele se mata antes! uma vez um mo\u00e7o perdeu o emprego fez uma carta pra companheira e se enforcou numa quadra de basquete. Infelizmente lembrei desse caso agr e outro em que um deu um tiro na pr\u00f3pria cabe\u00e7a.. mas resumindo esses caras n\u00e3o aguentam n\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "4473446117", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "biesek_rafael", "id": "1579721306421043200"}]}, "author_id": "3059251060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172307759569620992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172307759569620992", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "1636189934"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172307729928609792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "id": "1172307729928609792", "created_at": "2019-09-13T00:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "253527872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172307727382716416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1172307727382716416", "created_at": "2019-09-13T00:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1143933656660156430"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1172307613586997248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172293983600558080"}], "id": "1172307613586997248", "created_at": "2019-09-13T00:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@igormorais13 qual foi coringa depois eu q sou suicida kekekekeke", "in_reply_to_user_id": "61013080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "igormorais13", "id": "61013080"}]}, "author_id": "1107156875542441986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172307455390441472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172086145393549314"}], "id": "1172307455390441472", "created_at": "2019-09-13T00:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Teochafa Cojer una pistola y pegarte un tiro pedazo de suicida", "in_reply_to_user_id": "1928355588", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Teochafa", "id": "1582262654546092034"}]}, "author_id": "858671479793254401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172307360137850880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172305562958217216"}], "id": "1172307360137850880", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3093, "type": "Place", "normalized_text": "Macarena"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joelmarenault", "id": "1048735621366407168"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@joelmarenault T\u00f4 com um \u00f3dio t\u00e3o grande pq Macarena s\u00f3 se ferra. T\u00f4 na segunda temp agr. T\u00f4 revoltado q ela matou a menina sem querer e ainda por cima fugiu com a Zulema", "in_reply_to_user_id": "1048735621366407168", "author_id": "825058309950562304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172307352219000832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172306582941655040"}], "id": "1172307352219000832", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4959, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "delfibianchinii", "id": "2280125782"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@delfibianchinii Chica se suicida por no aprobar", "in_reply_to_user_id": "2280125782", "author_id": "2300453688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/zfxm1otJCZ", "expanded_url": "https://t.co/zfxm1otJCZ", "display_url": "t.co/zfxm1otJCZ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172307289879064576"], "id": "1172307289879064576", "created_at": "2019-09-13T00:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 revoltante que essa garota quase se suicidou por causa de coment\u00e1rios nojentos e desumanos, mas quem a ofendeu saiu impune. Nojo https://t.co/zfxm1otJCZ", "author_id": "397515519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/kPFnFKngw2", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/10/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568303658", "display_url": "laopinion.com/2019/09/10/vid\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/WVoYK2aVHD", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1172307195959996416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVoYK2aVHD", "media_key": "3_1172307193040785411"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5789, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172307195959996416"], "id": "1172307195959996416", "created_at": "2019-09-13T00:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de hotel | La Opini\u00f3n https://t.co/kPFnFKngw2 https://t.co/WVoYK2aVHD", "author_id": "41416662"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172307153455128576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171937862138433536"}], "id": "1172307153455128576", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 117, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "carta de un suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 57, "tag": "Edici\u00f3nEstelar"}, {"start": 75, "end": 93, "tag": "ReportajeEspecial"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SertvNoticias: Este jueves en nuestra #Edici\u00f3nEstelar presentaremos un #ReportajeEspecial, \"La carta de un suicida\", donde hablaremos c\u2026", "author_id": "2750370495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172307085943554048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172306779063148544"}], "id": "1172307085943554048", "created_at": "2019-09-13T00:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser adulto + vivir solo + estar operado= drogadicto o suicida", "in_reply_to_user_id": "711438361", "author_id": "711438361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172306991680753664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172284317009088515"}], "id": "1172306991680753664", "created_at": "2019-09-13T00:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MajoMancino: El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MajoMancino", "id": "986193433676087298"}]}, "author_id": "883146487890423808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172306979995303937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172282917642358784"}], "id": "1172306979995303937", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7641, "type": "Place", "normalized_text": "Roja"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Capital_Qro", "id": "209219377"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "Roja"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Capital_Qro: #Roja | Una mujer embarazada de aproximadamente 25 a\u00f1os de edad cometi\u00f3 suicidio por v\u00eda ahorcamiento en la comunidad San\u2026", "author_id": "146525886"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172306283027816448"], "id": "1172306283027816448", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1?\n\n\"Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino, \u00e9 um suicida\".\n\n\u2013 Mill\u00f4r Fernandes, foi desenhista, humorista, dramaturgo, escritor, poeta, tradutor e jornalista brasileiro, nascido em 16 de agosto de 1923.", "author_id": "202261665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172305633699401728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "id": "1172305633699401728", "created_at": "2019-09-13T00:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "319813817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172305543408619521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172263906821251074"}], "id": "1172305543408619521", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alonsodadour: Ser\u00e1 que o fauze conta pra pol\u00edcia que foi a Dalila que matou o Paul? Se ele contar ele vai preso por ser c\u00famplice \ud83d\ude31\nmas\u2026", "author_id": "901484730654261248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/sRXvq6wyIE", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.3809, "type": "Other", "normalized_text": "Natureza"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "lifestyle"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "feedly"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172305439381479424"], "id": "1172305439381479424", "created_at": "2019-09-13T00:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Se voc\u00ea bater na Natureza, ela bate de volta. E forte.\"\nhttps://t.co/sRXvq6wyIE #lifestyle #feedly", "author_id": "197289697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172305412994953217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172260846443143168"}], "id": "1172305412994953217", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8493, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "24_morelos", "id": "3153014208"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Nacional"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @24_morelos: #Nacional\n\nEl pasado martes a las 17:00 horas, en la #CDMX, Kevin estaba usando su celular durante la comida con su familia\u2026", "author_id": "272603415"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172305291960082433"], "id": "1172305291960082433", "created_at": "2019-09-13T00:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 umas coisas que eu tenho que ler que sinceramente, a Bia que quase se matou ano passado quase se mata agr", "author_id": "1071858175"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172305191355527169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172305191355527169", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "917837708889935873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/AO8C6O10AZ", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 94, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172304858575249408"], "id": "1172304858575249408", "created_at": "2019-09-13T00:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile  via @El_Cooperante https://t.co/AO8C6O10AZ", "author_id": "234580368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172304611593601024"], "id": "1172304611593601024", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E se os home chega foi Deus que matou\nEu s\u00f3 apertei o gatilho!\nMas pensei na minha velha, falando\nRapaz n\u00e3o te criei pra isso", "author_id": "270161773"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172304503959445504"], "id": "1172304503959445504", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 170, "probability": 0.67, "type": "Person", "normalized_text": "LauraSad"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 71, "username": "LineaDe_LaVida", "id": "3031658719"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "tuitero"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "LauraSad"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si eres #tuitero y andas bien #suicida puedes tuitear a @LineaDe_LaVida ellos te ayudan. No s\u00e9 como o si te mandan buenos memazos pero te ayudan.\n\nCuando ande en #LauraSad les escribo RT", "author_id": "2997455010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172304501124079616"], "id": "1172304501124079616", "created_at": "2019-09-13T00:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "Mi t\u00eda quiere que me haga trapero jajajs,si supiera que cada vez que canto se me suicida una mascota..", "author_id": "4431465448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/XZ76TdEjXj", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1172264873880776704", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172304297478033413"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172264873880776704"}], "id": "1172304297478033413", "created_at": "2019-09-13T00:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu encontro esse cidadao na rua e ele me diz que matou alguem por ser de outra torcida, eu arrumo um jeito de fugir dele\nenquanto isso, o governador acha auave se encontrar c ele kkkkkkkkkkkkkk\npsicopata pra caralho, so nao tem laudo psicol\u00f3gico pra provar https://t.co/XZ76TdEjXj", "author_id": "229982959"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172304251470659584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172301604478996481"}], "id": "1172304251470659584", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7916, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SousaElias40", "id": "924032968066289664"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@SousaElias40 Se morrer no confronto com a Pol\u00edcia as m\u00e3es v\u00e3o dar entrevista na GLOBO dizendo que eram pais de fam\u00edlia trabalhadores e que a Pol\u00edcia matou por covardia e preconceito por serem pobres.", "in_reply_to_user_id": "924032968066289664", "author_id": "1048704565560991744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172304148374708224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172303855507386368"}], "id": "1172304148374708224", "created_at": "2019-09-13T00:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas os pais n\u00e3o deixaram , pois \u00e9 , nossos pais conseguem nos frustrar por causa de curso, e quando pedimos ajuda psicol\u00f3gica , o filho ou a filha t\u00e1 doido , nossa , pensando nisso ??? A\u00ed qdo vai ver ocorre algo de ruim com o filho/ filha , se suicida e a\u00ed depois todos sofrem", "in_reply_to_user_id": "151568738", "author_id": "151568738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172304103218798598"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172303951041105920"}], "id": "1172304103218798598", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Trauma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Medicci2018", "id": "952898078645850112"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "JuliLaFlaca", "id": "216831559"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Medicci2018: @JuliLaFlaca Trastorno suicida compulsivo, llegan deshechos a la unidad de Trauma...", "author_id": "216831559"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/OTNEEzcqm1", "expanded_url": "https://twitter.com/ELYAmooor/status/1172304071585193984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTNEEzcqm1", "media_key": "7_1172301783923716096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172304071585193984"], "id": "1172304071585193984", "created_at": "2019-09-13T00:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/OTNEEzcqm1", "author_id": "1134529266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172304047283560448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172243659930198017"}], "id": "1172304047283560448", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7318, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaiLMCNCO", "id": "961423171630125056"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaiLMCNCO: A m\u00e3e  da Jesy mandou parar de gravar pq ela come\u00e7ou a  chorar . \nA Jesy visitando o casal que perdeu a filha, que se  suici\u2026", "author_id": "1623921314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172303951041105920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172303536933232640"}], "id": "1172303951041105920", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "Trauma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuliLaFlaca", "id": "216831559"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JuliLaFlaca Trastorno suicida compulsivo, llegan deshechos a la unidad de Trauma...", "in_reply_to_user_id": "216831559", "author_id": "952898078645850112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172303659813789696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142586067725557761"}], "id": "1172303659813789696", "created_at": "2019-09-13T00:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "author_id": "1094756892386213890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QfZYylFmRM", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZWHPmx", "display_url": "glo.bo/2ZWHPmx", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2019/09/12/mulher-que-atropelou-e-matou-marido-apos-discussao-se-entrega-a-policia-civil-em-ribeirao-preto-foi-acidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 114, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 115, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172303659402706945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172302622675603456"}], "id": "1172303659402706945", "created_at": "2019-09-13T00:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: Delegado diz que v\u00eddeos de c\u00e2meras de seguran\u00e7a confirmam inten\u00e7\u00e3o de atropelar https://t.co/QfZYylFmRM #G1", "author_id": "863437951"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QfZYylFmRM", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZWHPmx", "display_url": "glo.bo/2ZWHPmx", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2019/09/12/mulher-que-atropelou-e-matou-marido-apos-discussao-se-entrega-a-policia-civil-em-ribeirao-preto-foi-acidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 114, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 115, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172303431521964033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172302622675603456"}], "id": "1172303431521964033", "created_at": "2019-09-13T00:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: Delegado diz que v\u00eddeos de c\u00e2meras de seguran\u00e7a confirmam inten\u00e7\u00e3o de atropelar https://t.co/QfZYylFmRM #G1", "author_id": "37825304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172303426384007168"], "id": "1172303426384007168", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.8295, "type": "Person", "normalized_text": "sol"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "lua"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Luuua"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "Sollll"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ooo sol\npediu a lua em casamento\nE a Luuua\ndisse voc\u00ea \u00e9 descart\u00e1vel desinteressante e eu n\u00e3o quero nada com voc\u00ea \nE o Sollll\nficou trist\u00e3o e se matou", "author_id": "1083151594634518528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172303422923493379"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "id": "1172303422923493379", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "author_id": "766440066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172303402253946880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "id": "1172303402253946880", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "author_id": "766440066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172303305088937984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172174936141651969"}], "id": "1172303305088937984", "created_at": "2019-09-13T00:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @otaviotimm: como deve ser tentar dormir sabendo que voc\u00ea tirou a vida de algu\u00e9m por pr\u00f3pria imprud\u00eancia", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "otaviotimm", "id": "1219727420"}]}, "author_id": "1613720628"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172303249887629312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}], "id": "1172303249887629312", "created_at": "2019-09-13T00:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}]}, "author_id": "45664459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QfZYylFmRM", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZWHPmx", "display_url": "glo.bo/2ZWHPmx", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2019/09/12/mulher-que-atropelou-e-matou-marido-apos-discussao-se-entrega-a-policia-civil-em-ribeirao-preto-foi-acidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 114, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 115, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172303088528633856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172302622675603456"}], "id": "1172303088528633856", "created_at": "2019-09-13T00:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: Delegado diz que v\u00eddeos de c\u00e2meras de seguran\u00e7a confirmam inten\u00e7\u00e3o de atropelar https://t.co/QfZYylFmRM #G1", "author_id": "28342530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QfZYylFmRM", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZWHPmx", "display_url": "glo.bo/2ZWHPmx", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2019/09/12/mulher-que-atropelou-e-matou-marido-apos-discussao-se-entrega-a-policia-civil-em-ribeirao-preto-foi-acidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 114, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 115, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172302980453949445"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172302622675603456"}], "id": "1172302980453949445", "created_at": "2019-09-13T00:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g1: Delegado diz que v\u00eddeos de c\u00e2meras de seguran\u00e7a confirmam inten\u00e7\u00e3o de atropelar https://t.co/QfZYylFmRM #G1", "author_id": "57154780"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172302842843009025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172293605689561088"}], "id": "1172302842843009025", "created_at": "2019-09-13T00:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampiradobrejo: Homem preto morre as minas brancas comemoram \nTodos: \u00e9 racista comemorar a morte de um homem preto\nMulher se suicida e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vampiradobrejo", "id": "1049354969395208192"}]}, "author_id": "1078717749189332995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/cH1LUHteeJ", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/OpenBoredLemurOptimizePrime?tt_medium=twtr", "display_url": "clips.twitch.tv/OpenBoredLemur\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172302823897423872"], "id": "1172302823897423872", "created_at": "2019-09-13T00:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gato Suicida  https://t.co/cH1LUHteeJ", "author_id": "297236394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Szz99MUDYX", "expanded_url": "https://twitter.com/ema_deleonn/status/1172290010575527939", "display_url": "twitter.com/ema_deleonn/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172302818704838658"], "id": "1172302818704838658", "created_at": "2019-09-13T00:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jam\u00e1s, el d\u00eda q el hombre  madura y se da cuenta ese d\u00eda se suicida. https://t.co/Szz99MUDYX", "author_id": "2794797762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172302749100322817"], "id": "1172302749100322817", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00falio"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falio"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "O exame q eu fiz me matou hj, s\u00f3 fiquei bem agr\nE eu tinha q arrumar td p amanh\u00e3 pq s\u00e1bado \u00e9 niver do J\u00falio, s\u00f3 q eu tava mt malzinha, meus pais arrumaram tudo pra mim, ainda perguntaram se tava bom e t\u00e3o full preocupados se o J\u00falio vai gostar \nTenho os melhores pais do mundo", "author_id": "3337758527"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1MQHpUCjEM", "expanded_url": "http://bit.ly/2I6dQ0D", "display_url": "bit.ly/2I6dQ0D", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-porque-le-negaron-permiso-para-concierto/1336022#.XXrVEU7Au4g.twitter"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo A. Madero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172302747095326720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172297589435162624"}], "id": "1172302747095326720", "created_at": "2019-09-13T00:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: El presunto suicidio se registr\u00f3 en la alcald\u00eda Gustavo A. Madero.\n\nhttps://t.co/1MQHpUCjEM", "author_id": "980589100066537477"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172302672214597632"], "id": "1172302672214597632", "created_at": "2019-09-13T00:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha alma se matou desde o almo\u00e7o", "author_id": "3290430417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QfZYylFmRM", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZWHPmx", "display_url": "glo.bo/2ZWHPmx", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2019/09/12/mulher-que-atropelou-e-matou-marido-apos-discussao-se-entrega-a-policia-civil-em-ribeirao-preto-foi-acidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172302622675603456"], "id": "1172302622675603456", "created_at": "2019-09-13T00:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "Delegado diz que v\u00eddeos de c\u00e2meras de seguran\u00e7a confirmam inten\u00e7\u00e3o de atropelar https://t.co/QfZYylFmRM #G1", "author_id": "8802752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172302565083635712"], "id": "1172302565083635712", "created_at": "2019-09-13T00:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Planejo toda minha semana, penso que tenho total controle disso e numa quarta feira chuvosa eu recebo a not\u00edcia que meu amigo tirou sua pr\u00f3pria vida. E me obrigo a aceitar que n\u00e3o controlamos mais nada, que o amor pelo pr\u00f3ximo precisa ser resgatado.", "author_id": "254757090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172302425060978693"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172173675396771841"}], "id": "1172302425060978693", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rio\u2026", "author_id": "4026138143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172302396078350337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172302396078350337", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "544838769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172302339849543680"], "id": "1172302339849543680", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7415, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O poema do pai da menina que se matou, eu chorei junto com a Jesy, meu Deus esse document\u00e1rio t\u00e1 me destruindo", "author_id": "2255935645"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172302208441958400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172287235493945344"}], "id": "1172302208441958400", "created_at": "2019-09-13T00:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@amilassenav Ele era bem novinho.. eu tava fazendo carinho nele no meu colo, num ato suicida ele pulou. S\u00f3 que ele caiu apoiado numa pata s\u00f3. Veeei, o osso dele separou todo eu acho. Desespero que eu arrumei vc n\u00e3o mede.", "in_reply_to_user_id": "2732824330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amilassenav", "id": "2732824330"}]}, "author_id": "63883333"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/s8EOYcyyg3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004233580551/posts/1326192057531901/", "display_url": "facebook.com/10000423358055\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172302203119210498"], "id": "1172302203119210498", "created_at": "2019-09-13T00:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todos deveriam ler este testo pois o suic\u00eddio n\u00e3o acaba com o sofrimento do suicida  ele apenas come\u00e7a depois do feito https://t.co/s8EOYcyyg3", "author_id": "1016397486"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172302075373457408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172302075373457408", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1130539035452149760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172302045304492032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172275468269170690"}], "id": "1172302045304492032", "created_at": "2019-09-13T00:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @radalsegno: L\u00cdNEAS DE AYUDA AL SUICIDA:\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ec\u2026", "author_id": "942549797755551744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172301688004325376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172301068379840512"}], "id": "1172301688004325376", "created_at": "2019-09-13T00:11:17.000Z", "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@belliandrade Jogo de fone siiim d\u00e1 pra ouvir tudo kkk espero que na ranqueada ainda tenha gente broca como na comum, surreal velho os cara s\u00e3o suicida KKK", "in_reply_to_user_id": "1011610676882825216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BelliAndrade", "id": "1396595413373931528"}]}, "author_id": "750032195717304321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172301532878069761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172301532878069761", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1019628863251501057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172301300949749760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172187082191790082"}], "id": "1172301300949749760", "created_at": "2019-09-13T00:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Larri55416321: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "author_id": "395173702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172301298156429312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171907331896090630"}], "id": "1172301298156429312", "created_at": "2019-09-13T00:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_DagnyTaggart_ @MariaMe75523060 @todonoticias OJO A VER SI SE SUICIDA !!!", "in_reply_to_user_id": "234925755", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MariaMe75523060", "id": "1080934109910892545"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "author_id": "148882007"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172301004915666945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448427764305921"}], "id": "1172301004915666945", "created_at": "2019-09-13T00:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bioeticaunam: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bioeticaunam", "id": "1282098547"}]}, "author_id": "182154871"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qlqE6gLCoa", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD0Dxb", "display_url": "dlvr.it/RD0Dxb"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/16RXjNZdOW", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1172301002621370368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16RXjNZdOW", "media_key": "3_1172301001069449217"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172301002621370368"], "id": "1172301002621370368", "created_at": "2019-09-13T00:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quito el celular https://t.co/qlqE6gLCoa https://t.co/16RXjNZdOW", "author_id": "446328030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/YRIo0nLUGY", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/12/fiscal-adjunto-de-los-angeles-mata-a-su-esposa-e-hijo-y-se-suicida-en-northridge-su-hija-sobrevivio/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568318876", "display_url": "laopinion.com/2019/09/12/fis\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/PB1Yvu07ex", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1172300974066688000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PB1Yvu07ex", "media_key": "3_1172300971717943296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.8486, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Northridge"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.6346, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172300974066688000"], "id": "1172300974066688000", "created_at": "2019-09-13T00:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fiscal adjunto de Los \u00c1ngeles mata a su esposa e hijo y se suicida en Northridge. Su hija sobrevivi\u00f3 | La Opini\u00f3n https://t.co/YRIo0nLUGY https://t.co/PB1Yvu07ex", "author_id": "41416662"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172300956568031233"], "id": "1172300956568031233", "created_at": "2019-09-13T00:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "El hdp me hace quedar como un pajero y un suicida al mismo tiempo, todo junto la puta madre \ud83d\ude02", "author_id": "477390732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/cj9lZPLoN6", "expanded_url": "http://ow.ly/EWJH30pwvCB", "display_url": "ow.ly/EWJH30pwvCB"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172300865878675461"], "id": "1172300865878675461", "created_at": "2019-09-13T00:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 el celular https://t.co/cj9lZPLoN6", "author_id": "312399380"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172300715999604736"], "id": "1172300715999604736", "created_at": "2019-09-13T00:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sla v\u00e9i, o treino de hj me matou e al\u00e9m de tudo n\u00e3o sei se eu joguei bem\u2639\ufe0f", "author_id": "970109918182363137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172300580259282944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172173675396771841"}], "id": "1172300580259282944", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rio\u2026", "author_id": "203678080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172300516380041216"], "id": "1172300516380041216", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4613, "type": "Place", "normalized_text": "metr\u00f4"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Maluco do c\u00e9u esqueci de contar pra voc\u00eas, hoje um cara se suicidou no metr\u00f4 BIZARRO", "author_id": "2468154877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172300460251914240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172147761787150337"}], "id": "1172300460251914240", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os a\u2026", "author_id": "203678080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172300383194091525"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}], "id": "1172300383194091525", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026", "author_id": "56668884"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172300195394199552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172300195394199552", "created_at": "2019-09-13T00:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "60695527"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172300048656424960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172300048656424960", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1138832449478246401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/79CxboRIXo", "expanded_url": "https://t.co/79CxboRIXo", "display_url": "t.co/79CxboRIXo"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172300041693945858"], "id": "1172300041693945858", "created_at": "2019-09-13T00:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se quase me matou giovanna kkkkkklkkkk https://t.co/79CxboRIXo", "author_id": "4394476222"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172299981040095232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "id": "1172299981040095232", "created_at": "2019-09-13T00:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "859469186376052741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/R0Z2298VeN", "expanded_url": "http://ow.ly/EWJH30pwvCB", "display_url": "ow.ly/EWJH30pwvCB"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "Kevin"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tragedia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172299860449431554"], "id": "1172299860449431554", "created_at": "2019-09-13T00:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Tragedia | Le quitan el celular y se suicida \n\nEl menor de nombre Kevin, de 8 a\u00f1os, subi\u00f3 a su habitaci\u00f3n y se estrangul\u00f3 con sus agujetas luego que le quitaron el m\u00f3vil; su familia nunca pens\u00f3 que tomar\u00eda esa decisi\u00f3n. https://t.co/R0Z2298VeN", "author_id": "1131255411858903040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172299858188877825"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172253686195720204"}], "id": "1172299858188877825", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6949, "type": "Organization", "normalized_text": "assassino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@proposicoes Se eu matar o cara q matou assassino eu ganho os 10k dele tb?", "in_reply_to_user_id": "1092585000971718656", "author_id": "120658990"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172299464696127489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172243659930198017"}], "id": "1172299464696127489", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7318, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaiLMCNCO", "id": "961423171630125056"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaiLMCNCO: A m\u00e3e  da Jesy mandou parar de gravar pq ela come\u00e7ou a  chorar . \nA Jesy visitando o casal que perdeu a filha, que se  suici\u2026", "author_id": "3099217619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172299430269243392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172266404327956485"}], "id": "1172299430269243392", "created_at": "2019-09-13T00:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wtfutschueII perereca suicida", "in_reply_to_user_id": "850112986677227523", "author_id": "1927724264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172299048054853633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172295379985084416"}], "id": "1172299048054853633", "created_at": "2019-09-13T00:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marcogsbr falou o suicida", "in_reply_to_user_id": "1133187159207403520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marcogsbr", "id": "1133187159207403520"}]}, "author_id": "2167455721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298774099759109"], "id": "1172298774099759109", "created_at": "2019-09-12T23:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1s pastillas dan depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida \ud83d\ude2b\ud83d\ude29", "author_id": "339316659"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1MQHpUCjEM", "expanded_url": "http://bit.ly/2I6dQ0D", "display_url": "bit.ly/2I6dQ0D", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-porque-le-negaron-permiso-para-concierto/1336022#.XXrVEU7Au4g.twitter"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo A. Madero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298753186729985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172297589435162624"}], "id": "1172298753186729985", "created_at": "2019-09-12T23:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: El presunto suicidio se registr\u00f3 en la alcald\u00eda Gustavo A. Madero.\n\nhttps://t.co/1MQHpUCjEM", "author_id": "1041397919805579264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298705426354176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172295824866516992"}], "id": "1172298705426354176", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "NinaRadioPuyo", "id": "1490848507"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Pastaza"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_CZ3: #Pastaza Galo Morales, psic\u00f3logo Cl\u00ednico del @HospitalGPuyo, informa en @NinaRadioPuyo, sobre las causas m\u00e1s comunes que inf\u2026", "author_id": "127747984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298679140651008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172244213301501955"}], "id": "1172298679140651008", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9433, "type": "Organization", "normalized_text": "IBEX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lozomarti", "id": "2862215242"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "RosaMar6254", "id": "830507792998027266"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@lozomarti @RosaMar6254 S\u00ed habr\u00e1 elecciones. Rivera no apoyar\u00e1 a S\u00e1nchez, ha basado toda su estrategia en su demonizaci\u00f3n y ser\u00eda suicida la marcha atr\u00e1s. Antes exigir\u00eda al PSOE otro candidato. Es del IBEX pero tiene instinto de supervivencia", "in_reply_to_user_id": "2862215242", "author_id": "942499221231587329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/KG7fg7djKM", "expanded_url": "http://bit.ly/2I3gswr", "display_url": "bit.ly/2I3gswr"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Ni\u00f1a"}, {"start": 20, "end": 28, "tag": "suicida"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "pap\u00e1s"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "travesura"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298657367879680"], "id": "1172298657367879680", "created_at": "2019-09-12T23:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ni\u00f1a de 11 a\u00f1os se #suicida, sus #pap\u00e1s la rega\u00f1aron por una supuesta #travesura https://t.co/KG7fg7djKM", "author_id": "76843661"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cdNdQOpwMf", "expanded_url": "https://www.cronicaenlinea.com/2019/09/12/nina-de-11-anos-se-suicida-porque-sus-papas-la-reganaban/", "display_url": "cronicaenlinea.com/2019/09/12/nin\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fyI9WxhWXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicarojatam/status/1172298590745612288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyI9WxhWXQ", "media_key": "3_1172298589571182592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298590745612288"], "id": "1172298590745612288", "created_at": "2019-09-12T23:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a de 11 a\u00f1os se suicida porque sus pap\u00e1s la\u00a0rega\u00f1aban https://t.co/cdNdQOpwMf https://t.co/fyI9WxhWXQ", "author_id": "705519242435649538"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172298554926424064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "id": "1172298554926424064", "created_at": "2019-09-12T23:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "2856319323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298311690260480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172298311690260480", "created_at": "2019-09-12T23:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1170009676395819009"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298216764821504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172295824866516992"}], "id": "1172298216764821504", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "NinaRadioPuyo", "id": "1490848507"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Pastaza"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_CZ3: #Pastaza Galo Morales, psic\u00f3logo Cl\u00ednico del @HospitalGPuyo, informa en @NinaRadioPuyo, sobre las causas m\u00e1s comunes que inf\u2026", "author_id": "4736487495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298180630761472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172298180630761472", "created_at": "2019-09-12T23:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1002980627216510976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298127883276288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172295824866516992"}], "id": "1172298127883276288", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "NinaRadioPuyo", "id": "1490848507"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Pastaza"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_CZ3: #Pastaza Galo Morales, psic\u00f3logo Cl\u00ednico del @HospitalGPuyo, informa en @NinaRadioPuyo, sobre las causas m\u00e1s comunes que inf\u2026", "author_id": "706886377699450880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298073655185408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172295824866516992"}], "id": "1172298073655185408", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "NinaRadioPuyo", "id": "1490848507"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Pastaza"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salud_CZ3: #Pastaza Galo Morales, psic\u00f3logo Cl\u00ednico del @HospitalGPuyo, informa en @NinaRadioPuyo, sobre las causas m\u00e1s comunes que inf\u2026", "author_id": "253716079"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1MQHpUCjEM", "expanded_url": "http://bit.ly/2I6dQ0D", "display_url": "bit.ly/2I6dQ0D", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-porque-le-negaron-permiso-para-concierto/1336022#.XXrVEU7Au4g.twitter"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo A. Madero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298047306338304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172297589435162624"}], "id": "1172298047306338304", "created_at": "2019-09-12T23:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: El presunto suicidio se registr\u00f3 en la alcald\u00eda Gustavo A. Madero.\n\nhttps://t.co/1MQHpUCjEM", "author_id": "2259545780"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1MQHpUCjEM", "expanded_url": "http://bit.ly/2I6dQ0D", "display_url": "bit.ly/2I6dQ0D", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-porque-le-negaron-permiso-para-concierto/1336022#.XXrVEU7Au4g.twitter"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo A. Madero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172298012774694912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172297589435162624"}], "id": "1172298012774694912", "created_at": "2019-09-12T23:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: El presunto suicidio se registr\u00f3 en la alcald\u00eda Gustavo A. Madero.\n\nhttps://t.co/1MQHpUCjEM", "author_id": "104654613"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1MQHpUCjEM", "expanded_url": "http://bit.ly/2I6dQ0D", "display_url": "bit.ly/2I6dQ0D", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-porque-le-negaron-permiso-para-concierto/1336022#.XXrVEU7Au4g.twitter"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo A. Madero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172297905857646595"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172297589435162624"}], "id": "1172297905857646595", "created_at": "2019-09-12T23:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: El presunto suicidio se registr\u00f3 en la alcald\u00eda Gustavo A. Madero.\n\nhttps://t.co/1MQHpUCjEM", "author_id": "93247703"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172297869895905282"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172297001855279104"}], "id": "1172297869895905282", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6838, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9lia"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.5569, "type": "Place", "normalized_text": "Salvadores da"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MonicaAraujoRJ", "id": "34051680"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MonicaAraujoRJ Exatamente e muita gente se matou depois do confisco da Z\u00e9lia, n\u00e3o d\u00e1 para acreditar em Salvadores da p\u00e1tria, espero  que todo mundo tenha aprendido, se acabasse com imunidade parlamentar, diminui\u00e7\u00e3o do nr dep e senadores, sal\u00e1rios menores seria um bom come\u00e7o +++", "in_reply_to_user_id": "34051680", "author_id": "1024822851021557761"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172297806893277184"], "id": "1172297806893277184", "created_at": "2019-09-12T23:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mano, um cara que eu achava muito pica sem nunca ter falado com ele se matou, ver centenas de pessoas em luto \u00e9 t\u00e3o bizarro, logo nesse m\u00eas, pra tu ver que no fim \u00e9 tudo por nada, nada importa nessa porra, to incr\u00e9dulo cara...", "author_id": "1048714685195988992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/1MQHpUCjEM", "expanded_url": "http://bit.ly/2I6dQ0D", "display_url": "bit.ly/2I6dQ0D", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-porque-le-negaron-permiso-para-concierto/1336022#.XXrVEU7Au4g.twitter"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo A. Madero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172297589435162624"], "id": "1172297589435162624", "created_at": "2019-09-12T23:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "El presunto suicidio se registr\u00f3 en la alcald\u00eda Gustavo A. Madero.\n\nhttps://t.co/1MQHpUCjEM", "author_id": "104683173"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172297573337632769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172173675396771841"}], "id": "1172297573337632769", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rio\u2026", "author_id": "1048436053667983360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172297506321043458"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172292840224952320"}], "id": "1172297506321043458", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3879, "type": "Place", "normalized_text": "Pauta"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_hudsonQ", "id": "611657609"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_hudsonQ Uma morte. Em Pauta d\u00e1 ma dramaticidade desproporcional \u00e0 gravidade. Est\u00e1 sem assunto hoje. Brumadinho matou quase 300 e n\u00e3o se fala mais nada!", "in_reply_to_user_id": "611657609", "author_id": "172568322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172297461953527808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172283751637741568"}], "id": "1172297461953527808", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "Kevin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Tragedia"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nvinoticiasoax: #Tragedia | Le quitan el celular y se suicida \n\nEl menor de nombre Kevin, de 8 a\u00f1os, subi\u00f3 a su habitaci\u00f3n y se estrang\u2026", "author_id": "258185887"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172297429225525248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172296971744415744"}], "id": "1172297429225525248", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.847, "type": "Other", "normalized_text": "AIDS"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OdayakanaB Eu to com o rato sujo suicida com AIDS quero ver tu passa da minha defesa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "in_reply_to_user_id": "1103719418167808002", "author_id": "1008770816467664896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFy7zY", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172297049133350919"], "id": "1172297049133350919", "created_at": "2019-09-12T23:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFy7zY", "author_id": "145459615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/18YDslCOQe", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/pasa-en-mexico-kevin-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-telefono-celular/", "display_url": "changoonga.com/pasa-en-mexico\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172296899971276800"], "id": "1172296899971276800", "created_at": "2019-09-12T23:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al parecer, el menor se ahorc\u00f3 con una de sus agujetas; fue encontrado por su hermana en su cuarto sin signos vitales\nhttps://t.co/18YDslCOQe", "author_id": "384731062"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172296880186908672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172292516147843074"}], "id": "1172296880186908672", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "Mimi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jesticacorrea", "id": "1263541848"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jesticacorrea Vivo um dilema pq a Mimi \u00e9 t\u00e3o pequena que a cabe\u00e7a dela passa pelas telas que tenho instaladas. Quando a gente pegou ela pra castrar (eu queria ter ficado com ela, mas ela fugiu!), ela enfiou a cabe\u00e7a na tela da janela do banheiro e quase se enforcou. \ud83d\ude3f", "in_reply_to_user_id": "1263541848", "author_id": "15488034"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172296861463588864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172296861463588864", "created_at": "2019-09-12T23:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "4404690255"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172296357320843265"], "id": "1172296357320843265", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "radfem"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "meu deus uma rad se suicidou?????\nok eu nao gosto de radfem mas comemorar isso \u00e9 muita falta de no\u00e7\u00e3o tambem", "author_id": "1133150987626196992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172296282691526656"], "id": "1172296282691526656", "created_at": "2019-09-12T23:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sos suicida o te pones a ver las historias de panza llena de postres?", "author_id": "317532523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172296152185802752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172296152185802752", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1051048814231113728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172296051618963457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172296051618963457", "created_at": "2019-09-12T23:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "233657724"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/bYTqlpaLBp", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ3/status/1172295824866516992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYTqlpaLBp", "media_key": "3_1172295818461794304"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "NinaRadioPuyo", "id": "1490848507"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Pastaza"}, {"start": 209, "end": 241, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 243, "end": 264, "tag": "MSPDeTodosYParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172295824866516992"], "id": "1172295824866516992", "created_at": "2019-09-12T23:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "#Pastaza Galo Morales, psic\u00f3logo Cl\u00ednico del @HospitalGPuyo, informa en @NinaRadioPuyo, sobre las causas m\u00e1s comunes que influyen en el comportamiento autol\u00edtico o suicida, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n #MSPDeTodosYParaTodos https://t.co/bYTqlpaLBp", "author_id": "2327181769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172295824635809792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172295824635809792", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "4027036744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m7KHYFy7zY", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172295745342451713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172290936144986113"}], "id": "1172295745342451713", "created_at": "2019-09-12T23:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DolarToday: Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFy7zY", "author_id": "2854020011"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172295716309491713"], "id": "1172295716309491713", "created_at": "2019-09-12T23:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ah nao culparam outra pessoa e a mesma se matou !!! Chorando", "author_id": "90443650"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172295622839418880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172294943861288964"}], "id": "1172295622839418880", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "shawn"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@altrwism mais engra\u00e7ado ainda \u00e9 os f\u00e3s fazendo como se eles terem feito aquele video segundo o que falaram pra debochar de quem fica fazendo pouco deles fosse um ato revolucion\u00e1rio nossa uau parab\u00e9ns militancia matou shawn e camila", "in_reply_to_user_id": "2571176233", "author_id": "1064572070049263618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172295452991115264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172295452991115264", "created_at": "2019-09-12T23:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "273190622"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172295332937551872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171859318809014272"}], "id": "1172295332937551872", "created_at": "2019-09-12T23:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@barbaragancia Kkkkkk, minha senhora, se d\u00ea ao respeito. DM lida com quadrilheiros que furtaram mais de 40 bilh\u00f5es ( sabidos) dos nossos cofres e com certeza a falta desse dinheiro matou mais gente que os milicianos amigados ao 001! Situe-se pra n\u00e3o aluir no rid\u00edculo!", "in_reply_to_user_id": "15494380", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "barbaragancia", "id": "15494380"}]}, "author_id": "755461499804672000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172295213597020160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172287233744867329"}], "id": "1172295213597020160", "created_at": "2019-09-12T23:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cilaoucaribde Os cara assustado com oito tiros ,e o ex\u00e9rcito que deu mais de 200 e acertou 80 no carro que matou ~~por engano ,imagina se tivesse certeza ent\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "183346337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cilaoucaribde", "id": "183346337"}]}, "author_id": "291732413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172295212393291776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172295212393291776", "created_at": "2019-09-12T23:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2375735826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172295173016932353"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171630872572956672"}], "id": "1172295173016932353", "created_at": "2019-09-12T23:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WttGbb *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "953085744196694016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "WttGbb", "id": "953085744196694016"}]}, "author_id": "1154648481199534080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172295028481417216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "id": "1172295028481417216", "created_at": "2019-09-12T23:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "2369971419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wSYBR0MHgW", "expanded_url": "https://twitter.com/cutesaakie/status/1171984567055650816", "display_url": "twitter.com/cutesaakie/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172295017177722880"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171984567055650816"}], "id": "1172295017177722880", "created_at": "2019-09-12T23:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nooooooooo, me voy a matar y voy a decirle en mi carta suicida a mi vieja que denucie a Netflix por cancelar Dark https://t.co/wSYBR0MHgW", "author_id": "1162174136334114817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172295010370424833"], "id": "1172295010370424833", "created_at": "2019-09-12T23:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "tava na farm\u00e1cia tranquilamente...\ndo nada escuto as mulheres conversando:\n\"eu tinha um tio que era ped\u00f3filo... ele se matou\"", "author_id": "1104499682208899072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172294552830521344"], "id": "1172294552830521344", "created_at": "2019-09-12T23:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "um garoto da minha faculdade, do mesmo curso que o meu, s\u00f3 que per\u00edodos a mais, se matou, n\u00e3o sei se hoje, mas eu t\u00f4 devastada \nMAIS UMA VEZ: DEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 FRESCURA, DEPRESS\u00c3O \u00c9 DOEN\u00c7A E EXIGE UM TRATAMENTO O QUANTO ANTES !!!", "author_id": "245871356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172294548489482241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172294548489482241", "created_at": "2019-09-12T23:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1113602861945040898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/jYkcwWobNQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1504634746530389/posts/2361269950866860?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/15046347465303\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.8993, "type": "Place", "normalized_text": "San Benito"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "Digna Rayo Urbina"}, {"start": 180, "end": 197, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "Ramiro Jos\u00e9 Orozco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172294513710260224"], "id": "1172294513710260224", "created_at": "2019-09-12T23:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja a cuchilladas y luego se suicida, en San Benito.\n\nEl cuerpo de Digna Rayo Urbina, de 54 a\u00f1os, ten\u00eda varias heridas de arma blanca, provocadas por su pareja Ramiro Jos\u00e9 Orozco, de 67 a\u00f1os. https://t.co/jYkcwWobNQ", "author_id": "1154068381592690688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172294414494027776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171989392350744576"}], "id": "1172294414494027776", "created_at": "2019-09-12T23:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DolarToday: Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "1057454912408301568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172294217567285249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171847205231181824"}], "id": "1172294217567285249", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alexamarokc: La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciuda\u2026", "author_id": "1514652637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172294207530291200"], "id": "1172294207530291200", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "jesy"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6344, "type": "Other", "normalized_text": "jesy"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "realmente esse doc da jesy foi dif\u00edcil de enfrentar, ver tudo o que ela passou, ver que as pessoas ainda insistem em diminu\u00ed-la a troco de odio gratuito. Essa coisa quase matou a jesy, mas gra\u00e7as por ela ter se reconstru\u00eddo e ter dado a volta por cima. Jesy \u00e9 preciosa demais", "author_id": "4819930155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172294160889581568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172284317009088515"}], "id": "1172294160889581568", "created_at": "2019-09-12T23:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MajoMancino: El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MajoMancino", "id": "986193433676087298"}]}, "author_id": "872225251"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172294115532464131"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "id": "1172294115532464131", "created_at": "2019-09-12T23:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "117521094"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172293903086694400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "id": "1172293903086694400", "created_at": "2019-09-12T23:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "author_id": "365828744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172293835319324672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1172293835319324672", "created_at": "2019-09-12T23:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "709847700607508485"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172293605689561088"], "id": "1172293605689561088", "created_at": "2019-09-12T23:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Homem preto morre as minas brancas comemoram \nTodos: \u00e9 racista comemorar a morte de um homem preto\nMulher se suicida e os queer comemoram\nTodos: mas era rad tinha que morrer mesmo, nao \u00e9 misogino comemorar q uma mo\u00e7a se matou pq ela era radfem demonia transfobicah \n\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd", "author_id": "1049354969395208192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172293599855304704"], "id": "1172293599855304704", "created_at": "2019-09-12T23:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo q n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "author_id": "1126649321242411008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172293506834010112"], "id": "1172293506834010112", "created_at": "2019-09-12T23:38:46.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tenho aula de pensamento cient\u00edfico agora e o \u00fanico pensamento que consigo criar \u00e9 o de suic\u00edda, puta que pariu", "author_id": "2518404416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/o45kicMBFu", "expanded_url": "http://bit.ly/30eJWh4", "display_url": "bit.ly/30eJWh4"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172293393050816512"], "id": "1172293393050816512", "created_at": "2019-09-12T23:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Uno m\u00e1s, \u00bfqu\u00e9 est\u00e1 pasando con los chavitos?  https://t.co/o45kicMBFu", "author_id": "38083415"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172293354996064257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172293354996064257", "created_at": "2019-09-12T23:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2692282504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172293247303061509"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172284317009088515"}], "id": "1172293247303061509", "created_at": "2019-09-12T23:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MajoMancino: El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MajoMancino", "id": "986193433676087298"}]}, "author_id": "2286833684"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172293129120178178"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172293127362809856"}], "id": "1172293129120178178", "created_at": "2019-09-12T23:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PS: por mais que a pessoa seja uma escrota e tenha feito merda pra um caralho, voc\u00ea consegue viver sabendo que algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida porque voc\u00ea humilhou ela na internet? mano parem com isso, s\u00e9rio!", "in_reply_to_user_id": "450545597", "author_id": "450545597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172293091199467526"], "id": "1172293091199467526", "created_at": "2019-09-12T23:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte quien vive como un suicida", "author_id": "2196247248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ImwyD1tYtD", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172293033578192896"], "id": "1172293033578192896", "created_at": "2019-09-12T23:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/ImwyD1tYtD", "author_id": "4449982359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172292844221939715"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172278064388235265"}], "id": "1172292844221939715", "created_at": "2019-09-12T23:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dianaAchoy O bueno si, el suicida, son primos hermanos", "in_reply_to_user_id": "1002588197602279424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dianaAchoy", "id": "1002588197602279424"}]}, "author_id": "1117474153391624192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172292677427224576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172287004886937601"}], "id": "1172292677427224576", "created_at": "2019-09-12T23:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@neu_rocha @minc_rj A velocidade e a facilidade de se destruir s\u00e3o assustadoras. A incompreens\u00e3o, a ignor\u00e2ncia e a  falta de rea\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o humana s\u00e3o aterradoras....a letargia \u00e9 suicida....", "in_reply_to_user_id": "920997919326646272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "neu_rocha", "id": "920997919326646272"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "minc_rj", "id": "131286287"}]}, "author_id": "141401472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172292589070032897"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172291157235310593"}], "id": "1172292589070032897", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8282, "type": "Other", "normalized_text": "Mona"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mixerzinho Mona esse ai morre tmb, mas ele morre \u00e9 pq o palha\u00e7o l\u00e1 mata mais pro final do filme, no total morrem dois, o stan que se suicida no in\u00edcio do filme \u00e9 esse a\u00ed, o eddie que morreu tentando matar o capeta", "in_reply_to_user_id": "762174542664069120", "author_id": "947926087639748613"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172292541187854336"], "id": "1172292541187854336", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.8259, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A depress\u00e3o existe e \u00e9 real, teve um menino que se suicidou na pra\u00e7a do lado da minha casa. Que coisa triste, meu Deus :( fico mal quando vejo essas coisas.", "author_id": "224205686"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172292487743856640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172152728019251200"}], "id": "1172292487743856640", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DYinforma"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinforma Hizo berrinche y se quit\u00f3 la vida con tan solo 8 a\u00f1os de edad. El motivo fue que le quitaron su celular. \u2b07\ufe0f\u2026", "author_id": "2499174120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172292450364383233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172292450364383233", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "419957795"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172292334148620290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1172292334148620290", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "1079353502089072642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172292225277014016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172157530010726403"}], "id": "1172292225277014016", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "direitaminas", "id": "919972230217584641"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @direitaminas: Reporter da @redeglobo zomba do atentado de 11 de setembro nos EUA que matou mais de 3000 pessoas. Muitas morreram queima\u2026", "author_id": "24972070"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172292210303352832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172288781631668225"}], "id": "1172292210303352832", "created_at": "2019-09-12T23:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@GauchaZH Se ele matou um SUSPEITO, concluo que o ASSALTANTE fugiu??? E s\u00e9rio isso?", "in_reply_to_user_id": "13531162", "author_id": "211639773"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172292157618741249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172292157618741249", "created_at": "2019-09-12T23:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2602790583"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172292130322210821"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172281101693411329"}], "id": "1172292130322210821", "created_at": "2019-09-12T23:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@lovwgalore Mano tem uma bo\u00e7al indo no cc de todas as rads brancas pra chamar de racista e as rads pretas de traidoras kkkkkkk ainda pra comemorar q uma mina rad se suicidou... no\u00e7ao nao ta tendo", "in_reply_to_user_id": "325623393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lovwgalore", "id": "325623393"}]}, "author_id": "1049354969395208192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172292075749920768"], "id": "1172292075749920768", "created_at": "2019-09-12T23:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu amo que TODA VEZ que eu falo de dist\u00farbio psicol\u00f3gico/terapia eu tomo um monte de unfollow, e depois as pessoas perguntam \"nossa mas pq fulano se matou\"...", "author_id": "38878620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/yCmaiXkvPc", "expanded_url": "http://souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscalismo-suicida.html#.XXrVfWNMqW8.twitter", "display_url": "souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4043, "type": "Other", "normalized_text": "FISCALISMO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172291867528093696"], "id": "1172291867528093696", "created_at": "2019-09-12T23:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FISCALISMO SUICIDA https://t.co/yCmaiXkvPc", "author_id": "28063831"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172291865229631488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172268219874328582"}], "id": "1172291865229631488", "created_at": "2019-09-12T23:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gabi_moreira Se matou ou ajudar a matar algu\u00e9m tem cartaz com o governador!!", "in_reply_to_user_id": "42015049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabi_moreira", "id": "42015049"}]}, "author_id": "1146749978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172291815048802304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171952824550350850"}], "id": "1172291815048802304", "created_at": "2019-09-12T23:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@El_pinche_norte Ning\u00fan problema lo vale, pero la depresi\u00f3n es algo muy cabr\u00f3n, la gente que se suicida no esta huyendo de sus problemas, huye del constante dolor, de la angustia que te quema y consume.", "in_reply_to_user_id": "1061852313520926720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_pinche_norte", "id": "1061852313520926720"}]}, "author_id": "113099868"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/gQeL98UPxp", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Marolinda/post/983735226?t=1568331101", "display_url": "curiouscat.me/Marolinda/post\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4378, "type": "Person", "normalized_text": "rad"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "bo\u00e7al"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172291725143855105"], "id": "1172291725143855105", "created_at": "2019-09-12T23:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o que aconteceu com a rad que se matou, meu amor? voce tem not\u00edcias? \u2014 Nao sei, s\u00f3 vi essa pessoa bo\u00e7al comemorando que a mina se matou como se nao fosse misogino... mas qnd um homem preto morre e uma branca comemora chama de raci\u2026 https://t.co/gQeL98UPxp", "author_id": "1049354969395208192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172291476090437632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172291212453306368"}], "id": "1172291476090437632", "created_at": "2019-09-12T23:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabrielsorriso9 Blz, s\u00f3 \u00e9 o de frente da organizada que &gt;&gt;&gt;matou&lt;&lt;&lt; um torcedor. Nada demais, se for assim, sim.", "in_reply_to_user_id": "4388715142", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gabrielsorriso9", "id": "4388715142"}]}, "author_id": "4420240457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172291460739280896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172281317108699136"}], "id": "1172291460739280896", "created_at": "2019-09-12T23:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 muito dif\u00edcil manter uma vida como se eu nao fosse um suicida em potencial mas as pessoas que me amam sabem como me fazer bem e eu sou muito grato e elas me ajudam demais nos momentos dif\u00edceis", "in_reply_to_user_id": "531667198", "author_id": "531667198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/EmGWXbTmxi", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2tmdgjw", "display_url": "tinyurl.com/y2tmdgjw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensani.com/2019/09/12/nacionales/2589418-hombre-mata-a-su-pareja-a-cuchilladas-y-luego-se-suicida-en-san-benito"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "San Benito"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.6521, "type": "Other", "normalized_text": "Digna Rayo Urbina"}, {"start": 183, "end": 200, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Ramiro Jos\u00e9 Orozco"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "NI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172291348289863682"], "id": "1172291348289863682", "created_at": "2019-09-12T23:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#NI Hombre mata a su pareja a cuchilladas y luego se suicida, en San Benito. El cuerpo de Digna Rayo Urbina, de 54 a\u00f1os, ten\u00eda varias heridas de arma blanca, provocadas por su pareja Ramiro Jos\u00e9 Orozco, de 67 a\u00f1os. Hombre mata a su pareja a cuch... https://t.co/EmGWXbTmxi", "author_id": "1942710062"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172291006311673856"], "id": "1172291006311673856", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "Otaku"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "miau"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pen2_best_waifu\n\n\u2022Primera impresion: es una chica Otaku fijo :v\n\u2022Tu usuario en mi cabeza: miau\n\u2022Eres mi: mutual? Jajaj\n\u2022Confesi\u00f3n: tienes que ser m\u00e1s positivo, o no soltar tanta mierda x aqu\u00ed xD que das la imagen de un suicida \n\u2022Deber\u00edas hacer esto: ya lo has hecho ^^", "in_reply_to_user_id": "1136341960908824577", "author_id": "1154506046746091523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m7KHYFy7zY", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172290936144986113"], "id": "1172290936144986113", "created_at": "2019-09-12T23:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFy7zY", "author_id": "145459615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172290532753793024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172222378430087170"}], "id": "1172290532753793024", "created_at": "2019-09-12T23:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Weyz_Mad: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Weyz_Mad", "id": "720025572"}]}, "author_id": "965225352686702592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172290447189954560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172118118224793609"}], "id": "1172290447189954560", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "Kisame"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "Akatsuki"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@akatsukipics O Kisame foi o mais fiel da Akatsuki ele foi o \u00faltimo a ser pego, e se matou pra n\u00e3o passar informa\u00e7\u00f5es", "in_reply_to_user_id": "1156402800047349761", "author_id": "220432809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/X8uPea76wF", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172290416495988736"], "id": "1172290416495988736", "created_at": "2019-09-12T23:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/X8uPea76wF", "author_id": "607135195"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172290218629763072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172290218629763072", "created_at": "2019-09-12T23:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2235961622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WlU7Sx8YwA", "expanded_url": "https://twitter.com/losetoloveme/status/1171932993826541568", "display_url": "twitter.com/losetoloveme/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.3645, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172290198614487040"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171932993826541568"}], "id": "1172290198614487040", "created_at": "2019-09-12T23:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fico puto qd esse dublador faz outro personagem.\nEsquadr\u00e3o suicida  n dava p levar aqle coringa a s\u00e9rio https://t.co/WlU7Sx8YwA", "author_id": "858733478703136768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/UJOrnMCIp5", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2tmdgjw", "display_url": "tinyurl.com/y2tmdgjw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensani.com/2019/09/12/nacionales/2589418-hombre-mata-a-su-pareja-a-cuchilladas-y-luego-se-suicida-en-san-benito"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "LPR"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9234, "type": "Place", "normalized_text": "San Benito"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "Digna Rayo Urbina"}, {"start": 184, "end": 201, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "Ramiro Jos\u00e9 Orozco"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "LPR"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172290167253549060"], "id": "1172290167253549060", "created_at": "2019-09-12T23:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#LPR Hombre mata a su pareja a cuchilladas y luego se suicida, en San Benito. El cuerpo de Digna Rayo Urbina, de 54 a\u00f1os, ten\u00eda varias heridas de arma blanca, provocadas por su pareja Ramiro Jos\u00e9 Orozco, de 67 a\u00f1os. Hombre mata a su pareja a cuc... https://t.co/UJOrnMCIp5", "author_id": "425092108"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xH7FgEyfhK", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2tmdgjw", "display_url": "tinyurl.com/y2tmdgjw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensani.com/2019/09/12/nacionales/2589418-hombre-mata-a-su-pareja-a-cuchilladas-y-luego-se-suicida-en-san-benito"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.891, "type": "Place", "normalized_text": "San Benito"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "Digna Rayo Urbina"}, {"start": 179, "end": 196, "probability": 0.6933, "type": "Other", "normalized_text": "Ramiro Jos\u00e9 Orozco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172290114459820033"], "id": "1172290114459820033", "created_at": "2019-09-12T23:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja a cuchilladas y luego se suicida, en San Benito. El cuerpo de Digna Rayo Urbina, de 54 a\u00f1os, ten\u00eda varias heridas de arma blanca, provocadas por su pareja Ramiro Jos\u00e9 Orozco, de 67 a\u00f1os. Hombre mata a su pareja a cuchill... https://t.co/xH7FgEyfhK", "author_id": "434585942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172290046294188034"], "id": "1172290046294188034", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4693, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "Argchi"}, {"start": 78, "end": 102, "probability": 0.6577, "type": "Other", "normalized_text": "HumanizacionWeonaDePaises"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 103, "tag": "HumanizacionWeonaDePaises"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Es sorprende lo depresivos que somos los Argentinos y los Argchi shippers de #HumanizacionWeonaDePaises xD En cualquier momento se nos suicida el bebo de tanto drama en un d\u00eda", "author_id": "1335075636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172289783726583808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172289555095011328"}], "id": "1172289783726583808", "created_at": "2019-09-12T23:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@foolpll @euschatz Ela j\u00e1 sabe quem mentiu... se matou mesmo... Ou se o povo erraram na continua\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "866062359059628032", "author_id": "956804718965198848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172289772418736134"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172285033954074627"}], "id": "1172289772418736134", "created_at": "2019-09-12T23:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DolarToday: Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "215748776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172289654344822785"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171908453067108352"}], "id": "1172289654344822785", "created_at": "2019-09-12T23:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@quiquegomez63 @telecincoes Cada vez que sintonizas timocinco un libro se suicida.", "in_reply_to_user_id": "363749939", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "author_id": "352103117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172289531099406336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172182464225304576"}], "id": "1172289531099406336", "created_at": "2019-09-12T23:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@iceboy122 Jajajaja a mi no me enga\u00f1an, era un infiltrado con misi\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "93410132", "author_id": "965254509177049088"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172289482739060736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172282317672464389"}], "id": "1172289482739060736", "created_at": "2019-09-12T23:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Snowpxx_ @PescocoFino @liferlive Lifer suicida D: Ugh", "in_reply_to_user_id": "1101204865815142400", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "PescocoFino", "id": "1122741918"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "liferlive", "id": "500664414"}]}, "author_id": "822381976304746496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172289319568052225"], "id": "1172289319568052225", "created_at": "2019-09-12T23:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As vezes eu sinto meu namoro como um suicida covarde que quer morrer mas n\u00e3o tem coragem de se matar", "author_id": "2634944434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172289152181841920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172222378430087170"}], "id": "1172289152181841920", "created_at": "2019-09-12T23:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Weyz_Mad: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Weyz_Mad", "id": "720025572"}]}, "author_id": "718917039499436036"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172288803970662400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172288803970662400", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "416533014"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172288789148065792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172288789148065792", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "998348277706829824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172288591634079745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172288591634079745", "created_at": "2019-09-12T23:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "3266275136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172288486638047238"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172288486638047238", "created_at": "2019-09-12T23:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "875058289465319425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172288181489811456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172288181489811456", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "863006809510092802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172288125089058816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172288125089058816", "created_at": "2019-09-12T23:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "3111489423"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172288009468809216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172288009468809216", "created_at": "2019-09-12T23:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2384379559"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8DFQw7IO3w", "expanded_url": "http://notigram.com/2019/09/12/menor-de-11-anos-se-suicida-tras-regano-de-sus-papas/", "display_url": "notigram.com/2019/09/12/men\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172287630681284608"], "id": "1172287630681284608", "created_at": "2019-09-12T23:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Nacional \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | Menor de 11 a\u00f1os se suicida tras rega\u00f1o de sus pap\u00e1s https://t.co/8DFQw7IO3w", "author_id": "268858132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172287419678384133"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172287179743252480"}], "id": "1172287419678384133", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "love_intheblood", "id": "3399615099"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@love_intheblood Matou queimados o pai e o irm\u00e3o do Sam porque estes n\u00e3o queriam ajoelhar-se... Se isso n\u00e3o \u00e9 tirania, n\u00e3o quero saber o que \u00e9. Deixe de ser infantil e levianx, anjo.", "in_reply_to_user_id": "1085928238747144193", "author_id": "1085928238747144193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172287290661584896"], "id": "1172287290661584896", "created_at": "2019-09-12T23:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Estoy a un cap\u00edtulo de terminar skins lpm\n*c suicida*", "author_id": "1013990271846113280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172287285758480386"], "id": "1172287285758480386", "created_at": "2019-09-12T23:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "27 anos e se matou! Dif\u00edcil o Mund\u00e3o...", "author_id": "167206368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172287279798325248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172287279798325248", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "3105211414"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172287267492249600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172260417537740808"}], "id": "1172287267492249600", "created_at": "2019-09-12T23:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @crlmazera: Eu fa\u00e7o psico e vcs tem no\u00e7\u00e3o que uma amiga minha se suicidou ano passado??? 4 anos sentando do lado de algu\u00e9m, e derrepente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "crlmazera", "id": "2609924741"}]}, "author_id": "2888128979"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172286851820019714"], "id": "1172286851820019714", "created_at": "2019-09-12T23:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu morrer foi raquel que me matou", "author_id": "2562026742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/EM6F0c9Ar6", "expanded_url": "https://twitter.com/b_brennn/status/1172286666737954816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EM6F0c9Ar6", "media_key": "3_1172286663495692290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172286666737954816"], "id": "1172286666737954816", "created_at": "2019-09-12T23:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoy unos profes de la materia salud mental nos comentaron este dato re alarmante, cada 40 seg una persona se suicida, cada 40 seg podemos prevenirlo entre todos !!! https://t.co/EM6F0c9Ar6", "author_id": "1400704676"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hPweD6PjQT", "expanded_url": "http://bit.ly/34IrxwD", "display_url": "bit.ly/34IrxwD"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.426, "type": "Other", "normalized_text": "Policiaca"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "Policiaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172286475259535360"], "id": "1172286475259535360", "created_at": "2019-09-12T23:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida ni\u00f1a de 11 a\u00f1os porque sus pap\u00e1s la rega\u00f1aban https://t.co/hPweD6PjQT #Policiaca", "author_id": "70538650"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172286389095981058"], "id": "1172286389095981058", "created_at": "2019-09-12T23:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu deus engordei demais irmao vo m suicida", "author_id": "1112411531944304642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172286300302405632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171971292418822144"}], "id": "1172286300302405632", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "loscontertulios", "id": "259068196"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @loscontertulios: Alan Turing es considerado uno de los padres de la inform\u00e1tica moderna. Se suicida en 1954 despu\u00e9s de haber salido a l\u2026", "author_id": "2270619169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172286292899614721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172284287024021504"}], "id": "1172286292899614721", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonjeMarco", "id": "2481345246"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "catibra", "id": "51925267"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonjeMarco: @joseantoniokast @catibra Un cient\u00edfico adorador y feligrez del Borrachin Suicida y su ideolog\u00eda asesina y miserable?? Nop\u2026", "author_id": "1090499795175776256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172286248213471232"], "id": "1172286248213471232", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.641, "type": "Person", "normalized_text": "kamikase"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e falou que eu sou um kamikase suicida mas que pelo menos eu s\u00f3 machuco a mim mesma kk", "author_id": "804041429798547456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172286217557282817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1172286217557282817", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "161128919"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172286214025572352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172286214025572352", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "4569467416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172286059918561280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279942236790785"}], "id": "1172286059918561280", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9221, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Person", "normalized_text": "Monago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caval100: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-UP\n\nEl CIS de Tezanos dice que van arrasar(?)\n\nRedondo, exasesor de Monago\u2026", "author_id": "323366146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172285948509532160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172285948509532160", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "2770690289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285835691069440"], "id": "1172285835691069440", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5, "type": "Person", "normalized_text": "taiel"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "es quien se suicida primero cruzando calles con taiel", "author_id": "3145806651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285663498166272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172285033954074627"}], "id": "1172285663498166272", "created_at": "2019-09-12T23:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DolarToday: Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "3051342525"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172285648209895424"], "id": "1172285648209895424", "created_at": "2019-09-12T23:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acha mesmo q eu me inforquei com minha pr\u00f3pria corda? KKKKK\nEu s\u00f3 dei um pouquinho! tu n se enforcou e acha q eu sim? KKKKKKKKKKKKKKKKKKK O D\u00d3 \nGolpe em cima de golpe", "author_id": "1146562716770930688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172285590827671552"], "id": "1172285590827671552", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "To revendo a 1\u00b0 temporada se 13 reasons why e fico pensando. Uma menina se suicidou e as pessoas nem a\u00ed. Se eu nunca tivesse falado com ela,eu me sentiria mal. Se eu falasse apenas oi com ela, eu estaria me acabando. Se eu tivesse sido mais pr\u00f3ximo dela, eu n\u00e3o me aguentaria.", "author_id": "579051056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172285570976030720"], "id": "1172285570976030720", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "Atl\u00e2ntico"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se o Atl\u00e2ntico n me matou esse bimestre, n morro nunca mais", "author_id": "1346734592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172285518807273473"], "id": "1172285518807273473", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "ez"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ez p\u00f5e um gajo ta rola ku pensamento suicida", "author_id": "768715548616261632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285481532428290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172285033954074627"}], "id": "1172285481532428290", "created_at": "2019-09-12T23:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DolarToday: Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "121929699"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285478671912960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172284317009088515"}], "id": "1172285478671912960", "created_at": "2019-09-12T23:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MajoMancino: El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MajoMancino", "id": "986193433676087298"}]}, "author_id": "3234007991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285429439242242"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172281222728433664"}], "id": "1172285429439242242", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Ghisoni"}, {"start": 227, "end": 240, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Melchor Romero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agus_anes", "id": "1239493574"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 282, "tag": "PedofilosPresos"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Agus_anes Russo pediatra integra una red de pedofilia sus colegas salieron a defender lo indefendible. Es id\u00e9ntico al caso Ghisoni, est\u00e1 detenido por abusar sexualmente de un descendiente, deber\u00e1 esperar hasta el juicio en el Melchor Romero por hacerse el suicida. #PedofilosPresos", "in_reply_to_user_id": "951710856", "author_id": "951710856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172285391103287296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172285391103287296", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "990442171290521600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ha3CZWOQni", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "multimedioscr", "id": "3229108646"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "_NR6_", "id": "85370038"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "La_Republica", "id": "50475393"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "crhoycom", "id": "24440571"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "Telenoticias7", "id": "72313888"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1172285380428783622"], "id": "1172285380428783622", "created_at": "2019-09-12T23:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@multimedioscr @_NR6_ @La_Republica @crhoycom @telenoticias7 https://t.co/ha3CZWOQni", "in_reply_to_user_id": "3229108646", "author_id": "805528640184287238"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172285362334556160"], "id": "1172285362334556160", "created_at": "2019-09-12T23:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00ea, voc\u00ea vem pra \u00e1rvore\nonde enforcaram um homem\nque dizem que matou tr\u00eas\nn\u00e3o mais estranho seria a gente se encontrar\n\u00e0 meia noite na \u00e1rvore forca\nvoc\u00ea, voc\u00ea vem pra \u00e1rvore\nonde mandei voc\u00ea fugir pra n\u00f3s ficarmos livres\nn\u00e3o mais estranho seria a gente se encontrar", "author_id": "861333334345101312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285353568415744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279868735860736"}], "id": "1172285353568415744", "created_at": "2019-09-12T23:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DolarToday: Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "1001451044310667264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285277668356097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172285277668356097", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "214594887"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285159464460289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172285033954074627"}], "id": "1172285159464460289", "created_at": "2019-09-12T23:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DolarToday: Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "805528640184287238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285150195044352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172232008644419584"}], "id": "1172285150195044352", "created_at": "2019-09-12T23:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diego28martinez: Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diego28martinez", "id": "236959708"}]}, "author_id": "414017223"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285085409824769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1002546279711375361"}], "id": "1172285085409824769", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.8334, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Espa\u00f1a"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez Fresneda"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvarez Guerra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pernilayco", "id": "1903995595"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pernilayco: El cajero principal del Banco de Espa\u00f1a se 'suicida' y los consejeros Mart\u00ednez Fresneda y \u00c1lvarez Guerra denunciaron la ext\u2026", "author_id": "91796220"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285033954074627"], "id": "1172285033954074627", "created_at": "2019-09-12T23:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/31EDUZwpcL", "expanded_url": "https://generacion-suicida-tour-kick-off-the-hi-hat.eventbrite.com", "display_url": "\u2026ur-kick-off-the-hi-hat.eventbrite.com", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eventbrite.com/e/generacion-suicida-tour-kick-off-with-zoloa-fuga-stormhouse-tickets-65133744784"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "Jensi H"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "Timothy G"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Generacion Suicida"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "Tour"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.5615, "type": "Other", "normalized_text": "The Hi Hat"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 173, "username": "DoLA", "id": "599441544"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172285019664080897"], "id": "1172285019664080897", "created_at": "2019-09-12T23:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CONGRATS Jensi H &amp; Timothy G - they each won a pair of passes to Generacion Suicida's Australian Tour Kick-Off party FRIDAY the 13th at The Hi Hat from our pals at @DoLA. You got yours? https://t.co/31EDUZwpcL", "author_id": "4670222893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/R0ZCwGVJ7q", "expanded_url": "https://twitter.com/yagominola/status/1172285018430955520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R0ZCwGVJ7q", "media_key": "16_1172285009274843137"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4082, "type": "Person", "normalized_text": "hades"}, {"start": 238, "end": 248, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "molly quinn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285018430955520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172241426857582593"}], "id": "1172285018430955520", "created_at": "2019-09-12T23:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u275d \u1d00\u029f\u026a\u1d04\u1d07 \u0299\u1d07\u1d04\u1d0b\u1d07\u0274\u1d05\u1d0f\u0280\u0493. \u0a6d\ua825\u02d6\u02da\n\n\u25cc pelirroja hija de un negro porque yo ten\u00eda 12/13 y me daba igual todo\n\u25cc legado de hades y hefesto\n\u25cc era de los fetos que hablaban\n\u25cc era suicida\n\u25cc sinceramente un desastre de ni\u00f1a no s\u00e9 c\u00f3mo la pude tener\n\n\u250a\u0493\u1d04: molly quinn https://t.co/R0ZCwGVJ7q", "in_reply_to_user_id": "956071116602249217", "author_id": "956071116602249217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172284884653608966"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172282648292671488"}], "id": "1172284884653608966", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.3888, "type": "Person", "normalized_text": "arame"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaLu66313743", "id": "1157720764910645249"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariaLu66313743: SOLIL\u00d3QUIO SUICIDA -\u00a0Em minhas m\u00e3os espalmadas, sei, linhas e arranhuras, cicatrizes outras e muitas de arame farpado:\u2026", "author_id": "36924825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/HPuIv99ijy", "expanded_url": "https://youtu.be/_uObDC-lEwc", "display_url": "youtu.be/_uObDC-lEwc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_uObDC-lEwc&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4219, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 142, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172284774058270720"], "id": "1172284774058270720", "created_at": "2019-09-12T23:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "OLHA ESSES CARA DAN\u00c7ANDO TOMAR NO MEU CU \n\nEsquadr\u00e3o Suicida eles n\u00e3o Dan\u00e7am eles Humilham (CRIATIVIDADE) https://t.co/HPuIv99ijy via @YouTube", "author_id": "923689607199363072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/MMqDIYCq2l", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD06Hm", "display_url": "dlvr.it/RD06Hm"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172284521581965319"], "id": "1172284521581965319", "created_at": "2019-09-12T23:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven pastor se suicida despu\u00e9s de luchar contra la depresi\u00f3n https://t.co/MMqDIYCq2l", "author_id": "2666950459"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172284473368621057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172282648292671488"}], "id": "1172284473368621057", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.3888, "type": "Person", "normalized_text": "arame"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaLu66313743", "id": "1157720764910645249"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariaLu66313743: SOLIL\u00d3QUIO SUICIDA -\u00a0Em minhas m\u00e3os espalmadas, sei, linhas e arranhuras, cicatrizes outras e muitas de arame farpado:\u2026", "author_id": "1152837405134790656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172284465382592514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172284317009088515"}], "id": "1172284465382592514", "created_at": "2019-09-12T23:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MajoMancino: El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MajoMancino", "id": "986193433676087298"}]}, "author_id": "3420987148"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7UwIoH1I1s", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyPacheco0/status/1172223959657586690", "display_url": "twitter.com/GabyPacheco0/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 205, "probability": 0.8468, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEsProvida"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 175, "tag": "SalvemosTODASLASVIDAS"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "relatoverde"}, {"start": 189, "end": 206, "tag": "EcuadorEsProvida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172284317009088515"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172223959657586690"}], "id": "1172284317009088515", "created_at": "2019-09-12T23:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u00f3nica y p\u00e9rdida de autoestima.\n#SalvemosTODASLASVIDAS\n#relatoverde\n#EcuadorEsProvida https://t.co/7UwIoH1I1s", "author_id": "986193433676087298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172284287024021504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172218342469525504"}], "id": "1172284287024021504", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "catibra", "id": "51925267"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@joseantoniokast @catibra Un cient\u00edfico adorador y feligrez del Borrachin Suicida y su ideolog\u00eda asesina y miserable?? Nop gracias....", "in_reply_to_user_id": "123955962", "author_id": "2481345246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172284265654050817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172284265654050817", "created_at": "2019-09-12T23:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "4569467416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172284265205293057"], "id": "1172284265205293057", "created_at": "2019-09-12T23:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se eu n\u00e3o ficar magra e gostosa at\u00e9 dezembro com essa ficha nova que me matou eu desisto", "author_id": "1000816147296653313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172284244401561603"], "id": "1172284244401561603", "created_at": "2019-09-12T23:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "TO mt triste,mais um ser humano se suicida,", "author_id": "1145733779354509319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/fGpTpPCMl1", "expanded_url": "http://atres.red/o5dj45", "display_url": "atres.red/o5dj45"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9136, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Antena3Deportes"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 209, "tag": "Antena3Deportes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172283752904646658"], "id": "1172283752904646658", "created_at": "2019-09-12T23:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo, en Ir\u00e1n, las mujeres lo tienen prohibido. Te contamos su historia, en #Antena3Deportes https://t.co/fGpTpPCMl1", "author_id": "3201343151"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/TJT5tkXfDJ", "expanded_url": "http://ow.ly/EWJH30pwvCB", "display_url": "ow.ly/EWJH30pwvCB", "status": 404, "unwound_url": "https://www.nvinoticias.com/nota/125628/nino-se-suicida-porque-su-abuelo-le-quito-el-celular"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "Kevin"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tragedia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172283751637741568"], "id": "1172283751637741568", "created_at": "2019-09-12T23:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "#Tragedia | Le quitan el celular y se suicida \n\nEl menor de nombre Kevin, de 8 a\u00f1os, subi\u00f3 a su habitaci\u00f3n y se estrangul\u00f3 con sus agujetas luego que le quitaron el m\u00f3vil; su familia nunca pens\u00f3 que tomar\u00eda esa decisi\u00f3n. https://t.co/TJT5tkXfDJ", "author_id": "100279749"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/iutOYfOF54", "expanded_url": "http://ow.ly/EWJH30pwvCB", "display_url": "ow.ly/EWJH30pwvCB"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "Kevin"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tragedia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172283749377200129"], "id": "1172283749377200129", "created_at": "2019-09-12T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Tragedia | Le quitan el celular y se suicida \n\nEl menor de nombre Kevin, de 8 a\u00f1os, subi\u00f3 a su habitaci\u00f3n y se estrangul\u00f3 con sus agujetas luego que le quitaron el m\u00f3vil; su familia nunca pens\u00f3 que tomar\u00eda esa decisi\u00f3n. https://t.co/iutOYfOF54", "author_id": "2907864375"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172283721598328832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172272718382850053"}], "id": "1172283721598328832", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "omalestafeito", "id": "19247625"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:59:53.000Z", "geo": {"place_id": "50ad0b36832edc74"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@omalestafeito Percentualmente? Eu posso acreditar nisso mas o franco matou gente que ainda hoje ningu\u00e9m se lembra que existiu", "in_reply_to_user_id": "19247625", "author_id": "1070032008909348864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172283698298966017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172243659930198017"}], "id": "1172283698298966017", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7318, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaiLMCNCO", "id": "961423171630125056"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaiLMCNCO: A m\u00e3e  da Jesy mandou parar de gravar pq ela come\u00e7ou a  chorar . \nA Jesy visitando o casal que perdeu a filha, que se  suici\u2026", "author_id": "716790362"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172283510461218817"], "id": "1172283510461218817", "created_at": "2019-09-12T22:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMorrer \u00e9 f\u00e1cil, dif\u00edcil \u00e9 viver\u201d, \u201cPra qu\u00ea fazer isso?\u201d Voc\u00eas j\u00e1 chegaram pelo menos um minuto em se colocar no lugar das pessoas? Em realmente se preocupar com elas ou algo do tipo? Ou o ego\u00edsmo de voc\u00eas n\u00e3o deixa? Opa o egoismo so vem da pesso que se matou ne, pdp.", "author_id": "970600981565145088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172283473983414273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1172283473983414273", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "author_id": "1078614034549751808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172283454706397184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}], "id": "1172283454706397184", "created_at": "2019-09-12T22:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "author_id": "144375643"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172283350133948417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172048865987637249"}], "id": "1172283350133948417", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joseluissariego: Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial qu\u2026", "author_id": "2657561719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172283246891229184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279942236790785"}], "id": "1172283246891229184", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9221, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Person", "normalized_text": "Monago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caval100: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-UP\n\nEl CIS de Tezanos dice que van arrasar(?)\n\nRedondo, exasesor de Monago\u2026", "author_id": "44337911"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172283228465565696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172282913301454853"}], "id": "1172283228465565696", "created_at": "2019-09-12T22:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DescansenPez: O sea adem\u00e1s d ir al gimnasio e intentar mejorar mis relaciones personales voy a hacer mil trabajo personal y leer y al f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DescansenPez", "id": "230057498"}]}, "author_id": "512714926"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/28GVQznDa3", "expanded_url": "http://www.capitalqueretaro.com.mx/sociedad/mujer-embarazada-se-suicida-en-sjr", "display_url": "capitalqueretaro.com.mx/sociedad/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.capitalqueretaro.com.mx/sociedad/mujer-embarazada-se-suicida-en-sjr/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.799, "type": "Place", "normalized_text": "Roja"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.8329, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco"}, {"start": 136, "end": 151, "probability": 0.874, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan del R\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roja"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172282917642358784"], "id": "1172282917642358784", "created_at": "2019-09-12T22:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Roja | Una mujer embarazada de aproximadamente 25 a\u00f1os de edad cometi\u00f3 suicidio por v\u00eda ahorcamiento en la comunidad San Francisco, en San Juan del R\u00edo. https://t.co/28GVQznDa3", "author_id": "205499943"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172282913301454853"], "id": "1172282913301454853", "created_at": "2019-09-12T22:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "O sea adem\u00e1s d ir al gimnasio e intentar mejorar mis relaciones personales voy a hacer mil trabajo personal y leer y al fin echar el creativo se acab\u00f3 de aquello de ser creativo y suicida wa ser creativa e intentar ser feliz y adem\u00e1s estar\u00e9 bn buena agarrense", "author_id": "230057498"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172282898952663041"], "id": "1172282898952663041", "created_at": "2019-09-12T22:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "fiz a sombrancelha hoje, t\u00f4 com dor de dente e com c\u00f3lica, entenda a hist\u00f3ria da menina que se matou ap\u00f3s sentir muita dor", "author_id": "1004090206465740801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172282756392456193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279942236790785"}], "id": "1172282756392456193", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9221, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Person", "normalized_text": "Monago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caval100: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-UP\n\nEl CIS de Tezanos dice que van arrasar(?)\n\nRedondo, exasesor de Monago\u2026", "author_id": "102040043"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172282700432138243"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172281406111830016"}], "id": "1172282700432138243", "created_at": "2019-09-12T22:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@madusilvaaaa gente, como assim uma mina de l\u00e1 se matou????", "in_reply_to_user_id": "1047679289183928320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "madusilvaaaa", "id": "1377759392754438147"}]}, "author_id": "418804899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/NsO8ZUS1FK", "expanded_url": "https://twitter.com/tataritaritata/status/1172280864354557955", "display_url": "twitter.com/tataritaritata\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172282648292671488"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172280864354557955"}], "id": "1172282648292671488", "created_at": "2019-09-12T22:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "SOLIL\u00d3QUIO SUICIDA -\u00a0Em minhas m\u00e3os espalmadas, sei, linhas e arranhuras, cicatrizes outras e muitas de arame farpado: todos os dias morri um pouco no desamparo da solid\u00e3o.\u00a0[...] https://t.co/NsO8ZUS1FK", "author_id": "1157720764910645249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172282614453063681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172281915870777350"}], "id": "1172282614453063681", "created_at": "2019-09-12T22:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GeovaneMatheusR Tinha v\u00e1rios arm\u00e1rios e eu fui no certo kkkkk nunca mais eu fa\u00e7o isso! A tadinha at\u00e9 se matou no gancho..", "in_reply_to_user_id": "342933810", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GeovaneMatheusR", "id": "342933810"}]}, "author_id": "3043932384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/oli65fJxyl", "expanded_url": "https://twitter.com/mpazgrutta/status/1171968152588169216", "display_url": "twitter.com/mpazgrutta/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "Luli"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "Luli"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172282558660382720"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171968152588169216"}], "id": "1172282558660382720", "created_at": "2019-09-12T22:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El \u00fanico motivo por el que no me suicide es porque las charlas con Luli alentandome a vivir me hacen creer que se pondr\u00eda triste si me muero y Luli no merece ponerse triste por una pelotuda suicida https://t.co/oli65fJxyl", "author_id": "1013101199200063489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172282414955147264"], "id": "1172282414955147264", "created_at": "2019-09-12T22:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Aiai se vc nunca matou aula pq estava emocionalmente mal pra ir vc \u00e9 privilegiado sim", "author_id": "2898065254"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172282377206468608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172282377206468608", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "346125091"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172282275456802816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171828690709307392"}], "id": "1172282275456802816", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Esther Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CopMadrid: En ella intervienen la Psic\u00f3loga, - Esther Gonz\u00e1lez del Grupo de Estudio e Investigaci\u00f3n de la Conducta Suicida del Colegio.\u2026", "author_id": "1149451696273350656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172282242955173889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172249372999979012"}], "id": "1172282242955173889", "created_at": "2019-09-12T22:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarcoRocha25 E n\u00e3o podes deixar de mencionar que tens uma suicida e escrava por perto \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1039142742889246720", "author_id": "3416703934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172282209992138753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827831103545344"}], "id": "1172282209992138753", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5639, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.4059, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n d Invest"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CopMadrid: El Grupo d Estudio e Investigaci\u00f3n d la Conducta Suicida del Colegio Oficial de Psic\u00f3logos d Madrid y la Asociaci\u00f3n d Invest\u2026", "author_id": "1149451696273350656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172282049979408384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172282049979408384", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "3184705276"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172281979485741059"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172248559099482120"}], "id": "1172281979485741059", "created_at": "2019-09-12T22:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@YasminM00912583 @Arthurkla_Br @PedrolvaroCabr1 @Zupykov @jairbolsonaro \u00c9 sim logo ap\u00f3s postar a carta ele se suicidou com um tiro na cabe\u00e7a", "in_reply_to_user_id": "1170496645911523330", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 56, "username": "Zupykov", "id": "3323056551"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1171865694398496768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172281945868443648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172150644200919045"}], "id": "1172281945868443648", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4265, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarlaSchaefer", "id": "252200707"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaSchaefer Siempre escuche que la constitucion de AF no valia vulneraba muchos derecho a pesar que estaba mal todos los gob de turno se apoyaron para saquear al pais comensando x alan suicida toledo ollanta ppk seguimos con la misma formula el saqueo", "in_reply_to_user_id": "252200707", "author_id": "4833970181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/9SU40ftOga", "expanded_url": "https://twitter.com/sjunshine/status/1172281912724877312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9SU40ftOga", "media_key": "3_1172281896262361089"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172281912724877312"], "id": "1172281912724877312", "created_at": "2019-09-12T22:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "chega me emociona quando sou sk, suicida ou mestre no lobinho e ganho pois afirmo, jogar sozinho n\u00e3o eh f\u00e1cil https://t.co/9SU40ftOga", "author_id": "881812518309679104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172281908702711808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172119936703094785"}], "id": "1172281908702711808", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "_rodrigomattos_", "id": "1567139210"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RDTRubroNegro @_rodrigomattos_ Justo, Flamengo se matou pra se livrar das d\u00edvidas ningu\u00e9m ajudou e tiravam sarro, o Flamengo tem mesmo que sair fora...", "in_reply_to_user_id": "869720273972547589", "author_id": "768604135063191553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172281900393783296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171951070869950464"}], "id": "1172281900393783296", "created_at": "2019-09-12T22:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MGosuen Sla se eu fizesse isso minha mae me tirava da escola no msmo dia, n entendo como renatinha n te matou", "in_reply_to_user_id": "1090041531166326785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MGosuen", "id": "1090041531166326785"}]}, "author_id": "950215775268360192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1YhI2GuVOO", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1172181550621962240", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172281841153445888"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172181550621962240"}], "id": "1172281841153445888", "created_at": "2019-09-12T22:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O presidi\u00e1rio acha que o povo \u00e9 idiota,se Bolsonaro s\u00f3 destroi,destroi o qu\u00ea? Vc n\u00e3o deixou nada,vc sr.Lula acabou com tudo,vc matou muitas pessoas na fila do SUS,n\u00e3o diga besteira, o povo acordou! https://t.co/1YhI2GuVOO", "author_id": "784702480558981120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172281741614206976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172281741614206976", "created_at": "2019-09-12T22:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "117227483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172281627164258309"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172281627164258309", "created_at": "2019-09-12T22:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2230287938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172281447824154624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172281447824154624", "created_at": "2019-09-12T22:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "911283227033325570"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172281414315847681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172280814744346624"}], "id": "1172281414315847681", "created_at": "2019-09-12T22:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gb_wtf Era grande? Se vc matou com uma havaianas o seu seria um estoque de havaianas e n\u00e3o uma galinha \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0", "in_reply_to_user_id": "110187874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gb_wtf", "id": "110187874"}]}, "author_id": "126167904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172281403607851010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172275334160494592"}], "id": "1172281403607851010", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RenePerle", "id": "300132019"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "Boommm"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenePerle: Chico, tu eres un #Boommm para la Democracia. Mientras m\u00e1s lejos est\u00e9s del Gobierno mejor viviremos. Suicida ser\u00eda entrar en\u2026", "author_id": "742423350144860160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172281391024934912"], "id": "1172281391024934912", "created_at": "2019-09-12T22:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me estoy descojonando viendo v\u00eddeos antiguos del c\u00f3mico suicida XD", "author_id": "877918879"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172281138267807745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172281138267807745", "created_at": "2019-09-12T22:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "235561061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Jdg7vVQmlg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12173", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12173"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.2892, "type": "Organization", "normalized_text": "\u65b0\u5bbfFACE"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1172281121402277888"], "id": "1172281121402277888", "created_at": "2019-09-12T22:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac\u304c\u65b0\u5bbfFACE\u306b\u767b\u5834\uff01OWE\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u4e8b https://t.co/Jdg7vVQmlg", "author_id": "578529652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/nDOtiwpNeZ", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZOCzAP", "display_url": "go.shr.lc/2ZOCzAP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 112, "username": "Shareaholic", "id": "791635"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172281113303224321"], "id": "1172281113303224321", "created_at": "2019-09-12T22:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn desmiente que Zatanna vaya a estar en El Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/nDOtiwpNeZ via @shareaholic", "author_id": "1172258181524938752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172281047695994886"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "id": "1172281047695994886", "created_at": "2019-09-12T22:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "739178104829181952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172280904045211648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172280904045211648", "created_at": "2019-09-12T22:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "792720056983650305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172280865939951622"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172275468269170690"}], "id": "1172280865939951622", "created_at": "2019-09-12T22:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @radalsegno: L\u00cdNEAS DE AYUDA AL SUICIDA:\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ec\u2026", "author_id": "339346935"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172280859614949378"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172280481737580546"}], "id": "1172280859614949378", "created_at": "2019-09-12T22:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kariina_diass Se n me matou em 5 anos n me mata mais", "in_reply_to_user_id": "807416265455403009", "author_id": "973694721716576262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/t4txI4r5JY", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthYenelfert/status/1172280739037089792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4txI4r5JY", "media_key": "3_1172280715179900928"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 274, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "MyLover"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 259, "tag": "EsSalud"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "MyLover"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172280739037089792"], "id": "1172280739037089792", "created_at": "2019-09-12T22:48:02.000Z", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi relaci\u00f3n con el sistema de salud es as\u00ed. Yo los llamo y/o reclamo\nMe responden Bien LINDOS.\n\nCuando estoy re-Mal; Los busco\ncruzo la morgue, salen sapos brujas y el escuadr\u00f3n suicida de las enfermeras cual esposas con mil excusas. No consigo nada\n\n#EsSalud...it's #MyLover https://t.co/t4txI4r5JY", "author_id": "70251181"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172280701930151943"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "id": "1172280701930151943", "created_at": "2019-09-12T22:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "78600643"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172280643092439040"], "id": "1172280643092439040", "created_at": "2019-09-12T22:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Moss pensei q eu era inconsequente no tr\u00e2nsito mas meu irm\u00e3o \u00e9 um SUIC\u00cdDA pqp", "author_id": "1016043568341929984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/WRQ2z8fo0h", "expanded_url": "http://bit.ly/2keQZHD", "display_url": "bit.ly/2keQZHD"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172280618866159618"], "id": "1172280618866159618", "created_at": "2019-09-12T22:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pastor de mega-igreja que tratava a depress\u00e3o como um problema de sa\u00fade  mental se mata aos 30 anos depois de oficiar o funeral de uma mulher que tamb\u00e9m se matou https://t.co/WRQ2z8fo0h", "author_id": "19065418"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172280323637485568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172280230301618178"}], "id": "1172280323637485568", "created_at": "2019-09-12T22:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@goncalokaako Foda se, suicida te tu AHAHA", "in_reply_to_user_id": "1114541493480493056", "author_id": "1145508944019894272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/zrxZERpaF5", "expanded_url": "https://twitter.com/le_antonelli/status/1168850719329390592", "display_url": "twitter.com/le_antonelli/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172280102123659264"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168850719329390592"}], "id": "1172280102123659264", "created_at": "2019-09-12T22:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se lidar com uma pessoa com pensamento suicida \u00e9 dif\u00edcil pra um PROFISSIONAL, imagina pra n\u00f3s? Ajuda o coleguinha buscando um TRATAMENTO pra ele, n\u00e3o mandando textinho de auto ajuda. https://t.co/zrxZERpaF5", "author_id": "284324399"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172280083723280384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "id": "1172280083723280384", "created_at": "2019-09-12T22:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "1088221521527607296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Nhgt7GWed8", "expanded_url": "http://impaktopenitenciario.com.br/index.php/policia/2544-policial-mata-seus-dois-filhos-e-se-suicida-na-holanda-diz-policia", "display_url": "impaktopenitenciario.com.br/index.php/poli\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172280073187209217"], "id": "1172280073187209217", "created_at": "2019-09-12T22:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Policial mata seus dois filhos e se suicida na Holanda, diz pol\u00edcia https://t.co/Nhgt7GWed8", "author_id": "282228602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172280071064817665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172280071064817665", "created_at": "2019-09-12T22:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3319716879"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172280054476398594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "id": "1172280054476398594", "created_at": "2019-09-12T22:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "33987110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/jFJfyIwo3l", "expanded_url": "https://youtu.be/4jA67WVetno", "display_url": "youtu.be/4jA67WVetno"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3116, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279985941430272"], "id": "1172279985941430272", "created_at": "2019-09-12T22:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un funcionario afgano dijo que un terrorista suicida talib\u00e1n atac\u00f3 una base de fuerzas especiales afganas en las afueras de Kabul, matando al menos a cuatro soldados. https://t.co/jFJfyIwo3l", "author_id": "233983755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279981952700416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "id": "1172279981952700416", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "author_id": "2942946969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/fTYXsoZAmU", "expanded_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/", "display_url": "cuartopoder.es/ideas/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9206, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.284, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5535, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5395, "type": "Person", "normalized_text": "Redondo"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Monago"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Albiol"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 253, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279942236790785"], "id": "1172279942236790785", "created_at": "2019-09-12T22:44:52.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-UP\n\nEl CIS de Tezanos dice que van arrasar(?)\n\nRedondo, exasesor de Monago y Albiol, dise\u00f1a una estrategia suicida\n\nResultado:\n\nEl viaje a ninguna parte del PSOE que no sea a la derecha\n@MorenoG_Agustin \n\nhttps://t.co/fTYXsoZAmU", "author_id": "76593802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279868735860736"], "id": "1172279868735860736", "created_at": "2019-09-12T22:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279845981569024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172278715000082432"}], "id": "1172279845981569024", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.514, "type": "Place", "normalized_text": "Valles Centrales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: La Vicefiscal\u00eda regional de Valles Centrales acudi\u00f3 a la casa de la fallecida e inici\u00f3 la investigaci\u00f3n para el esclarecimie\u2026", "author_id": "348572630"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172279806479818753"], "id": "1172279806479818753", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por que o povo brasileiro esta agindo igual os judeus na Alemanha e engolindo tudo? Porque n\u00e3o tem levante popular?\nPovo suicida?", "author_id": "96243652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279758442455040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172279758442455040", "created_at": "2019-09-12T22:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2575886735"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172279733842784256"], "id": "1172279733842784256", "created_at": "2019-09-12T22:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu s\u00f3 posso ser suic\u00edda pra fazer isso comigo mesma.", "author_id": "1032823950"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279731946971136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172278715000082432"}], "id": "1172279731946971136", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.514, "type": "Place", "normalized_text": "Valles Centrales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: La Vicefiscal\u00eda regional de Valles Centrales acudi\u00f3 a la casa de la fallecida e inici\u00f3 la investigaci\u00f3n para el esclarecimie\u2026", "author_id": "327180078"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172279709058633729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "id": "1172279709058633729", "created_at": "2019-09-12T22:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "276205186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279667350548481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1172279667350548481", "created_at": "2019-09-12T22:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2676497863"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172279654562041857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172272718382850053"}], "id": "1172279654562041857", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "omalestafeito", "id": "19247625"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omalestafeito: Se formos a ver, em termos estat\u00edsticos numa popula\u00e7\u00e3o que era de cerca de sete milh\u00f5es , Salazar matou e torturou mais\u2026", "author_id": "2412971848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279629782159365"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171749233361334273"}], "id": "1172279629782159365", "created_at": "2019-09-12T22:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ElTuitero1A Nunca olvidar\u00e9  ese d\u00eda. No lo pod\u00eda creer. Sobre todo cuando les estrello el segundo avi\u00f3n  suicida", "in_reply_to_user_id": "1147722142546571269", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElTuitero1A", "id": "1194714430778552326"}]}, "author_id": "412236174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279463687655427"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172275553690365952"}], "id": "1172279463687655427", "created_at": "2019-09-12T22:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MYMALK4PON3 Un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida \ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff", "in_reply_to_user_id": "322869821", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MYMALK4PON3", "id": "322869821"}]}, "author_id": "3243551364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172279392040640514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}], "id": "1172279392040640514", "created_at": "2019-09-12T22:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "784656800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/uLeg2BGUmA", "expanded_url": "https://youtu.be/V4z5b6fiHno", "display_url": "youtu.be/V4z5b6fiHno"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sdLAAec2Ib", "expanded_url": "https://twitter.com/Electroalces/status/1172279353650110466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdLAAec2Ib", "media_key": "3_1172279349699055616"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 90, "tag": "Thor"}, {"start": 91, "end": 98, "tag": "Marvel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279353650110466"], "id": "1172279353650110466", "created_at": "2019-09-12T22:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Se Revela Misi\u00f3n Suicida de Thor! \nTodos los detalles aqu\u00ed:\nhttps://t.co/uLeg2BGUmA\n#Thor #Marvel https://t.co/sdLAAec2Ib", "author_id": "1928845016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172279337049108486"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172279337049108486", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "973318396367572992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7SClwqwz9G", "expanded_url": "https://twitter.com/artur_slo/status/1172279201560498176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SClwqwz9G", "media_key": "3_1172279194300178436"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 183, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 64, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172279201560498176"], "id": "1172279201560498176", "created_at": "2019-09-12T22:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUERDOPATAS HIP\u00d3CRITAS e DESUMANOS rosnam: \"Quem matou Marielle?\n\nEssa \u00e9 a cara da esquerda brasileira \nSe quem morreu n\u00e3o for do grupo deles, n\u00e3o interessa. https://t.co/7SClwqwz9G", "author_id": "784656800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279170761658371"], "id": "1172279170761658371", "created_at": "2019-09-12T22:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Genial. Ahora va en modo suicida.", "author_id": "862764940662366209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ErRDrPT7RS", "expanded_url": "https://anime.cl/james-gunn-desmiente-que-zatanna-vaya-a-estar-en-el-escuadron-suicida/", "display_url": "anime.cl/james-gunn-des\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 61, "end": 80, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172278913516691456"], "id": "1172278913516691456", "created_at": "2019-09-12T22:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[EspacioDC] James Gunn desmiente que Zatanna vaya a estar en El Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/ErRDrPT7RS", "author_id": "108743186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/i5eiypbUxH", "expanded_url": "http://ow.ly/bWTk30pwxwz", "display_url": "ow.ly/bWTk30pwxwz", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensani.com/2019/09/12/nacionales/2589418-hombre-mata-a-su-pareja-a-cuchilladas-y-luego-se-suicida-en-san-benito"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "Digna Rayo Urbina"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.643, "type": "Person", "normalized_text": "Ramiro Jos\u00e9 Orozco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172278882864697349"], "id": "1172278882864697349", "created_at": "2019-09-12T22:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "El cuerpo de Digna Rayo Urbina, ten\u00eda varias heridas de arma blanca, provocadas por su pareja Ramiro Jos\u00e9 Orozco, quien para no enfrentar la justicia se quit\u00f3 la vida. https://t.co/i5eiypbUxH", "author_id": "86444881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172278860731359232"], "id": "1172278860731359232", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa Wilms"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Teresa Wilms, de circunstancias vitales complicadas,de palabras sombr\u00edas y cegadoras, suicida, de pensamiento anarquista y mas\u00f3n, librepensadora, caminante de lo oculto, resistente a las convenciones, etc", "author_id": "66903372"}], "includes": {"users": [{"username": "CFHernandez01_", "name": "Cfhdz.", "id": "1156398247235055617", "location": "EDOMEX. ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2822, "tweet_count": 117839, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LaRazon_mx", "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "id": "47379940", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 158053, "following_count": 1157, "tweet_count": 481736, "listed_count": 1947}, "verified": true}, {"username": "Rocha1713", "name": "J\u00falia", "id": "956804718965198848", "public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 127, "tweet_count": 264456, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "islesbeatrix", "name": "trix", "id": "866062359059628032", "location": "casa", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 619, "tweet_count": 21729, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ericavelinosep", "name": "Vaches S.E.P. \ud83d\udc3d \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "1649526882", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 906, "tweet_count": 17546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlbusBR3", "name": "Jo\u00e3o Neto | \ud83d\udcd6: A Luneta \u00c2mbar", "id": "1010615644394582021", "location": "Minha Casa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 319, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jaooooss", "name": "Ead=eu a dormir", "id": "1140973631075471361", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 837, "tweet_count": 8263, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gab_carmona_", "name": "Gabriel Carmona", "id": "1013107626408804354", "location": "Mogi das Cruzes", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 425, "tweet_count": 8599, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dreawx", "name": "brina", "id": "4220036434", "location": "\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude01, \ud835\udfee\ud835\udfec.", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 993, "tweet_count": 47139, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "loey2k", "name": "\u0618", "id": "1127682998688788481", "location": "2501.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1026, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "y93nkoo", "name": "spooky mafe | \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf15 The Astronaut", "id": "288548562", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 549, "tweet_count": 24798, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Niyshiw", "name": "interferometr\u00eda \u2020", "id": "2150065614", "location": "Agn\u00f3stico Esperanzado.", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 492, "tweet_count": 27393, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "solpires", "name": "sol pires", "id": "80661150", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 3616, "tweet_count": 220149, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "RunRunesWeb", "name": "Runrunes", "id": "102601082", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2384871, "following_count": 24122, "tweet_count": 802505, "listed_count": 6110}, "verified": true}, {"username": "arrobaneado", "name": "mensajero", "id": "152419076", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 808, "tweet_count": 12438, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ClauDePizan", "name": "CLAUDIA", "id": "432459828", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1   \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 21778, "following_count": 10417, "tweet_count": 219849, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "AMAROK_LUPPUS", "name": "J. B. de Araujo", "id": "73254822", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31459, "following_count": 14069, "tweet_count": 466990, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "AlexMartins93", "name": "Um Barman Chin\u00eas", "id": "227367229", "location": "Foz do Igua\u00e7u, PR, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1014, "tweet_count": 14083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "segunesprias", "name": "seconnnddd", "id": "763363104130469888", "location": "General Pinto,Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 152, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tobicarrii", "name": "krri", "id": "775487646160285697", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 831, "tweet_count": 7101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xmrvelorie", "name": "b\u00ea \ud83d\udcda", "id": "1107618846171639808", "location": "ela/dela   4/20\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 644, "tweet_count": 11424, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "quesiageovana06", "name": "Quesia Gomes \u2764\ufe0f", "id": "4829445273", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 0, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wonizen_", "name": "#WeTrustX1", "id": "2628297367", "location": " \ud835\ude2f\ud835\ude26\ud835\ude30\ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 410, "tweet_count": 13208, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Camilly85454444", "name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u029f\u028f", "id": "987407197549289473", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 118, "tweet_count": 1690, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuuliianaAleixo", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91 \u2728", "id": "877709307973959684", "location": "Lapa", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 597, "tweet_count": 11896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fckngxlden", "name": "cams", "id": "3373009727", "location": "leeds. ", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1839, "tweet_count": 11119, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "verified": true}, {"username": "DirceuO99241750", "name": "Dirceu Oliveira Batista \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1050051090585186305", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 667, "tweet_count": 10212, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amal49", "name": "Amal", "id": "97895441", "location": "San Crist\u00f3bal", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 319, "tweet_count": 5925, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LucyPN", "name": "Luciana", "id": "194639692", "location": "Desubicada de lo normal ", "public_metrics": {"followers_count": 81695, "following_count": 13690, "tweet_count": 129573, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "KUROOAGI0TA", "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83 spooky liz;; \ud81a\uddf7\u00b9\u00b3 \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "871846361733505024", "location": "  \u2317 nekoma \u22c6 ", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 1653, "tweet_count": 82532, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "tudocertoagr", "name": "samuca", "id": "1113053020911276032", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1011, "tweet_count": 4662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaJo06401024", "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9", "id": "1055588810967445505", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2453, "tweet_count": 89531, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "verified": false}, {"username": "_rodryssj", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud83d\udd25", "id": "700884842913918977", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 504, "tweet_count": 3627, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mauro78086972", "name": "\u2620Mauro Zanatta\u2620", "id": "975547527784255489", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 394, "tweet_count": 2913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BasaranJG", "name": "Jesus G_G", "id": "1911954103", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1767, "tweet_count": 7483, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Cosmos_Noetos", "name": "Sebasti\u00e1n", "id": "517993822", "location": "Bogota D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 0, "tweet_count": 19056, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pkjmagics", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc82\u2077\ud83e\udec0", "id": "933743517947650050", "public_metrics": {"followers_count": 6628, "following_count": 4958, "tweet_count": 42597, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "_Manumachado_", "name": "Manu\ud83e\udd0d", "id": "773938398071586817", "location": "Ubatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 247, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AndrewsNobert", "name": "Met\u00f4 Nah Rodhela", "id": "1115544614411411456", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 429, "tweet_count": 10392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beliss1ma", "name": "girl from minas", "id": "281831290", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 479, "tweet_count": 52780, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122517, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "verified": false}, {"username": "booksbydeia", "name": "Andr\u00e9ia Coutinho", "id": "388479030", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 130, "tweet_count": 12412, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14343751, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}, "verified": true}, {"username": "afinidade1804", "name": "SILA\ud83c\udf52DO\u011eA", "id": "42361572", "location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 6383, "tweet_count": 401862, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "marianamb28", "name": "Mariana Barbosa", "id": "826931933229809665", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 367, "tweet_count": 11880, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iwo6dz", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc1a.", "id": "1061732862041436160", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1097, "tweet_count": 28129, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nestpaspossible", "name": "Luh . MD \uf8ff \ud83d\udc8e\u269c\ufe0f\ud83c\udf97\ud83d\udc9b\ud83c\udf3b\ud83e\udde9 \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f", "id": "876306355082100736", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 2663, "tweet_count": 11739, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "dudinhaoli18", "name": "maria", "id": "907724490846633984", "location": "sd", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 0, "tweet_count": 5924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jelensuperstar", "name": "jelen", "id": "1056248640044498944", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 334, "tweet_count": 14347, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlfredoAlvarezz", "name": "Alfredo Alvarez", "id": "154403438", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 29687, "following_count": 3749, "tweet_count": 175561, "listed_count": 165}, "verified": false}, {"username": "kayxz_", "name": "helena de Tr\u00f3ia\u2122", "id": "911370301996519424", "location": "paradis ", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 410, "tweet_count": 25817, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cobradasa", "name": "branca escura", "id": "996841194", "location": "Jd elba, zona love \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 1714, "tweet_count": 85431, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cabdelosleones", "name": "Sim\u00f3n F\u00e9nix", "id": "2299304481", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 239, "tweet_count": 10316, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "J0MAGA", "name": "JoMaGa/#Motocicleta #Movilidad #Eficiencia", "id": "347994603", "location": "from Quindio living in Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 3830, "following_count": 193, "tweet_count": 22539, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "GabrielDornas", "name": ".", "id": "134994853", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 2854, "tweet_count": 99619, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "charlie_cherpor", "name": "Carlo & Themis", "id": "968876882484695042", "public_metrics": {"followers_count": 8265, "following_count": 2817, "tweet_count": 52566, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Larri55416321", "name": "Larri.", "id": "1079105415458246656", "public_metrics": {"followers_count": 20978, "following_count": 21041, "tweet_count": 79966, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "vanechela", "name": "VaneChela", "id": "838848410048409602", "location": "Curic\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4448, "following_count": 1388, "tweet_count": 31598, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LisbethSurez9", "name": "Lisbeth Su\u00e1rez", "id": "1169436375042678786", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 75, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Salud_CZ3", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 3", "id": "2327181769", "public_metrics": {"followers_count": 8657, "following_count": 377, "tweet_count": 47525, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Adinailtonpere2", "name": "dino ....", "id": "1114715106913464320", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 983, "tweet_count": 7867, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "senadorhumberto", "name": "Humberto Costa", "id": "76049312", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 472586, "following_count": 2477, "tweet_count": 72578, "listed_count": 1223}, "verified": true}, {"username": "gcruzjulio19", "name": "Julio Gonzalez Cruz", "id": "2457494522", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1761, "tweet_count": 52037, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Jalisco_Rojo", "name": "Jalisco Rojo", "id": "4754309304", "public_metrics": {"followers_count": 30733, "following_count": 1043, "tweet_count": 11478, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "BJAnEncore", "name": "Taem For Ever", "id": "1004893186785980417", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1112, "tweet_count": 9721, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafajudd", "name": "\u1d0a\u1d1c\u1d05\u1d07\u21ac\uc8fc\ub4dc | \u02b7\u1d49'\u02b3\u1d49 \u02e1\u2071\u1d4f\u1d49 \u02e1\u1d52\u1d50\u1d49\u1d52 \u1d43\u207f\u1d48 \u02b2\u1d58\u02e1\u2071\u1d49\u1d57 \ud83c\udfb6", "id": "41677967", "location": "5HINee.McFly", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1938, "tweet_count": 160931, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "ForFormidable", "name": "Jaqui", "id": "193438564", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 700, "tweet_count": 59948, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "malecftmaxrafe", "name": "Laura Lightwood-Bane\ud83c\udf1b", "id": "632412517", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 1898, "tweet_count": 87651, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "tsukinotes", "name": "tori \u1d9c\u02b3\u1da0 | sasuke lovebot", "id": "1030124902035202048", "location": "ptbr/eng | \ud83d\udcd6 ", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2725, "tweet_count": 43023, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "rkaren31_", "name": "K. \ud83e\udd8b", "id": "1050461850012397568", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 228, "tweet_count": 25056, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juliucruz", "name": "Julio Cruz", "id": "2470295772", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 934, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kikodinucci", "name": "Kiko Dinucci", "id": "53992022", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 10017, "following_count": 620, "tweet_count": 7317, "listed_count": 77}, "verified": false}, {"username": "hugoram47", "name": "Hugo Ramirez", "id": "381642653", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305935, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "avidaehumabosta", "name": "Lary", "id": "1137496483010363393", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 335, "tweet_count": 20876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mrnssss_", "name": "marina", "id": "1064585041320312832", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 403, "tweet_count": 39808, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cruellade__Vil", "name": "Cruella Irritada", "id": "1059580983983378432", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 645, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "librada_torrero", "name": "Librada Torrero Fr\u00edas", "id": "2752771476", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 276, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SertvNoticias", "name": "Sertv Noticias", "id": "1020965574", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 93426, "following_count": 458, "tweet_count": 179934, "listed_count": 286}, "verified": true}, {"username": "Rafaelvln02", "name": "viana", "id": "795809214572662785", "location": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 800, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "augustocesar4", "name": "C\u00e9sar Rivero", "id": "131200702", "location": "Puerto Ordaz", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1434, "tweet_count": 21239, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "thenewYorkBlvd", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9c \ud835\udd84\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd90 \ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd89", "id": "1686776786", "location": "BornBaptizedRaised inHLP90042 ", "public_metrics": {"followers_count": 5100, "following_count": 226, "tweet_count": 139649, "listed_count": 303}, "verified": false}, {"username": "happeninginHLP", "name": "Highland Park, CA", "id": "1663491072", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 4157, "following_count": 185, "tweet_count": 15934, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "mariana_lvp", "name": "mariana ;)", "id": "728695828131500033", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 184, "tweet_count": 27713, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brenodaempada", "name": "breno das empadas", "id": "1057792661564899328", "location": "Salvador - Garcia ", "public_metrics": {"followers_count": 14821, "following_count": 2926, "tweet_count": 80830, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "eli_santi", "name": "Elisa Santiago", "id": "69641652", "location": "Port St Lucie, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 2138, "tweet_count": 60860, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "jchm37", "name": "Carlos Herrera", "id": "83051705", "location": "Venezolano\ud83c\uddfb\ud83c\uddea en Tenerife\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 298, "tweet_count": 68052, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "reyesuniverse", "name": "cat", "id": "1060607412653170688", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 827, "tweet_count": 57090, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "LuuciaMorales_", "name": "Girasol\ud83c\udf3b", "id": "449374526", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 411, "tweet_count": 22456, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LaMamaMaglione", "name": "Mama Maglione", "id": "389287861", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "verified": false}, {"username": "MarvinC44883786", "name": "Mar_casper", "id": "1156412965098328066", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 85, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miguel28gangel", "name": "MIGUEL ANGEL", "id": "300553676", "location": "Maturin, Monagas", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1758, "tweet_count": 135506, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "igor11_", "name": "IGGZ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83d\udda4 #FORABOZO", "id": "312911819", "location": "assis chateaubriand (pr)", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 736, "tweet_count": 9529, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gutoappolo", "name": "Gustavo", "id": "39770107", "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6909, "following_count": 1492, "tweet_count": 166256, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Siuxsy", "name": "Siuxsy", "id": "261741433", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1568, "tweet_count": 15681, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Expresoweb", "name": "EXPRESO", "id": "149652351", "location": "Hermosillo Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 21823, "following_count": 1, "tweet_count": 395884, "listed_count": 301}, "verified": false}, {"username": "balfestewart", "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e", "id": "327495101", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4706, "following_count": 1406, "tweet_count": 109482, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "thunder_bangtan", "name": "\ud83c\udf08 H^^py \ubc29\uc6b8\u2600", "id": "2949513227", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 900, "tweet_count": 46297, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "politeia16", "name": "Anabel", "id": "4705030808", "public_metrics": {"followers_count": 6018, "following_count": 5627, "tweet_count": 30081, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Naty_Lascano", "name": "Adriana Lascano \ud83c\udf42\ud83c\udf40\ud83c\udf41", "id": "4342080437", "location": "Ambato, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 170, "tweet_count": 85031, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "PILOTOASTRA", "name": "AVE FENIX", "id": "258147541", "location": "EN EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1476, "tweet_count": 8587, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_maiag", "name": "scoobyz\u00e3o.", "id": "4400070083", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 814, "tweet_count": 23344, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maiquesaco", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8e \ud835\udc90 \ud835\udc79.", "id": "91443805", "public_metrics": {"followers_count": 9806, "following_count": 750, "tweet_count": 61085, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "eliasreyes00", "name": "Perrito panz\u00f3n", "id": "630437598", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 627, "tweet_count": 4509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "medicenawy", "name": "Awita", "id": "1075167531105742848", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 355, "tweet_count": 5406, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joao_neto4", "name": "apenasjao", "id": "155113568", "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1270, "tweet_count": 25285, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Berenice_AS00", "name": "Berenice Alonso", "id": "1027042959030661120", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 63, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213466, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "verified": true}, {"username": "helindraft", "name": "\u307e\u3064\u3079\u3048(\u25bc\u301c\u25bc\u25cb)", "id": "114164001", "location": "\u795e\u5948\u5ddd\u770c\u9017\u5b50\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1852, "tweet_count": 154402, "listed_count": 113}, "verified": false}, {"username": "elsoldepuebla1", "name": "El Sol de Puebla", "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 589572, "following_count": 268, "tweet_count": 395282, "listed_count": 872}, "verified": false}, {"username": "tadeuzitos", "name": "tadeu", "id": "955465621977919488", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 661, "tweet_count": 22057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TelmaFariat", "name": "Telma Rodrigues Monteiro De Faria", "id": "1153984719106859008", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 101, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pr_AlexandreGon", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "id": "177543983", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49734, "following_count": 2906, "tweet_count": 44570, "listed_count": 120}, "verified": false}, {"username": "franklinovoa", "name": "#FN.", "id": "245475364", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 226, "tweet_count": 358234, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrianAquilino", "name": "brian", "id": "239943100", "location": "Mercedes Bs As.", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 416, "tweet_count": 22127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vih_lerigou", "name": "1nojo\ud83d\udd25", "id": "3550964542", "location": "na sua                       ", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1122, "tweet_count": 30266, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matheus_aikyo", "name": "MT \ud83e\udd85", "id": "474844865", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 126, "tweet_count": 2484, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bismutitarecord", "name": "Presidenta del beboteo", "id": "256813822", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1740, "tweet_count": 60159, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anaflaviamello_", "name": "Melo \ud83d\udd25", "id": "1136756023895777280", "location": "Frutal , Minas Gerais , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1079, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisfbernardom", "name": "Luis", "id": "1063214956957626368", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 93, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brumelianebrum", "name": "Eliane Brum", "id": "234398308", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 389535, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}, "verified": true}, {"username": "TiempoDigitalMx", "name": "En Tiempo Real", "id": "272239019", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31379, "following_count": 120, "tweet_count": 179900, "listed_count": 186}, "verified": false}, {"username": "Sms_Duda", "name": "Duda", "id": "781627380611813380", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 571, "tweet_count": 60297, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NoMoreTico", "name": "Roberto", "id": "974517866329391104", "location": "En una galaxia muy lejana", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 84, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "canal6tv", "name": "Canal 6 Tv", "id": "2242926522", "location": "Acozac 5, Arbolada #Ixtapaluca", "public_metrics": {"followers_count": 11127, "following_count": 382, "tweet_count": 69619, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "xulvex", "name": "informaci\u00f3n real de gran hermano", "id": "932802439618670592", "location": "Middle of Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 973, "tweet_count": 9364, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "citlxlliysita", "name": ".\u30fb\u3002\u272d\u30fb\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc8a\u30fb\u272b\u30fb\u3002.", "id": "155721868", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 716, "tweet_count": 28652, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Hesitant_clauu", "name": "gothic claudia", "id": "963837238395187202", "location": "D\u00fcsseldorf, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 874, "tweet_count": 20174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BelkotaG", "name": "Belkys Garcia", "id": "175439551", "location": "Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 636, "tweet_count": 427905, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "manuelamaro_d", "name": "Manuel Amaro", "id": "37635602", "location": "Kansas City, MO", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1780, "tweet_count": 52655, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "Nikki7Sixx", "name": "Augusta Ravanal Morales", "id": "913976138720038912", "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 0, "tweet_count": 29239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viejoanarquist1", "name": "viejoanarquista", "id": "1059523103972343808", "location": "v\u00eda l\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 8960, "following_count": 3214, "tweet_count": 90206, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "liisinclair", "name": "line HOTD SPOILER", "id": "627086823", "location": "hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1327, "tweet_count": 47175, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "httpbboy_", "name": "Ahririn \ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1159780666403368960", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 326, "tweet_count": 11066, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lanadelvause", "name": "sestra of anarchy", "id": "4634851283", "location": "themyscira    p.28", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 202, "tweet_count": 51595, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "heathclxff", "name": "pads \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "495222843", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 403, "tweet_count": 159308, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "abggeralperdomo", "name": "Gerald Perdomo", "id": "2565357248", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 398, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lilicardales", "name": "lilicardales\ud83d\ude3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "1161479772251312129", "location": "Los Cardales ", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1234, "tweet_count": 17886, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anandapotter", "name": "Ananda \ud83c\udf08\u2728", "id": "63702920", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 625, "tweet_count": 39686, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "folklorelovato", "name": "raquel \u2b50\ufe0f", "id": "1234383361", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 239, "tweet_count": 48384, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "FreddyT38055881", "name": "Freddy Torres", "id": "1143149680840364032", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 503, "tweet_count": 5078, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante", "id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953666, "listed_count": 1808}, "verified": true}, {"username": "LuisBulaSilva", "name": "Luis Bula Silva", "id": "929462205845733379", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 557, "tweet_count": 24724, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mirtha81726899", "name": "mirtha", "id": "995729725074169856", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 20, "tweet_count": 4739, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Salud_CZ7", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 7-SALUD", "id": "426630121", "location": "LOJA", "public_metrics": {"followers_count": 18380, "following_count": 1227, "tweet_count": 46420, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "journnaIs", "name": "kim sana", "id": "782009675982200834", "location": "mi luna\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 618, "tweet_count": 120479, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "starkhowllet", "name": "nico angel\ud83d\udcda", "id": "3668063897", "location": "desenhista, agenero, gay", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 2653, "tweet_count": 48299, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "adecosincero", "name": "El ADecoSincero", "id": "1171216623379931137", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1584, "tweet_count": 6764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pinalupo", "name": "Pina Lupo", "id": "88083654", "location": "\u00dcT: 10.483364,-66.95077", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 661, "tweet_count": 18002, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "samediag", "name": "SA MEDIA GROUP", "id": "1150180809854390272", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5830, "following_count": 6221, "tweet_count": 39107, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "pukawayra", "name": "PukaWayra", "id": "1022657546773909504", "location": "No es relevante..", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 307, "tweet_count": 61516, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MarZel65", "name": "Marco Zelaya", "id": "49908473", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 1399, "tweet_count": 16871, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157811, "listed_count": 121}, "verified": false}, {"username": "UFOCagua", "name": "UFO Cagua", "id": "1422370741", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 125, "tweet_count": 158972, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "8906_bye", "name": "Meli_1889", "id": "322385093", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 707, "tweet_count": 11458, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NaiBeniito", "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud83e\udd8b", "id": "1855708141", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 895, "tweet_count": 47496, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zuscaya", "name": "zuscaya", "id": "500585716", "location": "valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1972, "tweet_count": 55745, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MorenoG_Agustin", "name": "Agust\u00edn Moreno", "id": "896038494", "public_metrics": {"followers_count": 78320, "following_count": 34470, "tweet_count": 55323, "listed_count": 600}, "verified": false}, {"username": "PakyrtonM", "name": "PAKYRTON M", "id": "892533313096699904", "location": "Gomez p.", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1010, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YoSoyDragon", "name": "Dragon Rojo JR", "id": "620695338", "location": "M\u00e9xico, df", "public_metrics": {"followers_count": 25791, "following_count": 459, "tweet_count": 22124, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "3famdons", "name": "l", "id": "952576423432261632", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 311, "tweet_count": 3744, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TheRealDonSabas", "name": "Don Seba", "id": "71448690", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 336, "tweet_count": 8924, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "iam_pino", "name": "Pino\u2122", "id": "40595307", "location": "iru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 2209, "tweet_count": 375261, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "CristhianQuimiE", "name": "Cristhian Quimi", "id": "744272470396506112", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 4996, "tweet_count": 51066, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "amandaasubiar", "name": "Amanda P\u00e1ez", "id": "336117114", "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23798, "following_count": 6688, "tweet_count": 202630, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "spideyt91", "name": "k.\ud83d\udd78", "id": "1060899899015942144", "location": "night visions", "public_metrics": {"followers_count": 3372, "following_count": 4534, "tweet_count": 65253, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Sarah44204476", "name": "Sarah", "id": "1164653005377028097", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 32, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lorenzoxmartins", "name": "LorenzoX.", "id": "2934600238", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 961, "tweet_count": 213686, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Risks_Sg", "name": "MarsalXavier", "id": "952365306", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 3214, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raamenezess", "name": "Rafaela Menezes", "id": "1077666340855517186", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 123, "tweet_count": 14555, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brunasantini", "name": "Bruna Santini", "id": "15862782", "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 131254, "following_count": 5605, "tweet_count": 73791, "listed_count": 185}, "verified": false}, {"username": "jj_medinas", "name": "josemedina", "id": "2656058603", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2177, "tweet_count": 71010, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "barbiiraimondo", "name": "Barbi\ud83d\udc9a", "id": "1909941781", "location": "Corrientes Capital", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 1609, "tweet_count": 66460, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JuanMaVillalbaa", "name": "JuanMa V", "id": "203051578", "location": "Ituzaing\u00f3 Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 2038, "tweet_count": 26791, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Andredzsete", "name": "a", "id": "1126887075134025732", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 795, "tweet_count": 36920, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angie13angie13", "name": "Angeles Velasco", "id": "576798612", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 2183, "tweet_count": 131907, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "nvinoticiasoax", "name": "Noticias Oaxaca NVI", "id": "100279749", "location": "Oaxaca, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 157516, "following_count": 314, "tweet_count": 112432, "listed_count": 453}, "verified": true}, {"username": "Gustavonvrd", "name": "Gustavo", "id": "733626494", "location": "Formosa GO / Chapec\u00f3 SC", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 651, "tweet_count": 76133, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "wildjiminfire", "name": "thatita", "id": "1583021294", "location": "she/her 22", "public_metrics": {"followers_count": 10298, "following_count": 5950, "tweet_count": 172471, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "jaemlunar", "name": "alice \ud83c\udf31", "id": "823521863863271424", "location": "      \u2ffb  7dream\u1d4e\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 1327, "tweet_count": 37520, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kunumushin2013", "name": "\u6771", "id": "886379292", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52530, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "eyecontact2018", "name": "\u30a2\u30a4", "id": "800570575", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 446, "tweet_count": 22221, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "physicaleasy", "name": ".", "id": "3403234985", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 2749, "tweet_count": 78502, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "bexvz", "name": "anabea", "id": "877755217487548416", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 731, "tweet_count": 8360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "parkleejunie", "name": "vih", "id": "3581287882", "location": "bts \u2022 svt \u2022 w1\u2022 nct \u2022 mm", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 2030, "tweet_count": 91163, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sengoluv", "name": "fran \u2606", "id": "1001222045361897472", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 869, "tweet_count": 44609, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "CaioPadua7", "name": "\u30d1\u30c9\u30f4\u30a1\ud83e\udee0", "id": "1104455191351488516", "location": "Paraty", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 880, "tweet_count": 11882, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "geeknfeminist", "name": "Geek & Feminist", "id": "1104033365383135232", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26003, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "yaaelalvarez", "name": "yael", "id": "2644735863", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1002, "tweet_count": 67918, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "filtersofjimin_", "name": "luna\u2077 the astronaut", "id": "4571100261", "location": "ot7// ela/dela \u26b8", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1771, "tweet_count": 21662, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FernandoCLisboa", "name": "Dependente da bunda dela.", "id": "1705999304", "location": "Sua m\u00e3e", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 306, "tweet_count": 5473, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yesxmylord", "name": "mint \ud83d\udc7b\ud83d\udd78\ud83c\udf83", "id": "1136714968643112968", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 393, "tweet_count": 27866, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "leivacopado", "name": "Leiva Copado", "id": "115092641", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 597, "tweet_count": 6864, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JulioCe16148082", "name": "Julio Cesar Romero", "id": "1133477929932021763", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2702, "tweet_count": 21978, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanielUrresti1", "name": "Daniel Urresti", "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595323, "following_count": 323, "tweet_count": 49543, "listed_count": 458}, "verified": false}, {"username": "Guillehumano", "name": "Guille el humano\u2698", "id": "1166782411562213377", "public_metrics": {"followers_count": 26154, "following_count": 986, "tweet_count": 18591, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "danyycwb", "name": "Daniele \ud83d\udc7d", "id": "3059251060", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1429, "tweet_count": 1370, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luizMBGmiguel", "name": "luiz m.", "id": "4473446117", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 652, "tweet_count": 25070, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cristalhia", "name": "Meditaci\u00f3n & Freedom", "id": "1636189934", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 305, "tweet_count": 275560, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuizRBoaVentura", "name": "Jos\u00e9 Luiz Rodrigues", "id": "253527872", "location": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque - Pr.", "public_metrics": {"followers_count": 5140, "following_count": 5527, "tweet_count": 211895, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "artur_slo", "name": "Artur Salles", "id": "784656800", "public_metrics": {"followers_count": 71262, "following_count": 4847, "tweet_count": 59777, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "_annonimus_", "name": "Annonimus", "id": "1143933656660156430", "location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "camiscate", "name": "CEO camiscate inc.", "id": "1107156875542441986", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 193, "tweet_count": 33134, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "igormorais13", "name": "Igor de Morais", "id": "61013080", "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 200, "tweet_count": 1113, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "martina_lzr", "name": "Mar", "id": "858671479793254401", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 156, "tweet_count": 12460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IgorMar32", "name": "Igor", "id": "825058309950562304", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 347, "tweet_count": 24730, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "joelmarenault", "name": "Jossy Renault \ud83c\udf7e\ud83e\udd8b\ud83d\udc62", "id": "1048735621366407168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 675, "tweet_count": 23950, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miascquizzato", "name": "M\u00eda", "id": "2300453688", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 333, "tweet_count": 20528, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "delfibianchinii", "name": "Delfina", "id": "2280125782", "location": "Longchamps", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1092, "tweet_count": 45610, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "duda_abreuo", "name": "Duda", "id": "397515519", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 497, "tweet_count": 39639, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaOpinionLA", "name": "La Opini\u00f3n", "id": "41416662", "location": "Los Angeles, California", "public_metrics": {"followers_count": 46163, "following_count": 1752, "tweet_count": 321107, "listed_count": 948}, "verified": true}, {"username": "rosannafreedom1", "name": "Rosanna Morales", "id": "2750370495", "location": "Derechos Humanos", "public_metrics": {"followers_count": 10737, "following_count": 10565, "tweet_count": 228379, "listed_count": 311}, "verified": false}, {"username": "gordaenpausa", "name": "Lei", "id": "711438361", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 215, "tweet_count": 22091, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cceeflores", "name": "Carlos FLORES", "id": "883146487890423808", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1396, "tweet_count": 277902, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MajoMancino", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mancino\ud83e\udd31\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f", "id": "986193433676087298", "location": "Sagrado Coraz\u00f3n De Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 773, "tweet_count": 3665, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "juanabecerril", "name": "Juana Vald\u00e9z", "id": "146525886", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 181, "tweet_count": 5236, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "StatusQro", "name": "StatusQro Noticias", "id": "205499943", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34769, "following_count": 22301, "tweet_count": 98953, "listed_count": 230}, "verified": false}, {"username": "Renan_Sciola", "name": "Renan Sciola", "id": "202261665", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 606, "tweet_count": 2009, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luisbetosilva", "name": "Luis Silva", "id": "319813817", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 2925, "tweet_count": 35495, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MariaFumes", "name": "Maria Fumes", "id": "901484730654261248", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 82, "tweet_count": 67086, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alonsocomenta", "name": "alons\u00f8", "id": "978711158382350337", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 1508, "tweet_count": 61411, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_lucascoimbra_", "name": "Lucas, o Coimbra \ud83d\ude37 \u2795 \ud83d\udc89", "id": "197289697", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 607, "tweet_count": 30401, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "NashiellyCS", "name": "Nashielly Cuevas S", "id": "272603415", "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 582, "tweet_count": 5434, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "24_morelos", "name": "24 M\u00e9xico", "id": "3153014208", "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 39634, "following_count": 1070, "tweet_count": 61196, "listed_count": 124}, "verified": false}, {"username": "FuinhaBranca", "name": "beatriz", "id": "1071858175", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 573, "tweet_count": 38201, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "renjunpter", "name": "mark lovebot", "id": "917837708889935873", "location": "nct dream = \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1234, "tweet_count": 12999, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JORTIZ403FUTBOL", "name": "FUTBOL NA MAS", "id": "234580368", "location": "los andes venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 890, "tweet_count": 8232, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FranciscoZeff", "name": "Franchesco \ud83e\udd4b", "id": "270161773", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 0, "tweet_count": 58095, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SoyJVModel", "name": "JVModel", "id": "2997455010", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 110, "tweet_count": 78231, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "AlejoPicciano18", "name": "666", "id": "4431465448", "location": "Mercedes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 454, "tweet_count": 25468, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "maeduardasp", "name": "Maria Eduarda", "id": "229982959", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 247, "tweet_count": 10119, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "geglobo", "name": "ge", "id": "10842792", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6115420, "following_count": 370, "tweet_count": 386228, "listed_count": 9226}, "verified": true}, {"username": "LourencodaRuth", "name": "Ruth lourencoda Silva", "id": "1048704565560991744", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5912, "following_count": 6234, "tweet_count": 6872, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SousaElias40", "name": "Elias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b Insta: elias.profissionalcosmetics", "id": "924032968066289664", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38454, "following_count": 33446, "tweet_count": 40427, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Leonardo_tsouza", "name": "Leonardo , mas tambem pode ser Leandro , FAZ O L", "id": "151568738", "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 890, "tweet_count": 135115, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JuliLaFlaca", "name": "UnaFlaca\ud83d\ude0f", "id": "216831559", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 15764, "following_count": 1717, "tweet_count": 53184, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Medicci2018", "name": "Medicci", "id": "952898078645850112", "location": "Florencia", "public_metrics": {"followers_count": 5130, "following_count": 4742, "tweet_count": 11846, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ELYAmooor", "name": "El cielo es el limite \ud83d\ude0d\ud83d\udc9e\ud83c\udf3b\ud83c\udf40", "id": "1134529266", "location": "colombia,Quibd\u00f3 -Choc\u00f3 ", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 89, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jadecurrls", "name": "carol \ud83c\udf37", "id": "1623921314", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 2621, "tweet_count": 77230, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "DaiLMCNCO", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "961423171630125056", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 399, "tweet_count": 6755, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "educarvvalho", "name": "edu", "id": "1094756892386213890", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 3039, "tweet_count": 18661, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IagoValerio", "name": "iagooo", "id": "1104366043315798022", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15648, "following_count": 2236, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "RafaCostaBh", "name": "\ud83d\udc13Raffa13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc13", "id": "863437951", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 2128, "tweet_count": 88069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nuncaabandona", "name": "Luiz Betenheuser Jr.", "id": "37825304", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5441, "following_count": 624, "tweet_count": 261032, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "htamaryjane", "name": "mary jane \ud83d\udcd6", "id": "1083151594634518528", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 155, "tweet_count": 16877, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ailoviutl", "name": "\u76bf", "id": "766440066", "location": "Via L\u00e1ctea ", "public_metrics": {"followers_count": 19019, "following_count": 326, "tweet_count": 136543, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "NetflixLAT", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "id": "231577324", "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 13046532, "following_count": 953, "tweet_count": 86710, "listed_count": 3948}, "verified": true}, {"username": "isaabellenuness", "name": "isa", "id": "1613720628", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 227, "tweet_count": 9723, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "otaviotimm", "name": "Ot\u00e1vio", "id": "1219727420", "location": "Brusque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 967, "tweet_count": 80386, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sotosb", "name": "ss", "id": "45664459", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 134, "tweet_count": 9219, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Guatevision_tv", "name": "Guatevisi\u00f3n", "id": "43971175", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1172462, "following_count": 42, "tweet_count": 293136, "listed_count": 1815}, "verified": false}, {"username": "silvioluiz", "name": "Silvio Luiz", "id": "28342530", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 643487, "following_count": 1320, "tweet_count": 453954, "listed_count": 2590}, "verified": true}, {"username": "JorgeLRuiDias", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcee \ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcfc \u2708\ud83c\uddee\ud83c\udde9\u2708\ud83d\ude37VACINA SIM\ud83d\udc89", "id": "57154780", "location": "Cap\u00e3o da Canoa\ud83c\udf0a\u26f1,RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 343, "tweet_count": 116941, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "poorpessimist_", "name": "doris", "id": "1078717749189332995", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 321, "tweet_count": 6164, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vampiradobrejo", "name": "marilia cheia das dores \u26a2", "id": "1049354969395208192", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 434, "tweet_count": 11563, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "FENIXKAM", "name": "Andy Aran", "id": "297236394", "location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 114, "tweet_count": 3648, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "asapmosvel", "name": "A$AP Mosvel \ud83d\ude80", "id": "2794797762", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 3428, "tweet_count": 72230, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "laulauls", "name": "laulau", "id": "3337758527", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9490, "following_count": 423, "tweet_count": 46342, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "loboenlanieve", "name": "jose torres soto", "id": "980589100066537477", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 411, "tweet_count": 39288, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Excelsior", "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 2320390, "following_count": 866, "tweet_count": 883831, "listed_count": 9585}, "verified": true}, {"username": "maracrara", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1c", "id": "3290430417", "location": "vda", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 482, "tweet_count": 92195, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "queinfernoisso", "name": "Fran", "id": "254757090", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 692, "tweet_count": 24232, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Oddsboodkins", "name": "lowell, the naked mole rat;", "id": "4026138143", "location": " @writerswho | pt-eng", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 337, "tweet_count": 174162, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "VzqzPilar", "name": "VzqzPilar #FCKNZS", "id": "544838769", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 2915, "tweet_count": 250417, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "littlegends", "name": "graz13la \u2728jur\u00eddico de celia st. james\u2728", "id": "2255935645", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 286, "tweet_count": 10322, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jordanacoelho", "name": "Jordana", "id": "63883333", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 998, "tweet_count": 29342, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amilassenav", "name": "va nessa", "id": "2732824330", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 222, "tweet_count": 3259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cristin51336040", "name": "cris carvalho", "id": "1016397486", "location": "Cruz Alta, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 410, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lubsook", "name": "bambi \ufeec\ua706 the other side", "id": "1130539035452149760", "location": "kim hyunjin's smile\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 2122, "tweet_count": 85416, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "andjulyie", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd98 \u2661 \ud835\udd9e\ud835\udd8c", "id": "942549797755551744", "location": "yg me gustas", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 157, "tweet_count": 8400, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "revluvtion", "name": "lucila", "id": "1021533418574753792", "location": "mendoza, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4907, "following_count": 1830, "tweet_count": 56301, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "bisporra", "name": "a\u00ed dandan", "id": "750032195717304321", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 350, "tweet_count": 43302, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CH3NJIHELL", "name": "marco \ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 itto", "id": "1019628863251501057", "location": "(ele/dele) (he/him)", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 334, "tweet_count": 54414, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "joseluisromera", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8J L ROMERA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "395173702", "location": "Lorca, Regi\u00f3n de Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 3483, "tweet_count": 74674, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Caproeltachero", "name": "Carlos_2009", "id": "148882007", "location": "San Justo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 3728, "tweet_count": 8321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_DagnyTaggart_", "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "id": "234925755", "location": "Peronia, Banaland", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128102, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "raulmedina28", "name": "Raul Medina Torres", "id": "182154871", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 798, "tweet_count": 47020, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "bioeticaunam", "name": "Bio\u00e9tica UNAM", "id": "1282098547", "location": "S\u00f3tano de C3, C.U, UNAM.", "public_metrics": {"followers_count": 7820, "following_count": 528, "tweet_count": 8357, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "clericoemmanuel", "name": "Virru", "id": "477390732", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 123, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "coni451", "name": "Conniesisima", "id": "312399380", "location": "Oaxaca/CDMX/Taquer\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 275, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bueno_erik1", "name": "giga dess", "id": "970109918182363137", "location": "Pontal do Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 491, "tweet_count": 26579, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LadyChoi", "name": "Choi HaNa", "id": "203678080", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 72, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "parkerhoIland_", "name": "gizinha", "id": "2468154877", "location": "043", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 412, "tweet_count": 15039, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Kilombus", "name": "Luis Mill\u00e1n\ud83c\udf99\ufe0f", "id": "56668884", "location": "Murcia, qu\u00e9 hermosa eres!", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 2282, "tweet_count": 16580, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "JaviBenedict", "name": "Javi Benedict", "id": "1916995171", "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91531, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "ayperoparfavar", "name": "Ay par favar!", "id": "60695527", "location": "M\u00e1laga (escapando peronismo) ", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 408, "tweet_count": 133039, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "douxiumin", "name": "elli \ud83c\udf52\u2079 BRAND NEW", "id": "1138832449478246401", "location": "ONLY DREAM", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 1751, "tweet_count": 52675, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "jotta_teles", "name": "baby shark\ud83e\udd88", "id": "4394476222", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3317, "following_count": 999, "tweet_count": 22273, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VieiTania", "name": "Tania elisabete viei", "id": "859469186376052741", "location": "Australian Capital Territory, ", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1729, "tweet_count": 138194, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chiapasnvi", "name": "@Chiapas NVI", "id": "1131255411858903040", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 48, "tweet_count": 2272, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RFocaccia", "name": "Rafael Cardinale Focaccia", "id": "120658990", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 980, "tweet_count": 1865, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "proposicoes", "name": "Proposi\u00e7\u00f5es que v\u00e3o mudar sua vida", "id": "1092585000971718656", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53069, "following_count": 775, "tweet_count": 1533, "listed_count": 145}, "verified": false}, {"username": "riveradetails", "name": "ma", "id": "3099217619", "location": "brittana", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 2084, "tweet_count": 101256, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "flordeporongo", "name": "juliana ama filme de heroi \u2606 13", "id": "1927724264", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 696, "tweet_count": 35167, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "imocauseam", "name": "let\u00edcia", "id": "850112986677227523", "location": "Canoas", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 102, "tweet_count": 11924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "olrgui", "name": "\u0262 \u028a \u0268 \u0290 \u0268 \ud83d\udea9", "id": "2167455721", "location": "Guaruj\u00e1, SP", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 119, "tweet_count": 1877, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcogsbr", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc90\u2728", "id": "1133187159207403520", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 66, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Deniiz6", "name": "dedee", "id": "339316659", "public_metrics": {"followers_count": 15809, "following_count": 3226, "tweet_count": 297463, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Tintan80836618", "name": "JJ", "id": "1041397919805579264", "location": "En Tu Corazon", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 899, "tweet_count": 79455, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FabianChangoZ", "name": "Fabi\u00e1n Chango \ud83c\udfe5", "id": "127747984", "location": "ECUADOR", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 541, "tweet_count": 3076, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EstiradoCesar", "name": "C\u00e9sar Estirado", "id": "942499221231587329", "public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 609, "tweet_count": 59941, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "lozomarti", "name": "Rosamari Lo\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "2862215242", "location": "el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 7934, "following_count": 6978, "tweet_count": 173497, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Presencia_MX", "name": "PRESENCIA.MX", "id": "76843661", "location": "\u00dcT: 18.148111,-94.484953", "public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 850, "tweet_count": 124597, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "cdtamaulipas", "name": "@CronicaDigital.Mx", "id": "705519242435649538", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1205, "tweet_count": 50988, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tacgarcia", "name": "ACGarcia", "id": "2856319323", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 305, "tweet_count": 46431, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ry4ofuaq1FbeNYQ", "name": "411961", "id": "1170009676395819009", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 880, "tweet_count": 205446, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MonederoJC", "name": "Juan Carlos Monedero", "id": "108670198", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}, "verified": true}, {"username": "COMSAL729", "name": "Yady Garc\u00eda", "id": "4736487495", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 86, "tweet_count": 2757, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EducarAl", "name": "Mar.Educar al coraz\u00f3n para despertar la grandeza.", "id": "1002980627216510976", "location": " De PODEMOS", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 5001, "tweet_count": 107271, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "HGLatacunga", "name": "Hospital General de Latacunga", "id": "706886377699450880", "location": "Latacunga, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 134, "tweet_count": 3664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sacudido03", "name": "Marcelo Vallejo", "id": "253716079", "location": "Pujili, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 171, "tweet_count": 1649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Princess14Pink", "name": "Sarah\u00ed Soto \ud83d\udc51\u26bd", "id": "2259545780", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2873, "tweet_count": 48474, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Comunidad_Exc", "name": "Comunidad Exc\u00e9lsior", "id": "104654613", "public_metrics": {"followers_count": 30750, "following_count": 183, "tweet_count": 105419, "listed_count": 474}, "verified": false}, {"username": "inusuck", "name": "MaGa", "id": "93247703", "location": "df", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1092, "tweet_count": 26524, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Denise87401709", "name": "DeniseValdez", "id": "1024822851021557761", "location": "Santos Sp", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 3368, "tweet_count": 66589, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GabrielSolaz", "name": "Solaz", "id": "1048714685195988992", "location": "ENTP", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 685, "tweet_count": 14933, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bumkstyle", "name": "nana", "id": "1048436053667983360", "location": "shinee \u2022 exo \u2022 skz", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1490, "tweet_count": 48930, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ahlisboa", "name": "Alexandre H Lisboa", "id": "172568322", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 520, "tweet_count": 7494, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_hudsonQ", "name": "Hudson Queiroz \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "611657609", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 3996, "tweet_count": 125831, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DeyaniraOax", "name": "DeyaniraHdez", "id": "258185887", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 267, "tweet_count": 10141, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guaxinimdopoe", "name": "primo do madara", "id": "1008770816467664896", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1772, "tweet_count": 50075, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "DolarToday", "name": "DolarToday\u00ae", "id": "145459615", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3914803, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399993, "listed_count": 5579}, "verified": true}, {"username": "michangoonga", "name": "Changoonga.com", "id": "384731062", "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 36676, "following_count": 7103, "tweet_count": 268066, "listed_count": 160}, "verified": false}, {"username": "etraudn", "name": "N.", "id": "15488034", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 560, "tweet_count": 34459, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "jesticacorrea", "name": "Jess Correa \u00e9 \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "1263541848", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 438, "tweet_count": 23786, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "ghio_monica", "name": "Monica Ghio \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4404690255", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1223, "tweet_count": 57346, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "renjunakes", "name": "nana \ud83c\udf36", "id": "1133150987626196992", "location": "\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\udea2 ", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 380, "tweet_count": 8262, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SofiBrandizi", "name": "Sofi\ud83d\udc95", "id": "317532523", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 138, "tweet_count": 29033, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "junnieoir", "name": "ren", "id": "1051048814231113728", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1616, "tweet_count": 23266, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Anyi_anonadada", "name": "Anyi Rebelde \ud83d\udc49\ud83d\udc48 \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "id": "233657724", "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 4701, "tweet_count": 383796, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "UTTCHEOL", "name": "\u2699\ufe0f", "id": "4027036744", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 248, "tweet_count": 165410, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "LEFreLaBusiness", "name": "LEFreLa - Leticia Fretes Larre.", "id": "2854020011", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1246, "tweet_count": 27473, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cesarlessas", "name": "ALENTADOR (Taylor\u2019s Version)", "id": "90443650", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1248, "tweet_count": 32325, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "orphanblck", "name": "kassia", "id": "1064572070049263618", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 722, "tweet_count": 32614, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "stllhvme", "name": "j", "id": "2571176233", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 426, "tweet_count": 31975, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "vikichx", "name": "Victoria Chaxin", "id": "273190622", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1734, "tweet_count": 84597, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "fredicoelho", "name": "Fred Coelho", "id": "755461499804672000", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 634, "tweet_count": 7812, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "barbaragancia", "name": "Barbara Gancia", "id": "15494380", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil. ", "public_metrics": {"followers_count": 531991, "following_count": 4198, "tweet_count": 59415, "listed_count": 1655}, "verified": true}, {"username": "locomotivrussa", "name": "ripa", "id": "291732413", "location": "Campo Largo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 565, "tweet_count": 244224, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "nomadayo", "name": "MARIA JESUS M SILVA", "id": "2375735826", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1472, "tweet_count": 222331, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "tonnyseijuro", "name": "Tonny Rocola", "id": "1154648481199534080", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 46, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WttGbb", "name": "\ud835\udd82\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93.\ud83e\udec0", "id": "953085744196694016", "location": "Braavos.", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 403, "tweet_count": 18220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tubaraodbonito", "name": "Lucas Medeiros", "id": "2369971419", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 4920, "tweet_count": 147390, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "montiel_34", "name": "Gime", "id": "1162174136334114817", "location": "Paso de los Libres Ctes", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 177, "tweet_count": 6182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cutesaakie", "name": "spooky nait", "id": "945728120971079681", "location": "ella/she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 640, "tweet_count": 34806, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "suriquito", "name": "andre\u036a", "id": "1104499682208899072", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 100, "tweet_count": 11678, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nocontrolmcfly", "name": "\ud835\udc58\ud835\udc4e", "id": "245871356", "location": "\u1d52\u1d57\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 2004, "tweet_count": 109905, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "hartitade", "name": "HartodeFachas", "id": "1113602861945040898", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 614, "tweet_count": 19710, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HuascarIrias", "name": "HUASCAR IRIAS FLORES", "id": "1154068381592690688", "location": "ESTELI, NICARAGUA ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 227, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luisa29805238", "name": "Luisa", "id": "1057454912408301568", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 70, "tweet_count": 6538, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lsnmafalda", "name": "Luaiti Santaella", "id": "1514652637", "public_metrics": {"followers_count": 7314, "following_count": 990, "tweet_count": 84688, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "sk8rina", "name": "sun", "id": "4819930155", "location": "19.11.2020", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1174, "tweet_count": 115209, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "EzeBaigorriaok", "name": "Ezequiel Baigorria\ud83d\udc99", "id": "872225251", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7337, "following_count": 6546, "tweet_count": 24295, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "otofredy", "name": "Oto Fredy", "id": "117521094", "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 1608, "tweet_count": 64094, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "IIsabeldeDiaz", "name": "Ariadna de Diaz", "id": "365828744", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 170, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira", "id": "85159273", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Jacktristty", "name": "runaway", "id": "709847700607508485", "location": "?\u00bf?\u00bf", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 326, "tweet_count": 32065, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "trassssh", "name": "2006", "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "LayzaCabral2", "name": "Layza\u2763", "id": "1126649321242411008", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 227, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amandasantanc", "name": "amanda", "id": "2518404416", "location": "cwb", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 442, "tweet_count": 15907, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MVelazquezMares", "name": "Manuel Vel\u00e1zquez Mares", "id": "38083415", "location": "#CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 276, "tweet_count": 56515, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "melena40170393", "name": "miyel", "id": "2692282504", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 11, "tweet_count": 208788, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "MartinPatrito", "name": "Mart\u00edn Patrito", "id": "2286833684", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 594, "tweet_count": 15622, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ofabioferreira", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e", "id": "450545597", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 328, "tweet_count": 9504, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexdbf_", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1d \ud835\udc05\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc1a", "id": "2196247248", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 943, "tweet_count": 50637, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "breakdancemusic", "name": "breakdance", "id": "4449982359", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 44, "tweet_count": 3507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daniel_vega0", "name": "dr muchacho", "id": "1117474153391624192", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 271, "tweet_count": 7013, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dianaAchoy", "name": "dianaitzel\ud83d\udc99", "id": "1002588197602279424", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 237, "tweet_count": 1514, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zukbth", "name": "Zu", "id": "141401472", "location": "Planeta Terra - Earth Planet", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 534, "tweet_count": 70322, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "neu_rocha", "name": "NeuRocha \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f #DemocraciaSempre\ud83d\udea9", "id": "920997919326646272", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 213, "tweet_count": 2763, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nicliima", "name": "Angel", "id": "947926087639748613", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 167, "tweet_count": 7469, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bialvieira_", "name": "Beatriz Lima", "id": "224205686", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1300, "tweet_count": 31979, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "KohRocio", "name": "Rocio Koh", "id": "2499174120", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 93, "tweet_count": 3587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DiariodeYucatan", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "id": "112770875", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288037, "following_count": 535, "tweet_count": 404088, "listed_count": 1228}, "verified": true}, {"username": "Teresahoya", "name": "Mayte H.S.", "id": "419957795", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 423, "tweet_count": 19854, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "attckx", "name": "Isa", "id": "1079353502089072642", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 2005, "tweet_count": 17870, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabiocs", "name": "F\u00e1bio de Sousa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "24972070", "location": "Belo Horizonte-MG", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1017, "tweet_count": 226738, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "direitaminas", "name": "Direita Minas \ud83d\udd3a\u21aa", "id": "919972230217584641", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35860, "following_count": 144, "tweet_count": 2995, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "affonsoengel", "name": "luiz engel", "id": "211639773", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 52, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gzhdigital", "name": "GZH", "id": "13531162", "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 1167171, "following_count": 157, "tweet_count": 365861, "listed_count": 3371}, "verified": true}, {"username": "mystere0s", "name": "Antu", "id": "2602790583", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 2647, "tweet_count": 31864, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "lovwgalore", "name": "laura beatriz", "id": "325623393", "location": "pelotas, rs", "public_metrics": {"followers_count": 5327, "following_count": 832, "tweet_count": 150082, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "darthvanner", "name": "negroni sbagliato with prosecco", "id": "38878620", "location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 7965, "following_count": 747, "tweet_count": 542434, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "valeriosobral", "name": "VAL\u00c9RIO SOBRAL", "id": "28063831", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 486, "tweet_count": 191981, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "danielrmb", "name": "Daniel Moreira", "id": "1146749978", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 416, "tweet_count": 25490, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gabi_moreira", "name": "Gabriela Moreira", "id": "42015049", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 144268, "following_count": 4072, "tweet_count": 12640, "listed_count": 529}, "verified": true}, {"username": "dgjosue", "name": "Josu\u00e9 Garc\u00eda Vilchis \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "113099868", "location": "Toluca", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 766, "tweet_count": 45687, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "El_pinche_norte", "name": "Un Pinche Norte\u00f1on", "id": "1061852313520926720", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo ", "public_metrics": {"followers_count": 23050, "following_count": 15104, "tweet_count": 56454, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "raamaoo", "name": "O Vasco \u00e9 n\u00f3s", "id": "4420240457", "location": "iraja, 20min da praia", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 3676, "tweet_count": 46941, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabrielsorriso9", "name": "Gordinho bololo\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "4388715142", "location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 744, "tweet_count": 23071, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "arabeIlo", "name": "milo", "id": "531667198", "location": "merdil", "public_metrics": {"followers_count": 10219, "following_count": 4651, "tweet_count": 202830, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "ReportoCA", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Reportes de Centro Am\u00e9rica\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1942710062", "location": "Central America", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 529, "tweet_count": 321906, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "CorrePlatan0", "name": "Nel", "id": "1154506046746091523", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 273, "tweet_count": 10071, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "madridciudad82", "name": "ChnskyAtm", "id": "965225352686702592", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 228, "tweet_count": 4174, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Weyz_Mad", "name": "Alvarito.", "id": "720025572", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 556, "tweet_count": 40451, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "BITEIA_", "name": "Gabriel", "id": "220432809", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 520, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PDELLISLAM", "name": "PAURA DELL'ISLAM", "id": "607135195", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 14, "tweet_count": 21170, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sombradenada", "name": "Sombra Nada M\u00e1s", "id": "2235961622", "location": " De MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1080, "tweet_count": 112784, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OsbLeo", "name": "Osb", "id": "858733478703136768", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 525, "tweet_count": 13743, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "losetoloveme", "name": "john", "id": "748946354152570880", "location": "ele/ela", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 82, "tweet_count": 32978, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NicaNws", "name": "Nica Noticias", "id": "425092108", "location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2869, "tweet_count": 723125, "listed_count": 113}, "verified": false}, {"username": "ReporteNi", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeReportes Nicas!\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "434585942", "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 32124, "following_count": 9454, "tweet_count": 748473, "listed_count": 221}, "verified": false}, {"username": "Guady_Romero", "name": "Raptor Squad \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "1335075636", "location": "The whole world", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 651, "tweet_count": 6805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lixiuq", "name": "Romina\ud83c\udf6d\ud83c\udf0e", "id": "215748776", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 3724, "tweet_count": 36537, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Alejandro_emma", "name": "Emma", "id": "352103117", "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 883, "tweet_count": 1738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alternick1", "name": "Redto Raito", "id": "965254509177049088", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 257, "tweet_count": 5218, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ice_panda12", "name": "Carlos Mochizuki \ud83d\udc3c", "id": "93410132", "location": "Aguascalientes, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 881, "tweet_count": 10316, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Lara_Hyuuga", "name": "Lara", "id": "822381976304746496", "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 4998, "tweet_count": 49039, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "pescocudodokrl", "name": "IMAGENS E CLIPES ALEAT\u00d3RIOS DA LIVE DO JOS\u00c9", "id": "1101204865815142400", "location": "Araquari/Garuva", "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 307, "tweet_count": 639, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "whopensei", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc58\ud835\udc4e", "id": "2634944434", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 527, "tweet_count": 15062, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "angelete1903", "name": "\u00c1ngel", "id": "718917039499436036", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 389, "tweet_count": 9408, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "quelcolom", "name": "miquel colom", "id": "416533014", "location": "Palma", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1503, "tweet_count": 389541, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "bitcherfly_", "name": "\uaa96\u0e40\u1949\uaadd\uaa96 - nine or none", "id": "998348277706829824", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 143, "tweet_count": 3290, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliggone", "name": "Julieth\u2661", "id": "3266275136", "location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 713, "tweet_count": 72712, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ArdiTabardilla", "name": "Ardilla Tabardilla \ud83c\udf36\ufe0f", "id": "875058289465319425", "location": "Todo el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1901, "tweet_count": 33211, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fullsunflwr__", "name": "(\ud835\udc93)afa", "id": "863006809510092802", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 2483, "tweet_count": 231105, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fakinstoessel", "name": "sandy\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udfe1", "id": "3111489423", "location": "fan acc", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 2192, "tweet_count": 40096, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "lilosmoke", "name": "sara \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 VI A CAMILA.", "id": "2384379559", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1495, "tweet_count": 51089, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "OraleQChiquito", "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito", "id": "268858132", "location": "Durango, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 28238, "following_count": 1040, "tweet_count": 385876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hanna_BorgesF", "name": "Girl Almighty", "id": "1085928238747144193", "location": "Bras\u00edlia DF", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 773, "tweet_count": 4441, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juana_Rizzato", "name": "\u2c7c\u1d64\u2090\u2099\u1d62", "id": "1013990271846113280", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 323, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NickSimey", "name": "Nico", "id": "167206368", "location": "Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 894, "tweet_count": 19147, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "64bd6e05b7f1445", "name": "Emilio \ud83d\udd3b", "id": "3105211414", "location": "\"Estos d\u00edas azules, y este sol", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 5002, "tweet_count": 169181, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "ngxina", "name": "Noara Ripp", "id": "2888128979", "public_metrics": {"followers_count": 4970, "following_count": 538, "tweet_count": 47163, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "crlmazera", "name": "Julieta Mazera", "id": "2609924741", "location": "011 ", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 549, "tweet_count": 24996, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ladystark101", "name": "belzinha", "id": "2562026742", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 196, "tweet_count": 18477, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "brennn_16", "name": "\ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f \ud83d\udc89", "id": "1400704676", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 755, "tweet_count": 43626, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "xeunoticias", "name": "xeu noticias", "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247367, "following_count": 664, "tweet_count": 620020, "listed_count": 767}, "verified": false}, {"username": "ratossaofofos", "name": "yuki", "id": "1112411531944304642", "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 346, "tweet_count": 13760, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josbondi", "name": "Josefina Bonilla D.", "id": "2270619169", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 108, "tweet_count": 557525, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "loscontertulios", "name": "Los Contertulios", "id": "259068196", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 470, "tweet_count": 3743, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MuchoVlog", "name": "De la letra y el perfil", "id": "1090499795175776256", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 891, "tweet_count": 20209, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MonjeMarco", "name": "Matt trumon PATRIOTA", "id": "2481345246", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2842, "tweet_count": 21214, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "docedecuja", "name": "yas", "id": "804041429798547456", "location": "Carangola, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 251, "tweet_count": 18968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MStrynner", "name": "Matheus Santos", "id": "161128919", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2285, "tweet_count": 19575, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Rebeldiadepoder", "name": "La politica basura", "id": "4569467416", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1087, "tweet_count": 24322, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "PoliticaReal_0", "name": "Pol\u00edtica Real", "id": "323366146", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 1360, "tweet_count": 225212, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "caval100", "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "id": "76593802", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 108490, "following_count": 89219, "tweet_count": 839861, "listed_count": 820}, "verified": false}, {"username": "ifsdodo", "name": "bibia \u2605 (taylor's version)", "id": "2770690289", "location": "my melody gabie \u2661\u0338\u1bab.", "public_metrics": {"followers_count": 16378, "following_count": 4552, "tweet_count": 172261, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "BautiRetolaa", "name": "bau", "id": "3145806651", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 320, "tweet_count": 4775, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RomuloEmpresa", "name": "CONEXION ARV", "id": "3051342525", "location": "Venezuela, Estado Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 4997, "tweet_count": 119517, "listed_count": 101}, "verified": false}, {"username": "KaahFlor5", "name": "A-Flor \ud83c\udf38", "id": "1146562716770930688", "location": "Cacoal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 248, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luuiscrvg", "name": "Luis \u2720 fcbm", "id": "579051056", "location": "Teresina, Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 21471, "following_count": 14558, "tweet_count": 77994, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "laysaberbat", "name": "L\u00e1ysa", "id": "1346734592", "location": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 349, "tweet_count": 1169, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "passabirra", "name": "\ud83d\udcb0", "id": "768715548616261632", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 87, "tweet_count": 40338, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carlos884Carlos", "name": "carlos rodriguez", "id": "121929699", "location": " Caracas, Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 4983, "tweet_count": 92784, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "AuxiliadoraPI1", "name": "Auxiliadora Pincay", "id": "3234007991", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 572, "tweet_count": 140563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sumateong", "name": "SumateBastadeAbusos", "id": "951710856", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 606, "tweet_count": 2791, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "bominct", "name": "noah\ud83c\udf26", "id": "990442171290521600", "location": "ARTSCOUPS \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 6511, "following_count": 6176, "tweet_count": 59392, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "raumunz", "name": "LIC. RAUL MU\u00d1OZ ALVAREZ", "id": "805528640184287238", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 5001, "tweet_count": 1073025, "listed_count": 96}, "verified": false}, {"username": "multimedioscr", "name": "MultimediosCR", "id": "3229108646", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 43146, "following_count": 791, "tweet_count": 39962, "listed_count": 248}, "verified": false}, {"username": "dobfuck", "name": "\u00e9rika", "id": "861333334345101312", "location": "salvatore", "public_metrics": {"followers_count": 18909, "following_count": 14022, "tweet_count": 146167, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "NazarioRoldan", "name": "Roldan Abel Medina Nazario", "id": "1001451044310667264", "location": "Henderson,Nevada,U.S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 3815, "tweet_count": 59992, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "G_ROCAFORT", "name": "GUILLERMO JACOBO RL", "id": "214594887", "location": "Vigo (ESPA\u00d1A)", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 623, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eviita_siiete", "name": "Vamari \u2640\ufe0f", "id": "414017223", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 431, "tweet_count": 21198, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "diego28martinez", "name": "diego\ud83d\udca1", "id": "236959708", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 312, "tweet_count": 32851, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Serurigo", "name": "Serafin Uriarte", "id": "91796220", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 4944, "tweet_count": 52937, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pernilayco", "name": "Pernila", "id": "1903995595", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1455, "tweet_count": 28949, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "theHiHatLA", "name": "The Hi Hat", "id": "4670222893", "location": "Highland Park, Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 3642, "following_count": 534, "tweet_count": 9578, "listed_count": 95}, "verified": false}, {"username": "YE0NBN", "name": "\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude6c\ud835\ude64", "id": "956071116602249217", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 62, "tweet_count": 38770, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "lalbertomachado", "name": "LUIZ ALBERTO MACHADO", "id": "36924825", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 4713, "tweet_count": 207735, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "MariaLu66313743", "name": "Luciah Lopez", "id": "1157720764910645249", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1198, "tweet_count": 8672, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viccuzona", "name": "vix maria", "id": "923689607199363072", "location": "a esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 483, "tweet_count": 15900, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CristianosCUN", "name": "Cristianos en Canc\u00fan", "id": "2666950459", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo; M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 462, "tweet_count": 8163, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "tataritaritata", "name": "Tataritaritat\u00e1", "id": "1152837405134790656", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3574, "following_count": 4656, "tweet_count": 110805, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "GabyPacheco0", "name": "Reina de Corazones \u0646", "id": "3420987148", "location": "San Isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 1540, "tweet_count": 111170, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "joseantoniokast", "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast Rist \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "123955962", "location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 704453, "following_count": 94740, "tweet_count": 29842, "listed_count": 443}, "verified": true}, {"username": "LiviaCampolina", "name": "L\u00edvia Campolina", "id": "1000816147296653313", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 213, "tweet_count": 14410, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maxsuellenmv", "name": "Suellenn", "id": "1145733779354509319", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 573, "tweet_count": 5507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Antena3Deportes", "name": "Antena 3 Deportes", "id": "3201343151", "public_metrics": {"followers_count": 44758, "following_count": 764, "tweet_count": 103258, "listed_count": 265}, "verified": true}, {"username": "istmo_noticias", "name": "Noticias Istmo", "id": "2907864375", "location": "Salina Cruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 62, "tweet_count": 69235, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Colunista_", "name": "Jo\u00e3o Seabra Catela", "id": "1070032008909348864", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 498, "tweet_count": 35610, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "omalestafeito", "name": "Joao Quadros", "id": "19247625", "public_metrics": {"followers_count": 217325, "following_count": 2734, "tweet_count": 521887, "listed_count": 497}, "verified": true}, {"username": "littlpinkplanet", "name": "Gi", "id": "716790362", "location": "Brazil.", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1472, "tweet_count": 144145, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "dqsandinnertext", "name": "passarinho", "id": "970600981565145088", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1150, "tweet_count": 4827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "A_Citereia", "name": "Sofia", "id": "1078614034549751808", "location": "\u00c9vora/Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 188, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas", "id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "vianawer", "name": "weris", "id": "144375643", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 234, "tweet_count": 7487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anistiabrasil", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "id": "274590714", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "verified": true}, {"username": "davi8n", "name": "I\u00f1igo Montoya", "id": "2657561719", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 500, "tweet_count": 23802, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "joseluissariego", "name": "jose luis sariego", "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21449, "following_count": 7743, "tweet_count": 52245, "listed_count": 145}, "verified": false}, {"username": "Insistir", "name": "Julia", "id": "44337911", "public_metrics": {"followers_count": 5381, "following_count": 5919, "tweet_count": 556829, "listed_count": 179}, "verified": false}, {"username": "llueventortugas", "name": "Itz", "id": "512714926", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1635, "tweet_count": 48558, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DescansenPez", "name": "\ud80c\udd9b\u02da\u00ba\uff61Depresi\u00f3n Tropical\uff61\u00ba\u02da\ud80c\udd9b", "id": "230057498", "location": "Las nubes, Spaira", "public_metrics": {"followers_count": 14909, "following_count": 974, "tweet_count": 286921, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "bIoomstarr", "name": "analu", "id": "1004090206465740801", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 454, "tweet_count": 32599, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "reseneka", "name": "Alberto Vila", "id": "102040043", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12552, "following_count": 11412, "tweet_count": 201319, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "error_soares", "name": "Kay", "id": "418804899", "location": "Bsb - Cei", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 451, "tweet_count": 91972, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Leon_Wong74", "name": "Boo! Bitch!!!", "id": "3043932384", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 110, "tweet_count": 1497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GeovaneMatheusR", "name": "Geovane Mateus", "id": "342933810", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 261, "tweet_count": 17380, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "maychaava", "name": "mayy", "id": "1013101199200063489", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 299, "tweet_count": 12482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mpazgrutta", "name": "pazuu \u2740", "id": "981238162344247303", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 286, "tweet_count": 17378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aninhadiangelo", "name": "lula13", "id": "2898065254", "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 340, "tweet_count": 12014, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NiPeterNi", "name": "NI Peter, NI P...", "id": "346125091", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 308, "tweet_count": 35156, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "PsicopirE", "name": "Esther Gonz\u00e1lez PS. CL\u00cdNICA", "id": "1149451696273350656", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 139, "tweet_count": 1398, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "CopMadrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "id": "2816614800", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26849, "following_count": 13388, "tweet_count": 17577, "listed_count": 230}, "verified": false}, {"username": "JenyfferSilva9", "name": "Lriane. \u2728", "id": "3416703934", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1136, "tweet_count": 4682, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RealKingMaTo", "name": "Marco Rocha\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1039142742889246720", "location": "Raia", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 459, "tweet_count": 27474, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "doncarioco", "name": "rompetechos", "id": "3184705276", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 2190, "tweet_count": 164988, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "SandraB98704580", "name": "Sandra Batista", "id": "1171865694398496768", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PedroMaytaDeLa2", "name": "Pedro Mayta De La Cr", "id": "4833970181", "location": "Independencia, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 5916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KarlaSchaefer", "name": "Karla Schaefer", "id": "252200707", "location": "Piura - Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 45073, "following_count": 8014, "tweet_count": 5490, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "pacifymartinxz", "name": "maria", "id": "881812518309679104", "public_metrics": {"followers_count": 6869, "following_count": 6567, "tweet_count": 38906, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ThiGuerra96", "name": "OUTCAST\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd21", "id": "768604135063191553", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 890, "tweet_count": 13611, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RivittiBb", "name": "Gabriela Rivitti", "id": "950215775268360192", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 123, "tweet_count": 2431, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MGosuen", "name": "matheus gosuen", "id": "1090041531166326785", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 60, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BatistaCorsi", "name": "Haydee batista corsi", "id": "784702480558981120", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 118, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VEJA", "name": "VEJA", "id": "17715048", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8980145, "following_count": 26, "tweet_count": 360240, "listed_count": 17935}, "verified": true}, {"username": "ferbp55", "name": "Ferbp\ud83d\udd3bOTAN NO. BASES FUERA", "id": "117227483", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 3155, "tweet_count": 54433, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Lluch70", "name": "Natxo Lluch Marqu\u00e9s", "id": "2230287938", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1222, "tweet_count": 146003, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Malarodriguez15", "name": "Gabriela Abramov", "id": "911283227033325570", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2793, "tweet_count": 70364, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nay_velani", "name": "Nay", "id": "126167904", "location": "terra do nunca", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 359, "tweet_count": 166130, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "gb_wtf", "name": "Gabriel Longo", "id": "110187874", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 380, "tweet_count": 114024, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GuzmanPepa", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guzm\u00e1n/\u2764\ud83c\udf39", "id": "742423350144860160", "location": "Alcal\u00e1 del Valle, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1605, "tweet_count": 204287, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "RenePerle", "name": "Ren\u00e9 .\uff61.:*\ud83c\udf39", "id": "300132019", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 5804, "following_count": 3484, "tweet_count": 283831, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "jorgeJE98", "name": "The Big Black Cookie \ud83d\ude80\ud83c\udf86", "id": "877918879", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 885, "tweet_count": 30826, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JGMM11", "name": "Aramaipuro", "id": "235561061", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 4468, "following_count": 4718, "tweet_count": 11925, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210726, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "FansDc", "name": "FAN DCEU SNYDER CUT", "id": "1172258181524938752", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 180, "tweet_count": 6369, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cristinofjr", "name": "Cristino", "id": "739178104829181952", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 252, "tweet_count": 11833, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cinderellamf3", "name": "Cinderella\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "id": "792720056983650305", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 752, "tweet_count": 35818, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ashhiss", "name": "nikki \u2077", "id": "339346935", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 731, "tweet_count": 55412, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rainhaofnilo", "name": "Diaba Loira", "id": "973694721716576262", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 290, "tweet_count": 22298, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mendskarina", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "807416265455403009", "location": "021 ", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 565, "tweet_count": 10204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RuthYenelfert", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd8d \ud835\udd84\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99", "id": "70251181", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1371, "tweet_count": 57356, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "Marciadesigner", "name": "Marcia\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Todo poder emana do povo", "id": "78600643", "location": "Resende, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1514, "tweet_count": 21942, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "f_eumrm", "name": "prosamiguin", "id": "1016043568341929984", "location": "V.D.S- setor", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 412, "tweet_count": 16827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliosevero", "name": "Julio Severo", "id": "19065418", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9136, "following_count": 230, "tweet_count": 145190, "listed_count": 167}, "verified": false}, {"username": "martacarvalh1", "name": "marta", "id": "1145508944019894272", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 261, "tweet_count": 11698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_marsinha", "name": "m a r s i n h a", "id": "284324399", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 128, "tweet_count": 17650, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "le_antonelli", "name": "Letricia", "id": "53710254", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 582, "tweet_count": 10247, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AC_Moreiraa", "name": "AnaCarolinaMoreira", "id": "1088221521527607296", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5114, "tweet_count": 320553, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jornal_impakto", "name": "Beto Fusc\u00e3o", "id": "282228602", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 5003, "tweet_count": 9897, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gemalucky", "name": "Gema Lucky", "id": "3319716879", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 50, "tweet_count": 29603, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "laguns99", "name": "Charlie", "id": "33987110", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 337, "tweet_count": 47112, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NoticieroHechos", "name": "Noticiero Hechos", "id": "233983755", "location": "Antiguo Cuscatlan, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 771650, "following_count": 980, "tweet_count": 308373, "listed_count": 914}, "verified": true}, {"username": "finoman60", "name": "Julio Herrera", "id": "2942946969", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2101, "tweet_count": 13157, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AntonioMyc00", "name": "AntonioMYC", "id": "330276893", "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "skarlosjc", "name": "Juan Carlos Segundo", "id": "348572630", "location": "M\u00e9xico City Ska", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 751, "tweet_count": 20759, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "36595777", "name": "baltazar", "id": "96243652", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 2352, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dr3derickTatum", "name": "Drederick Tatum", "id": "2575886735", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 330, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FontenelleAnaLu", "name": "analu-182\ud83d\udea9\u2b50", "id": "1032823950", "location": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o - UFRJ", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 296, "tweet_count": 113088, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cuevas_julio", "name": "Julio Cuevas", "id": "327180078", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 657, "tweet_count": 14564, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "katialuiza2011", "name": "Katia Luiza", "id": "276205186", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1403, "tweet_count": 23980, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anndrr_", "name": "Andrea", "id": "2676497863", "location": "vallecas", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 218, "tweet_count": 4858, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CoelhoCuervo", "name": "M\u00e1rio Borges Coelho \ud83c\udf39", "id": "2412971848", "location": "Oporto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 2243, "tweet_count": 14604, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mariae1017", "name": "Maria Rojas", "id": "412236174", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1110, "tweet_count": 83568, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luuis0595", "name": "Luis fernando", "id": "3243551364", "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 538, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MYMALK4PON3", "name": "ALK4PON3", "id": "322869821", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 883094, "following_count": 1946, "tweet_count": 72672, "listed_count": 0}, "verified": true}, {"username": "Electroalces", "name": "La Venganza de los Electroalces Pop", "id": "1928845016", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 21317, "following_count": 5929, "tweet_count": 2752, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "binozitos", "name": "\u3160 \u3145 \u3160", "id": "973318396367572992", "location": "\u2661 25.O3", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 3446, "tweet_count": 47726, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "KwxnRay", "name": "Milo Ray", "id": "862764940662366209", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 57, "tweet_count": 57468, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "AnimeCL", "name": "Anime.cl", "id": "108743186", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46356, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "laprensa", "name": "LA PRENSA Nicaragua", "id": "86444881", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 440892, "following_count": 200, "tweet_count": 280530, "listed_count": 1244}, "verified": true}, {"username": "tengoungalgo", "name": "agostina prato", "id": "66903372", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 352, "tweet_count": 8412, "listed_count": 1}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/E4DOz7VDE5", "expanded_url": "http://bit.ly/32wIR5E", "display_url": "bit.ly/32wIR5E"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/aaJ0Kabz2m", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1172320240383868929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aaJ0Kabz2m", "media_key": "3_1172320237695275011"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172320240383868929"], "id": "1172320240383868929", "created_at": "2019-09-13T01:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Lamentable | Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular \nhttps://t.co/E4DOz7VDE5 https://t.co/aaJ0Kabz2m", "author_id": "47379940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172323268558065664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172322887383932934"}], "id": "1172323268558065664", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "aziz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "anajudorigon", "id": "2471880602"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rocha1713 @euschatz @RivxrWho @graah__sanjurjo @anajudorigon eu gostava do aziz", "in_reply_to_user_id": "956804718965198848", "author_id": "866062359059628032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172320547465658375"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172318448547811331"}], "id": "1172320547465658375", "created_at": "2019-09-13T01:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ericavelinosep @Pedro_Borges__ @FotosDeFatos Cara, voc\u00ea t\u00e1 se baseando no History, por favor n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "1649526882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ericavelinosep", "id": "1649526882"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Pedro_borges__", "id": "1580213780818137088"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1010615644394582021"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172282658153521152"], "id": "1172282658153521152", "created_at": "2019-09-12T22:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "V\u00e1rias pessoas da minha sala matando a pe\u00e7a logo no come\u00e7o kkkkkkk", "author_id": "1013107626408804354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iU60KetpRA", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunchive/status/1172088415304613895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU60KetpRA", "media_key": "7_1172088293682339841"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172217687268872193"], "id": "1172217687268872193", "created_at": "2019-09-12T18:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 2, "like_count": 368, "quote_count": 6}, "text": "Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle matou o Renjun e Jaemin. Competitivos demais pequepeh gaykkkkk \nhttps://t.co/iU60KetpRA", "author_id": "1127682998688788481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/TCCoCIDRX7", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaCcdN", "display_url": "bit.ly/2NaCcdN", "status": 200, "unwound_url": "https://runrun.es/opinion/388322/john-esta-como-nicolas-donald-no-los-aguanta-mas-por-armando-martini-pietri/"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5204, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza Armada"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172311430726651904"], "id": "1172311430726651904", "created_at": "2019-09-13T00:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": ".@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue suicida. Calibraron err\u00f3neos la Fuerza Armada y de all\u00ed, el estruendoso fracaso https://t.co/TCCoCIDRX7", "author_id": "102601082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172322302995775488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172001909621870592"}], "id": "1172322302995775488", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4115, "type": "Place", "normalized_text": "Matamala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arrobaneado", "id": "152419076"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "Matamala"}]}, "created_at": "2019-09-13T01:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@arrobaneado @Jou_Kaiser #Matamala. Recuerdo lo que se\u00f1alaron sus compa\u00f1eros de colegio. Al parecer al Sr periodista le acomod\u00f3 m\u00e1s su fabricado relato de vida.", "in_reply_to_user_id": "152419076", "author_id": "432459828"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172310669934415872"], "id": "1172310669934415872", "created_at": "2019-09-13T00:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "no teme a la muerte el q vive como un suicida", "author_id": "775487646160285697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/DDA84gE1xZ", "expanded_url": "https://twitter.com/xmrvel/status/1172160312138711041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DDA84gE1xZ", "media_key": "3_1172160309295026176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172160312138711041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172160084903940096"}], "id": "1172160312138711041", "created_at": "2019-09-12T14:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"Qual seria a sensa\u00e7\u00e3o de tocar a boca dele? De eliminar o espa\u00e7o entre os dois? De t\u00ea-lo ali, em sua tenda?\"\n\nPARA DE FICA SE PERGUNTANDO E BEIJA ELE LOGO PORRAAAA https://t.co/DDA84gE1xZ", "in_reply_to_user_id": "1107618846171639808", "author_id": "1107618846171639808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172300984384741376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172300982866329600"}], "id": "1172300984384741376", "created_at": "2019-09-13T00:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 78, "like_count": 302, "quote_count": 6}, "text": "Me hablan de suicidio. \n\nNo quiero sentir responsabilidad por la vida de nadie m\u00e1s. \n\nSolo estoy aqu\u00ed para encontrar paz y contar historias pero debo admitir que odio sentirme presionada y esto, me supera. \n\nGracias a todos por estar aqu\u00ed \ud83d\udc95\n\nSe les quiere un mont\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "194639692", "author_id": "194639692"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172320874692694018"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172320273443409923"}], "id": "1172320874692694018", "created_at": "2019-09-13T01:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@leleklekleeek @taina_sem_h 1\u00b0: quando ver um grupo de stalkers na janela de seu quarto berrando por seu nome, apenas sorria e acene", "in_reply_to_user_id": "1049417363047804928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leleklekleeek", "id": "1049417363047804928"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Taina_Sem_H", "id": "1240793962627170306"}]}, "author_id": "1113053020911276032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "id": "1171518193547931648", "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "author_id": "2959459379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172318749539487744"], "id": "1172318749539487744", "created_at": "2019-09-13T01:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Como me pueden las ganas de tener alto fisico y me quede bien la ropaa, otro sue\u00f1o frustrado", "author_id": "975547527784255489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172320948210425857"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172310023604715520"}], "id": "1172320948210425857", "created_at": "2019-09-13T01:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que puedo decir\n\nLa tristeza en ocasiones, es motivo de mi fuerza, como lo puede ser de igual manera el amor... Segundo \"si la tristeza es una se\u00f1al para saber que estamos aqu\u00ed, debemos ser fuertes para aguantarla\" tercero, la tristeza como el amor, se me hace un sentimiento muy", "in_reply_to_user_id": "517993822", "author_id": "517993822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172213391030718473"], "id": "1172213391030718473", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1380, "reply_count": 24, "like_count": 4686, "quote_count": 84}, "text": "Incr\u00edvel as pessoas descobrindo agora que o Coringa \u00e9 t\u00f3xico, violento, maltrata as pessoas e nunca teve amor a nada. \u00c9 um filme de um dos maiores vil\u00f5es do quadrinhos que sempre fez coisas horr\u00edveis, voc\u00eas tavam esperando o que?", "author_id": "500290601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QfZYylFmRM", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZWHPmx", "display_url": "glo.bo/2ZWHPmx", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2019/09/12/mulher-que-atropelou-e-matou-marido-apos-discussao-se-entrega-a-policia-civil-em-ribeirao-preto-foi-acidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172302622675603456"], "id": "1172302622675603456", "created_at": "2019-09-13T00:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "Delegado diz que v\u00eddeos de c\u00e2meras de seguran\u00e7a confirmam inten\u00e7\u00e3o de atropelar https://t.co/QfZYylFmRM #G1", "author_id": "8802752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fSuPE8k3mz", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171925622886752256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSuPE8k3mz", "media_key": "3_1171925612581261312"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 164, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171925622886752256"], "id": "1171925622886752256", "created_at": "2019-09-11T23:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 6}, "text": "Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s golpe que matou o presidente Salvador Allende, no dia 11 de setembro de 1973. \u00a9BNC https://t.co/fSuPE8k3mz", "author_id": "2959459379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CoYxLTUVbS", "expanded_url": "https://twitter.com/kessrodri/status/1172156010351517696", "display_url": "twitter.com/kessrodri/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172315056127627267"], "id": "1172315056127627267", "created_at": "2019-09-13T01:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "text": "caraio preciso falar que acho paia essa ideia do espiritismo branco em falar que a pessoa que se suicida volta com alguma defici\u00eancia tratando isso como se fosse castigo!!!!!! Gente o quanto isso \u00e9 grave......:::: eu nem sei oq dizer https://t.co/CoYxLTUVbS", "author_id": "996841194"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172291682349604865"], "id": "1172291682349604865", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "wp"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfYa les llego la cadena de wp d\u00f3nde dice que los de movilidad van a dejar todas esas c\u00e1maras de velocidad trabajando de noche?... \u00bfSer\u00e1 que nos quieren dejar al alcance de los rompe vidrios, de los que se roban los espejos y de todo lo que se mueve en las noches capitalinas?", "author_id": "347994603"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172187082191790082"], "id": "1172187082191790082", "created_at": "2019-09-12T16:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "author_id": "1079105415458246656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/bYTqlpaLBp", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ3/status/1172295824866516992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYTqlpaLBp", "media_key": "3_1172295818461794304"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "NinaRadioPuyo", "id": "1490848507"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Pastaza"}, {"start": 209, "end": 241, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 243, "end": 264, "tag": "MSPDeTodosYParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172295824866516992"], "id": "1172295824866516992", "created_at": "2019-09-12T23:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "#Pastaza Galo Morales, psic\u00f3logo Cl\u00ednico del @HospitalGPuyo, informa en @NinaRadioPuyo, sobre las causas m\u00e1s comunes que influyen en el comportamiento autol\u00edtico o suicida, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n #MSPDeTodosYParaTodos https://t.co/bYTqlpaLBp", "author_id": "2327181769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/xdy2g9CEbA", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1172257575913578501/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdy2g9CEbA", "media_key": "13_1172241031724773377"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 155, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172257575913578501"], "id": "1172257575913578501", "created_at": "2019-09-12T21:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 181, "like_count": 1238, "quote_count": 49}, "text": "O Brasil chegou ao ponto de um deputado estadual, da tribuna de uma casa legislativa, oferecer recompensa a quem lhe trouxer um homem morto. @jairbolsonaro e a turma criminosa da Lava Jato devolveram o pa\u00eds aos tempos do canga\u00e7o. https://t.co/xdy2g9CEbA", "author_id": "76049312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/lqtbB3n56N", "expanded_url": "https://jaliscorojo.com/2019/09/12/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-su-madre-le-quito-el-celular-en-cdmx/", "display_url": "jaliscorojo.com/2019/09/12/nin\u2026"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1172205962884784128"], "id": "1172205962884784128", "created_at": "2019-09-12T17:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "\"Celulitis\"\n\nhttps://t.co/lqtbB3n56N", "author_id": "4754309304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ft1Z65YXib", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/?p=222749", "display_url": "cinepop.com.br/?p=222749"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}, {"start": 155, "end": 170, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra da Cor\u00e9ia"}, {"start": 231, "end": 254, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 255, "tag": "BattleOfJangsariInBrazil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172147761787150337"], "id": "1172147761787150337", "created_at": "2019-09-12T13:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rios dando r\u00e1pido fim a Guerra da Cor\u00e9ia, tudo sem saber que est\u00e3o embarcando numa miss\u00e3o suicida. #BattleOfJangsariInBrazil https://t.co/Ft1Z65YXib", "author_id": "41677967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212253774569477"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172211777712656384"}], "id": "1172212253774569477", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "Jace"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Jace"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Yo no s\u00e9 porque Alec todav\u00eda no encaden\u00f3 a Jace a su habitaci\u00f3n para que no vuelva a salir e intentar algo suicida. Porque cuando Jace se muera, otra vez, no lo va a creer hasta ver su cad\u00e1ver.", "in_reply_to_user_id": "632412517", "author_id": "632412517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172203622496645121"], "id": "1172203622496645121", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "Justi\u00e7aParaMarielle"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "#Justi\u00e7aParaMarielle queremos saber quem matou, quem mandou matar e que se fa\u00e7a justi\u00e7a", "author_id": "53992022"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172142972940500992"], "id": "1172142972940500992", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "VillaStein"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 158, "username": "BDPTV", "id": "265541737"}, {"start": 172, "end": 178, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-09-12T13:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Ex Supremo VillaStein da marcha atr\u00e1s sobre ponerse en huelga de hambre, pq le cambiaron juez en juicio por difamaci\u00f3n contra la prensa, esta ma\u00f1ana en @BDPTV dijo q: \" El @IDL_R no merece un cad\u00e1ver m\u00e1s\". En alusi\u00f3n al cobarde suicida, dijivq continuar\u00e1 hasta el final el juicio.", "author_id": "282155394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172299939906543616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172298823252811781"}], "id": "1172299939906543616", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "S\u00f3 gente que amo muito tirando Arthur \ud83e\udd70", "in_reply_to_user_id": "1064585041320312832", "author_id": "1064585041320312832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/S2AOncgKts", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1172317911756636160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S2AOncgKts", "media_key": "7_1172317705354928128"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 87, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "SERTVPANAMA", "id": "219119503"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "SERTVPANAMA", "id": "219119503"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 105, "tag": "NoticiasSertv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317911756636160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172317360071380992"}], "id": "1172317911756636160", "created_at": "2019-09-13T01:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@dannalibrada @SERTVPANAMA Parte 2 de nuestro reportaje especial \"La Carta de un Suicida\". #NoticiasSertv @dannalibrada @SERTVPANAMA https://t.co/S2AOncgKts", "in_reply_to_user_id": "1020965574", "author_id": "1020965574"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/wSrwHr9Azl", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1172317360071380992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wSrwHr9Azl", "media_key": "7_1172316972966563840"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 74, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSertv"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 119, "username": "SERTVPANAMA", "id": "219119503"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 92, "tag": "NoticiasSertv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172317360071380992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172316518526283777"}], "id": "1172317360071380992", "created_at": "2019-09-13T01:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@dannalibrada Parte 2 de nuestro reportaje especial \"La Carta de un Suicida\". #NoticiasSertv @dannalibrada @SERTVPANAMA https://t.co/wSrwHr9Azl", "in_reply_to_user_id": "1020965574", "author_id": "1020965574"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/IbU5njlQcd", "expanded_url": "http://www.hihat.la.com", "display_url": "hihat.la.com"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/VJowQY4FNq", "expanded_url": "https://twitter.com/happeninginHLP/status/1172314094440812544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJowQY4FNq", "media_key": "3_1172308702793043974"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 265, "probability": 0.5396, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 104, "username": "theHiHatLA", "id": "4670222893"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 272, "tag": "HLP"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172314094440812544"], "id": "1172314094440812544", "created_at": "2019-09-13T01:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "TOUR KICKOFF \ud83c\udfb8\n@generacion_suicida_la is kicking off their tour \ud83d\uddfa\ufe0f || Come watch the show at @thehihatla this Friday 9/13 @ 8PM \ud83d\udcc5 || You can purchase your tickets on their site \ud83c\udfa4 || Event is 21+ \ud83c\udf7a || Website \ud83d\udcbb: https://t.co/IbU5njlQcd || Located \ud83d\udccd: 5043 YORK BLVD LA\n\n#HLP https://t.co/VJowQY4FNq", "author_id": "1663491072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171282996047073280", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171589648503717889", "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "in_reply_to_user_id": "389287861", "author_id": "389287861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "id": "1171588490422890496", "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "389287861", "author_id": "389287861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171821810037530630"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171818200629161984"}], "id": "1171821810037530630", "created_at": "2019-09-11T16:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@_iagobs Eu acho que \u00e9 um alien com uma roupa de humana", "in_reply_to_user_id": "221145198", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_iagobs", "id": "221145198"}]}, "author_id": "39770107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/kZFJZDqMde", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1172316518526283777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kZFJZDqMde", "media_key": "7_1172315309824335872"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.9552, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 149, "tag": "NoticiasSertv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172316518526283777"], "id": "1172316518526283777", "created_at": "2019-09-13T01:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Reportaje especial \"La Carta de un Suicida\", conozca las causas y como puede ayudar a las personas con este pensamiento. @dannalibrada #NoticiasSertv https://t.co/kZFJZDqMde", "author_id": "1020965574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1130556013789220865"], "id": "1130556013789220865", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-05-20T19:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 44, "like_count": 1151, "quote_count": 35}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "4705030808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172263493438980098"], "id": "1172263493438980098", "created_at": "2019-09-12T21:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "ya me quiero morir pero soy demasiado jota para suicidarme", "author_id": "1075167531105742848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171535591327977474"], "id": "1171535591327977474", "created_at": "2019-09-10T21:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/DfirXwSUVM", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZW3OY", "display_url": "bit.ly/2ZZW3OY"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 107, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171534813398020096"], "id": "1171534813398020096", "created_at": "2019-09-10T21:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udd98Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/DfirXwSUVM\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "236602067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xs5xYcIVpD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1172313948583944193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xs5xYcIVpD", "media_key": "3_1172138760630390784"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xs5xYcIVpD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1172313948583944193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xs5xYcIVpD", "media_key": "3_1172138850317164547"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xs5xYcIVpD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1172313948583944193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xs5xYcIVpD", "media_key": "3_1172138901894574080"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xs5xYcIVpD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1172313948583944193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xs5xYcIVpD", "media_key": "3_1172138934236786688"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Benito Mussolini"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Claretta Petacci"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.792, "type": "Place", "normalized_text": "Mil\u00e3o"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.6609, "type": "Place", "normalized_text": "Piazzale Loreto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172313948583944193"], "id": "1172313948583944193", "created_at": "2019-09-13T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 35, "like_count": 1401, "quote_count": 39}, "text": "Imagens Fortes: O corpo de Benito Mussolini ao lado de sua amante Claretta Petacci e de outros fascistas executados em exposi\u00e7\u00e3o em Mil\u00e3o, 29 de abril de 1945, na Piazzale Loreto. \u00a9Vincenzo Carrese https://t.co/xs5xYcIVpD", "author_id": "2959459379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7eVwKpNujs", "expanded_url": "https://twitter.com/Pr_AlexandreGon/status/1172252044750675969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7eVwKpNujs", "media_key": "7_1172251690315243527"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172252044750675969"], "id": "1172252044750675969", "created_at": "2019-09-12T20:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 26, "like_count": 442, "quote_count": 6}, "text": "Um dos instrumentos mais utilizados pelos que advogam a cristianiza\u00e7\u00e3o do governo \u00e9 o velho testamento. Ele n\u00e3o deve ser usado como base para a Igreja. A Igreja deve se fundamentar no novo testamento. https://t.co/7eVwKpNujs", "author_id": "177543983"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172313690772836352"], "id": "1172313690772836352", "created_at": "2019-09-13T00:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nunca tive pensamento suicida, mas hoje ta foda", "author_id": "474844865"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171706259973857282"], "id": "1171706259973857282", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1681, "reply_count": 164, "like_count": 8940, "quote_count": 29}, "text": "546 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "author_id": "234398308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172309580702814214"], "id": "1172309580702814214", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Joseph"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La neta me hace muy feliz que Tyler Joseph vaya a tener un hijo porque la vdd cuando empec\u00e9 a ser fan tipo en 2014 siempre pens\u00e9 ese wey est\u00e1 tan sad que cualquier d\u00eda se suicida alv y desde que se cas\u00f3 hace m\u00fasica mucho m\u00e1s alegre", "author_id": "963837238395187202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IDKb5jxMLv", "expanded_url": "https://twitter.com/AcentoTV/status/1171804023441244161", "display_url": "twitter.com/AcentoTV/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171847205231181824"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171804023441244161"}], "id": "1171847205231181824", "created_at": "2019-09-11T18:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciudad en la que los veh\u00edculos de motor agreden constante al ciudadano. La alcald\u00eda debe trabajar para que caminar o montar bicicleta deje de ser un acto suicida. https://t.co/IDKb5jxMLv", "author_id": "37635602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172112898606489600"], "id": "1172112898606489600", "created_at": "2019-09-12T11:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "Fiesta y suicidio\n\nY si me aburre la fiesta, me largo?\nQ es m\u00e1s enfermo, la fiesta o el suicida?\nCuando hablan d cobertura y apoyo al suicida, est\u00e1n hablando de ense\u00f1arle a permanecer en la fiesta? \nY si la fiesta es asquerosa, es obligaci\u00f3n estar?", "author_id": "1059523103972343808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Wjn3KqDOpP", "expanded_url": "https://pequenosdevaneios.com.br/como-combater-o-suicidio/", "display_url": "pequenosdevaneios.com.br/como-combater-\u2026"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 239, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 240, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171530241426067456"], "id": "1171530241426067456", "created_at": "2019-09-10T21:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, por isso resolvi escrever um texto com mitos e verdades sobre o tema. tamb\u00e9m escrevi o que falar e o que n\u00e3o falar para uma pessoa suicida. d\u00e1 uma lida! https://t.co/Wjn3KqDOpP #SetembroAmarelo", "author_id": "1234383361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171996858362687489"], "id": "1171996858362687489", "created_at": "2019-09-12T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "82794341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/N0gdoc5px2", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ7/status/1172221608573972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N0gdoc5px2", "media_key": "3_1172221600856444928"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Catamayo"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Tulc\u00e1n"}, {"start": 233, "end": 244, "probability": 0.6727, "type": "Other", "normalized_text": "RadCanaveral"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catamayo"}, {"start": 232, "end": 245, "tag": "RadCanaveral"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172221608573972480"], "id": "1172221608573972480", "created_at": "2019-09-12T18:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Catamayo: El psicorrehabilitador,Jorge Tulc\u00e1n, explica las se\u00f1ales de alerta que presenta una persona con intento suicida, as\u00ed como recomienda mantener el di\u00e1logo en la familia y prestar la mayor atenci\u00f3n ante eventos traum\u00e1ticos. #RadCanaveral https://t.co/N0gdoc5px2", "author_id": "426630121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wHbMIZwdT6", "expanded_url": "https://twitter.com/votesbr3/status/1163834140543918080", "display_url": "twitter.com/votesbr3/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172248324654686210"], "id": "1172248324654686210", "created_at": "2019-09-12T20:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18978, "reply_count": 157, "like_count": 43238, "quote_count": 907}, "text": "Aluno sem uniforme= Advert\u00eancia/ocorr\u00eancia.\n\nAluno mexendo no celular= toma o celular e advert\u00eancia.\n______________________________\n\nAluno: Sofri homofobia.\nDiretora: humkkk pena.\n\nAluno: Est\u00e3o fazendo bullying comigo\nDiretora: \u00c9 mesmo \u00e9? https://t.co/wHbMIZwdT6", "author_id": "3668063897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/1hD1O1pY4v", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZRiEBb", "display_url": "bit.ly/2ZRiEBb"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hYTq6mEE8o", "expanded_url": "https://twitter.com/MiamiMundo/status/1172243733733158912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hYTq6mEE8o", "media_key": "3_1172243732005031950"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.8418, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172243733733158912"], "id": "1172243733733158912", "created_at": "2019-09-12T20:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fiscal adjunto de Los \u00c1ngeles mata a su esposa e hijo y se suicida https://t.co/1hD1O1pY4v https://t.co/hYTq6mEE8o", "author_id": "1150180809854390272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172286413062193152"], "id": "1172286413062193152", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 223, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "TSE"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "La libertad de expresi\u00f3n mat\u00f3 a la censura previa a cargo del poder y se sujet\u00f3 a las responsabilidades ulteriores fijadas por ley. Nadie puede elegir por nosotros y decirnos qu\u00e9 pensar y expresar. Por eso la censura del TSE a una encuesta es medieval y tiene que ser derogada.", "author_id": "49908473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172296944582090753"], "id": "1172296944582090753", "created_at": "2019-09-12T23:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mi mam\u00e1 me pregunt\u00f3 que quer\u00eda para m\u00ed cumplea\u00f1os, y le dije \"no se, morirme\" y se enojo, jajajaja lpm mujer dejame ser. QUIERO TERMINAR EL A\u00d1O EN PAZ PERO NO ME PODES REGALAR ESO.", "author_id": "1855708141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TCzy96JtF5", "expanded_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/", "display_url": "cuartopoder.es/ideas/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.829, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Redondo"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Monago"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Albiol"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199204829224960"], "id": "1172199204829224960", "created_at": "2019-09-12T17:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "text": "La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedondo, exasesor de Monago y Albiol, les dise\u00f1a una estrategia suicida\n\nResultado:\n\nEl viaje a ninguna parte del PSOE que no sea a la derecha https://t.co/TCzy96JtF5", "author_id": "896038494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/V06cWb1BM7", "expanded_url": "https://twitter.com/YoSoyDragon/status/1172305593874272257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V06cWb1BM7", "media_key": "16_1172305588220379138"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "EnMexicoEsTradicion"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EnMexicoEsTradicion"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172305593874272257"], "id": "1172305593874272257", "created_at": "2019-09-13T00:26:48.000Z", "geo": {"place_id": "f879e41db043d14c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "#EnMexicoEsTradicion ir a las luchas y lanzar una serie de insultos sin que nadie te juzgue https://t.co/V06cWb1BM7", "author_id": "620695338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/0DibQuFQdI", "expanded_url": "https://twitter.com/UChile_Beauchef/status/1172126359554088960", "display_url": "twitter.com/UChile_Beauche\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Baradit"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172310187765587968"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172126359554088960"}], "id": "1172310187765587968", "created_at": "2019-09-13T00:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No est\u00e1 Jorge Baradit https://t.co/0DibQuFQdI", "author_id": "40595307"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hd1Xbxl0c5", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRohon/status/1169059968764522497", "display_url": "twitter.com/CesarRohon/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169404250117607424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169059968764522497"}], "id": "1169404250117607424", "created_at": "2019-09-05T00:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se suicida con baigon. Nadie me lo cuenta, lleg\u00f3 muerta a la emergencia. O un ni\u00f1o sale de 18 a\u00f1os y se hace basuquero y se prostituye y muere en la calle. Indolente. https://t.co/hd1Xbxl0c5", "author_id": "336117114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171952231207395331"], "id": "1171952231207395331", "created_at": "2019-09-12T01:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 322, "quote_count": 3}, "text": "um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre pastores e voc\u00eas se surpreenderiam com a quantidade. a partida de cada um deles d\u00f3i. \n\n\u00e9 tempo de reavaliar se estamos realmente suportando uns aos outros.", "author_id": "15862782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172306374962896897"], "id": "1172306374962896897", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo arjona"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1 para la birra y de fondo que suene Ricardo arjona", "author_id": "203051578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/TJT5tkXfDJ", "expanded_url": "http://ow.ly/EWJH30pwvCB", "display_url": "ow.ly/EWJH30pwvCB", "status": 404, "unwound_url": "https://www.nvinoticias.com/nota/125628/nino-se-suicida-porque-su-abuelo-le-quito-el-celular"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "Kevin"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tragedia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172283751637741568"], "id": "1172283751637741568", "created_at": "2019-09-12T23:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "#Tragedia | Le quitan el celular y se suicida \n\nEl menor de nombre Kevin, de 8 a\u00f1os, subi\u00f3 a su habitaci\u00f3n y se estrangul\u00f3 con sus agujetas luego que le quitaron el m\u00f3vil; su familia nunca pens\u00f3 que tomar\u00eda esa decisi\u00f3n. https://t.co/TJT5tkXfDJ", "author_id": "100279749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172308537520918528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172265229364973568"}], "id": "1172308537520918528", "created_at": "2019-09-13T00:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_coethai me enforcou eu ja nao respondo por mim", "in_reply_to_user_id": "3403234985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_coethai", "id": "1200629617670991872"}]}, "author_id": "877755217487548416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172307825676169216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172307313568493569"}], "id": "1172307825676169216", "created_at": "2019-09-13T00:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jauneprince @tearlwt95 Nossa, legal, na coreia o ensino l\u00e1 \u00e9 extremamente desgastantes para os alunos, fazendo eles ficaram mais de 12 h (coloquei esse n\u00famero por n\u00e3o saber ao certo) de estudos, mais a press\u00e3o social em cima, realmente dif\u00edcil l\u00e1.", "in_reply_to_user_id": "4571100261", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "tearlwt95", "id": "1201714047940546563"}]}, "author_id": "1705999304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/YQuZrPQswm", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172293609816756224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171941371961389057"}], "id": "1172293609816756224", "created_at": "2019-09-12T23:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 102, "like_count": 1048, "quote_count": 10}, "text": "Poniendo el parche antes que salte la pus! https://t.co/YQuZrPQswm", "author_id": "2416088899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172252449190678528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172250924720578561"}], "id": "1172252449190678528", "created_at": "2019-09-12T20:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@danyycwb @biesek_rafael imagina esse cara sobrevivendo s\u00f3 com bolsa fam\u00edlia", "in_reply_to_user_id": "3059251060", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "danyycwb", "id": "3059251060"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "biesek_rafael", "id": "1579721306421043200"}]}, "author_id": "4473446117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7SClwqwz9G", "expanded_url": "https://twitter.com/artur_slo/status/1172279201560498176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SClwqwz9G", "media_key": "3_1172279194300178436"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 183, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 64, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172279201560498176"], "id": "1172279201560498176", "created_at": "2019-09-12T22:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUERDOPATAS HIP\u00d3CRITAS e DESUMANOS rosnam: \"Quem matou Marielle?\n\nEssa \u00e9 a cara da esquerda brasileira \nSe quem morreu n\u00e3o for do grupo deles, n\u00e3o interessa. https://t.co/7SClwqwz9G", "author_id": "784656800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172293983600558080"], "id": "1172293983600558080", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3489, "type": "Person", "normalized_text": "gilete"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sorte do dia:\n\n Cortar o rosto com gilete!!", "author_id": "61013080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172305562958217216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172305097268912128"}], "id": "1172305562958217216", "created_at": "2019-09-13T00:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IgorMar32 adorei!rs to s\u00f3 esperando a 4  temporada dublado", "in_reply_to_user_id": "825058309950562304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IgorMar32", "id": "825058309950562304"}]}, "author_id": "1048735621366407168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172306582941655040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172306343384010753"}], "id": "1172306582941655040", "created_at": "2019-09-13T00:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@miascquizzato Dale que nos unimos al team promoci\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "2300453688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "miascquizzato", "id": "2300453688"}]}, "author_id": "2280125782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/4YHu63hjzv", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1171937862138433536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4YHu63hjzv", "media_key": "7_1171937807100764160"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 98, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "carta de un suicida"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "Edici\u00f3nEstelar"}, {"start": 56, "end": 74, "tag": "ReportajeEspecial"}, {"start": 186, "end": 200, "tag": "NoticiasSertv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171937862138433536"], "id": "1171937862138433536", "created_at": "2019-09-12T00:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Este jueves en nuestra #Edici\u00f3nEstelar presentaremos un #ReportajeEspecial, \"La carta de un suicida\", donde hablaremos c\u00f3mo prevenir esta acci\u00f3n y qu\u00e9 hacer para evitarla. @dannalibrada #NoticiasSertv https://t.co/4YHu63hjzv", "author_id": "1020965574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172306779063148544"], "id": "1172306779063148544", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4096, "type": "Other", "normalized_text": "Clona"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como porro no debo con el Clona me entretengo.", "author_id": "711438361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7UwIoH1I1s", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyPacheco0/status/1172223959657586690", "display_url": "twitter.com/GabyPacheco0/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 205, "probability": 0.8468, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEsProvida"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 175, "tag": "SalvemosTODASLASVIDAS"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "relatoverde"}, {"start": 189, "end": 206, "tag": "EcuadorEsProvida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172284317009088515"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172223959657586690"}], "id": "1172284317009088515", "created_at": "2019-09-12T23:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u00f3nica y p\u00e9rdida de autoestima.\n#SalvemosTODASLASVIDAS\n#relatoverde\n#EcuadorEsProvida https://t.co/7UwIoH1I1s", "author_id": "986193433676087298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/28GVQznDa3", "expanded_url": "http://www.capitalqueretaro.com.mx/sociedad/mujer-embarazada-se-suicida-en-sjr", "display_url": "capitalqueretaro.com.mx/sociedad/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.capitalqueretaro.com.mx/sociedad/mujer-embarazada-se-suicida-en-sjr/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.799, "type": "Place", "normalized_text": "Roja"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.8329, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco"}, {"start": 136, "end": 151, "probability": 0.874, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan del R\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roja"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172282917642358784"], "id": "1172282917642358784", "created_at": "2019-09-12T22:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Roja | Una mujer embarazada de aproximadamente 25 a\u00f1os de edad cometi\u00f3 suicidio por v\u00eda ahorcamiento en la comunidad San Francisco, en San Juan del R\u00edo. https://t.co/28GVQznDa3", "author_id": "205499943"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/w2S2LRZmk5", "expanded_url": "https://twitter.com/alonsodadour/status/1172263906821251074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w2S2LRZmk5", "media_key": "3_1172263890723516417"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/w2S2LRZmk5", "expanded_url": "https://twitter.com/alonsodadour/status/1172263906821251074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w2S2LRZmk5", "media_key": "3_1172263893722378240"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 171, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172263906821251074"], "id": "1172263906821251074", "created_at": "2019-09-12T21:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 que o fauze conta pra pol\u00edcia que foi a Dalila que matou o Paul? Se ele contar ele vai preso por ser c\u00famplice \ud83d\ude31\nmas ele n\u00e3o quer ser mais um criminoso!\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/w2S2LRZmk5", "author_id": "978711158382350337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/mtxWxbEtfA", "expanded_url": "https://www.24morelos.com/se-suicida-nino-de-8-anos-porque-le-quitaron-el-celular/", "display_url": "24morelos.com/se-suicida-nin\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 53, "end": 58, "tag": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172260846443143168"], "id": "1172260846443143168", "created_at": "2019-09-12T21:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Nacional\n\nEl pasado martes a las 17:00 horas, en la #CDMX, Kevin estaba usando su celular durante la comida con su familia, cuando su abuelo se lo quit\u00f3 para que conviviera.  Unas horas despu\u00e9s lo encontraron muerto en su habitaci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/mtxWxbEtfA", "author_id": "3153014208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/yTt5toE0MJ", "expanded_url": "http://glo.bo/2NckRRT", "display_url": "glo.bo/2NckRRT"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/avgOr1AoWM", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1172264873880776704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/avgOr1AoWM", "media_key": "3_1172263572652605440"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.7877, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172264873880776704"], "id": "1172264873880776704", "created_at": "2019-09-12T21:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 130, "like_count": 1024, "quote_count": 222}, "text": "Proibido de frequentar est\u00e1dios por morte de torcedor, chefe de organizada do Flamengo \u00e9 recebido por governador do Rio https://t.co/yTt5toE0MJ https://t.co/avgOr1AoWM", "author_id": "10842792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/dwlNQ5itgc", "expanded_url": "https://twitter.com/SousaElias40/status/1172301604478996481/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwlNQ5itgc", "media_key": "7_1172300998364319746"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9331, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4133, "type": "Organization", "normalized_text": "PMERJ"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.487, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.6075, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172301604478996481"], "id": "1172301604478996481", "created_at": "2019-09-13T00:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 119, "like_count": 679, "quote_count": 50}, "text": "P\u00e7a do Cruzeiro, na frente da cabine da PMERJ na Vila Cruzeiro, Complexo do Alem\u00e3o.\nQuem est\u00e1 filmando \u00e9 um PM acuado dentro da Cabine.\nAs v\u00edtimas da sociedade em a\u00e7\u00e3o.\nLament\u00e1vel!!!!! https://t.co/dwlNQ5itgc", "author_id": "924032968066289664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172303855507386368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172303464111792129"}], "id": "1172303855507386368", "created_at": "2019-09-13T00:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu conhe\u00e7o uma pessoa que fez ADM , pq os pais tem empresa e eles queriam que a pessoa fizesse , a\u00ed foi l\u00e1 , finalizou o curso de Adm e viu que n\u00e3o era isso que queria , a menina hj em dia faz design eu acho ou moda , enfim , agora ela \u00e9 feliz , pq sempre quis fazer isso", "in_reply_to_user_id": "151568738", "author_id": "151568738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172303951041105920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172303536933232640"}], "id": "1172303951041105920", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "Trauma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuliLaFlaca", "id": "216831559"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JuliLaFlaca Trastorno suicida compulsivo, llegan deshechos a la unidad de Trauma...", "in_reply_to_user_id": "216831559", "author_id": "952898078645850112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/hPKbo0pnt6", "expanded_url": "https://twitter.com/DaiLMCNCO/status/1172243659930198017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hPKbo0pnt6", "media_key": "3_1172243653642850311"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7065, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.7638, "type": "Other", "normalized_text": "Good  Enough"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "OddOneOut"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 264, "tag": "OddOneOut"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172243659930198017"], "id": "1172243659930198017", "created_at": "2019-09-12T20:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "text": "A m\u00e3e  da Jesy mandou parar de gravar pq ela come\u00e7ou a  chorar . \nA Jesy visitando o casal que perdeu a filha, que se  suicidou; o quarto da garota continua do mesmo jeito\ud83d\udc94\nA Jesy chorou do in\u00edcio ao fim e eu tamb\u00e9m. \nFinalizaram tocando Good  Enough.  \n#OddOneOut https://t.co/hPKbo0pnt6", "author_id": "961423171630125056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172303536933232640"], "id": "1172303536933232640", "created_at": "2019-09-13T00:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 85, "quote_count": 3}, "text": "Hp, los moticiclista y ciclistas en esta ciudad que putas les pasa por la cabeza son unos imprudentes de mierda.... \n\nS\u00ed le cay\u00f3 de malas \ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20....", "author_id": "216831559"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1142586067725557761"], "id": "1142586067725557761", "created_at": "2019-06-23T00:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8102, "reply_count": 44, "like_count": 13970, "quote_count": 634}, "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1104366043315798022"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169257376622546945"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257373216772096"}], "id": "1169257376622546945", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Sextillizos"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Kardec"}]}, "created_at": "2019-09-04T14:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 431, "quote_count": 10}, "text": "\u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron \n5. El contador \n6. Sing: \u00a1Ven y canta! \n7. Escuadr\u00f3n suicida \n8. Sextillizos \n9. La vida secreta de tus mascotas \n10. Kardec", "in_reply_to_user_id": "231577324", "author_id": "231577324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169257369357996032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "id": "1169257369357996032", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "created_at": "2019-09-04T14:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 440, "quote_count": 3}, "text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "231577324", "author_id": "231577324"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172174936141651969"], "id": "1172174936141651969", "created_at": "2019-09-12T15:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "como deve ser tentar dormir sabendo que voc\u00ea tirou a vida de algu\u00e9m por pr\u00f3pria imprud\u00eancia", "author_id": "1219727420"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/wBbwcak1NF", "expanded_url": "http://bit.ly/2kcvzL5", "display_url": "bit.ly/2kcvzL5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.guatevision.com/noticias/nacional/video-54-ninos-se-han-suicidado-en-guatemala-en-2019"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172005681303609344"], "id": "1172005681303609344", "created_at": "2019-09-12T04:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "text": "[#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la cifra de casos va en aumento. https://t.co/wBbwcak1NF", "author_id": "43971175"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172293605689561088"], "id": "1172293605689561088", "created_at": "2019-09-12T23:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Homem preto morre as minas brancas comemoram \nTodos: \u00e9 racista comemorar a morte de um homem preto\nMulher se suicida e os queer comemoram\nTodos: mas era rad tinha que morrer mesmo, nao \u00e9 misogino comemorar q uma mo\u00e7a se matou pq ela era radfem demonia transfobicah \n\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd", "author_id": "1049354969395208192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/1MQHpUCjEM", "expanded_url": "http://bit.ly/2I6dQ0D", "display_url": "bit.ly/2I6dQ0D", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/adolescente-se-suicida-porque-le-negaron-permiso-para-concierto/1336022#.XXrVEU7Au4g.twitter"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo A. Madero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172297589435162624"], "id": "1172297589435162624", "created_at": "2019-09-12T23:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "El presunto suicidio se registr\u00f3 en la alcald\u00eda Gustavo A. Madero.\n\nhttps://t.co/1MQHpUCjEM", "author_id": "104683173"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/lDzDhW5tCA", "expanded_url": "https://twitter.com/SHINeeFiveBR/status/1171378635674013696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lDzDhW5tCA", "media_key": "7_1171378560365297664"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}, {"start": 149, "end": 164, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra da Cor\u00e9ia"}, {"start": 224, "end": 247, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 248, "tag": "BattleOfJangsariInBrazil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172173675396771841"], "id": "1172173675396771841", "created_at": "2019-09-12T15:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rios e dar um r\u00e1pido fim a Guerra da Cor\u00e9ia, tudo sem saber que est\u00e3o embarcando numa miss\u00e3o suicida #BattleOfJangsariInBrazil https://t.co/lDzDhW5tCA", "author_id": "41677967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172275468269170690"], "id": "1172275468269170690", "created_at": "2019-09-12T22:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "L\u00cdNEAS DE AYUDA AL SUICIDA:\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "1021533418574753792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/YqFDdg9tog", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/el-testigo-que-denuncio-bolsos-con-plata-en-el-mausoleo-de-kirchner-rompio-el-silencio-cristina_906658", "display_url": "tn.com.ar/politica/el-te\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1574902359641280512/SUFwVNxG?format=jpg&name=orig", "width": 1023, "height": 573}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1574902359641280512/SUFwVNxG?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El testigo que denunci\u00f3 bolsos con plata en el mausoleo de Kirchner rompi\u00f3 el silencio: \"Cristina tambi\u00e9n los traslad\u00f3\"", "description": "En A dos voces, Danilo Adolfo Penissi, exfuncionario de la intendencia de R\u00edo Gallegos, involucr\u00f3 en forma directa a la expresidenta.", "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/el-testigo-que-denuncio-bolsos-con-plata-en-el-mausoleo-de-kirchner-rompio-el-silencio-cristina_906658/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171907331896090630"], "id": "1171907331896090630", "created_at": "2019-09-11T22:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 15, "like_count": 212, "quote_count": 12}, "text": "El testigo que denunci\u00f3 bolsos con plata en el mausoleo de Kirchner rompi\u00f3 el silencio: \"Cristina tambi\u00e9n los traslad\u00f3\" https://t.co/YqFDdg9tog v\u00eda @todonoticias", "author_id": "234925755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/e8ziGbI0Ni", "expanded_url": "https://twitter.com/bioeticaunam/status/1171448427764305921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8ziGbI0Ni", "media_key": "3_1171448422303289345"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 276, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171448427764305921"], "id": "1171448427764305921", "created_at": "2019-09-10T15:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3n y tratamiento temprano.\nSe deben tomar medidas que garanticen y fomenten compromisos y medidas pr\u00e1cticas para prevenirlos.\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/e8ziGbI0Ni", "author_id": "1282098547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171414138133913602"], "id": "1171414138133913602", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.4378, "type": "Organization", "normalized_text": "Diez Anillos"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 134, "end": 177, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange and the Multiverse of Madness"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "What if."}, {"start": 211, "end": 227, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "text": "A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- WandaVision\n- Doctor Strange and the Multiverse of Madness\n- Loki\n- Batman\n- What if...?\n- Escuadr\u00f3n Suicida\n- Hawkeye\n- Thor: Love and Thunder", "author_id": "1916995171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/4UpWkIAHMA", "expanded_url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/2019/09/12/deputado-estadual-capitao-assumcao-psl-oferece-r-10-mil-para-quem-matar-criminoso-no-es.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/es/espirito-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/2019/09/12/deputado-estadual-capitao-assumcao-psl-oferece-r-10-mil-para-quem-matar-criminoso-no-es.ghtml"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7992, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.7953, "type": "Place", "normalized_text": "Esp\u00edrito Santo"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Esp\u00edrito Santo"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172253686195720204"], "id": "1172253686195720204", "created_at": "2019-09-12T21:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 16, "like_count": 85, "quote_count": 12}, "text": "Deputado estadual Capit\u00e3o Assum\u00e7\u00e3o (PSL) oferece R$ 10 mil a quem matar assassino no Esp\u00edrito Santo | Esp\u00edrito Santo | G1 https://t.co/4UpWkIAHMA", "author_id": "1092585000971718656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172295379985084416"], "id": "1172295379985084416", "created_at": "2019-09-12T23:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Setembro amarelo, n\u00e3o esquece", "author_id": "1133187159207403520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172244213301501955"], "id": "1172244213301501955", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 268, "end": 274, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "created_at": "2019-09-12T20:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 20, "like_count": 48, "quote_count": 4}, "text": "Compis, creo que deb\u00e9is tranquilizarlos, porque no va a haber elecciones...la obra teatral est\u00e1 llegando a su fin. Hoy Rivera ha enviado a S\u00e1nchez una carta y se van a reunir. Hablar\u00e1n y pactar\u00e1n, y su \"relato\" ser\u00e1, cara a sus votantes, que lo ha tenido que hacer xq Podemos ...", "author_id": "2862215242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "id": "1172051228358074369", "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM", "author_id": "108670198"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172292840224952320"], "id": "1172292840224952320", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6323, "type": "Other", "normalized_text": "EmPauta"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.8598, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "EmPauta"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "GloboNews"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bombeiros: Fogo em hospital \u00e9 controlado. Bombeiros confirmam uma morte ap\u00f3s fogo no hospital. #EmPauta #GloboNews \ud83c\udf99\ud83c\udfa4", "author_id": "611657609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172292516147843074"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172291179825831937"}], "id": "1172292516147843074", "created_at": "2019-09-12T23:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@3tr4uDN Voc\u00ea acha que agora n\u00e3o consegue pega-los?", "in_reply_to_user_id": "15488034", "author_id": "1263541848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m7KHYFy7zY", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172290936144986113"], "id": "1172290936144986113", "created_at": "2019-09-12T23:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFy7zY", "author_id": "145459615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/N91Dkpzz94", "expanded_url": "https://twitter.com/orphanblck/status/1172291336223023105", "display_url": "twitter.com/orphanblck/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172294943861288964"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172291336223023105"}], "id": "1172294943861288964", "created_at": "2019-09-12T23:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "sim porra bagulho chatao https://t.co/N91Dkpzz94", "author_id": "2571176233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630872572956672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171630655454605314"}], "id": "1171630872572956672", "created_at": "2019-09-11T03:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HexaHikaru *Llora*", "in_reply_to_user_id": "1154648481199534080", "author_id": "953085744196694016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171984567055650816"], "id": "1171984567055650816", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9482, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "DARK"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "text": "AMIGOS D\u00cdGANME QUE NO ES CIERTO QUE NETFLIX CANCELO DARK, WTF", "author_id": "945728120971079681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171989392350744576"], "id": "1171989392350744576", "created_at": "2019-09-12T03:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "id": "1171434011446480896", "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "author_id": "85159273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "id": "1171200499540013063", "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "author_id": "584385737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172293127362809856"], "id": "1172293127362809856", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 149, "end": 161, "probability": 0.3698, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que onda de exposed \u00e9 essa que voc\u00eas est\u00e3o fazendo? voc\u00eas n\u00e3o aprendem nada com o tempo, aproveitem o setembro amarelo pra entender sobre bullying e cyberbullying e que isso de ser menina malvada na internet pode levar algu\u00e9m a cometer suic\u00eddio", "author_id": "450545597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172278064388235265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171964554336591872"}], "id": "1172278064388235265", "created_at": "2019-09-12T22:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@daniel_vega0 El instinto suicida?", "in_reply_to_user_id": "1117474153391624192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "daniel_vega0", "id": "1117474153391624192"}]}, "author_id": "1002588197602279424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/1rGRymF241", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/nino-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DYinforma"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172152728019251200"], "id": "1172152728019251200", "created_at": "2019-09-12T14:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#DYinforma Hizo berrinche y se quit\u00f3 la vida con tan solo 8 a\u00f1os de edad. El motivo fue que le quitaron su celular. \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/1rGRymF241", "author_id": "112770875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "id": "1171336245911400456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "author_id": "815994028189696004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/AhnZKwk0am", "expanded_url": "https://twitter.com/direitaminas/status/1172157530010726403/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhnZKwk0am", "media_key": "7_1172157479096111104"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172157530010726403"], "id": "1172157530010726403", "created_at": "2019-09-12T14:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "text": "Reporter da @redeglobo zomba do atentado de 11 de setembro nos EUA que matou mais de 3000 pessoas. Muitas morreram queimadas, asfixiadas, soterradas e se atiraram do alto das torres pra fugir das chamas. Um completo DESRESPEITO e IRRESPONSABILIDADE. Abutres! https://t.co/AhnZKwk0am", "author_id": "919972230217584641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vHXuOjUaPF", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/sargento-da-reserva-reage-a-assalto-e-mata-suspeito-em-porto-alegre-ck0h8pwrf02p801tgrnjocvio.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/sargento-da-reserva-reage-a-assalto-e-mata-suspeito-em-porto-alegre-ck0h8pwrf02p801tgrnjocvio.html"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172288781631668225"], "id": "1172288781631668225", "created_at": "2019-09-12T23:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 74, "like_count": 154, "quote_count": 11}, "text": "Sargento da reserva reage a assalto e mata suspeito em Porto Alegre\n\nhttps://t.co/vHXuOjUaPF", "author_id": "13531162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/BkpQcJgiL8", "expanded_url": "https://curiouscat.me/lovwgalore/post/983755578?t=1568328569", "display_url": "curiouscat.me/lovwgalore/pos\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172281101693411329"], "id": "1172281101693411329", "created_at": "2019-09-12T22:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "text": "\u00e9 de uma vertente racista e acha que tem moral pra falar disso kkkkk \ntraidora \u2014 TRAIDORAKKKKKKKKKKKKK vcs se passam na moral vai fazer um ch\u00e1 plantar uma horta \u00f4 desocupada https://t.co/BkpQcJgiL8", "author_id": "325623393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/ysDqbDrFmC", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/blogs/blog-da-gabriela-moreira/post/2019/09/12/proibido-de-frequentar-estadios-por-morte-de-torcedor-chefe-de-organizada-do-fla-e-recebido-por-governador.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/blogs/blog-da-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/blogs/blog-da-gabriela-moreira/post/2019/09/12/proibido-de-frequentar-estadios-por-morte-de-torcedor-chefe-de-organizada-do-fla-e-recebido-por-governador.ghtml"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "gabriela moreira"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.69, "type": "Other", "normalized_text": "Globoesporte"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172268219874328582"], "id": "1172268219874328582", "created_at": "2019-09-12T21:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 341, "reply_count": 140, "like_count": 1616, "quote_count": 90}, "text": "Proibido de frequentar est\u00e1dios por morte de torcedor, chefe de organizada do Fla \u00e9 recebido por governador | blog da gabriela moreira | Globoesporte https://t.co/ysDqbDrFmC", "author_id": "42015049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/gKUImTRjvc", "expanded_url": "https://twitter.com/El_pinche_norte/status/1171952824550350850/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gKUImTRjvc", "media_key": "7_1171952455736856576"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171952824550350850"], "id": "1171952824550350850", "created_at": "2019-09-12T01:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 32, "like_count": 88, "quote_count": 6}, "text": "Video fuerte*\n\nEsto seg\u00fan dicen pas\u00f3 en Tijuana (espero confirmen) pero nada ni un problema vale esto! Siempre hay otra salida... https://t.co/gKUImTRjvc", "author_id": "1061852313520926720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172291212453306368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172290843958530048"}], "id": "1172291212453306368", "created_at": "2019-09-12T23:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ramaocrvg1898 Mano ele n estava envolvido, ele s\u00f3 \u00e9 o de frente da torcida", "in_reply_to_user_id": "4420240457", "author_id": "4388715142"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172281317108699136"], "id": "1172281317108699136", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "namoral \u00e9 imposs\u00edvel viver nessa casa e eu nunca cogitei suicidio como antes", "author_id": "531667198"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172222378430087170"], "id": "1172222378430087170", "created_at": "2019-09-12T18:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "720025572"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171932993826541568"], "id": "1171932993826541568", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 140, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "adam sandler"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "adam sandler"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16271, "reply_count": 96, "like_count": 50933, "quote_count": 280}, "text": "impacto cultural:\n\n         \u2588          \u3000\u3000\n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000                           \uff3f\nvoz do adam sandler        voz do adam sandler\n     dublada                                original", "author_id": "748946354152570880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172289555095011328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172289122582564864"}], "id": "1172289555095011328", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "julia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rocha1713 @euschatz kkkkkk nossa julia", "in_reply_to_user_id": "956804718965198848", "author_id": "866062359059628032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172285033954074627"], "id": "1172285033954074627", "created_at": "2019-09-12T23:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jDJ5ZdUGBt", "expanded_url": "https://twitter.com/iceboy122/status/1172182464225304576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jDJ5ZdUGBt", "media_key": "7_1172182396264964098"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1172182464225304576"], "id": "1172182464225304576", "created_at": "2019-09-12T16:17:32.000Z", "geo": {"place_id": "5970723cbb8cc66e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/jDJ5ZdUGBt", "author_id": "93410132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rA8cf3tFHX", "expanded_url": "https://twitter.com/Snowpxx_/status/1172282317672464389/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rA8cf3tFHX", "media_key": "7_1172282213100118016"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "PescocoFino", "id": "1122741918"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "liferlive", "id": "500664414"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1172282317672464389"], "id": "1172282317672464389", "created_at": "2019-09-12T22:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 6, "like_count": 394, "quote_count": 2}, "text": "Kkkkkkkkkkkkkk\n\n@PescocoFino \n@liferlive https://t.co/rA8cf3tFHX", "author_id": "1101204865815142400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172287179743252480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172270281139937283"}], "id": "1172287179743252480", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8035, "type": "Other", "normalized_text": "Kingslanding"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "love_intheblood", "id": "3399615099"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@love_intheblood Nossa, more. \"Seje\" menos baixa. Daenerys queimou todos em Kingslanding, inclusive inocentes. Mandou crucificar todos os mestres mesmo aqueles que n\u00e3o eram tidos como ruins+", "in_reply_to_user_id": "3399615099", "author_id": "1085928238747144193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/LyY6BbiGDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ngxina/status/1171921637274525696", "display_url": "twitter.com/ngxina/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172260417537740808"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171921637274525696"}], "id": "1172260417537740808", "created_at": "2019-09-12T21:27:17.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu fa\u00e7o psico e vcs tem no\u00e7\u00e3o que uma amiga minha se suicidou ano passado??? 4 anos sentando do lado de algu\u00e9m, e derrepente.... https://t.co/LyY6BbiGDJ", "author_id": "2609924741"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171971292418822144"], "id": "1171971292418822144", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.2683, "type": "Person", "normalized_text": "Ruso"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Alan Turing es considerado uno de los padres de la inform\u00e1tica moderna. Se suicida en 1954 despu\u00e9s de haber salido a la luz su homosexualidad (Otra versi\u00f3n dice que el gobierno Ruso orden\u00f3 asesinarlo)", "author_id": "259068196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172284287024021504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172218342469525504"}], "id": "1172284287024021504", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "catibra", "id": "51925267"}]}, "created_at": "2019-09-12T23:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@joseantoniokast @catibra Un cient\u00edfico adorador y feligrez del Borrachin Suicida y su ideolog\u00eda asesina y miserable?? Nop gracias....", "in_reply_to_user_id": "123955962", "author_id": "2481345246"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/fTYXsoZAmU", "expanded_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/", "display_url": "cuartopoder.es/ideas/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9206, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.284, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5535, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5395, "type": "Person", "normalized_text": "Redondo"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Monago"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Albiol"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 253, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279942236790785"], "id": "1172279942236790785", "created_at": "2019-09-12T22:44:52.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-UP\n\nEl CIS de Tezanos dice que van arrasar(?)\n\nRedondo, exasesor de Monago y Albiol, dise\u00f1a una estrategia suicida\n\nResultado:\n\nEl viaje a ninguna parte del PSOE que no sea a la derecha\n@MorenoG_Agustin \n\nhttps://t.co/fTYXsoZAmU", "author_id": "76593802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172281222728433664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172278653109121025"}], "id": "1172281222728433664", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Rosestein"}, {"start": 176, "end": 204, "probability": 0.4762, "type": "Person", "normalized_text": "MelchorRomeroParaPabloGhisoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agus_anes", "id": "1239493574"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 205, "tag": "MelchorRomeroParaPabloGhisoni"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Agus_anes Tambi\u00e9n se lo acusa de corrupci\u00f3n de menores,a su amigo,colega y c\u00f3mplice vaya a saber de que. Ojo con las calumnias e injurias. Rosestein ya tiene una perimetral  #MelchorRomeroParaPabloGhisoni", "in_reply_to_user_id": "1239493574", "author_id": "951710856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172279868735860736"], "id": "1172279868735860736", "created_at": "2019-09-12T22:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172232008644419584"], "id": "1172232008644419584", "created_at": "2019-09-12T19:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "236959708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1002546279711375361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1002546171670351872"}], "id": "1002546279711375361", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.818, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Espa\u00f1a"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez Fresneda"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvarez Guerra"}]}, "created_at": "2018-06-01T13:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El cajero principal del Banco de Espa\u00f1a se 'suicida' y los consejeros Mart\u00ednez Fresneda y \u00c1lvarez Guerra denunciaron la extracci\u00f3n del oro por constituir una ilegalidad y presentaron su dimisi\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "1903995595", "author_id": "1903995595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/O1eEHuEjx9", "expanded_url": "https://twitter.com/yagominola/status/1172241426857582593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1eEHuEjx9", "media_key": "3_1172241424152170498"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172241426857582593"], "id": "1172241426857582593", "created_at": "2019-09-12T20:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "soy d\u00e9bil y tambi\u00e9n quiero perd\u00f3n https://t.co/O1eEHuEjx9", "author_id": "956071116602249217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/NsO8ZUS1FK", "expanded_url": "https://twitter.com/tataritaritata/status/1172280864354557955", "display_url": "twitter.com/tataritaritata\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172282648292671488"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172280864354557955"}], "id": "1172282648292671488", "created_at": "2019-09-12T22:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "SOLIL\u00d3QUIO SUICIDA -\u00a0Em minhas m\u00e3os espalmadas, sei, linhas e arranhuras, cicatrizes outras e muitas de arame farpado: todos os dias morri um pouco no desamparo da solid\u00e3o.\u00a0[...] https://t.co/NsO8ZUS1FK", "author_id": "1157720764910645249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wS7DcNr5ka", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyPac54589881/status/1172223959657586690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wS7DcNr5ka", "media_key": "3_1172223953861042176"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 178, "probability": 0.8433, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEsProvida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "CristianosUnidosPorLaVida"}, {"start": 143, "end": 161, "tag": "SalvemosLas2Vidas"}, {"start": 162, "end": 179, "tag": "EcuadorEsProvida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172223959657586690"], "id": "1172223959657586690", "created_at": "2019-09-12T19:02:25.000Z", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "#CristianosUnidosPorLaVida\n\nCat\u00f3licos y Evang\u00e9licos unidos para proteger la vida de los ecuatorianos por nacer. \u00a1Un evento hist\u00f3rico sin duda!\n#SalvemosLas2Vidas #EcuadorEsProvida https://t.co/wS7DcNr5ka", "author_id": "3420987148"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/3eDTGcM3Xs", "expanded_url": "https://twitter.com/joseantoniokast/status/1172218342469525504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3eDTGcM3Xs", "media_key": "7_1172218305345703936"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Maza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172218342469525504"], "id": "1172218342469525504", "created_at": "2019-09-12T18:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 696, "like_count": 2542, "quote_count": 106}, "text": "Como analista politico, el Profesor Jos\u00e9 Maza es un gran cient\u00edfico. Aunque \u00e9l sea de izquierda, trate de ignorantes a los chilenos y no me quiera, yo a \u00e9l lo nombrar\u00eda Ministro de Ciencias y aumentar\u00eda el presupuesto en ciencia y tecnolog\u00eda radicalmente en el presupuesto https://t.co/3eDTGcM3Xs", "author_id": "123955962"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172272718382850053"], "id": "1172272718382850053", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "text": "Se formos a ver, em termos estat\u00edsticos numa popula\u00e7\u00e3o que era de cerca de sete milh\u00f5es , Salazar matou e torturou mais gente que Franco, etc", "author_id": "19247625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "id": "1171159426042081282", "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "author_id": "1090581182595637255"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DeGkp1Y3VI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1172165733804990464", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172258311170924544"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172165733804990464"}], "id": "1172258311170924544", "created_at": "2019-09-12T21:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "text": "\"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre quem matou e quem mandou matar a vereadora (...) O tempo passou e nos coloca em d\u00favida se o compromisso firmado pelo governador est\u00e1 sendo posto em pr\u00e1tica.\" https://t.co/DeGkp1Y3VI", "author_id": "274590714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/0zyIxFjpvu", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1172048865987637249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0zyIxFjpvu", "media_key": "3_1172048855237648385"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "ErasingFamily", "id": "3907411574"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 170, "tag": "Existen"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "ungaungaarmy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172048865987637249"], "id": "1172048865987637249", "created_at": "2019-09-12T07:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial que destruye vidas y familias\n@ErasingFamily \n#Existen \n#ungaungaarmy https://t.co/0zyIxFjpvu", "author_id": "891912374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172282913301454853"], "id": "1172282913301454853", "created_at": "2019-09-12T22:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "O sea adem\u00e1s d ir al gimnasio e intentar mejorar mis relaciones personales voy a hacer mil trabajo personal y leer y al fin echar el creativo se acab\u00f3 de aquello de ser creativo y suicida wa ser creativa e intentar ser feliz y adem\u00e1s estar\u00e9 bn buena agarrense", "author_id": "230057498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gHslChdJtb", "expanded_url": "https://blogdotataritaritata.blogspot.com/2019/01/paulo-freire-bob-carlos-clarke.html?spref=tw", "display_url": "blogdotataritaritata.blogspot.com/2019/01/paulo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdotataritaritata.blogspot.com/2019/01/paulo-freire-bob-carlos-clarke.html?spref=tw"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO FREIRE"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS CLARKE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172280864354557955"], "id": "1172280864354557955", "created_at": "2019-09-12T22:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "TATARITARITAT\u00c1: PAULO FREIRE, BOB CARLOS CLARKE, SOLIL\u00d5QUIO SUICID... https://t.co/gHslChdJtb", "author_id": "1152837405134790656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172281915870777350"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172280452121595909"}], "id": "1172281915870777350", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "Frenesi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Leon_Wong74", "id": "3043932384"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Leon_Wong74 Cuidado com a burra ! Kkk e outra: se vc tivesse acertado a outra ali com o Frenesi, tu iria ver ela no arm\u00e1rio de qualquer jeito. Kkkk", "in_reply_to_user_id": "3043932384", "author_id": "342933810"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171968152588169216"], "id": "1171968152588169216", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "Luli"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Sinceramente los mensajes de Luli me alegraron el d\u00eda y me motivaron much\u00edsimo, la amo", "author_id": "981238162344247303"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/RiWbwH4OUh", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1171828690709307392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RiWbwH4OUh", "media_key": "3_1171828684820537345"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.3631, "type": "Other", "normalized_text": "Psic\u00f3loga"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Esther Gonz\u00e1lez"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "del Colegio"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Soto"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "FAeDS"}, {"start": 226, "end": 241, "probability": 0.6163, "type": "Person", "normalized_text": "Olga Ramos Socia"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "FAeDS"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 222, "tag": "FAeDS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171828690709307392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171828676377403392"}], "id": "1171828690709307392", "created_at": "2019-09-11T16:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "En ella intervienen la Psic\u00f3loga, - Esther Gonz\u00e1lez del Grupo de Estudio e Investigaci\u00f3n de la Conducta Suicida del Colegio.\n- Carlos Soto padre de un adolescente que se suicid\u00f3 y uno de los socio y  coordinadore de #FAeDS.\n- Olga Ramos Socia y corrdinadora de FAeDS https://t.co/RiWbwH4OUh", "in_reply_to_user_id": "2816614800", "author_id": "2816614800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172249372999979012"], "id": "1172249372999979012", "created_at": "2019-09-12T20:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Hor\u00e1rio Top\u2705\nStores Bacanos\u2705\nFinalista\u2705\nTudo para ser um ano do cara\u00e7as!", "author_id": "1039142742889246720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pfvZin5nzn", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1171827831103545344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfvZin5nzn", "media_key": "3_1171827817224581125"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 9, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "d"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.4399, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n"}, {"start": 118, "end": 141, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Prevenci\u00f3n"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827831103545344"], "id": "1171827831103545344", "created_at": "2019-09-11T16:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "El Grupo d Estudio e Investigaci\u00f3n d la Conducta Suicida del Colegio Oficial de Psic\u00f3logos d Madrid y la Asociaci\u00f3n d Investigaci\u00f3n Prevenci\u00f3n e Intervenci\u00f3n del Suicidio organizan la conferencia \"La realidad tras una muerte por suicidio: entrevista con un familiar superviviente^ https://t.co/pfvZin5nzn", "author_id": "2816614800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/RIORJhpbvE", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaSchaefer/status/1172150644200919045/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RIORJhpbvE", "media_key": "3_1172150635690676224"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Abimael Guzm\u00e1n"}, {"start": 165, "end": 180, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 261, "tag": "TerrorismoNuncaM\u00e1s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172150644200919045"], "id": "1172150644200919045", "created_at": "2019-09-12T14:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 69, "like_count": 342, "quote_count": 14}, "text": "El enemigo n\u00famero uno de los peruanos, cay\u00f3! Hoy celebramos 27 a\u00f1os de captura del genocida, asesino, terrorista, Abimael Guzm\u00e1n, durante el gobierno del Presidente Alberto Fujimori. Punto de inicio a la pacificaci\u00f3n  y estabilidad peruana. \n#TerrorismoNuncaM\u00e1s https://t.co/RIORJhpbvE", "author_id": "252200707"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171951070869950464"], "id": "1171951070869950464", "created_at": "2019-09-12T00:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tava aqui lembrando de uma prova de matem\u00e1tica do 8\u00baano que eu arbitrariamente decidi dormir e n\u00e3o fazer a prova HAHAHAHHAAHA (eu estava na sala de aula)", "author_id": "1090041531166326785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2OsUAEav9D", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-drDj", "display_url": "wp.me/p7qnr3-drDj"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172181550621962240"], "id": "1172181550621962240", "created_at": "2019-09-12T16:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 579, "reply_count": 1073, "like_count": 5451, "quote_count": 111}, "text": "Lula: \u201cO presidente Bolsonaro n\u00e3o faz nada, s\u00f3 destr\u00f3i\u201d https://t.co/2OsUAEav9D", "author_id": "17715048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172280814744346624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172280404876943360"}], "id": "1172280814744346624", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8349, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "-matei e agora?\n-ok google como acabar com escorpi\u00f5es\n-galinhas\n-alugo uma galinha com uma amigo pra deixar no meu quintal\n-baratas atraem escorpi\u00f5es\n-comprei veneno de 3 meses pra baratas\n-gabriel longo est\u00e1 em p\u00e2nico", "in_reply_to_user_id": "110187874", "author_id": "110187874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aFL9V2JmaC", "expanded_url": "https://twitter.com/MonederoJC/status/1172051228358074369", "display_url": "twitter.com/MonederoJC/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3597, "type": "Other", "normalized_text": "Boommm"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Boommm"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172275334160494592"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172275334160494592", "created_at": "2019-09-12T22:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "Chico, tu eres un #Boommm para la Democracia. Mientras m\u00e1s lejos est\u00e9s del Gobierno mejor viviremos. Suicida ser\u00eda entrar en vuestros juegos; un pa\u00eds como #Espa\u00f1a es algo muy serio. Por fortuna, tenemos un presidente con dos dedos de frente. https://t.co/aFL9V2JmaC", "author_id": "300132019"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172280481737580546"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172280256444678145"}], "id": "1172280481737580546", "created_at": "2019-09-12T22:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rainhaofnilo certeza?", "in_reply_to_user_id": "973694721716576262", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rainhaofnilo", "id": "973694721716576262"}]}, "author_id": "807416265455403009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168850719329390592"], "id": "1168850719329390592", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 228, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "MENTAL"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Eu fico \u00e9 pistolita com essa coisa do setembro amarelo. Todo mundo se colocando na posi\u00e7\u00e3o de salvador. C\u00eas tem ideia do que pode causar uma escuta n\u00e3o qualificada a um suicida em potencial? PROCUREM PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE MENTAL MEU POVO.", "author_id": "53710254"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171742117267460096"], "id": "1171742117267460096", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda social, mentira hist\u00f3rica, alianza con separatistas...\nEs un voto suicida.", "author_id": "330276893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/3iBljVVfSe", "expanded_url": "http://bit.ly/30ihtqM", "display_url": "bit.ly/30ihtqM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/nina-de-11-anos-se-suicida-porque-sus-papas-la-reganaban/1336013#.XXrHZsEj4k0.twitter"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.4598, "type": "Place", "normalized_text": "Valles Centrales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172278715000082432"], "id": "1172278715000082432", "created_at": "2019-09-12T22:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "La Vicefiscal\u00eda regional de Valles Centrales acudi\u00f3 a la casa de la fallecida e inici\u00f3 la investigaci\u00f3n para el esclarecimiento del deceso. https://t.co/3iBljVVfSe", "author_id": "104683173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "id": "1171526267381796866", "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172275553690365952"], "id": "1172275553690365952", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.978, "type": "Other", "normalized_text": "ModernWarfareMX"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 60, "tag": "ModernWarfareMX"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1315, "reply_count": 1242, "like_count": 2922, "quote_count": 52}, "text": "Alguien quiere un codiguito para la beta de #ModernWarfareMX? Lo \u00fanico que tienen que hacer para participar es:\n\n- Seguirme\n- Dar RT\n- Contestar a este tweet con una frase mamalona.", "author_id": "322869821"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Aracaju, Brasil", "id": "4ced2a0296d13aad"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Santar\u00e9m, Portugal", "id": "50ad0b36832edc74"}, {"full_name": "San Borja, Peru", "id": "0142981624862aa5"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"value": "1070666016726888448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1070666016726888448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070666016726888448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172205231020695554", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172205231020695554].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172205231020695554", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "938206194132488192", "value": "938206194132488192", "detail": "User has been suspended: [938206194132488192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172297800887001088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172297800887001088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172297800887001088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2317382242", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2317382242].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2317382242", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172156031620792320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172156031620792320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172156031620792320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085949791585124354", "value": "1085949791585124354", "detail": "User has been suspended: [1085949791585124354].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172316630505836552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172316630505836552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172316630505836552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "905459854571175937", "value": "905459854571175937", "detail": "User has been suspended: [905459854571175937].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172311281614893056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172311281614893056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172311281614893056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172312771414974464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172312771414974464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172312771414974464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2342997013", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2342997013].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2342997013", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172309850329624576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172309850329624576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172309850329624576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001669417162498054", "value": "1001669417162498054", "detail": "User has been suspended: [1001669417162498054].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172307260783177728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172307260783177728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172307260783177728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1928355588", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1928355588].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1928355588", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172086145393549314", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172086145393549314].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172086145393549314", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172287235493945344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172287235493945344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172287235493945344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1011610676882825216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1011610676882825216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011610676882825216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172301068379840512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172301068379840512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172301068379840512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172266404327956485", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172266404327956485", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172266404327956485].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "34051680", "value": "34051680", "detail": "User has been suspended: [34051680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172297001855279104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172297001855279104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172297001855279104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1103719418167808002", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1103719418167808002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103719418167808002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172296971744415744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172296971744415744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172296971744415744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171859318809014272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171859318809014272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171859318809014272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "183346337", "value": "183346337", "detail": "User has been suspended: [183346337].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172287233744867329", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172287233744867329", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172287233744867329].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172287004886937601", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172287004886937601", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172287004886937601].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "762174542664069120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [762174542664069120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762174542664069120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172291157235310593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172291157235310593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172291157235310593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1136341960908824577", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1136341960908824577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136341960908824577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156402800047349761", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156402800047349761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156402800047349761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172118118224793609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172118118224793609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172118118224793609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "363749939", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [363749939].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "363749939", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171908453067108352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171908453067108352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171908453067108352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1047679289183928320", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1047679289183928320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1047679289183928320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172281406111830016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172281406111830016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172281406111830016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170496645911523330", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1170496645911523330].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170496645911523330", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172248559099482120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172248559099482120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172248559099482120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "869720273972547589", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [869720273972547589].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "869720273972547589", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172119936703094785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172119936703094785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172119936703094785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1114541493480493056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1114541493480493056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1114541493480493056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172280230301618178", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172280230301618178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172280230301618178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147722142546571269", "value": "1147722142546571269", "detail": "User has been suspended: [1147722142546571269].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171749233361334273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171749233361334273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171749233361334273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172323628429398017", "oldest_id": "1172278860731359232", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z73zjfjh54feshmd0qt3hzywzh"}}