{"data": [{"created_at": "2019-12-09T17:38:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@ortizmands @Gabruxona @FoiattoPrii a gente quase se matou na escada pra ir dan\u00e7ar na pista", "edit_history_tweet_ids": ["1204093080988717056"], "in_reply_to_user_id": "4734983769", "id": "1204093080988717056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065637326469193728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204089300201168896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "Gabruxona", "id": "419547984"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:38:40.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\u2705\u2705  https://t.co/0O7te8AwZL", "edit_history_tweet_ids": ["1204093015901528064"], "id": "1204093015901528064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2228921650", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203801370844901376"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/0O7te8AwZL", "expanded_url": "https://twitter.com/crfsasa/status/1203801370844901376", "display_url": "twitter.com/crfsasa/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:38:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204092981843812352"], "id": "1204092981843812352", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575008182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:37:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204092801790726145"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1204092801790726145", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770152105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:37:30.000Z", "lang": "es", "text": "@Poder_Judicial_ @Agencia_Andina El juez del suicida cobarde AG..", "edit_history_tweet_ids": ["1204092723097194501"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.393, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}]}, "in_reply_to_user_id": "271439668", "id": "1204092723097194501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204035404883791873"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:37:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204092711856410624"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204092711856410624", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111363158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:37:20.000Z", "lang": "fi", "text": "Suicida jaosksossisksissksi https://t.co/98UchdoPwz", "edit_history_tweet_ids": ["1204092679312805888"], "id": "1204092679312805888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161822880239431680", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/98UchdoPwz", "expanded_url": "https://t.co/98UchdoPwz", "display_url": "t.co/98UchdoPwz"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:37:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala", "edit_history_tweet_ids": ["1204092661537398784"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204092661537398784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1012513972334022656"}, {"created_at": "2019-12-09T17:36:36.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nkkkkkkkkkkkhojrh sou santa", "edit_history_tweet_ids": ["1204092493236768768"], "id": "1204092493236768768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954726980750053377"}, {"created_at": "2019-12-09T17:35:44.000Z", "lang": "es", "text": "@ierrejon @isabanes\nLa pregunta de este siglo es:\n\u00bfAprovecharemos para un gran esfuerzo para la prosperidad, justicia social y una nueva oleada de m\u00e1s democracia, o por contra sera una lucha despiadada, depredadora y suicida guerra, de todos contra todos?\nhttps://t.co/PyAeZ8LETW https://t.co/HHX5C10E7Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204092279176208384"], "in_reply_to_user_id": "482389606", "id": "1204092279176208384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083793295", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204086195199852544"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/PyAeZ8LETW", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/tribunaabierta/crisis-climatica-palanca_6_971912804.html", "display_url": "eldiario.es/tribunaabierta\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HHX5C10E7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/rrafaroman/status/1204086195199852544", "display_url": "twitter.com/rrafaroman/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "isabanes", "id": "110442665"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:35:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @erraticorunhes: Que el tal Pablo Robles, el del hilo de la hermana trans suicida, es un fake gigantesco no todo el mundo parece haberlo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204092270699528193"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Robles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "erraticorunhes", "id": "3243468971"}]}, "id": "1204092270699528193", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376340284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044646218907650"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:35:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "edit_history_tweet_ids": ["1204092251074449408"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "id": "1204092251074449408", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312210339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:35:30.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: Sei l\u00e1 kkkkk\ndiretoria:\u2705 https://t.co/GdHNGozewN", "edit_history_tweet_ids": ["1204092219306774530"], "id": "1204092219306774530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2958260325", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204067024823078912"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/GdHNGozewN", "expanded_url": "https://twitter.com/Jv_Salety/status/1204067024823078912", "display_url": "twitter.com/Jv_Salety/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:35:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psicourgencias: Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204092108304461824"], "id": "1204092108304461824", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4610195363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203029700412682240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:35:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204092100477890563"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1204092100477890563", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756593099951013889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:35:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204092097609027584"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1204092097609027584", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3158203190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:34:33.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/cnzOv9O89T", "edit_history_tweet_ids": ["1204091979702734848"], "id": "1204091979702734848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19979990", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/cnzOv9O89T", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:33:32.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 faz alguns meses que diariamente leio uma s\u00e9rie de jornais diferentes pra me informar e \u00e9 impressionante como no G1 todos os dias tem uma not\u00edcia diferente de algum fdp que matou a ex pq n\u00e3o aceitou fim do relacionamento (e dps se matou). Q mundo maldito na moral.", "edit_history_tweet_ids": ["1204091725544902656"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.837, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "id": "1204091725544902656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3291905146"}, {"created_at": "2019-12-09T17:33:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204091724315930624"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204091724315930624", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15002427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:33:24.000Z", "lang": "pt", "text": "tw suicide\n\ncome\u00e7ando Ad Vitam, que fala sobre um culto suicida, apareceu o aviso de tw e tals, blz\n\nEU N SABIA Q IA SER EXPL\u00cdCITO PORRA, obrigado pelo aviso mal feito", "edit_history_tweet_ids": ["1204091691873046529"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "Ad Vitam"}]}, "id": "1204091691873046529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887697875664240640"}, {"created_at": "2019-12-09T17:32:32.000Z", "lang": "it", "text": "@BDamico83 Quella di molti giornali \u00e8 una strategia suicida. Il video sul salvataggio del gattino costa meno dell'inchiesta, ma la rete ne offre a migliaia: parti sconfitto.\nVanno valorizzate le parole e chi ne sa usare tante (e non le solite 100 di tv e algoritmi). Qualit\u00e0, non poracciate.", "edit_history_tweet_ids": ["1204091471315570691"], "in_reply_to_user_id": "73909424", "id": "1204091471315570691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1658559944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203945867159441411"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BDamico83", "id": "73909424"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:32:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204091423936659456"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1204091423936659456", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078644166354264064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:31:58.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/k3rV4irZN8", "edit_history_tweet_ids": ["1204091329929785346"], "id": "1204091329929785346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095713968461627392", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/k3rV4irZN8", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/bJkWteUmAr7oAaXX7", "display_url": "images.app.goo.gl/bJkWteUmAr7oAa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:31:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Como estou muito chateado e cansado vou me punir vendo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204091236728135680"], "id": "1204091236728135680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85686803"}, {"created_at": "2019-12-09T17:31:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204091149180428288"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204091149180428288", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971780340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:31:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204091096315375617"], "id": "1204091096315375617", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919395653884825600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:31:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204091090376237056"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204091090376237056", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838909185882525696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:30:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204090985392807943"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204090985392807943", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861886228081373184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:30:12.000Z", "lang": "es", "text": "@soyingridbeck Por qu\u00e9 aborto?...si ya tenia tres hijos y se supone experiencia sexual!!....aparte de asesina , suicida....m\u00e1s simple\" para que se abri\u00f3 de piernas , porque no se cuid\u00f3 u oblig\u00f3 a qu\u00e9 la otra parte que se cuidara .el estado no tiene la culpa.", "edit_history_tweet_ids": ["1204090885396422660"], "in_reply_to_user_id": "329699082", "id": "1204090885396422660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "231072732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204060876132814850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "soyingridbeck", "id": "329699082"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:30:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204090868648554497"], "id": "1204090868648554497", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293812966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:29:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204090814932148224"], "id": "1204090814932148224", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102798733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:29:54.000Z", "lang": "ht", "text": "e a babosa se suicidou... https://t.co/zRL2TQCMTn", "edit_history_tweet_ids": ["1204090809374691329"], "id": "1204090809374691329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3358788851", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/zRL2TQCMTn", "expanded_url": "https://twitter.com/homos3nsor1um/status/1204090809374691329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRL2TQCMTn", "media_key": "3_1204090796338810882"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:28:46.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 (esse no primeiro do ensino m\u00e9dio eu fiz amizade com um povo bem famozinho+)\ndiretoria: \u2705 https://t.co/zfZn9pCaIC", "edit_history_tweet_ids": ["1204090524686258176"], "id": "1204090524686258176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1188619002152701953", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/zfZn9pCaIC", "expanded_url": "https://t.co/zfZn9pCaIC", "display_url": "t.co/zfZn9pCaIC"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:28:29.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204090450820227072"], "id": "1204090450820227072", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960607217069281285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:27:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@PierreLK_ Teu celular \u00e9 suicida kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204090294591000578"], "in_reply_to_user_id": "1048586504979828736", "id": "1204090294591000578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "849796063112441856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204044164612186113"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:27:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204090293819191296"], "id": "1204090293819191296", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147617428853153795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:27:48.000Z", "lang": "es", "text": "Navidades: encuentros familiares, fechas para celebrar, los regalos, la nieve, la loter\u00eda, la fiesta\u2026 y un polic\u00eda que se suicida. Es casi una costumbre.... https://t.co/I3klYJq3aK", "edit_history_tweet_ids": ["1204090281089474560"], "id": "1204090281089474560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323616889", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/I3klYJq3aK", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191209/policias-suicidan-navidad-ertzaina-alberto-dedica-evitarlo/450455395_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:27:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204090216065187840"], "id": "1204090216065187840", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1243755360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:27:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204090210461659136"], "id": "1204090210461659136", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245628063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:27:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LauraFreixas: \"Un islamista, su mujer y su hermana mueren en un atentado suicida en El Cairo\". El titular no refleja la realidad (3 per\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204090180593950722"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "El Cairo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}]}, "id": "1204090180593950722", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78069851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204051933520105475"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:26:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @israelalmeidax: j\u00e1 que metade do twitter quer foder e outra morrer se organizar direitinho d\u00e1 pra fazer um surubao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204090008619094016"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "israelalmeidax", "id": "40462803"}]}, "id": "1204090008619094016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115688465478193152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204089003567460352"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:26:29.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/QncbCMFzKu", "edit_history_tweet_ids": ["1204089948405673984"], "id": "1204089948405673984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136668682", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204089663365025799"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/QncbCMFzKu", "expanded_url": "https://twitter.com/_nandr/status/1204089663365025799", "display_url": "twitter.com/_nandr/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:26:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_alannne: em 18/03/1990 os bancos foram reabertos, ningu\u00e9m assumiu ter votado no Collor, muita gente se matou e quem mais sofreu foi o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204089941338329094"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_alannne", "id": "2792519413"}]}, "id": "1204089941338329094", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792519413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1056970902531960832"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:26:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204089935021690881"], "id": "1204089935021690881", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050151957397217280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:26:16.000Z", "lang": "pt", "text": "E como se n bastasse ela me matou no final. \u00c9 isso cancelem ela. \ud83d\ude13\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udca3", "edit_history_tweet_ids": ["1204089895939137538"], "in_reply_to_user_id": "868966028902051842", "id": "1204089895939137538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868966028902051842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204089752946958337"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:25:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @israelalmeidax: j\u00e1 que metade do twitter quer foder e outra morrer se organizar direitinho d\u00e1 pra fazer um surubao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204089738656911362"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "israelalmeidax", "id": "40462803"}]}, "id": "1204089738656911362", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936667956725116928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204089003567460352"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:25:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204089716594757635"], "id": "1204089716594757635", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058866052757516288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:25:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LauraFreixas: \"Un islamista, su mujer y su hermana mueren en un atentado suicida en El Cairo\". El titular no refleja la realidad (3 per\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204089668641415181"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "El Cairo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}]}, "id": "1204089668641415181", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67977000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204051933520105475"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:25:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/T2aX9ytrZb", "edit_history_tweet_ids": ["1204089663365025799"], "id": "1204089663365025799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2938470843", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204067698034040832"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/T2aX9ytrZb", "expanded_url": "https://twitter.com/Annafigueredo_/status/1204067698034040832", "display_url": "twitter.com/Annafigueredo_\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:25:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204089603692597250"], "id": "1204089603692597250", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848097188039335936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:24:58.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204089568947036163"], "id": "1204089568947036163", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137082010990764032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:24:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204089450223013888"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204089450223013888", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4617440056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:24:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Um carro com capacidade pra 5, com 8 jovens b\u00eabados.\nProvavelmente em alta velocidade. \nH\u00e1 um tempo atr\u00e1s, vi uma not\u00edcia que um motorista tamb\u00e9m vindo de uma festa, capotou e matou uma fam\u00edlia na Av. Brasil, e se tivesse acontecido o msm ?\n\nEnquanto... https://t.co/uENpXCia1i", "edit_history_tweet_ids": ["1204089393268580358"], "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 206, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/uENpXCia1i", "expanded_url": "https://glo.bo/347peBr", "display_url": "glo.bo/347peBr"}]}, "id": "1204089393268580358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174094902"}, {"created_at": "2019-12-09T17:23:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204089314600247297"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204089314600247297", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270644896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:23:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlfredoARamos: Recomiendo leer este interesante art\u00edculo. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/gxCiQbmrGf", "edit_history_tweet_ids": ["1204089212448002048"], "id": "1204089212448002048", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260799724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203979021408710658"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gxCiQbmrGf", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlfredoARamos", "id": "116227294"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "piadaSemGra\u00e7a"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "TioDoPav\u00ea"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "Reddit"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "android"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "ifttt"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Rip Rope"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.6328, "type": "Other", "normalized_text": "TioDoPav\u00ea"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "Reddit"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.8741, "type": "Other", "normalized_text": "android"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "ifttt"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:23:15.000Z", "lang": "pt", "text": "#piadaSemGra\u00e7a - qual \u00e9 o estilo musical do cantor que se matou com uma corda? - Rip Rope =/ . #TioDoPav\u00ea #Reddit #android #ifttt", "edit_history_tweet_ids": ["1204089135545430023"], "id": "1204089135545430023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56138291"}, {"created_at": "2019-12-09T17:23:11.000Z", "lang": "pt", "text": "n adianta tu compartilhar a representatividade da miss universo negra se tu apoia um policial que matou um jovem negro por \u201cengano\u201d na comunidade, essa hist\u00f3ria de pessoa certa na hr errada n me engana viu, ou tu \u00e9 racista junto com ele ou apoia a causa, as duas coisas n tem como", "edit_history_tweet_ids": ["1204089118420017153"], "id": "1204089118420017153", "geo": {"place_id": "30e5b2cfd362bcca"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1162532981409558529"}, {"created_at": "2019-12-09T17:23:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204089075474538497"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204089075474538497", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455313803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:22:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204089049109213185"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204089049109213185", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361422089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:22:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204088897313103875"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1204088897313103875", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246535136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:21:49.000Z", "lang": "es", "text": "@ferr_tello Mm medio suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204088774516494343"], "in_reply_to_user_id": "1030254284657623040", "id": "1204088774516494343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "982089344180633600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204085074091806722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ferr_tello", "id": "1030254284657623040"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:21:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204088733630369793"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "id": "1204088733630369793", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806260593233633280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:21:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Mulher baleada por companheiro que se suicidou est\u00e1 \u201cconsciente\u201c https://t.co/mmoEJJXP1e", "edit_history_tweet_ids": ["1204088613866266624"], "id": "1204088613866266624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "17163446", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/mmoEJJXP1e", "expanded_url": "http://sicnoticias.pt/pais/2019-12-09-Mulher-baleada-por-companheiro-que-se-suicidou-esta-consciente", "display_url": "sicnoticias.pt/pais/2019-12-0\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://sicnoticias.pt/pais/2019-12-09-Mulher-baleada-por-companheiro-que-se-suicidou-esta-consciente"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:21:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204088612985462790"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1204088612985462790", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748844188146491392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:19:55.000Z", "lang": "es", "text": "@Xlencia_Ovidio \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n\u00bfTweet suicida excelencia?", "edit_history_tweet_ids": ["1204088295715737605"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5721, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Xlencia_Ovidio", "id": "1193394541996363778"}]}, "in_reply_to_user_id": "1193394541996363778", "id": "1204088295715737605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2416803132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204016028688084992"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:19:36.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: nem sei \nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: kkkkkkkk sim", "edit_history_tweet_ids": ["1204088218368585730"], "id": "1204088218368585730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051975827875872768"}, {"created_at": "2019-12-09T17:19:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204088101133586433"], "id": "1204088101133586433", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230169435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:18:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204087947907289088"], "id": "1204087947907289088", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146896309003177984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:18:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Lulu_lindao: Porra o mlk se matou pq a familia n\u00e3o apoiava ele, e vem falar q a familia \u00e9 o bem maior do ser humano", "edit_history_tweet_ids": ["1204087884745195520"], "id": "1204087884745195520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927246666150957056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204070042956189703"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:18:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204087836754038784"], "id": "1204087836754038784", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3182155586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:17:57.000Z", "lang": "es", "text": "@Partidos que met\u00edan en Europa al centroderecha han defraudado al votante por un caudillismo suicida. Cd's nunca fue una camarilla que actuase de manera coral as\u00ed que su deriva se debe al cabecilla. Arrimadas debe dejar de arrimarse a ciertos socios y escuchar m\u00e1s a todos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204087800280371200"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "partidos", "id": "16544297"}]}, "in_reply_to_user_id": "16544297", "id": "1204087800280371200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866211704"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "MauricioFunes"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:17:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borisplatero: En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204087762430910469"], "id": "1204087762430910469", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4854171335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203643359442743296"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:17:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204087631199510528"], "id": "1204087631199510528", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73488328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:17:05.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204087582117814274"], "id": "1204087582117814274", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1283518398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:16:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204087556452814848"], "id": "1204087556452814848", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072450569024012290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:16:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "edit_history_tweet_ids": ["1204087398306648065"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204087398306648065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622375881"}, {"created_at": "2019-12-09T17:15:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204087292509458433"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "id": "1204087292509458433", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771755455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:15:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204087210838024198"], "id": "1204087210838024198", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083887051613921280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:15:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204087093984735232"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "id": "1204087093984735232", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915295016934940672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:15:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204087086678069252"], "id": "1204087086678069252", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1413516889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:15:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204087084551675905"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204087084551675905", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453118285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:14:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@eduardo_mmk Ah mano, um amigo que trabalhou comigo no hotel, se matou por causa da namorada", "edit_history_tweet_ids": ["1204087029539192833"], "in_reply_to_user_id": "4852337379", "id": "1204087029539192833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099769118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204085834997260290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eduardo_mmk", "id": "4852337379"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:14:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204086978930720770"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1204086978930720770", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904440481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:14:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204086943690219520"], "id": "1204086943690219520", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219007449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:12:53.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/ADlRpjUsZu", "edit_history_tweet_ids": ["1204086528798076929"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ADlRpjUsZu", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1204086528798076929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68269682"}, {"created_at": "2019-12-09T17:12:27.000Z", "lang": "es", "text": "Me acabo de enterar que el plan de estudios del Traductorado P\u00fablico de la UNCo es el MAS LARGO DEL PA\u00cdS. Jsjsjajaja *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1204086415749001221"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4774, "type": "Organization", "normalized_text": "UNCo"}]}, "id": "1204086415749001221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "188947397"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:12:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204086379787018240"], "id": "1204086379787018240", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111612352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:12:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Luiz_Antonio_BF: @allantercalivre @YamaiDigital @CarlaZambelli17 J\u00e1 falei que t\u00e1 cavando o buraco dela. Esse povo \u00e9 doido e suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204086320508887046"], "id": "1204086320508887046", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2678455944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204083842723790848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:11:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204086295355691009"], "id": "1204086295355691009", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106972125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:11:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204086285310316544"], "id": "1204086285310316544", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1287163506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:11:41.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim \nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro:", "edit_history_tweet_ids": ["1204086225256226818"], "id": "1204086225256226818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3307685231"}, {"created_at": "2019-12-09T17:11:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204086197196337152"], "id": "1204086197196337152", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991122625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:10:44.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204085987615420416"], "id": "1204085987615420416", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220161413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:10:23.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204085895793725446"], "id": "1204085895793725446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "736255214186057728"}, {"created_at": "2019-12-09T17:10:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204085800054513672"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1204085800054513672", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877665937574563842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:09:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Mulher ferida em Lamego por homem que se suicidou de seguida est\u00e1 \"consciente\" - V\u00edtima est\u00e1 internada no Hospital de Santo Ant\u00f3nio, no Porto https://t.co/7J1YZ69mV5", "edit_history_tweet_ids": ["1204085725068759042"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Lamego"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.8216, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f3nio"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Porto"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/7J1YZ69mV5", "expanded_url": "https://www.jornaldocentro.pt/online/regiao/mulher-ferida-em-lamego-por-homem-que-se-suicidou-de-seguida-esta-consciente/", "display_url": "jornaldocentro.pt/online/regiao/\u2026"}]}, "id": "1204085725068759042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "702911580896419842"}, {"created_at": "2019-12-09T17:09:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JhinDIVA: Adorei esse \"Darkin Suicida\". Ele tem uma boa l\u00e1bia - \u00e9 inspirador.", "edit_history_tweet_ids": ["1204085698149732352"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "Darkin Suicida"}]}, "id": "1204085698149732352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203389739958784000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204084571559600129"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:09:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@cinemoupodcast Definitivamente Esquadr\u00e3o Suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1204085605518520320"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cinemoupodcast", "id": "1178513588685684737"}]}, "in_reply_to_user_id": "1178513588685684737", "id": "1204085605518520320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204083284503924737"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:09:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204085566360436737"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204085566360436737", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244241977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:08:29.000Z", "lang": "ca", "text": "Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes  d\u2019immigraci\u00f3 de les m\u00e9s altes del m\u00f3n,combinades amb una natalitat de les m\u00e9s baixes i una fugida de professionals  qualificats, que ensems s\u00f3n substitu\u00efts(...)", "edit_history_tweet_ids": ["1204085420142813190"], "id": "1204085420142813190", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "962381587"}, {"created_at": "2019-12-09T17:08:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204085389167923201"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204085389167923201", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045548635801485312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:07:31.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00d3dio daquela empresa, meu pai se matou trabalho naquela merda, que raiva", "edit_history_tweet_ids": ["1204085176416047106"], "id": "1204085176416047106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780386241"}, {"created_at": "2019-12-09T17:07:24.000Z", "lang": "es", "text": "Y adem\u00e1s empieza el Escuadr\u00f3n Suicida de Tom Taylor, el evento Hell Arisen de James Tyrion IV... Genial.", "edit_history_tweet_ids": ["1204085147815088128"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "Hell Arisen"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "James Tyrion"}]}, "in_reply_to_user_id": "1074738326605832192", "id": "1204085147815088128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074738326605832192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204085145868947459"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "diciembre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cone_Martinez1", "id": "180630169"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:05:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cone_Martinez1: Le hable a un amigo para preparar un final juntos y terminamos arreglando un pacto suicida\u00bf\n#diciembre", "edit_history_tweet_ids": ["1204084675502841857"], "id": "1204084675502841857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500433557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204083941210304514"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:05:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @perezlozano: \"La Segunda Restauraci\u00f3n cada vez se parece m\u00e1s a la Primera: la Constituci\u00f3n convertida en un escudo de intereses y grupo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204084621924880385"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4656, "type": "Organization", "normalized_text": "Primera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "perezlozano", "id": "14309930"}]}, "id": "1204084621924880385", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298258177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203982436444585985"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:05:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Adorei esse \"Darkin Suicida\". Ele tem uma boa l\u00e1bia - \u00e9 inspirador.", "edit_history_tweet_ids": ["1204084571559600129"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Darkin Suicida"}]}, "id": "1204084571559600129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1086683196316704769"}, {"created_at": "2019-12-09T17:05:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5SNm8ZOBgF", "edit_history_tweet_ids": ["1204084553096343552"], "id": "1204084553096343552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2680498628", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204080605174140928"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/5SNm8ZOBgF", "expanded_url": "https://twitter.com/damnittanna/status/1204080605174140928", "display_url": "twitter.com/damnittanna/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:04:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Diz na b\u00edblia que quem se suicida n\u00e3o tem perd\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1204084530732294144"], "id": "1204084530732294144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999858605397610496"}, {"created_at": "2019-12-09T17:04:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204084464932052993"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204084464932052993", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462567143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:04:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204084403854618624"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204084403854618624", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397635905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:04:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@moura_101 @isentoes2 @CarlaZambelli17 Difamar ou fazer piada? Ningu\u00e9m falou que voc\u00ea roubou, matou ou fez nada il\u00edcito. Se voc\u00ea tem algum problema mental ou com a sua altura \u00e9 problema teu, e mereceu ser zoado. Mas ainda n\u00e3o \u00e9 difama\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1204084387576344576"], "in_reply_to_user_id": "3318337402", "id": "1204084387576344576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1195297812164034563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204081749669666816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:04:07.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204084321985925120"], "id": "1204084321985925120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203352646876311552"}, {"created_at": "2019-12-09T17:03:43.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu tivesse ido pra ufam n\u00e3o estaria precisando de nota UEA PQ ME MATOU COM M\u00c9DIA 8", "edit_history_tweet_ids": ["1204084220219600898"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4227, "type": "Organization", "normalized_text": "ufam"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.3529, "type": "Other", "normalized_text": "UEA"}]}, "id": "1204084220219600898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "597884642"}, {"created_at": "2019-12-09T17:03:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204084124560056321"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204084124560056321", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1970746375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:03:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Assustada com o v\u00eddeo do rapaz que se enforcou", "edit_history_tweet_ids": ["1204084099503284225"], "id": "1204084099503284225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999858605397610496"}, {"created_at": "2019-12-09T17:03:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@ACoerente Ent\u00e3o basicamente voc\u00ea \u00e9 um \"Darkin suicida\"?\n\nEssa \u00e9 nova.\n\nPorque se matar n\u00e3o \u00e9 o bastante? Precisa levar todo mundo junto? Tipo, eu at\u00e9 entendo, voc\u00ea \u00e9 a encarna\u00e7\u00e3o do mal - mas isso \u00e9 t\u00e3o... Triste e deprimente. Isso n\u00e3o serve nem mesmo como al\u00edvio c\u00f4mico para ser honesto...", "edit_history_tweet_ids": ["1204084058092904448"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "Darkin"}]}, "in_reply_to_user_id": "1203389739958784000", "id": "1204084058092904448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1086683196316704769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204083143977979904"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:02:44.000Z", "lang": "pt", "text": "odiavam Mrs. Slocum. Uma noite ela apareceu morta na piscina de sua casa. Depois foi Maude quem se suicidou com estricnina. Enquanto estes graves acontecimentos se sucediam. Lew Archer, que havia perdido sua cliente, Maude, continuou investigando o caso, sob risco de", "edit_history_tweet_ids": ["1204083972613066752"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Mrs. Slocum"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Maude"}, {"start": 174, "end": 183, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "Lew Archer"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.6017, "type": "Other", "normalized_text": "Maude"}]}, "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "id": "1204083972613066752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975731264874573826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204083929550114818"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:02:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarolGiselly se matou por uma feiojounada basica giselly", "edit_history_tweet_ids": ["1204083958599864320"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4583, "type": "Other", "normalized_text": "giselly"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarolGiselly", "id": "1301297724155998208"}]}, "in_reply_to_user_id": "1139320656116559873", "id": "1204083958599864320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3637037477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204083513630363648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 102, "tag": "diciembre"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:02:37.000Z", "lang": "es", "text": "Le hable a un amigo para preparar un final juntos y terminamos arreglando un pacto suicida\u00bf\n#diciembre", "edit_history_tweet_ids": ["1204083941210304514"], "id": "1204083941210304514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180630169"}, {"created_at": "2019-12-09T17:02:21.000Z", "lang": "es", "text": "@ZCalfupan @damianbiss Que fen\u00f3meno Griffiths. La Cooperativa est\u00e1 fundida y recontra embargada pero el no es responsable de nada pese a que hace m\u00e1s de diez a\u00f1os que est\u00e1 ocupando todos los cargos habidos y por haber. En Jap\u00f3n un tipo as\u00ed se  suicida, ac\u00e1 se propone para un nuevo mandato.", "edit_history_tweet_ids": ["1204083877440045058"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Griffiths"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.318, "type": "Organization", "normalized_text": "Cooperativa"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "damianbiss", "id": "1556174473"}]}, "in_reply_to_user_id": "963464023672049664", "id": "1204083877440045058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1962439290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204064872956387328"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:02:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@allantercalivre @YamaiDigital @CarlaZambelli17 J\u00e1 falei que t\u00e1 cavando o buraco dela. Esse povo \u00e9 doido e suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204083842723790848"], "in_reply_to_user_id": "3984632307", "id": "1204083842723790848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1103747604867883008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204074788752445440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:01:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204083764424585219"], "id": "1204083764424585219", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086761749762707457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:01:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204083697382838272"], "id": "1204083697382838272", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156288055017463808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:01:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204083641904746496"], "id": "1204083641904746496", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935876574381002752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:01:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204083585952702466"], "id": "1204083585952702466", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900425322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:00:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@dryciavolelo o psicopata e a suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204083508483960832"], "in_reply_to_user_id": "2932774965", "id": "1204083508483960832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932774965", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204083455715352578"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:00:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204083456839434240"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204083456839434240", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1685276412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:00:41.000Z", "lang": "es", "text": "@valenby_ @chiclesaborSAV Ideacion suicida... nunca debes ni pensar eso", "edit_history_tweet_ids": ["1204083455534997504"], "in_reply_to_user_id": "1030236556328673286", "id": "1204083455534997504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773917612749225989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201602908699185152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "chiclesaborSAV", "id": "757502563847659520"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:00:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204083424597643264"], "id": "1204083424597643264", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289036605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:00:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204083354448093184"], "id": "1204083354448093184", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194416466751299590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204083332558049283"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204083332558049283", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088121530662510592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:59:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204083102106226688"], "id": "1204083102106226688", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186466513152364546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:59:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204083071995252736"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204083071995252736", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2240796247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:59:05.000Z", "lang": "es", "text": "@auzoberrymarian Suicida m\u00e1s bien...", "edit_history_tweet_ids": ["1204083053888450561"], "in_reply_to_user_id": "619582485", "id": "1204083053888450561", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460152662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204081519419105280"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:58:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ulisestudeski: Aquello parec\u00eda ser un acto suicida. Consist\u00eda en matar esos fantasmas del pasado, en infinitos borrones en un cuaderno.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204082806613331971"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ulisestudeski", "id": "305201132"}]}, "id": "1204082806613331971", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027749132432097282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204058363857903620"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:57:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ulisestudeski: Aquello parec\u00eda ser un acto suicida. Consist\u00eda en matar esos fantasmas del pasado, en infinitos borrones en un cuaderno.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204082600689618944"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ulisestudeski", "id": "305201132"}]}, "id": "1204082600689618944", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156057902081179648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204058363857903620"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:57:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ulisestudeski: Aquello parec\u00eda ser un acto suicida. Consist\u00eda en matar esos fantasmas del pasado, en infinitos borrones en un cuaderno.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204082580728926208"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ulisestudeski", "id": "305201132"}]}, "id": "1204082580728926208", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173055851764076545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204058363857903620"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:57:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204082531437432835"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204082531437432835", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766047092066443265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:56:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@gabiibruna s\u00f3 de saber q ele j\u00e1 matou uma pessoa e n\u00e3o ajudou eu j\u00e1 quero q ele se lasque mesmo viu", "edit_history_tweet_ids": ["1204082428849115136"], "in_reply_to_user_id": "67459294", "id": "1204082428849115136", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915273128170934272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204082127010254848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabiibruna", "id": "67459294"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:56:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@inc0mumm Infelizmente! Se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1204082418568826881"], "in_reply_to_user_id": "855110609326804992", "id": "1204082418568826881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738362832367046656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203723732965056525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "inc0mumm", "id": "855110609326804992"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:56:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204082396934606848"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204082396934606848", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:56:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204082387585585153"], "id": "1204082387585585153", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073549060483760128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:56:07.000Z", "lang": "es", "text": "En mi grupo de amigos hay serios trastornos que tenemos que curar, no vamos al psic\u00f3logo porque as\u00ed como salimos el licenciado se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204082309026271236"], "id": "1204082309026271236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230982081"}, {"created_at": "2019-12-09T16:55:24.000Z", "lang": "es", "text": "@tomebamba @cronicacuenca lo triste es que har\u00e1n recortes en el presupuesto de salud mental p\u00fablico. u_u a nadie parece importarle el tema, pero cuando ven a gente suicida se asustan y piden ayuda. Se\u00f1ores a levantarse, que se nos vienen cambios radicales y ser\u00e1 un caos enorme.", "edit_history_tweet_ids": ["1204082126255247362"], "in_reply_to_user_id": "89563373", "id": "1204082126255247362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788141065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204068217301409793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tomebamba", "id": "89563373"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "cronicacuenca", "id": "296591346"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:55:07.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zQzxqmUYwd", "edit_history_tweet_ids": ["1204082055480532993"], "id": "1204082055480532993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1104091762237280256", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/zQzxqmUYwd", "expanded_url": "https://twitter.com/larryfirstkisss/status/1204074396450803712", "display_url": "twitter.com/larryfirstkiss\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:55:06.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/70H3poOxfu", "edit_history_tweet_ids": ["1204082051470839809"], "id": "1204082051470839809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66243892", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/70H3poOxfu", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:53:47.000Z", "lang": "es", "text": "Maromba inovadora suicida whatafucka. https://t.co/kEvU1LTy1V", "edit_history_tweet_ids": ["1204081718317273089"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3365, "type": "Other", "normalized_text": "Maromba"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.6207, "type": "Other", "normalized_text": "whatafucka"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kEvU1LTy1V", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1204071906837708801", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "id": "1204081718317273089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "772957598861692928"}, {"created_at": "2019-12-09T16:53:11.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/pMtOejdE7U", "edit_history_tweet_ids": ["1204081567989141510"], "id": "1204081567989141510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4786272436", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203965287172919296"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/pMtOejdE7U", "expanded_url": "https://twitter.com/ariellebarbosa/status/1203965287172919296", "display_url": "twitter.com/ariellebarbosa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:53:05.000Z", "lang": "pt", "text": "velho como assim?????? cachorro suicida mano kkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/phwo6fMh5U", "edit_history_tweet_ids": ["1204081543137943558"], "id": "1204081543137943558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3033599415", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/phwo6fMh5U", "expanded_url": "https://t.co/phwo6fMh5U", "display_url": "t.co/phwo6fMh5U"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:52:56.000Z", "lang": "es", "text": "@LeoAchilli el conejito suicida \u2665\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204081504718114818"], "in_reply_to_user_id": "3981910168", "id": "1204081504718114818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "39931068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204081086252376065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LeoAchilli", "id": "3981910168"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:52:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204081498120478721"], "id": "1204081498120478721", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43152737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:52:47.000Z", "lang": "es", "text": "coraz\u00f3n suicida\nbala perd\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1204081466646417408"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "bala"}]}, "id": "1204081466646417408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783820963"}, {"created_at": "2019-12-09T16:52:32.000Z", "lang": "pt", "text": "O crlh se matou sozinho* \ud83d\ude33\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/0PMJA3EMlM", "edit_history_tweet_ids": ["1204081404897824770"], "id": "1204081404897824770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437540704", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/0PMJA3EMlM", "expanded_url": "http://bit.ly/2RDzRcL", "display_url": "bit.ly/2RDzRcL"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:52:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dgnb64: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/g3qPej0Cc3", "edit_history_tweet_ids": ["1204081389819301889"], "id": "1204081389819301889", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138152729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204076978187444226"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/g3qPej0Cc3", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dgnb64", "id": "869221694"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:52:27.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1SIN DESPERDICIO! Periodista de PanamPost dice que Guaid\u00f3 es un suicida y su gobierno de fantas\u00eda se cae a pedazos\nhttps://t.co/OmiUoRtZN9\n...", "edit_history_tweet_ids": ["1204081385402707968"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5174, "type": "Organization", "normalized_text": "PanamPost"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OmiUoRtZN9", "expanded_url": "http://www.lechuguinos.com/periodista-panampost-guaido-suicida-gobierno-fantasia/", "display_url": "lechuguinos.com/periodista-pan\u2026"}]}, "id": "1204081385402707968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749579144"}, {"created_at": "2019-12-09T16:52:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Mulher foi trocar o pneu aqui em piracicaba, o ex entrou na borracharia e matou ela. Depois se matou, ela tinha medida protetiva. Na mesma hora que li isso, no jornal apareceu, mulher \u00e9 morta por ex em S\u00e3o Caetano por causa de ci\u00fames. Tamb\u00e9m tinha medida protetiva \nIsso \u00e9 normal? https://t.co/Noz7iyl1P4", "edit_history_tweet_ids": ["1204081302737170432"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 212, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Caetano"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Noz7iyl1P4", "expanded_url": "https://twitter.com/mariwnna/status/1204081302737170432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Noz7iyl1P4", "media_key": "3_1204081289344761858"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Noz7iyl1P4", "expanded_url": "https://twitter.com/mariwnna/status/1204081302737170432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Noz7iyl1P4", "media_key": "3_1204081296231800832"}]}, "id": "1204081302737170432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1106739709571670017"}, {"created_at": "2019-12-09T16:51:23.000Z", "lang": "es", "text": "Para mi para el kukapalloza faltar\u00eda sara hebe cantando nadie se suicida en una comisar\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1204081117017657344"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "kukapalloza"}]}, "id": "1204081117017657344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1693454024"}, {"created_at": "2019-12-09T16:50:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@carolbsiciliano @Fabio_hSousaa matou uma pessoa? meu Deus do c\u00e9u, eu quero mais \u00e9 que esse ngapeth se explodaaaaaaaaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1204080929788059653"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6309, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3697, "type": "Other", "normalized_text": "ngapeth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carolbsiciliano", "id": "192422155"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Fabio_hSousaa", "id": "264871640"}]}, "in_reply_to_user_id": "192422155", "id": "1204080929788059653", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915273128170934272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204080676250832899"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:49:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@leandroruschel 3. perguntas mesmo eu n\u00e3o gostando deste Gilmar Mendes ele esta certo. Leandro Ruschel o senhor sabe o que audi\u00eancia de custodia ??  O senhor e a favor do que ocorreu em Parais\u00f3polis ?? Se foi policial quem matou os espancou esta certo Excludente de Ilicitude plenos ??", "edit_history_tweet_ids": ["1204080730189512704"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro Ruschel"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1204080730189512704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49001864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203799702002647041"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:49:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/P51om4lMmT", "edit_history_tweet_ids": ["1204080605174140928"], "id": "1204080605174140928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3048206982", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/P51om4lMmT", "expanded_url": "https://twitter.com/purrfectnoir/status/1204070101139566593", "display_url": "twitter.com/purrfectnoir/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:49:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204080598798815235"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204080598798815235", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104479220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:49:18.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/xUEAgXNuV3", "edit_history_tweet_ids": ["1204080590108200960"], "id": "1204080590108200960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "809589642458791937", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/xUEAgXNuV3", "expanded_url": "https://twitter.com/poemjunho/status/1200987822162886657/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xUEAgXNuV3", "media_key": "7_1200987748888465409"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:48:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PauliSimbron: El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Cri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204080505571950593"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "San Cri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PauliSimbron", "id": "965046632"}]}, "id": "1204080505571950593", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061306229383933952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203838316455575553"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:48:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204080464006434817"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204080464006434817", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760607864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "PueblaNoticias"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8102, "type": "Place", "normalized_text": "PueblaNoticias"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9951, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:48:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PueNoticias: #PueblaNoticias informa | Cada hora y media su suicida una persona en M\u00e9xico, y la depresi\u00f3n es uno de los principales fac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204080455693340678"], "id": "1204080455693340678", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249764827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204077274653511681"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:48:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204080393063784449"], "id": "1204080393063784449", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50345759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:48:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente!!! Cachorro suicida https://t.co/uonaSyTjUz", "edit_history_tweet_ids": ["1204080283424894976"], "id": "1204080283424894976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135517143", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/uonaSyTjUz", "expanded_url": "https://t.co/uonaSyTjUz", "display_url": "t.co/uonaSyTjUz"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:48:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @kirakar: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/mlevdl05YE", "edit_history_tweet_ids": ["1204080267595538439"], "id": "1204080267595538439", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870186638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203911631920664581"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/mlevdl05YE", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kirakar", "id": "8575362"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:47:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204080018504265728"], "id": "1204080018504265728", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122152045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:46:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Nicoli vivia em casa quando crian\u00e7a, agora ficar sabendo que ela se matou me fez um buraco no cora\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1204079970856906757"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4568, "type": "Person", "normalized_text": "Nicoli"}]}, "id": "1204079970856906757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438540261"}, {"created_at": "2019-12-09T16:46:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204079822269558784"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1204079822269558784", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2480187740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:46:12.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\u2705 https://t.co/OhD6YtQb2w", "edit_history_tweet_ids": ["1204079812400308225"], "id": "1204079812400308225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200925981374070784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204073099345481728"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/OhD6YtQb2w", "expanded_url": "https://twitter.com/icyorpheus/status/1204073099345481728", "display_url": "twitter.com/icyorpheus/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:46:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204079805597138944"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204079805597138944", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1569002388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:45:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina, gana suicida. Morte divina", "edit_history_tweet_ids": ["1204079561169879040"], "id": "1204079561169879040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1340321827"}, {"created_at": "2019-12-09T16:44:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabei de ficar sabendo que uma colega que estudou comigo e vivia em casa quando crian\u00e7a se matou, mano....", "edit_history_tweet_ids": ["1204079491229929472"], "id": "1204079491229929472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438540261"}, {"created_at": "2019-12-09T16:44:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204079371365048320"], "id": "1204079371365048320", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193535211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:44:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204079289227993090"], "id": "1204079289227993090", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110255874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:43:53.000Z", "lang": "es", "text": "no entiendo como hacen para hacer ejercicio con m\u00e1s de 35\u00b0, no llegu\u00e9 a ese nivel de suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204079228557414401"], "id": "1204079228557414401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "387365370"}, {"created_at": "2019-12-09T16:43:38.000Z", "lang": "pt", "text": "abel foi morto por cain seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204079167333175297"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "cain"}]}, "id": "1204079167333175297", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "878715595214249985"}, {"created_at": "2019-12-09T16:43:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@NaAtiva24_48's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1204079051297771520"], "in_reply_to_user_id": "1159082687589736449", "id": "1204079051297771520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165697072789671936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204058168508272640"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:42:56.000Z", "lang": "pt", "text": "to vendo umas fotos antigas e achei essas do meu gato :c\nto triste agora\nse algu\u00e9m pegou ou matou ele, espero muito que esteja feliz, pois eu n\u00e3o estou. https://t.co/TEcQ1R2oqV", "edit_history_tweet_ids": ["1204078988186017793"], "id": "1204078988186017793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1117863571843690497", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/TEcQ1R2oqV", "expanded_url": "https://twitter.com/SlaUmTimeLord/status/1204078988186017793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TEcQ1R2oqV", "media_key": "3_1204078947711012864"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/TEcQ1R2oqV", "expanded_url": "https://twitter.com/SlaUmTimeLord/status/1204078988186017793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TEcQ1R2oqV", "media_key": "3_1204078947706843137"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/TEcQ1R2oqV", "expanded_url": "https://twitter.com/SlaUmTimeLord/status/1204078988186017793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TEcQ1R2oqV", "media_key": "3_1204078947706789889"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:42:32.000Z", "lang": "es", "text": "El momento en que m\u00e1s tendencia suicida tengo es cuando pierdo en la cara el bondi que pasa cada 45 minutos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204078889183694849"], "id": "1204078889183694849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2415185509"}, {"created_at": "2019-12-09T16:42:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dgnb64: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/g3qPej0Cc3", "edit_history_tweet_ids": ["1204078869931794432"], "id": "1204078869931794432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169589715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204076978187444226"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/g3qPej0Cc3", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dgnb64", "id": "869221694"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:42:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204078756798902272"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204078756798902272", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2306432823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:42:00.000Z", "lang": "pt", "text": "se a ansiedade n\u00e3o me matou nos \u00faltimos dias ela n\u00e3o me mata mais", "edit_history_tweet_ids": ["1204078755683164160"], "id": "1204078755683164160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "819044004666949632"}, {"created_at": "2019-12-09T16:41:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@arlinds tava demorando para isso acontecer com ele, j\u00e1 se safou daquele atropelamento que matou uma pessoa e dele ter batido em um condutor de trem", "edit_history_tweet_ids": ["1204078704617496576"], "in_reply_to_user_id": "54402613", "id": "1204078704617496576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38266932", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204077786215919616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arlinds", "id": "54402613"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:39:38.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ltyuWIAgtV", "edit_history_tweet_ids": ["1204078159672549376"], "id": "1204078159672549376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55059013", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204077121234190337"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ltyuWIAgtV", "expanded_url": "https://twitter.com/okumuraphil/status/1204077121234190337", "display_url": "twitter.com/okumuraphil/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:39:28.000Z", "lang": "es", "text": "@runner959 @sigridbazan Y por eso dejan de ser corruptos el cobarde suicida y las Sra K , si se encuentra culpable a Trujillo y Vizcarra iran a la carce igual.", "edit_history_tweet_ids": ["1204078118954254336"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 86, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.6536, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "runner959", "id": "141080852"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "in_reply_to_user_id": "141080852", "id": "1204078118954254336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200568006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204059199577178115"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:39:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204078061488164865"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204078061488164865", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929375992430424064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:39:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204078034405515265"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204078034405515265", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020730129041981442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:38:52.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/DBrnzLvvtL", "edit_history_tweet_ids": ["1204077965480464386"], "id": "1204077965480464386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "174088553", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/DBrnzLvvtL", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:38:35.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nhttps://t.co/zgh9WkITfr", "edit_history_tweet_ids": ["1204077893283983360"], "id": "1204077893283983360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097910091041464320", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/zgh9WkITfr", "expanded_url": "https://twitter.com/HIRAIGOTH/status/1203430053444542466/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgh9WkITfr", "media_key": "7_1203428291509702658"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:38:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois querem ficar chocados quando saem nos notici\u00e1rios que \" Pastor fulano de tal se suicidou \" . Me poupe. Antes de mandar Victor Azevedo ler a b\u00edblia, l\u00ea ela voc\u00ea, e aprende a ser como Cristo", "edit_history_tweet_ids": ["1204077836048457728"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 139, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Azevedo"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "id": "1204077836048457728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741436508616445952"}, {"created_at": "2019-12-09T16:38:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nhttps://t.co/oaQgmnskVc https://t.co/gv6Y6BvB7j", "edit_history_tweet_ids": ["1204077806390517760"], "id": "1204077806390517760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145537701803958272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204077356979232769"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/oaQgmnskVc", "expanded_url": "https://twitter.com/EUNSANG0TH/status/1194739580941033472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oaQgmnskVc", "media_key": "7_1194738121583276033"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/gv6Y6BvB7j", "expanded_url": "https://twitter.com/soobgirl/status/1204077356979232769", "display_url": "twitter.com/soobgirl/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:38:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204077793321136129"], "id": "1204077793321136129", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478187666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:38:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204077783535755264"], "id": "1204077783535755264", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964145140666335245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:38:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204077782889836545"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204077782889836545", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291452062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:38:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204077773649674240"], "id": "1204077773649674240", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2646775201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "LaSpezia"}, {"start": 122, "end": 127, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:38:03.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide la moglie malata e poi si suicida. Ha sparato mentre in casa c'era badante. Episodio a #LaSpezia #ANSA https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204077759938650115"], "id": "1204077759938650115", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145988000733696000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204074487337144321"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:37:45.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204077683556179968"], "id": "1204077683556179968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027593327"}, {"created_at": "2019-12-09T16:37:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque (o mais hiperativo): \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204077504547434496"], "id": "1204077504547434496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472467646"}, {"created_at": "2019-12-09T16:36:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204077480937697282"], "id": "1204077480937697282", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890091687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:36:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204077459953598466"], "id": "1204077459953598466", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192297685262458880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:36:43.000Z", "lang": "pt", "text": "A mo\u00e7a est\u00e1 vendo seu produto no \u00f4nibus, a bonita do meu lado DO NADA grita AAAAIIII.\nPh\u00eda, se quase me matou de susto", "edit_history_tweet_ids": ["1204077423135989771"], "id": "1204077423135989771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "256250283"}, {"created_at": "2019-12-09T16:36:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204077404173537288"], "id": "1204077404173537288", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941782718739832834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:36:27.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nhttps://t.co/nJDoKaHPHv", "edit_history_tweet_ids": ["1204077356979232769"], "id": "1204077356979232769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1102962519310766081", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/nJDoKaHPHv", "expanded_url": "https://twitter.com/yohngrl/status/1193991097774755840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJDoKaHPHv", "media_key": "7_1193990971752669184"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:36:20.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274cpego nem gripe https://t.co/COCzLrNRqA", "edit_history_tweet_ids": ["1204077328143470597"], "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 240, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "gripe"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/COCzLrNRqA", "expanded_url": "https://twitter.com/ch5uu/status/1204070661037019138", "display_url": "twitter.com/ch5uu/status/1\u2026"}]}, "id": "1204077328143470597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072250339871653890"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "PueblaNoticias"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8102, "type": "Place", "normalized_text": "PueblaNoticias"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9951, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:36:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PueNoticias: #PueblaNoticias informa | Cada hora y media su suicida una persona en M\u00e9xico, y la depresi\u00f3n es uno de los principales fac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204077315870937088"], "id": "1204077315870937088", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332128278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204077274653511681"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PueblaNoticias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "PueblaNoticias"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9952, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FcMhL0wPnP", "expanded_url": "https://twitter.com/PueNoticias/status/1204077274653511681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcMhL0wPnP", "media_key": "7_1204077201399984129"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 272, "username": "MonseNavedo", "id": "38345493"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:36:07.000Z", "lang": "es", "text": "#PueblaNoticias informa | Cada hora y media su suicida una persona en M\u00e9xico, y la depresi\u00f3n es uno de los principales factores. \n\nEn temporada invernal, incrementan los pensamientos suicidas e incluso, debido a las bajas temperaturas y escasa luz solar.\n\nV\u00eda @MonseNavedo https://t.co/FcMhL0wPnP", "edit_history_tweet_ids": ["1204077274653511681"], "id": "1204077274653511681", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "285678312"}, {"created_at": "2019-12-09T16:35:57.000Z", "lang": "pt", "text": "MDS eu acho que minha se matou socorro eu vou me matar aomdielwiwo me sodofr", "edit_history_tweet_ids": ["1204077233683472384"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "aomdielwiwo"}]}, "id": "1204077233683472384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1124868498642145280"}, {"created_at": "2019-12-09T16:35:57.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\n\nsobre isso https://t.co/93H0c1AkWy", "edit_history_tweet_ids": ["1204077231464763392"], "id": "1204077231464763392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "277776734", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/93H0c1AkWy", "expanded_url": "https://twitter.com/rgrmsm/status/1203993141193445376", "display_url": "twitter.com/rgrmsm/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:35:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204077181879504902"], "id": "1204077181879504902", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62322117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:35:31.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705 (no primeiro dia)\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705 (s\u00f3 se for de m\u00e1 fama)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/qMfz7jjd3s", "edit_history_tweet_ids": ["1204077121234190337"], "id": "1204077121234190337", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "author_id": "2908523669", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qMfz7jjd3s", "expanded_url": "https://twitter.com/oshrebeI/status/1204075038959378433", "display_url": "twitter.com/oshrebeI/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:35:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204076998546644993"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1204076998546644993", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146767472332365825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:34:56.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/g3qPej0Cc3", "edit_history_tweet_ids": ["1204076978187444226"], "id": "1204076978187444226", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869221694", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/g3qPej0Cc3", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:34:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gnt menos espera.", "edit_history_tweet_ids": ["1204076932347904000"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204076932347904000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1200609089082068993"}, {"created_at": "2019-12-09T16:34:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204076908956258305"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1204076908956258305", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778006945953353728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:34:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@tswiftrare @lfernando019 @drewalrightr @bchartsnet u\u00e9 amg, chamar a ariana de terrorista e dizer que matou o ex kkkkk, s\u00f3 est\u00e3o apenas revisando e se defendendo, \u00e9 cada coisa https://t.co/z1xrIB4Lar", "edit_history_tweet_ids": ["1204076832389320706"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/z1xrIB4Lar", "expanded_url": "https://twitter.com/grwndetell/status/1203527416657915904/video/1", "display_url": "twitter.com/grwndetell/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TSwiftRare", "id": "1548226278347534336"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "in_reply_to_user_id": "334270993", "id": "1204076832389320706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151972105539457024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204054453260828679"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:34:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204076820884148227"], "id": "1204076820884148227", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2680874870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:34:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204076788252598272"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1204076788252598272", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075482832464764929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:34:05.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/b44P04fyp6....... el Juez d los amparos y cautelares del suicida panz\u00f3n corrupto???\n@ereynaabogado @JorgeDCG @Mauriciomulder @HumbertoAbanto", "edit_history_tweet_ids": ["1204076762105122816"], "id": "1204076762105122816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/b44P04fyp6", "expanded_url": "https://www.pj.gob.pe/wps/wcm/connect/e7fb64804c654bb983a5e3e93f7fa794/CS-JSIP-TDD-42-2019-H-VELASQUEZ.pdf?MOD=AJPERES&CACHEID=e7fb64804c654bb983a5e3e93f7fa794", "display_url": "pj.gob.pe/wps/wcm/connec\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 111, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 112, "end": 121, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 138, "end": 153, "username": "HumbertoAbanto", "id": "934217939577917440"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:33:51.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204076704081297408"], "id": "1204076704081297408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4512794955"}, {"created_at": "2019-12-09T16:33:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204076699631202305"], "id": "1204076699631202305", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296935722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:31:46.000Z", "lang": "es", "text": "@Poder_Judicial_ @Agencia_Andina El Juez d las cautelares y amparos del suicida panz\u00f3n korrupto????", "edit_history_tweet_ids": ["1204076179105255424"], "in_reply_to_user_id": "271439668", "id": "1204076179105255424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204035404883791873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:31:39.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:  j\u00e1 fui \"popular\" pq conhecia mt gente, mas sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/YO69m4jcEF", "edit_history_tweet_ids": ["1204076150806450182"], "id": "1204076150806450182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "2332648424", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/YO69m4jcEF", "expanded_url": "https://twitter.com/oshrebeI/status/1204075038959378433", "display_url": "twitter.com/oshrebeI/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:31:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204076115062640642"], "id": "1204076115062640642", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224625331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:30:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204075976956817408"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204075976956817408", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041214722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:30:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204075971894231042"], "id": "1204075971894231042", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84593173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:30:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204075941963677696"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1204075941963677696", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989999433206108160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:30:29.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \n \u274c\nhttps://t.co/BQCeIsmj0K https://t.co/SPm3tQvrLr", "edit_history_tweet_ids": ["1204075854470537217"], "id": "1204075854470537217", "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170710275269545984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204074797703061504"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/BQCeIsmj0K", "expanded_url": "https://twitter.com/winterxiuldier/status/1204073099345481728?s=19", "display_url": "twitter.com/winterxiuldier\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/SPm3tQvrLr", "expanded_url": "https://twitter.com/MITSUYALOVEBOT/status/1204074797703061504", "display_url": "twitter.com/MITSUYALOVEBOT\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:30:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204075823768064006"], "id": "1204075823768064006", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001160515597619203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:29:59.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204075730465951744"], "id": "1204075730465951744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843924091748990976"}, {"created_at": "2019-12-09T16:29:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204075691987406849"], "id": "1204075691987406849", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497352263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:29:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204075655522144256"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204075655522144256", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917000321955651584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:29:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @edgardo48127043: @GregorioLpez @MARTInARANDaT @zegarramining @yoni3556_luis @VasquezBazan Pero todo el Per\u00fa no hablo de la hija negada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204075655006175238"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "edgardo48127043", "id": "1168035762186739712"}]}, "id": "1204075655006175238", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204072903454666752"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:29:12.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/hlyB0gozkp", "edit_history_tweet_ids": ["1204075532373184514"], "id": "1204075532373184514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611156319", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/hlyB0gozkp", "expanded_url": "https://t.co/hlyB0gozkp", "display_url": "t.co/hlyB0gozkp"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:28:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204075471094370312"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1204075471094370312", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446904701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:27:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@HikariWS @coelhoposa Sabe, semana passada eu assisti um filme muito bom, voc\u00ea j\u00e1 deve ter ouvido falar, se chama Era Uma Vez em Hollywood, ele tem algumas referencias a uma ceita liderada por Charles Manson que matou uma atriz gravida e  mais quatro amigos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204075133788413952"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "Era Uma Vez"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9066, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Manson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HikariWS", "id": "109846267"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "coelhoposa", "id": "1108099881187622912"}]}, "in_reply_to_user_id": "109846267", "id": "1204075133788413952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1027736962738925568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204064216241573899"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:27:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204075016205279232"], "id": "1204075016205279232", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67669130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:26:17.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 (foi no banheiro)\npegou algu\u00e9m no banheiro: \n \u274c\nhttps://t.co/ChIDd5FIlq", "edit_history_tweet_ids": ["1204074797703061504"], "id": "1204074797703061504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1109607927097290752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204073099345481728"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ChIDd5FIlq", "expanded_url": "https://twitter.com/winterxiuldier/status/1204073099345481728?s=19", "display_url": "twitter.com/winterxiuldier\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:26:10.000Z", "lang": "es", "text": "Totalmente suicida estar en rosario con este calor", "edit_history_tweet_ids": ["1204074771048210434"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "rosario"}]}, "id": "1204074771048210434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610448511"}, {"created_at": "2019-12-09T16:25:53.000Z", "lang": "es", "text": "ser\u00e1 muy suicida si voy a laburar en bici con este calor?", "edit_history_tweet_ids": ["1204074696989380608"], "id": "1204074696989380608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1647681704"}, {"created_at": "2019-12-09T16:25:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NeilFP69: @PCaterianoB @KeikoFujimori As\u00ed es, exigimos que la fiscal\u00eda investigue a @rosamariabartra y sus c\u00f3mplices por exculpar a Kei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204074669487394817"], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Kei"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NeilFP69", "id": "719300874175180802"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "id": "1204074669487394817", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178733412947025921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204026480319172608"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:25:03.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/R54ESr7iYu", "edit_history_tweet_ids": ["1204074487542616065"], "id": "1204074487542616065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4794667903", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204071280804319232"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/R54ESr7iYu", "expanded_url": "https://twitter.com/lipspiders/status/1204071280804319232", "display_url": "twitter.com/lipspiders/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 103, "tag": "LaSpezia"}, {"start": 104, "end": 109, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/cjDYSRJgdQ", "expanded_url": "http://ow.ly/y0Dt50xvnX9", "display_url": "ow.ly/y0Dt50xvnX9"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:25:03.000Z", "lang": "it", "text": "Uccide la moglie malata e poi si suicida. Ha sparato mentre in casa c'era badante. Episodio a #LaSpezia #ANSA https://t.co/cjDYSRJgdQ", "edit_history_tweet_ids": ["1204074487337144321"], "id": "1204074487337144321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "150725695"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:24:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204074398430453760"], "id": "1204074398430453760", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195431085045358592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:24:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@schaeyoo E pensar que teve Idol que se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1204074358219706368"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8045, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "schaeyoo", "id": "935266992386342913"}]}, "in_reply_to_user_id": "935266992386342913", "id": "1204074358219706368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832634241548742656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204061914566926336"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:24:31.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c https://t.co/pYm7jESr9B", "edit_history_tweet_ids": ["1204074356655230976"], "id": "1204074356655230976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1010269219152449536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203683417356951553"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/pYm7jESr9B", "expanded_url": "https://twitter.com/letdet/status/1203683417356951553", "display_url": "twitter.com/letdet/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:24:18.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nkibei", "edit_history_tweet_ids": ["1204074302506704896"], "id": "1204074302506704896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809157749942665217"}, {"created_at": "2019-12-09T16:24:05.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204074245304795136"], "id": "1204074245304795136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772525224956944384"}, {"created_at": "2019-12-09T16:23:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cmrondon: Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204074216892571655"], "id": "1204074216892571655", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324915354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044285013831682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:23:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204074174999879681"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204074174999879681", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728184661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:23:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073999120183296"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204073999120183296", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242356598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:22:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LauraFreixas: \"Un islamista, su mujer y su hermana mueren en un atentado suicida en El Cairo\". El titular no refleja la realidad (3 per\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073955834896387"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "El Cairo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}]}, "id": "1204073955834896387", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753002808329248768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204051933520105475"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:22:55.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204073951338647552"], "id": "1204073951338647552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1029390721344790528"}, {"created_at": "2019-12-09T16:22:50.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/buBD7hRIAl", "edit_history_tweet_ids": ["1204073932460044288"], "id": "1204073932460044288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892553552", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/buBD7hRIAl", "expanded_url": "https://twitter.com/eyxsclosed/status/1204072927345479681", "display_url": "twitter.com/eyxsclosed/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "Helmand"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7774, "type": "Place", "normalized_text": "Nad Ali"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.7013, "type": "Place", "normalized_text": "Helmand"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmadorGuallar", "id": "330244307"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:22:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AmadorGuallar: \ud83d\udd34#Afganist\u00e1n: 5 soldados muertos en un ataque suicida en el distrito de Nad Ali, #Helmand. Estuve all\u00ed hace dos a\u00f1os y e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073899195076609"], "id": "1204073899195076609", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186564230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204007568470953986"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:22:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204073807876673536"], "id": "1204073807876673536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1024339216124338176"}, {"created_at": "2019-12-09T16:22:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073763719041024"], "id": "1204073763719041024", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1435940286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:21:58.000Z", "lang": "es", "text": "bueno seguro q esa tambien en cualquier momento se suicida pq la tienen como una esclava https://t.co/MkS91Vu2Pj", "edit_history_tweet_ids": ["1204073712770793473"], "id": "1204073712770793473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734077903122665472", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/MkS91Vu2Pj", "expanded_url": "https://twitter.com/kweenchungha/status/1203723422963916800", "display_url": "twitter.com/kweenchungha/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:21:56.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola? \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204073706470985728"], "id": "1204073706470985728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805897193349586944"}, {"created_at": "2019-12-09T16:21:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IgnacioPena123: Mientras que Hyundai va a invertir US$52,000 millones en autos el\u00e9ctricos, autos de hidr\u00f3geno, autos voladores y servic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073692407500800"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Hyundai"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.8568, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}]}, "id": "1204073692407500800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17742620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204069215017275393"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "bicibcn"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "bicibcn"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7948, "type": "Place", "normalized_text": "Mallorca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_martinell_", "id": "244008811"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:21:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_martinell_: La cursa de obst\u00e1culos para #bicibcn en el carril bici de calle Mallorca no para. Al menos ahora han arreglado el final su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073632139501569"], "id": "1204073632139501569", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140588442188955648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203984501539581957"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:21:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073622446444544"], "id": "1204073622446444544", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295924363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:21:18.000Z", "lang": "es", "text": "\u2066@ierrejon\u2069 e \u2066@isabanes\u2069 dan en el clavo: la gran pregunta es si aprovecharemos la transici\u00f3n ecol\u00f3gica como palanca para la justicia social o si ser\u00e1n el resultado de una depredadora y suicida guerra de todos contra todos. https://t.co/zYAlDfKuSi", "edit_history_tweet_ids": ["1204073547322159104"], "id": "1204073547322159104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49673609", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/zYAlDfKuSi", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/tribunaabierta/crisis-climatica-palanca_6_971912804.html", "display_url": "eldiario.es/tribunaabierta\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "isabanes", "id": "110442665"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:21:18.000Z", "lang": "es", "text": "@rancealan @crittttico Que hombre suicida se casar\u00eda con una loca de esas?", "edit_history_tweet_ids": ["1204073547288793088"], "in_reply_to_user_id": "298831614", "id": "1204073547288793088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087251685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203978125215961089"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:20:56.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\ntrabalhou:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204073453197971457"], "id": "1204073453197971457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "988610462962118656"}, {"created_at": "2019-12-09T16:20:41.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/uCA3v7gRuv", "edit_history_tweet_ids": ["1204073391709458433"], "id": "1204073391709458433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1088961712697552896", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/uCA3v7gRuv", "expanded_url": "https://t.co/uCA3v7gRuv", "display_url": "t.co/uCA3v7gRuv"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:20:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073386269237249"], "id": "1204073386269237249", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561391266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:20:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073363251105793"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204073363251105793", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154469217095360513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 112, "tag": "ESTADOLAICO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ferzullo", "id": "984928759861202944"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 302, "end": 315, "username": "pablogentili", "id": "214731619"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:20:15.000Z", "lang": "es", "text": "@ferzullo @mauriciomacri @alferdez Es suicida pretender democracia de qien no profesa la democracia #ESTADOLAICO\n\"Cuando la democracia es as\u00ed de generosa con sus enemigos, acaba masticando su propia aspiraci\u00f3n de libertad, igualdad y justicia, debilit\u00e1ndose, volvi\u00e9ndose fr\u00e1gil, tenue, imperceptible.\" @pablogentili", "edit_history_tweet_ids": ["1204073283127304195"], "in_reply_to_user_id": "984928759861202944", "id": "1204073283127304195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1379467512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203680254096748546"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:20:13.000Z", "lang": "es", "text": "Mi hrm le preg a mi mam\u00e1 como se llamaba la chica de escuadr\u00f3n suicida y LE DIJO ARLEQUIN AR LE KIN AMIGO JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA ME RE\u00ed 3 hs", "edit_history_tweet_ids": ["1204073273732030464"], "id": "1204073273732030464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "974104608959291400"}, {"created_at": "2019-12-09T16:20:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073266526216192"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204073266526216192", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142675362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:20:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073231986167808"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204073231986167808", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504251296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:19:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: kkk... \u274c https://t.co/ASwOoIbf3I", "edit_history_tweet_ids": ["1204073099345481728"], "id": "1204073099345481728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1006347447235379200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204071872616390658"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ASwOoIbf3I", "expanded_url": "https://twitter.com/angelsbyun/status/1204071872616390658", "display_url": "twitter.com/angelsbyun/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:19:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073092831682561"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204073092831682561", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1366363812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:19:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073092185767936"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204073092185767936", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308296925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:19:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@saviorksj quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204073046719553537"], "in_reply_to_user_id": "1075603844036481024", "id": "1204073046719553537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134894339077922816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204072455767306245"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 92, "tag": "ESTADOLAICO"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "ESTADOLAICO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiselaCouriel", "id": "1069531669"}, {"start": 282, "end": 295, "username": "pablogentili", "id": "214731619"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:19:16.000Z", "lang": "es", "text": "@GiselaCouriel Es suicida pretender democracia de qien no profesa la democracia #ESTADOLAICO\n\"Cuando la democracia es as\u00ed de generosa con sus enemigos, acaba masticando su propia aspiraci\u00f3n de libertad, igualdad y justicia, debilit\u00e1ndose, volvi\u00e9ndose fr\u00e1gil, tenue, imperceptible.\" @pablogentili", "edit_history_tweet_ids": ["1204073034484789253"], "in_reply_to_user_id": "1069531669", "id": "1204073034484789253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1379467512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203682008884547586"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:19:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204073018315739136"], "id": "1204073018315739136", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745495758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:18:51.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: de prova??? \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/520ZdMONeH", "edit_history_tweet_ids": ["1204072930369511425"], "id": "1204072930369511425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4485981855", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/520ZdMONeH", "expanded_url": "https://t.co/520ZdMONeH", "display_url": "t.co/520ZdMONeH"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:18:45.000Z", "lang": "es", "text": "@GregorioLpez @MARTInARANDaT @zegarramining @yoni3556_luis @VasquezBazan Pero todo el Per\u00fa no hablo de la hija negada de Toledo?? Empezando por los apristas, ahi si no era cobard\u00eda???, si el gordo suicida tuvo una hija negada y da6le a la luz listo, no es delito ser cobarde; todos sabemos que panza lo era, una raya m\u00e1s al tigre gordo", "edit_history_tweet_ids": ["1204072903454666752"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "MARTInARANDaT", "id": "331709981"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "in_reply_to_user_id": "359553799", "id": "1204072903454666752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1168035762186739712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204068208392712195"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:18:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204072845309022209"], "id": "1204072845309022209", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188329843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:18:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204072812748660739"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204072812748660739", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377832364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:18:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204072778745499649"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1204072778745499649", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102726227218100226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:18:11.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204072762530250760"], "id": "1204072762530250760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087877764118646785"}, {"created_at": "2019-12-09T16:18:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204072762152833024"], "id": "1204072762152833024", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185958886886559745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:17:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204072692716130304"], "id": "1204072692716130304", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974398610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:17:41.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204072634440409088"], "id": "1204072634440409088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301061620"}, {"created_at": "2019-12-09T16:17:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204072575002955776"], "id": "1204072575002955776", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802222500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:16:58.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: nao sei \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/kODPZ6uuFW", "edit_history_tweet_ids": ["1204072455536566272"], "id": "1204072455536566272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945671976001200128", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/kODPZ6uuFW", "expanded_url": "https://twitter.com/6caII/status/1204070491503386624", "display_url": "twitter.com/6caII/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:16:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@miireis Minha m\u00e3e quase se matou de tanto rir quando eu mostrei, depois ela falou que a gente vai pr\u00f3 inferno KKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1204072442542600192"], "in_reply_to_user_id": "998346930731343872", "id": "1204072442542600192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949275241599168512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204072217572728832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "miireis", "id": "998346930731343872"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:16:42.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara foi trabalhar undercover e uma mulher aleat\u00f3ria reconheceu ele\no cara ligou pra mulher dele pediu desculpa e se matou\nSAD SAAAAAAAAAAAAAD\nKrl.. Uma animal matou o cara n creio", "edit_history_tweet_ids": ["1204072388968747009"], "id": "1204072388968747009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009523660741332992"}, {"created_at": "2019-12-09T16:16:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204072359843565569"], "id": "1204072359843565569", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131006781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:16:11.000Z", "lang": "es", "text": "[VIDEO] Policia salva a un suicida en el metro de Medellin. https://t.co/WyYq72tTj7 https://t.co/WtTroaZPG1", "edit_history_tweet_ids": ["1204072255820632064"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.2923, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/WyYq72tTj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2fNvbjf", "display_url": "bit.ly/2fNvbjf"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/WtTroaZPG1", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1204072255820632064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WtTroaZPG1", "media_key": "3_1204072253593399296"}]}, "id": "1204072255820632064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178362805"}, {"created_at": "2019-12-09T16:15:41.000Z", "lang": "en", "text": "suicida https://t.co/Ckgw7plYqs", "edit_history_tweet_ids": ["1204072130717134848"], "id": "1204072130717134848", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709598517413736448", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/Ckgw7plYqs", "expanded_url": "https://t.co/Ckgw7plYqs", "display_url": "t.co/Ckgw7plYqs"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:15:36.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/FVUw6bpiBb", "edit_history_tweet_ids": ["1204072112287301642"], "id": "1204072112287301642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2966046467", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204071689723764738"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/FVUw6bpiBb", "expanded_url": "https://twitter.com/badlxndsey/status/1204071689723764738", "display_url": "twitter.com/badlxndsey/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:15:31.000Z", "lang": "it", "text": "\"I politici, senatori e parlamentari come anche tutti i preti, il papa e le religioni non dovrebbero esistere perch\u00e9 le religioni sono stronzate assurde che ci mettono... https://t.co/AVs6rJ8c3m", "edit_history_tweet_ids": ["1204072089013096449"], "id": "1204072089013096449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543497845", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/AVs6rJ8c3m", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:15:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204072047829291008"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1204072047829291008", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894097966641840128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:15:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@manuelkobel Para que seguran\u00e7a? Quem vai matar esses caras? S\u00f3 se tiver devendo na \u00e1rea.\n A Marielle n\u00e3o devia \ne morreu na covardia.\nQuem a matou anda de seguran\u00e7a\nTodos os dias", "edit_history_tweet_ids": ["1204071967596388353"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manuelkobel", "id": "859207742489276416"}]}, "in_reply_to_user_id": "859207742489276416", "id": "1204071967596388353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285967091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204001442392104961"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:15:01.000Z", "lang": "es", "text": "Read my Dec 9 Newsletter featuring \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/6NRnb90WmK", "edit_history_tweet_ids": ["1204071963209150464"], "id": "1204071963209150464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110570024", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6NRnb90WmK", "expanded_url": "https://nzzl.us/xE9KfCF", "display_url": "nzzl.us/xE9KfCF"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:15:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@luiz_bullon Espero que voc\u00ea processe e consiga fechar esse lugar. N\u00e3o sei o que acontece com essas  pessoas que trabalham como seguran\u00e7a. \u00c9 s\u00f3 vestir um uniforme e eles(as) se acham os donos do mundo! Tinha \u00e9 que dar uma co\u00e7a nessa vadia que qse matou a garota!", "edit_history_tweet_ids": ["1204071962835853318"], "in_reply_to_user_id": "92629001", "id": "1204071962835853318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814008917181263872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203455945814269952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luiz_bullon", "id": "92629001"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:14:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PauliSimbron: El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Cri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071909626908674"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "San Cri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PauliSimbron", "id": "965046632"}]}, "id": "1204071909626908674", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257063172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203838316455575553"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:14:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071903692050432"], "id": "1204071903692050432", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221719007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:14:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071878471667712"], "id": "1204071878471667712", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115055318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:14:39.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c (eu mesmo me retirei, mas isso eh uma outra hist\u00f3ria)\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 (eu e minhas amigas \u00edamos todos os + https://t.co/Oy050fi4QM", "edit_history_tweet_ids": ["1204071872616390658"], "id": "1204071872616390658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "940608107620786176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204069981975142400"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Oy050fi4QM", "expanded_url": "https://twitter.com/sailorpcyx/status/1204069981975142400", "display_url": "twitter.com/sailorpcyx/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:14:24.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nputs", "edit_history_tweet_ids": ["1204071806975586306"], "id": "1204071806975586306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2575316964"}, {"created_at": "2019-12-09T16:14:15.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: acho que nao\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204071771302969344"], "id": "1204071771302969344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "930108858529472513"}, {"created_at": "2019-12-09T16:14:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071738390302726"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1204071738390302726", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073285456954040320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:14:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071728076472320"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204071728076472320", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717454246589960193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:13:58.000Z", "lang": "es", "text": "@jchavarria_cine Se ve genial, ojal\u00e1 no pase como escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204071698431139842"], "in_reply_to_user_id": "230458104", "id": "1204071698431139842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2161146674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203796218096340992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jchavarria_cine", "id": "230458104"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:13:56.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/gFHNhFdYrL", "edit_history_tweet_ids": ["1204071689723764738"], "id": "1204071689723764738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "902211614841208833", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gFHNhFdYrL", "expanded_url": "https://t.co/gFHNhFdYrL", "display_url": "t.co/gFHNhFdYrL"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:13:49.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705  \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:  \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/e5eihuyiDV", "edit_history_tweet_ids": ["1204071663782023168"], "id": "1204071663782023168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184856782923096064", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/e5eihuyiDV", "expanded_url": "https://twitter.com/rubycaffe/status/1204070119200165890", "display_url": "twitter.com/rubycaffe/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:13:48.000Z", "lang": "pt", "text": "eu tava assistindo esquadr\u00e3o suicida esses dias e depois que eu fui me dar conta que eles romantizaram o \u201crelacionamento\u201d da alerquina e o coringa, a\u00ed fiquei puta da vida pq n\u00e3o \u00e9 bem assim", "edit_history_tweet_ids": ["1204071656509116416"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.4403, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1204071656509116416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040749699664437248"}, {"created_at": "2019-12-09T16:13:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @raquel4801: Aturdido, Pedro exigi\u00f3 un tiempo de meditaci\u00f3n, quiz\u00e1 con la almohada \u2026 ciertamente el hist\u00e9rico y suicida giro hacia la de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071647780724736"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "id": "1204071647780724736", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004239490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203663056879919104"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:13:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071496110526464"], "id": "1204071496110526464", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731632224496406532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:12:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071452569481216"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204071452569481216", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701948936664256512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:12:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071435745939458"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204071435745939458", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855453001594568709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:12:18.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jsz8HVY2rZ", "edit_history_tweet_ids": ["1204071280804319232"], "id": "1204071280804319232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1117176141377429509", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204070806965358602"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jsz8HVY2rZ", "expanded_url": "https://twitter.com/krystfav/status/1204070806965358602", "display_url": "twitter.com/krystfav/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:12:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071253746823169"], "id": "1204071253746823169", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107148516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:11:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071197815844864"], "id": "1204071197815844864", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452965868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:11:56.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @davidalcoia: @apuente @martaroqueta Al contrari, aix\u00ed la gent encara votar\u00e0 m\u00e9s al PSOE a l'H (i altres llocs), per qu\u00e8 votar un actor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071188928045056"], "id": "1204071188928045056", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384048472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204000277273153536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "davidalcoia", "id": "836347278"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "apuente", "id": "103841173"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "martaroqueta", "id": "28775188"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:11:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204071120099577856"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204071120099577856", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1480577826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:11:38.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c na sala n\u00e3o \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3UFRDkDg1I", "edit_history_tweet_ids": ["1204071113933967361"], "id": "1204071113933967361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141076570410573832", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/3UFRDkDg1I", "expanded_url": "https://t.co/3UFRDkDg1I", "display_url": "t.co/3UFRDkDg1I"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:11:30.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/QDDQdpDIbp", "edit_history_tweet_ids": ["1204071081201610752"], "id": "1204071081201610752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2577600206", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/QDDQdpDIbp", "expanded_url": "https://twitter.com/typapinks/status/1204070119200165890", "display_url": "twitter.com/typapinks/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:11:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@_cleberthiers Foi o iPhone ent\u00e3o? Ele se sentiu mal por ser trocado e se suicidou.", "edit_history_tweet_ids": ["1204071031608168449"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9578, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_cleberthiers", "id": "1252560339562106880"}]}, "in_reply_to_user_id": "111979363", "id": "1204071031608168449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163936371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204070185365319688"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:11:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204070958199427072"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204070958199427072", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1636530314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:10:33.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204070841073446914"], "id": "1204070841073446914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037806587526766592"}, {"created_at": "2019-12-09T16:10:25.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204070806965358602"], "id": "1204070806965358602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3089973454"}, {"created_at": "2019-12-09T16:10:06.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204070728208986114"], "id": "1204070728208986114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121992500909105154"}, {"created_at": "2019-12-09T16:10:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204070726233448448"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204070726233448448", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245342114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:09:49.000Z", "lang": "es", "text": "@Luli_carolina23 @melissaabrils @Mell15pp Mientras no te pongas en modo suicida esta todo bien amiga", "edit_history_tweet_ids": ["1204070653571325952"], "in_reply_to_user_id": "760973741966884864", "id": "1204070653571325952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "820345781072887809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204065684189265920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "Mell15pp", "id": "861555506141421569"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:09:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204070585594195968"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204070585594195968", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65369039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:09:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204070524386775041"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204070524386775041", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598052488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:08:59.000Z", "lang": "es", "text": "Soy un suicida en potencia. Me agarr\u00e9 con 4 marchistas, pero a la suegra la encaro delante de mi se\u00f1ora. https://t.co/7RbdjtnwH1", "edit_history_tweet_ids": ["1204070445210882049"], "id": "1204070445210882049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787343730579795968", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/7RbdjtnwH1", "expanded_url": "https://t.co/7RbdjtnwH1", "display_url": "t.co/7RbdjtnwH1"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:08:41.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: ???? n tem isso na minha\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nhttps://t.co/EZdKhmkqTC", "edit_history_tweet_ids": ["1204070371466661890"], "id": "1204070371466661890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3292344291", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/EZdKhmkqTC", "expanded_url": "https://twitter.com/sinbstar/status/1204025822270705664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZdKhmkqTC", "media_key": "7_1204025688665264129"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:08:04.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ozIEtqbHpo", "edit_history_tweet_ids": ["1204070215312662529"], "id": "1204070215312662529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202607806119108608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204069712512126977"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/ozIEtqbHpo", "expanded_url": "https://twitter.com/lizephr/status/1204069712512126977", "display_url": "twitter.com/lizephr/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:07:33.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/l0OVl46LMM", "edit_history_tweet_ids": ["1204070085679353856"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/l0OVl46LMM", "expanded_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/12/09/alberto-barrera-tyszka-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/", "display_url": "paiylg.awsve.com/2019/12/09/alb\u2026"}]}, "id": "1204070085679353856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237794704"}, {"created_at": "2019-12-09T16:07:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204070064741330946"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204070064741330946", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157757796349337606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:07:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Porra o mlk se matou pq a familia n\u00e3o apoiava ele, e vem falar q a familia \u00e9 o bem maior do ser humano", "edit_history_tweet_ids": ["1204070042956189703"], "id": "1204070042956189703", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "953034131046305793"}, {"created_at": "2019-12-09T16:07:14.000Z", "lang": "pt", "text": "a minha mae matou uma barata e n quer pegar p jogar no lixo ai me manda fazer isso dizendo q se n fizer vou ficar de castigo   quem guenta???", "edit_history_tweet_ids": ["1204070003991044097"], "id": "1204070003991044097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "819582214463700992"}, {"created_at": "2019-12-09T16:07:08.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YqYjNkQUFF", "edit_history_tweet_ids": ["1204069981975142400"], "id": "1204069981975142400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4025993327", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/YqYjNkQUFF", "expanded_url": "https://t.co/YqYjNkQUFF", "display_url": "t.co/YqYjNkQUFF"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204069733907279873"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204069733907279873", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:06:04.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/AQ2IeOJP6s", "edit_history_tweet_ids": ["1204069712512126977"], "id": "1204069712512126977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "985588183", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/AQ2IeOJP6s", "expanded_url": "https://t.co/AQ2IeOJP6s", "display_url": "t.co/AQ2IeOJP6s"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:06:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@Feliipe_pontes Ele mesmo se matou com aquilo moss kkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204069702009589760"], "in_reply_to_user_id": "902351483596918786", "id": "1204069702009589760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "608690280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204067833992433664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Feliipe_pontes", "id": "902351483596918786"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:05:54.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n https://t.co/lx06lhtJDY", "edit_history_tweet_ids": ["1204069668505427969"], "id": "1204069668505427969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779184028784136192", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/lx06lhtJDY", "expanded_url": "https://twitter.com/sftjongho/status/1202209271561146370/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lx06lhtJDY", "media_key": "7_1202209166854479872"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:05:53.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/U7ChFP6G63", "edit_history_tweet_ids": ["1204069666429296641"], "id": "1204069666429296641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "937756567293890562", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/U7ChFP6G63", "expanded_url": "https://t.co/U7ChFP6G63", "display_url": "t.co/U7ChFP6G63"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:05:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@QuebrandoOTabu Sempreee isso de \"acabar com a vida do homem\" sendo que na verdade as pessoas simplesmente se inscrevem em canal de YouTube de homem que matou mulher, idolatram jogador q matou mulher", "edit_history_tweet_ids": ["1204069500540375040"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "in_reply_to_user_id": "283230411", "id": "1204069500540375040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "1145367598504325121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204068184782802944"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:04:48.000Z", "lang": "pt", "text": "CRIMINOSO N\u00c3O TEM IDADE, T\u00caM maldade... PORTANTO ALGEMA, PRENDE DEIXA NA CADEIA AT\u00c9 O FINAL DA PENA... https://t.co/fHnhSA0TOe", "edit_history_tweet_ids": ["1204069391601750017"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "ALGEMA"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fHnhSA0TOe", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1204069391601750017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965952068"}, {"created_at": "2019-12-09T16:04:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@fezani @manndy13 Eu queria saber \u00e9 qual suicida se disp\u00f4s a ser cobaia enquanto ainda tava em teste kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204069372656078848"], "in_reply_to_user_id": "52379439", "id": "1204069372656078848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243339060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203059011974770688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fezani", "id": "52379439"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "manndy13", "id": "71678023"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:04:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204069267475443719"], "id": "1204069267475443719", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136088058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:04:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204069250610159621"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1204069250610159621", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117647156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:04:11.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/Yhz931s5eK", "edit_history_tweet_ids": ["1204069236152393729"], "id": "1204069236152393729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110194410103414787", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Yhz931s5eK", "expanded_url": "https://twitter.com/erickximeness/status/1204052274668089344", "display_url": "twitter.com/erickximeness/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:04:06.000Z", "lang": "es", "text": "Mientras que Hyundai va a invertir US$52,000 millones en autos el\u00e9ctricos, autos de hidr\u00f3geno, autos voladores y servicios de movilidad en los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os, los fabricantes de Argentina se abrazan a la combusti\u00f3n interna hasta 2030. Es suicida. https://t.co/AdvOsNs2K5", "edit_history_tweet_ids": ["1204069215017275393"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "Hyundai"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.8367, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/AdvOsNs2K5", "expanded_url": "https://www.autonews.com/automakers-suppliers/hyundai-focuses-evs-mobility-services-52b-investment-plan", "display_url": "autonews.com/automakers-sup\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.autonews.com/automakers-suppliers/hyundai-focuses-evs-mobility-services-52b-investment-plan"}]}, "id": "1204069215017275393", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "595972052"}, {"created_at": "2019-12-09T16:04:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204069201889124352"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204069201889124352", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048441997667786753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:04:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204069201062879238"], "id": "1204069201062879238", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201446461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:03:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204069111971618816"], "id": "1204069111971618816", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089980682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:03:26.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nhttps://t.co/bUwXarE0Yt", "edit_history_tweet_ids": ["1204069050609012738"], "id": "1204069050609012738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2686369562", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/bUwXarE0Yt", "expanded_url": "https://twitter.com/uttminhyun/status/1203744581222903808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUwXarE0Yt", "media_key": "7_1203744231812222976"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:03:03.000Z", "lang": "es", "text": "Cruzar el  barrio a esta hora es una acci\u00f3n casi suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204068951623426049"], "id": "1204068951623426049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910994712055746565"}, {"created_at": "2019-12-09T16:02:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cmrondon: Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204068723319037952"], "id": "1204068723319037952", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405773951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044285013831682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:01:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu Deus, o ex-marido matou a ex-mulher numa loja de pneus aqui perto, enquanto a mulher estava sendo atendida, e depois se matou, ela tinha uma medida protetiva desde outubro... \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1204068669027999750"], "id": "1204068669027999750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "45817684"}, {"created_at": "2019-12-09T16:01:46.000Z", "lang": "es", "text": "En TW deber\u00eda existir una banner fijo con un link a \u201cayuda al suicida\u201d. El que entra un poco depre a distraerse, se pega un corchazo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204068629547044870"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.8455, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "id": "1204068629547044870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46193750"}, {"created_at": "2019-12-09T16:01:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204068624354435073"], "id": "1204068624354435073", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43415110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:01:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204068578380656640"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204068578380656640", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735254751638650880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:01:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ulisestudeski: Aquello parec\u00eda ser un acto suicida. Consist\u00eda en matar esos fantasmas del pasado, en infinitos borrones en un cuaderno.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204068553672015876"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ulisestudeski", "id": "305201132"}]}, "id": "1204068553672015876", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200249646548955142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204058363857903620"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:00:41.000Z", "lang": "en", "text": "Suicida\ud83d\udc94\ud83d\ude39 https://t.co/MNw8SzSNrU", "edit_history_tweet_ids": ["1204068356602683392"], "id": "1204068356602683392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1062769891810467844", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204015960623124483"}], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/MNw8SzSNrU", "expanded_url": "https://twitter.com/Biig_Ney/status/1204015960623124483", "display_url": "twitter.com/Biig_Ney/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:00:26.000Z", "lang": "it", "text": "\"Volevi che non fossi mai nata, ora sarai felice\". Bimba si suicida https://t.co/peWK2af5FR", "edit_history_tweet_ids": ["1204068294883495937"], "id": "1204068294883495937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292155837", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/peWK2af5FR", "expanded_url": "https://is.gd/6F98Q4", "display_url": "is.gd/6F98Q4", "status": 502, "unwound_url": "https://is.gd/6F98Q4"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:00:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204068267926663176"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204068267926663176", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838113931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DDPopular: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/2XJTJelTwP . Excelente art\u00edculo; DDP recomienda su lectura", "edit_history_tweet_ids": ["1204068232333803520"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "DDP"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2XJTJelTwP", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DDPopular", "id": "1115310417226731521"}]}, "id": "1204068232333803520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1721967848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203992670466723840"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:00:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204068211811074049"], "id": "1204068211811074049", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357255222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:59:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204068083394060300"], "id": "1204068083394060300", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3796568423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:58:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204067863570604039"], "id": "1204067863570604039", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240893467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:58:04.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\nso desgra\u00e7a https://t.co/NnzCLY2tWL", "edit_history_tweet_ids": ["1204067698034040832"], "id": "1204067698034040832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "935843213650354176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204067024823078912"}], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/NnzCLY2tWL", "expanded_url": "https://twitter.com/Jv_Salety/status/1204067024823078912", "display_url": "twitter.com/Jv_Salety/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:57:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Mulher \u00e9 morta a tiros pelo companheiro em Salvador: homem se matou ap\u00f3s o crime - https://t.co/oCflglOPsm https://t.co/NPLEMNPpry", "edit_history_tweet_ids": ["1204067660172013569"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7837, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/oCflglOPsm", "expanded_url": "http://bit.ly/2LG1Qoy", "display_url": "bit.ly/2LG1Qoy"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NPLEMNPpry", "expanded_url": "https://twitter.com/bahianoar/status/1204067660172013569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPLEMNPpry", "media_key": "3_1204067657810665472"}]}, "id": "1204067660172013569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110733622"}, {"created_at": "2019-12-09T15:57:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204067575585480709"], "id": "1204067575585480709", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121924893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:57:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204067488142630912"], "id": "1204067488142630912", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169589715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:57:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LauraFreixas: \"Un islamista, su mujer y su hermana mueren en un atentado suicida en El Cairo\". El titular no refleja la realidad (3 per\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204067476520263680"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "El Cairo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}]}, "id": "1204067476520263680", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317177452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204051933520105475"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:56:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204067420543102982"], "id": "1204067420543102982", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304178594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:56:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204067386862772229"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204067386862772229", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903668299787100162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:56:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204067360929439751"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204067360929439751", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311541881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:56:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204067275243810817"], "id": "1204067275243810817", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460358477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:56:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204067253202964480"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "id": "1204067253202964480", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141362995722883072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:56:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204067191844458497"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204067191844458497", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57802951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:55:23.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nEu sou um exemplo https://t.co/Bc2cT0fIG0", "edit_history_tweet_ids": ["1204067024823078912"], "id": "1204067024823078912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "4483375595", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203835001248333825"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Bc2cT0fIG0", "expanded_url": "https://twitter.com/Brunacci014/status/1203835001248333825", "display_url": "twitter.com/Brunacci014/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:55:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204067011824881665"], "id": "1204067011824881665", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085333694829731840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "Cruzar todos los \"sem\u00e1foros\" de Baquedano sin sem\u00e1foros es una misi\u00f3n suicida csm", "edit_history_tweet_ids": ["1204066935694073856"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "Baquedano"}]}, "id": "1204066935694073856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "925197263152078848"}, {"created_at": "2019-12-09T15:54:55.000Z", "lang": "es", "text": "@CesarRomeroC @QHaRi El cobardon suicida sab\u00eda que su hora de impunidad y suerte estaba hechada.\nSino acu\u00e9rdense de la cara que puso cuando mi fiscal, tu fiscal y nuestro fiscal JDP le dijo ahora s\u00ed se le va a investigar sr. Garcia. https://t.co/v5tj9c7gRd", "edit_history_tweet_ids": ["1204066907915112450"], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 180, "probability": 0.492, "type": "Organization", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/v5tj9c7gRd", "expanded_url": "https://twitter.com/vgdiazarroyo/status/1204066907915112450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v5tj9c7gRd", "media_key": "3_1204066899669078022"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CesarRomeroC", "id": "27683735"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "QHaRi", "id": "51612869"}]}, "in_reply_to_user_id": "27683735", "id": "1204066907915112450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473878250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204037825169174528"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:54:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Mulher \u00e9 morta a tiros pelo companheiro em Salvador: homem se matou ap\u00f3s o crime https://t.co/7YncIyqP4w", "edit_history_tweet_ids": ["1204066707058429952"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7714, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7YncIyqP4w", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/L2kA5j", "display_url": "goo.gl/fb/L2kA5j"}]}, "id": "1204066707058429952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110733622"}, {"created_at": "2019-12-09T15:53:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@juljxna sim, eu fiquei t\u00e3o horrorizada com o que ela falou, tipo atrapalhar a sua vida? pelo menos voc\u00ea quer viver, a pessoa tentou/se matou e voc\u00ea falando que ela t\u00e1 te atrapalhando, zero consci\u00eancia", "edit_history_tweet_ids": ["1204066480196902915"], "in_reply_to_user_id": "1036587415497072640", "id": "1204066480196902915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38031761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204066072527290368"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:53:12.000Z", "lang": "it", "text": "La Spezia, marito uccide la moglie malata e si suicida sotto agli occhi dell\u2019assistente https://t.co/BDaD4vsPJ4", "edit_history_tweet_ids": ["1204066474446458880"], "id": "1204066474446458880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/BDaD4vsPJ4", "expanded_url": "https://notiziedi.it/la-spezia-marito-uccide-la-moglie-malata-e-si-suicida-sotto-agli-occhi-dellassistente/", "display_url": "notiziedi.it/la-spezia-mari\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:52:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204066366959104000"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1204066366959104000", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783428842048385024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "6deNoviembre"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "6deNoviembre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:52:43.000Z", "lang": "es", "text": "@elnuevodiariord S\u00f3lo un suicida conducir\u00eda de noche por esa v\u00eda. Siempre utilizo la #6deNoviembre.", "edit_history_tweet_ids": ["1204066351834374144"], "in_reply_to_user_id": "87690452", "id": "1204066351834374144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759505398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204063231666507776"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:51:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204066157436817410"], "id": "1204066157436817410", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1338598374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:51:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204066018974412808"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204066018974412808", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1302103237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:51:06.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nfamoso aluno nao fede nem cheira https://t.co/TMCMmfehOB", "edit_history_tweet_ids": ["1204065945305669633"], "id": "1204065945305669633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "706990252683108354", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204037341976895488"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/TMCMmfehOB", "expanded_url": "https://twitter.com/hurraygui/status/1204037341976895488", "display_url": "twitter.com/hurraygui/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:50:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204065886597996544"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204065886597996544", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89347833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:50:46.000Z", "lang": "es", "text": "Voy a ense\u00f1aros el arte de la masturbacion suicida.\n\nEs bastante simple, consiste en pajearse hasta que creas que vas a llegar y entonces gritas MAM\u00c1! entonces te destapa y tienes qie acabar antes de que entre, hasta que no acabes no puedes taparte", "edit_history_tweet_ids": ["1204065859825733633"], "id": "1204065859825733633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "563005913"}, {"created_at": "2019-12-09T15:50:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204065777080553472"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204065777080553472", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892831277476347904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:49:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204065529817903105"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204065529817903105", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295465621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:49:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204065516446461952"], "id": "1204065516446461952", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410055109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:49:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DanielOlayaMFC: Lo del abogado de Uribe se sab\u00eda desde hace mucho, lo culparan a \u00e9l para limpiar al paraco y una vez m\u00e1s quedar impune\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204065513732747265"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DanielOlayaMFC", "id": "950855634261561344"}]}, "id": "1204065513732747265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158874928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204060869539323904"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:48:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204065398980775936"], "id": "1204065398980775936", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162197308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:48:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1204065348657528832"], "id": "1204065348657528832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203967599517863936"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:48:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204065229321232385"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1204065229321232385", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345573430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:47:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204065111821996032"], "id": "1204065111821996032", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999026607254917122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:47:44.000Z", "lang": "pt", "text": "s\u00f3 suicida os mais brabo", "edit_history_tweet_ids": ["1204065096688951297"], "in_reply_to_user_id": "767864014214922241", "id": "1204065096688951297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767864014214922241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204064991621591040"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:47:37.000Z", "lang": "es", "text": "@MateMedi Disculpa pero eso \u2b06\ufe0f es como decir que la gente se suicida por cobard\u00eda. Caras vemos, dolores... no, no sabemos! Dotol!", "edit_history_tweet_ids": ["1204065067001475072"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.335, "type": "Other", "normalized_text": "Dotol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MateMedi", "id": "363755007"}]}, "in_reply_to_user_id": "363755007", "id": "1204065067001475072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "110492271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204061164990337026"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:47:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204064972344573952"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204064972344573952", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989874120216272896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:47:13.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705 \nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala:\u274c\ntrabalhou:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204064969366671361"], "id": "1204064969366671361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078853498027024384"}, {"created_at": "2019-12-09T15:46:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204064911262748672"], "id": "1204064911262748672", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172389840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:46:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204064874264956928"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204064874264956928", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279751490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:46:39.000Z", "lang": "es", "text": "@UnaGuardianaMas @PamelaPaz07 HBC, Correo Argentino, Sideco y todo los amigos del poder beneficiados con el incendio. Mueren 10 bomberos, uno se suicida despu\u00e9s de la tragedia y vos cre\u00e9s que es un chiste? Sos guardiana de la basura!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1204064825300652035"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.3603, "type": "Place", "normalized_text": "HBC"}, {"start": 35, "end": 50, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Correo Argentino"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.256, "type": "Person", "normalized_text": "Sideco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UnaGuardianaMas", "id": "1197570804671811591"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PamelaPaz07", "id": "1003973569729236992"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197570804671811591", "id": "1204064825300652035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1172236893540495363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204047373170814977"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:46:25.000Z", "lang": "pt", "text": "na minha ainda tem o medo, e a alegria ta realmente morta e enterrada a nojinho se suicidou pela minha falta de no\u00e7\u00e3o https://t.co/kszPXtjyyU", "edit_history_tweet_ids": ["1204064765909360645"], "id": "1204064765909360645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047143705587716096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203646677376208897"}], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/kszPXtjyyU", "expanded_url": "https://twitter.com/matheusrmd/status/1203646677376208897", "display_url": "twitter.com/matheusrmd/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:44:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204064395095093254"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204064395095093254", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048565717291991041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:44:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204064369627283464"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204064369627283464", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142974969476984840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:44:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204064334084739072"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204064334084739072", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:44:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204064244456738817"], "id": "1204064244456738817", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800335897384189953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:44:11.000Z", "lang": "pt", "text": "foda que eu sou esquadr\u00e3o suicida e el* \u00e9 miranha no miranhaverso", "edit_history_tweet_ids": ["1204064204778549249"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.4142, "type": "Person", "normalized_text": "miranhaverso"}]}, "id": "1204064204778549249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038152019180232705"}, {"created_at": "2019-12-09T15:44:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204064199577657345"], "id": "1204064199577657345", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077688152616300545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:43:59.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @davidalcoia: @apuente @martaroqueta Al contrari, aix\u00ed la gent encara votar\u00e0 m\u00e9s al PSOE a l'H (i altres llocs), per qu\u00e8 votar un actor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204064154396561409"], "id": "1204064154396561409", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176368997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204000277273153536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "davidalcoia", "id": "836347278"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "apuente", "id": "103841173"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "martaroqueta", "id": "28775188"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:43:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204063918383087616"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204063918383087616", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158218618313826304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:43:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204063909696692224"], "id": "1204063909696692224", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265875178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:43:00.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/UKuWlx7uw7", "edit_history_tweet_ids": ["1204063905598910466"], "id": "1204063905598910466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "910702148605874176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204039233809375232"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/UKuWlx7uw7", "expanded_url": "https://twitter.com/_ashmartins/status/1204039233809375232", "display_url": "twitter.com/_ashmartins/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:42:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cosotec: @salvajedigital @JorgeDCG Todo se paga en esta vida,desde los 80 hasta el 2019 lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204063892403621888"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.3319, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1204063892403621888", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738129090901860353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203927824647761921"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:42:49.000Z", "lang": "es", "text": "Christianity in Europe\nEl cristianismo cre\u00f3 Europa\n........m\u00e1s, cre\u00f3 el suicida, c\u00ednico y criminal socialismo......de los pobres es el Reino!!!\n\nhttps://t.co/ELwveO26uS v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1204063859499307008"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.884, "type": "Place", "normalized_text": "Europe"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ELwveO26uS", "expanded_url": "https://youtu.be/Wd2tITr9Tvg", "display_url": "youtu.be/Wd2tITr9Tvg"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1204063859499307008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728"}, {"created_at": "2019-12-09T15:42:47.000Z", "lang": "pt", "text": "E se saudade n\u00e3o mata , hoje ela quase me matou \ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1204063852205367296"], "id": "1204063852205367296", "geo": {"place_id": "8229c433b4559b88"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120836359697072128"}, {"created_at": "2019-12-09T15:42:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204063840452988934"], "id": "1204063840452988934", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181695836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:42:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VeciGM: El asunto con la reina es que pudo haber salido con un discurso s\u00faper apol\u00edtico, sin tocar el tema del aborto ni por encima y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204063818848055296"], "id": "1204063818848055296", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145944593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203974537374830592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "VeciGM", "id": "180253258"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:41:41.000Z", "lang": "es", "text": "@CARLOSFMEJIA Una minor\u00eda irracional est\u00e1 incubando que alg\u00fan ciudadano cansado con los constantes atropellos a los que no vemos sometidos los colombianos de bien, en un acto suicida, al volante de su veh\u00edculo, atropelle a estos facinerosos que violan el derecho a la libre locomoci\u00f3n. Cuidado.", "edit_history_tweet_ids": ["1204063574689234944"], "in_reply_to_user_id": "277206820", "id": "1204063574689234944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025516148", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204021783776694272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CARLOSFMEJIA", "id": "277206820"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:41:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204063535925485574"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "id": "1204063535925485574", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2498981530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:41:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204063448390344704"], "id": "1204063448390344704", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769241782399926276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:40:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204063309961613312"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204063309961613312", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442455124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:40:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204063216118181889"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204063216118181889", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949125769501982720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:40:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VeciGM: El asunto con la reina es que pudo haber salido con un discurso s\u00faper apol\u00edtico, sin tocar el tema del aborto ni por encima y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204063207079469058"], "id": "1204063207079469058", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3032893270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203974537374830592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "VeciGM", "id": "180253258"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:39:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204062962299920387"], "id": "1204062962299920387", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625694198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:38:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204062862760656896"], "id": "1204062862760656896", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3612060682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:38:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204062775531716608"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204062775531716608", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885122845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:38:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204062678118912001"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204062678118912001", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148916795983716352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:37:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204062471394332676"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204062471394332676", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399658757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:36:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204062388821073921"], "id": "1204062388821073921", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21878196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:36:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204062232545394693"], "id": "1204062232545394693", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34083926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:35:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204062113997709313"], "id": "1204062113997709313", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4637604448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:35:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ulisestudeski: Aquello parec\u00eda ser un acto suicida. Consist\u00eda en matar esos fantasmas del pasado, en infinitos borrones en un cuaderno.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204062101976879104"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ulisestudeski", "id": "305201132"}]}, "id": "1204062101976879104", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1534918466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204058363857903620"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:35:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061989796007942"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204061989796007942", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869630228682985473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:35:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061971018108929"], "id": "1204061971018108929", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210524638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:35:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061964613357568"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204061964613357568", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975459525095493637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:35:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061911475785728"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1204061911475785728", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3669005837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:34:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Nossa a menina se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1204061725345095680"], "id": "1204061725345095680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2385955874"}, {"created_at": "2019-12-09T15:33:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061591911534592"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1204061591911534592", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4607976180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:33:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061569660968960"], "id": "1204061569660968960", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108414788886020096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:33:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061506461163520"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204061506461163520", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115106065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:32:56.000Z", "lang": "pt", "text": "eu fico t\u00e3o triste de ver que ele se matou de estudar e n\u00e3o conseguiu o que queria", "edit_history_tweet_ids": ["1204061374160265223"], "id": "1204061374160265223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546438448"}, {"created_at": "2019-12-09T15:32:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elblogdepuenteg: Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/4cf5bmINa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061324059250689"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elblogdepuenteg", "id": "3293378865"}]}, "id": "1204061324059250689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722066565370404864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203984952448212992"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:32:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061317570736128"], "id": "1204061317570736128", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608191919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:32:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cmrondon: Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061275380162561"], "id": "1204061275380162561", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713317422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044285013831682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:32:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061270045057025"], "id": "1204061270045057025", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201461413841113089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:32:09.000Z", "lang": "es", "text": "@cecilia_camen @GrandesStud Hay gente que no las piensa para escribir, resulta que seg\u00fan ahora Castellano es un cobarde por no arriesgar su vida en un pase suicida, que locura...!", "edit_history_tweet_ids": ["1204061178437263362"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "Castellano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cecilia_camen", "id": "1160655599610281985"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "GrandesStud", "id": "1176254684069343232"}]}, "in_reply_to_user_id": "1160655599610281985", "id": "1204061178437263362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "113498396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203844581072211968"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:31:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061134120275968"], "id": "1204061134120275968", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114487872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:31:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Gnt ela se matou!!!! Deixa essa louca fora da hist\u00f3ria pelo amor de deus. Pior personagem da s\u00e9rie toda https://t.co/1V1CKDto9D", "edit_history_tweet_ids": ["1204061102616842242"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/1V1CKDto9D", "expanded_url": "https://twitter.com/EW/status/1203097548568891394", "display_url": "twitter.com/EW/status/1203\u2026"}]}, "id": "1204061102616842242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2940138543", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203097548568891394"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:31:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204061056164925440"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1204061056164925440", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035564797587337218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:31:09.000Z", "lang": "es", "text": "Me han echado mucha mierda por mi opini\u00f3n sobre el libro de Mateo Garc\u00eda, pero me mantengo. Es una novela que f\u00e1cil pudo haber sido un art\u00edculo de Vice: un junkie suicida que ve fantasmas.", "edit_history_tweet_ids": ["1204060924069498880"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo Garc\u00eda"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}]}, "id": "1204060924069498880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46280749"}, {"created_at": "2019-12-09T15:30:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204060879869956096"], "id": "1204060879869956096", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722479001160146945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:30:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BlueDogsGo: RT se voc\u00ea fez alguma dessas coisas este ano:\nMatou aula para jogar\nCaiu de Rank\nSubiu de Rank\nTrollou em Alguma partida\nCa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204060879081365506"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.388, "type": "Other", "normalized_text": "Rank"}]}, "id": "1204060879081365506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168193474266566656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204027265857835009"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:30:56.000Z", "lang": "es", "text": "Lo del abogado de Uribe se sab\u00eda desde hace mucho, lo culparan a \u00e9l para limpiar al paraco y una vez m\u00e1s quedar impune y si no se presta para eso se \"suicida\" o le da un paro card\u00edaco", "edit_history_tweet_ids": ["1204060869539323904"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "id": "1204060869539323904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "950855634261561344"}, {"created_at": "2019-12-09T15:30:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204060830553321473"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1204060830553321473", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:30:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204060746818174977"], "id": "1204060746818174977", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853679749637570565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:30:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204060742086987777"], "id": "1204060742086987777", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190349874853744641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:30:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204060723900489733"], "id": "1204060723900489733", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592047228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:30:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204060722612908033"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204060722612908033", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:29:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @botellazo: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/agUSz4GYUR", "edit_history_tweet_ids": ["1204060525891641345"], "id": "1204060525891641345", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285155813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203984325370363904"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/agUSz4GYUR", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "botellazo", "id": "48531794"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:29:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Oq importa \u00e9 que ela matou a fome dele e deu uma roupa pra ele, se essa moda pega muita gente n\u00e3o fica o dia inteiro sem comer nada. https://t.co/AScpS0hsud", "edit_history_tweet_ids": ["1204060498976788480"], "id": "1204060498976788480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101268236363096064", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/AScpS0hsud", "expanded_url": "https://twitter.com/nycollegraciano/status/1204004257562800129", "display_url": "twitter.com/nycollegracian\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:28:03.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a los hijos de su novia y se suicida tras una discusi\u00f3n por fumar en casa -- El Ni\u00f1o de la Sociedad -- https://t.co/sVkP5ZKtAE https://t.co/2ERlqVrscZ", "edit_history_tweet_ids": ["1204060144654540800"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 113, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "El Ni\u00f1o de la Sociedad"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/sVkP5ZKtAE", "expanded_url": "http://Sott.net", "display_url": "Sott.net"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/2ERlqVrscZ", "expanded_url": "https://es.sott.net/article/70069-Un-hombre-mata-a-los-hijos-de-su-novia-y-se-suicida-tras-una-discusion-por-fumar-en-casa", "display_url": "es.sott.net/article/70069-\u2026"}]}, "id": "1204060144654540800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "581341341"}], "includes": {"users": [{"location": "Cachoeirinha, RS", "username": "pessilima", "verified": false, "name": "Pessi", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 439, "tweet_count": 7215, "listed_count": 0}, "id": "1065637326469193728"}, {"location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "amxndinhx", "verified": false, "name": "ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 556, "tweet_count": 5365, "listed_count": 3}, "id": "4734983769"}, {"location": "Angra dos Reis ", "username": "Heitorcrf", "verified": false, "name": "Htr", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 678, "tweet_count": 25946, "listed_count": 0}, "id": "2228921650"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "username": "crfsasa", "verified": false, "name": "sa bri na FINALISTA \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 536, "tweet_count": 85236, "listed_count": 4}, "id": "383954729"}, {"username": "AntGH12", "verified": false, "name": "Antonio Gh", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 752, "tweet_count": 12114, "listed_count": 0}, "id": "575008182"}, {"location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "username": "abrahamendieta", "verified": false, "name": "Abraham Mendieta", "public_metrics": {"followers_count": 311029, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}, "id": "347524111"}, {"username": "danyvarela88", "verified": false, "name": "da\u00f1elo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 372, "tweet_count": 8952, "listed_count": 1}, "id": "770152105"}, {"username": "luislorenzor", "verified": false, "name": "luilo", "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}, "id": "34269896"}, {"location": "Diroes", "username": "Junior_0311", "verified": false, "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "id": "361402893"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Poder_Judicial_", "verified": false, "name": "Poder Judicial Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 706292, "following_count": 527, "tweet_count": 21084, "listed_count": 697}, "id": "271439668"}, {"location": "Venezuela", "username": "mayitonieves", "verified": false, "name": "Maryuri Nieves", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 355, "tweet_count": 9911, "listed_count": 0}, "id": "111363158"}, {"location": "Miami, FL", "username": "elcitizen", "verified": true, "name": "Leopoldo Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 2900177, "following_count": 1957, "tweet_count": 44080, "listed_count": 6714}, "id": "84725346"}, {"username": "MtLxcx", "verified": false, "name": "Vira-Lata", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 375, "tweet_count": 3765, "listed_count": 0}, "id": "1161822880239431680"}, {"location": "Botucatu, Brasil", "username": "Ribeiiriinho", "verified": false, "name": "Ribeiro\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 353, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "id": "1012513972334022656"}, {"location": "we love u", "username": "SE0KASS", "verified": false, "name": "chimya", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 677, "tweet_count": 54670, "listed_count": 3}, "id": "954726980750053377"}, {"location": "Tarragona, C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda ", "username": "rrafaroman", "verified": false, "name": "Rafa Rom\u00e1n\ud83c\udf08\u270c\ufe0f\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1853, "tweet_count": 113515, "listed_count": 38}, "id": "3083793295"}, {"username": "ierrejon", "verified": true, "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1082550, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}, "id": "482389606"}, {"location": "Valdecueto", "username": "CarnageRules_11", "verified": false, "name": "Ultima Ratio Regum", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 541, "tweet_count": 128676, "listed_count": 8}, "id": "376340284"}, {"location": "Entre Madrid y MiCoru\u00f1ita", "username": "erraticorunhes", "verified": false, "name": "Errati \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 9739, "following_count": 1275, "tweet_count": 64847, "listed_count": 67}, "id": "3243468971"}, {"location": "madrid", "username": "psicosophos", "verified": false, "name": "Sophie", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 456, "tweet_count": 13330, "listed_count": 60}, "id": "312210339"}, {"location": "Majadahonda, Madrid. ", "username": "psicourgencias", "verified": false, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "id": "1415979499"}, {"location": "Brasil", "username": "Raisley_r", "verified": false, "name": "Raisley", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 255, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "id": "2958260325"}, {"location": "034", "username": "Jv_Salety", "verified": false, "name": "clube de regatas do FLAMENGO", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 409, "tweet_count": 40221, "listed_count": 0}, "id": "4483375595"}, {"username": "yovegos", "verified": false, "name": "Yolanda", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 295, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}, "id": "4610195363"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "peretomontse", "verified": false, "name": "montse pereto", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 217, "tweet_count": 1349, "listed_count": 0}, "id": "756593099951013889"}, {"location": "Barcelona, UE", "username": "JoanQueralt", "verified": true, "name": "Joan Queralt", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}, "id": "46065971"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Pyna13", "verified": false, "name": "Pyna massoterapeuta/esteticista", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 507, "tweet_count": 6039, "listed_count": 0}, "id": "3158203190"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marciolabre", "verified": true, "name": "Marcio Labre Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "id": "2401917402"}, {"location": "Chicago, IL US", "username": "ejmc62", "verified": false, "name": "Ernesto J Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 838, "tweet_count": 20852, "listed_count": 22}, "id": "19979990"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Andrefpaiva_90", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 F. Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 146, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "id": "3291905146"}, {"location": "Asturies", "username": "titodixebra", "verified": false, "name": "TitoDixebra #oficialid\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 4178, "tweet_count": 105882, "listed_count": 60}, "id": "15002427"}, {"username": "aitanafergo", "verified": false, "name": "Aitana", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "id": "1119190474525421568"}, {"username": "nfrealpilots", "verified": false, "name": "leandr\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 934, "tweet_count": 13973, "listed_count": 2}, "id": "887697875664240640"}, {"location": "Genova", "username": "__Jandoo", "verified": false, "name": "Jandoo", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 696, "tweet_count": 15347, "listed_count": 3}, "id": "1658559944"}, {"location": "Torino", "username": "BDamico83", "verified": false, "name": "Barbara D'Amico", "public_metrics": {"followers_count": 4100, "following_count": 2134, "tweet_count": 4418, "listed_count": 83}, "id": "73909424"}, {"location": "94909293\n8-ARL  44-D\u231a", "username": "Jjonwh", "verified": false, "name": "II", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 1261, "tweet_count": 43241, "listed_count": 3}, "id": "1078644166354264064"}, {"username": "ggukkietalent", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1.", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "id": "842406875111018499"}, {"location": "Santa Teresa, Brasil", "username": "MARCELOJOSEARA1", "verified": false, "name": "MARCELO JOSE ARAUJO", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 593, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "id": "1095713968461627392"}, {"location": "Eu moro aonde n\u00e3o mora ningu\u00e9m", "username": "NigelSamsa", "verified": false, "name": "zureta do chorume", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 392, "tweet_count": 49119, "listed_count": 3}, "id": "85686803"}, {"username": "yarimakarelia", "verified": false, "name": "yarima melendez", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 361, "tweet_count": 94351, "listed_count": 5}, "id": "971780340"}, {"username": "AnaPach73767171", "verified": false, "name": "AROMELIA Venezolana", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}, "id": "919395653884825600"}, {"location": "Pateando calles", "username": "ObservadBinario", "verified": false, "name": "ElObservadorBinario", "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}, "id": "193808486"}, {"username": "omrpe2017", "verified": false, "name": "Omr2017", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 19, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}, "id": "838909185882525696"}, {"location": "Trujillo - Peru", "username": "eduardoenred", "verified": false, "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37778, "listed_count": 17}, "id": "44463079"}, {"location": "Badalona", "username": "oscarmuner", "verified": false, "name": "\u00d2scar Muner", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 331, "tweet_count": 7851, "listed_count": 4}, "id": "861886228081373184"}, {"location": "Isidro Casanova", "username": "yagami22i", "verified": false, "name": "ariel rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 108, "tweet_count": 480, "listed_count": 0}, "id": "231072732"}, {"username": "soyingridbeck", "verified": true, "name": "\ud83d\udc9a \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf1 \ud835\uddd5\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 204579, "following_count": 2695, "tweet_count": 98431, "listed_count": 598}, "id": "329699082"}, {"location": "caracas", "username": "rosammss", "verified": false, "name": "twiter", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 274, "tweet_count": 55945, "listed_count": 3}, "id": "293812966"}, {"location": "Minatitl\u00e1n, Veracruz de Ignaci", "username": "iamluminkes", "verified": false, "name": "Luci\u00e9rnaga.", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 277, "tweet_count": 13860, "listed_count": 2}, "id": "102798733"}, {"location": "ele/dele     he/him", "username": "homos3nsor1um", "verified": false, "name": "comunista NA BENZENO 22/10", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 506, "tweet_count": 23982, "listed_count": 2}, "id": "3358788851"}, {"username": "sunshstyIes", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86 \u2661\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 827, "tweet_count": 3854, "listed_count": 3}, "id": "1188619002152701953"}, {"location": "Terre-737", "username": "LA_SCOPOLAMINE", "verified": false, "name": "19hiver", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1297, "tweet_count": 54020, "listed_count": 2}, "id": "960607217069281285"}, {"location": "\u200e\ufdfd", "username": "SagesseIslamic", "verified": false, "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}, "id": "1170926555557715968"}, {"location": "Brasil", "username": "coxinha___", "verified": false, "name": "coxinha", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 391, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}, "id": "849796063112441856"}, {"username": "de_nabel", "verified": false, "name": "Nabel Maria De Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 149, "tweet_count": 12918, "listed_count": 0}, "id": "1147617428853153795"}, {"location": "Weston, FL", "username": "realpfigueiredo", "verified": false, "name": "Paulo Figueiredo Filho", "public_metrics": {"followers_count": 717186, "following_count": 907, "tweet_count": 13433, "listed_count": 779}, "id": "790707482515628033"}, {"location": "Puerto de Sagunto y Nules", "username": "CorralCop", "verified": false, "name": "Joseba Corral", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 4979, "tweet_count": 20790, "listed_count": 7}, "id": "323616889"}, {"location": "Chile", "username": "pablojara021", "verified": false, "name": "Pablo Jara", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 893, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "id": "1243755360"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "frednietzs", "verified": false, "name": "Fred Nietz", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "id": "1185446319772569600"}, {"username": "oscarmg91", "verified": false, "name": "Ricardo MG", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 504, "tweet_count": 2139, "listed_count": 0}, "id": "245628063"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "jissellitas", "verified": false, "name": "OhFuckWhatNow", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1649, "tweet_count": 20761, "listed_count": 4}, "id": "78069851"}, {"location": "Madrid, Barcelona", "username": "LauraFreixas", "verified": false, "name": "LauraFreixas", "public_metrics": {"followers_count": 33145, "following_count": 916, "tweet_count": 57827, "listed_count": 504}, "id": "308991132"}, {"username": "MarronePost", "verified": false, "name": "post marrone", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 4715, "tweet_count": 14886, "listed_count": 1}, "id": "1115688465478193152"}, {"username": "israelalmeidax", "verified": false, "name": "israelalmeidax", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 802, "tweet_count": 27832, "listed_count": 5}, "id": "40462803"}, {"location": "Path to Victory \ud83e\udd88", "username": "VittoDias", "verified": false, "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude59 \ud835\ude51\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude69\ud835\ude64 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 1741, "tweet_count": 128597, "listed_count": 4}, "id": "136668682"}, {"location": "Uberaba, Brasil", "username": "_nandr", "verified": false, "name": "no", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 4824, "tweet_count": 144018, "listed_count": 2}, "id": "2938470843"}, {"location": "lado $ul do mapa", "username": "_alannne", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 29221, "following_count": 410, "tweet_count": 88692, "listed_count": 43}, "id": "2792519413"}, {"location": "Caratinga, Brasil", "username": "LucihelenOlivei", "verified": false, "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2970, "tweet_count": 319546, "listed_count": 0}, "id": "1050151957397217280"}, {"username": "betterofn", "verified": false, "name": "\u064d\u0650gus", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1194, "tweet_count": 57054, "listed_count": 13}, "id": "868966028902051842"}, {"location": "Cubat\u00e3o/SP", "username": "lorde_fame", "verified": false, "name": "Lorde Fame", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 4792, "tweet_count": 20378, "listed_count": 1}, "id": "936667956725116928"}, {"username": "PedroMMorales5", "verified": false, "name": "Pedro  M. Morales", "public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 3940, "tweet_count": 291540, "listed_count": 4}, "id": "1058866052757516288"}, {"location": "NO se admiten machistas!", "username": "cuchacucha", "verified": false, "name": "Hannah Arendt", "public_metrics": {"followers_count": 10681, "following_count": 2585, "tweet_count": 958123, "listed_count": 143}, "id": "67977000"}, {"username": "Annafigueredo_", "verified": false, "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 120, "tweet_count": 48941, "listed_count": 0}, "id": "935843213650354176"}, {"username": "Maricel85410606", "verified": false, "name": "Maricela Chavez Ch", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1000, "tweet_count": 127882, "listed_count": 2}, "id": "848097188039335936"}, {"username": "DTelepata", "verified": false, "name": "Talapatic", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 770, "tweet_count": 55746, "listed_count": 2}, "id": "1137082010990764032"}, {"location": "Barcelona", "username": "JoaquimTorrent", "verified": false, "name": "Joaquim Torrent", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 9796, "tweet_count": 161322, "listed_count": 15}, "id": "962381587"}, {"location": "San Isidro, Lima", "username": "gutata1963", "verified": false, "name": "Carlos Gustavo Talav", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 255, "tweet_count": 197053, "listed_count": 0}, "id": "4617440056"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"location": "Duque de Caxias", "username": "_invictor", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Victor", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 47, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}, "id": "174094902"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "soiwal", "verified": false, "name": "Walter Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1662, "tweet_count": 29989, "listed_count": 0}, "id": "270644896"}, {"username": "pedrodosramos", "verified": false, "name": "Pedro Dos Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 2200, "tweet_count": 257030, "listed_count": 1}, "id": "1260799724"}, {"location": "Barquisimeto, Iribarren", "username": "AlfredoARamos", "verified": true, "name": "Alfredo Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 186538, "following_count": 7617, "tweet_count": 33465, "listed_count": 450}, "id": "116227294"}, {"location": "Curitiba - PR", "username": "jeanfellipe", "verified": false, "name": "Jean \u23fa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 517, "tweet_count": 29389, "listed_count": 29}, "id": "56138291"}, {"location": "cg | ms", "username": "samyyvi", "verified": false, "name": "mais bela do baile", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 424, "tweet_count": 8644, "listed_count": 0}, "id": "1162532981409558529"}, {"location": "YO VOTO RECHAZO.....", "username": "sc_gc", "verified": false, "name": "gc sc YO VOTO RECHAZOOOOOO", "public_metrics": {"followers_count": 8791, "following_count": 6159, "tweet_count": 307262, "listed_count": 0}, "id": "2455313803"}, {"location": "Gijon", "username": "AlexisTeston", "verified": false, "name": "Alexis Test\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 569, "tweet_count": 24471, "listed_count": 4}, "id": "361422089"}, {"location": "Huesca, Spain", "username": "jlortas", "verified": false, "name": "Jose Luis Ortas", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 155, "tweet_count": 1207, "listed_count": 5}, "id": "246535136"}, {"username": "MelinaMiralles", "verified": false, "name": "Meli", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 269, "tweet_count": 3203, "listed_count": 0}, "id": "982089344180633600"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "ferr_tello", "verified": false, "name": "Fernanda \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 350, "tweet_count": 4794, "listed_count": 1}, "id": "1030254284657623040"}, {"username": "wangcook1es", "verified": false, "name": "mimi", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 140, "tweet_count": 7727, "listed_count": 0}, "id": "806260593233633280"}, {"location": "Republic of Korea", "username": "rhadefjy", "verified": false, "name": "Rhavs \ud80c\udd6a", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}, "id": "919279623522971648"}, {"location": "Portugal", "username": "SICNoticias", "verified": true, "name": "SIC Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 964902, "following_count": 49, "tweet_count": 405949, "listed_count": 2180}, "id": "17163446"}, {"username": "Yoongi34", "verified": false, "name": "SANT \u300b\u300b\u300b", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 241, "tweet_count": 29802, "listed_count": 0}, "id": "748844188146491392"}, {"location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "username": "SergeKnocks", "verified": false, "name": "Serge \ud83d\udc3a\ud83e\ude78N\ud83e\ude78\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 965, "tweet_count": 19965, "listed_count": 2}, "id": "2416803132"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "crf__tataa", "verified": false, "name": "txtx", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 878, "tweet_count": 36692, "listed_count": 0}, "id": "1051975827875872768"}, {"username": "charlesepl", "verified": false, "name": "carlos p", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 172, "tweet_count": 17856, "listed_count": 0}, "id": "230169435"}, {"location": "Venezuela", "username": "ChuoTorrealba", "verified": false, "name": "Jesus Chuo Torrealba", "public_metrics": {"followers_count": 1066214, "following_count": 8470, "tweet_count": 204532, "listed_count": 2318}, "id": "496493810"}, {"location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "IsmaelRdz33", "verified": false, "name": "Ismael Rdz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #AmericoGobernador2022-2028", "public_metrics": {"followers_count": 15167, "following_count": 15268, "tweet_count": 102779, "listed_count": 13}, "id": "1146896309003177984"}, {"username": "pedrosophs", "verified": false, "name": "pedroso", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 420, "tweet_count": 11213, "listed_count": 0}, "id": "927246666150957056"}, {"username": "07Luuuu", "verified": false, "name": "lu \ud83d\udc9a\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 451, "tweet_count": 11463, "listed_count": 0}, "id": "953034131046305793"}, {"location": "Zapopan, Jalisco", "username": "FortunatoGand", "verified": false, "name": "Fortunato Gandara", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 2411, "tweet_count": 10292, "listed_count": 1}, "id": "3182155586"}, {"username": "Tocirupeca1", "verified": false, "name": "Jes\u00fasF", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 12609, "listed_count": 0}, "id": "2866211704"}, {"username": "partidos", "verified": false, "name": "partidos", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 54, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "id": "16544297"}, {"location": "Col\u00f3nia, Alemanha", "username": "araaugusta15", "verified": false, "name": "Claudia Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 111, "tweet_count": 8030, "listed_count": 0}, "id": "4854171335"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "borisplatero", "verified": false, "name": "\u20bfORI$PLAT\u20acRO", "public_metrics": {"followers_count": 48354, "following_count": 23226, "tweet_count": 65462, "listed_count": 32}, "id": "43773522"}, {"location": "Mexico", "username": "Jeliniux", "verified": false, "name": "Jelis", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 803, "tweet_count": 152414, "listed_count": 33}, "id": "73488328"}, {"username": "vicky68_", "verified": false, "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 4488, "tweet_count": 401346, "listed_count": 171}, "id": "1283518398"}, {"username": "amgp99789292", "verified": false, "name": "amanecer", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 203, "tweet_count": 16330, "listed_count": 0}, "id": "1072450569024012290"}, {"username": "absolutya", "verified": false, "name": "Yara", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 401, "tweet_count": 16627, "listed_count": 0}, "id": "622375881"}, {"location": "SI#SI tram 203", "username": "javivi7169", "verified": false, "name": "Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 2571, "tweet_count": 16856, "listed_count": 14}, "id": "771755455"}, {"location": "Maresme", "username": "EulaliaSara", "verified": false, "name": "Eul\u00e0lia Armengol", "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 4853, "tweet_count": 159533, "listed_count": 9}, "id": "255223340"}, {"username": "LuzFlor61513923", "verified": false, "name": "Luz Flores", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1051, "tweet_count": 93460, "listed_count": 0}, "id": "1083887051613921280"}, {"location": "LATAM", "username": "egleegolobato", "verified": false, "name": "Egl\u00e9e Gonz\u00e1lez-Lobato", "public_metrics": {"followers_count": 10297, "following_count": 2502, "tweet_count": 16048, "listed_count": 44}, "id": "372806202"}, {"location": "Sant Carles de la R\u00e0pita.Catal", "username": "Apoloni77090154", "verified": false, "name": "Apolonia#FemXarxa", "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 4997, "tweet_count": 18385, "listed_count": 1}, "id": "915295016934940672"}, {"location": "Texas, USA", "username": "jessoqui2alfa", "verified": false, "name": "Charlye Jacob Ruaj", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 918, "tweet_count": 34562, "listed_count": 3}, "id": "1413516889"}, {"username": "Piruletadementa", "verified": false, "name": "Piruleta de menta", "public_metrics": {"followers_count": 6697, "following_count": 815, "tweet_count": 87092, "listed_count": 79}, "id": "453118285"}, {"username": "seem_Strees", "verified": false, "name": "Alexsander", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 321, "tweet_count": 42564, "listed_count": 0}, "id": "1099769118"}, {"location": "Arroio do Sal, Rio Grande do S", "username": "eduardo_mmk", "verified": false, "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 379, "tweet_count": 12374, "listed_count": 0}, "id": "4852337379"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "Maruflor_67", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 907, "tweet_count": 176918, "listed_count": 4}, "id": "2904440481"}, {"username": "manriquehector", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "id": "87586196"}, {"location": "Guayaquil - Ecuador", "username": "digar51", "verified": false, "name": "Dialys Garc\u00eda \ud83e\udee2\ud83d\ude37\ud83e\udd10", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 555, "tweet_count": 31654, "listed_count": 9}, "id": "219007449"}, {"username": "Lisandrex", "verified": false, "name": "LR", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1100, "tweet_count": 12490, "listed_count": 4}, "id": "68269682"}, {"location": "General Roca, Argentina", "username": "AgosOliz", "verified": false, "name": "Agostina\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 239, "tweet_count": 15793, "listed_count": 1}, "id": "188947397"}, {"location": "Miami-FL", "username": "ChikChic", "verified": false, "name": "Neika Chic", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 490, "tweet_count": 157726, "listed_count": 1}, "id": "111612352"}, {"username": "MANOELMOURA1", "verified": false, "name": "MANOEL MOURA ............................BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 4987, "tweet_count": 76838, "listed_count": 1}, "id": "2678455944"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Rex_Racer_", "verified": false, "name": "Corredor X \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 20857, "following_count": 21082, "tweet_count": 35654, "listed_count": 2}, "id": "1103747604867883008"}, {"username": "lyondb", "verified": false, "name": "lyon", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 220, "tweet_count": 26986, "listed_count": 3}, "id": "106972125"}, {"username": "Arkhangell", "verified": false, "name": "Arkhangell", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 360, "tweet_count": 411558, "listed_count": 21}, "id": "1287163506"}, {"location": "Valhalla", "username": "m1sterfps", "verified": false, "name": "pedromister\ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 850, "tweet_count": 31655, "listed_count": 4}, "id": "3307685231"}, {"location": "guatemala", "username": "carlosnarciso6", "verified": false, "name": "carlos narciso", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 979, "tweet_count": 34551, "listed_count": 0}, "id": "991122625"}, {"username": "roc_tw", "verified": false, "name": "rocalafaixa", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1302, "tweet_count": 25063, "listed_count": 2}, "id": "220161413"}, {"username": "gfinho13", "verified": false, "name": "Gabriel Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 187, "tweet_count": 4424, "listed_count": 1}, "id": "736255214186057728"}, {"location": "Bangtan. \u2730", "username": "yellowvkoo", "verified": false, "name": "Laurinha\u2077 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1870, "tweet_count": 35527, "listed_count": 1}, "id": "877665937574563842"}, {"location": "Viseu, Portugal", "username": "_JornaldoCentro", "verified": false, "name": "Jornal do Centro", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 252, "tweet_count": 26727, "listed_count": 20}, "id": "702911580896419842"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ESFP 8w7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "HHYPERCLOUDD", "verified": false, "name": "JACK", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 744, "tweet_count": 25148, "listed_count": 3}, "id": "1203389739958784000"}, {"username": "cryptid_jhin", "verified": false, "name": "J H I N \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 6140, "following_count": 981, "tweet_count": 53010, "listed_count": 42}, "id": "1086683196316704769"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "victor_teodoro", "verified": false, "name": "Victor Teodoro \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 448, "tweet_count": 4570, "listed_count": 1}, "id": "293764500"}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "username": "cinemoupodcast", "verified": false, "name": "Cinemou! Podcast", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 52, "tweet_count": 601, "listed_count": 6}, "id": "1178513588685684737"}, {"location": "......", "username": "LydyaJara", "verified": false, "name": "Lydia", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2200, "tweet_count": 72297, "listed_count": 13}, "id": "244241977"}, {"username": "FerminLozano10", "verified": false, "name": "Fermin", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1067, "tweet_count": 115504, "listed_count": 0}, "id": "1045548635801485312"}, {"location": "RJ\u2600\ufe0f", "username": "graziellecrf0", "verified": false, "name": "Grazielle", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 498, "tweet_count": 63176, "listed_count": 2}, "id": "2780386241"}, {"location": "Metropolis", "username": "InfoDailyPlanet", "verified": false, "name": "Becario del Daily Planet", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 57, "tweet_count": 12520, "listed_count": 4}, "id": "1074738326605832192"}, {"username": "valerojo01", "verified": false, "name": "Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 436, "tweet_count": 14075, "listed_count": 2}, "id": "2500433557"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "Cone_Martinez1", "verified": false, "name": "Cone\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 408, "tweet_count": 9171, "listed_count": 0}, "id": "180630169"}, {"username": "FlashNoseCat", "verified": false, "name": "FlashNoseCat", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 836, "tweet_count": 137238, "listed_count": 0}, "id": "298258177"}, {"location": "El Prat de Llobregat", "username": "perezlozano", "verified": false, "name": "Llu\u00eds P\u00e9rez Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 7477, "following_count": 4676, "tweet_count": 173122, "listed_count": 107}, "id": "14309930"}, {"username": "jr_alekin", "verified": false, "name": "arex", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 150, "tweet_count": 6288, "listed_count": 0}, "id": "2680498628"}, {"location": "she/her", "username": "damnittanna", "verified": false, "name": "medicada ela \u00e9 otima", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 968, "tweet_count": 57977, "listed_count": 3}, "id": "3048206982"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "Majuhpricesa", "verified": false, "name": "Malih\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 759, "tweet_count": 5982, "listed_count": 0}, "id": "999858605397610496"}, {"location": "Lima ", "username": "LuisEnriqueGo33", "verified": false, "name": "Luis Enrique G.", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 923, "tweet_count": 54667, "listed_count": 0}, "id": "462567143"}, {"location": "Cojedes-Venezuela", "username": "dcesar11", "verified": false, "name": "Cesar Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 5061, "following_count": 4698, "tweet_count": 108680, "listed_count": 20}, "id": "397635905"}, {"username": "Rinn_rinz", "verified": false, "name": "Rinn", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 79, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}, "id": "1195297812164034563"}, {"username": "moura_101", "verified": true, "name": "Nando Moura_Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 341537, "following_count": 251, "tweet_count": 10988, "listed_count": 459}, "id": "3318337402"}, {"username": "finyeri", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 254, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "id": "1203352646876311552"}, {"location": "Melmac", "username": "sexwyu", "verified": false, "name": "tish", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 171, "tweet_count": 36455, "listed_count": 0}, "id": "597884642"}, {"location": "Las Palmas G.C.", "username": "TeresaCortes18", "verified": false, "name": "miestrella03", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1515, "tweet_count": 209669, "listed_count": 38}, "id": "1970746375"}, {"username": "descubralivros", "verified": false, "name": "Descubra Livros", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1, "tweet_count": 157100, "listed_count": 2}, "id": "975731264874573826"}, {"location": "Manaus", "username": "pappergab", "verified": false, "name": "finally introducing", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 316, "tweet_count": 20573, "listed_count": 0}, "id": "3637037477"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "gisellysmo", "verified": false, "name": "gigi com g", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 287, "tweet_count": 6218, "listed_count": 0}, "id": "1139320656116559873"}, {"location": "Rawson, Argentina", "username": "domadordefuton", "verified": false, "name": "Mast\u00edn Fiero", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 259, "tweet_count": 23753, "listed_count": 1}, "id": "1962439290"}, {"location": "Chubut, Argentina", "username": "LaEmpresaChubut", "verified": false, "name": "Ariel F. Isola", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 71, "tweet_count": 3284, "listed_count": 0}, "id": "963464023672049664"}, {"username": "lilimargotaval1", "verified": false, "name": "lili margot avalos santa mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 78, "tweet_count": 28521, "listed_count": 0}, "id": "1086761749762707457"}, {"username": "Ariel10942512", "verified": false, "name": "flaco", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 0, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "id": "1156288055017463808"}, {"username": "alotpatty", "verified": false, "name": "Vacilover", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 371, "tweet_count": 14301, "listed_count": 0}, "id": "935876574381002752"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "brunogrubertt", "verified": false, "name": "Bruno Grubertt", "public_metrics": {"followers_count": 13237, "following_count": 1595, "tweet_count": 4020, "listed_count": 15}, "id": "30497228"}, {"location": "Tenerife", "username": "SukeinaNdiaye", "verified": false, "name": "Sukeina Ndiaye", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1079, "tweet_count": 69105, "listed_count": 48}, "id": "900425322"}, {"location": "Madrid", "username": "el_pais", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697183, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}, "id": "7996082"}, {"username": "flvib", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 171, "tweet_count": 62358, "listed_count": 1}, "id": "2932774965"}, {"username": "ERKRRASCO", "verified": false, "name": "KRRASCO(ANTIFAS)\ud83d\udd3b\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 3276, "tweet_count": 15088, "listed_count": 2}, "id": "1685276412"}, {"location": "Estadi Municipal Castalia ", "username": "KamiEnelYT", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7aEspuqui Enel\ud83d\udc7a\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1163, "tweet_count": 34076, "listed_count": 4}, "id": "773917612749225989"}, {"username": "Kahinwars", "verified": false, "name": "Lester burham", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 215, "tweet_count": 7923, "listed_count": 2}, "id": "289036605"}, {"username": "Angelapsrez", "verified": false, "name": "angela", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 972, "tweet_count": 14081, "listed_count": 0}, "id": "1194416466751299590"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "CampanaGauss1", "verified": false, "name": "Superficie Gaussiana", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1, "tweet_count": 41429, "listed_count": 0}, "id": "1088121530662510592"}, {"username": "Limonadka0408", "verified": false, "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 275, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}, "id": "1186466513152364546"}, {"username": "m_piluki", "verified": false, "name": "P. Troi", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 4927, "tweet_count": 30146, "listed_count": 1}, "id": "2240796247"}, {"location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "username": "marchumc", "verified": false, "name": "Marchu \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 5973, "following_count": 3070, "tweet_count": 24372, "listed_count": 7}, "id": "460152662"}, {"username": "KaraniViparita", "verified": false, "name": "Viparita karani", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1177, "tweet_count": 83560, "listed_count": 3}, "id": "1027749132432097282"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "ulisestudeski", "verified": false, "name": "Ulises_O.M", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 303, "tweet_count": 4379, "listed_count": 8}, "id": "305201132"}, {"location": "Un unicornio azul", "username": "SocioEscritores", "verified": false, "name": "SocioEscritores\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 2867, "tweet_count": 46646, "listed_count": 34}, "id": "1156057902081179648"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "_lakonika", "verified": false, "name": "\u13d3\u03b1\u039a\u00f3\u019e\u03b9\u039a\u03b1 (Lakomusume)", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 455, "tweet_count": 28085, "listed_count": 2}, "id": "1173055851764076545"}, {"username": "arcoiris1413", "verified": false, "name": "Arcoiris", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1073, "tweet_count": 102940, "listed_count": 2}, "id": "766047092066443265"}, {"location": "\ud83d\udc9d", "username": "_gabssnuunes", "verified": false, "name": "Gabs \ud83e\udd63", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 3321, "tweet_count": 63664, "listed_count": 0}, "id": "915273128170934272"}, {"username": "gabiibruna", "verified": false, "name": "Gabi is HEATED \u2074\u2074 \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 1260, "tweet_count": 115944, "listed_count": 20}, "id": "67459294"}, {"location": "5521", "username": "head_fps", "verified": false, "name": "Tarciso \u201cHeAd\u201d Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 233, "tweet_count": 7068, "listed_count": 2}, "id": "738362832367046656"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "inc0mumm", "verified": false, "name": "Inc0mum", "public_metrics": {"followers_count": 6406, "following_count": 606, "tweet_count": 8043, "listed_count": 6}, "id": "855110609326804992"}, {"username": "gizlaine2", "verified": false, "name": "Gizlaine", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440325, "listed_count": 22}, "id": "3427382968"}, {"username": "maycrixx", "verified": false, "name": "wee", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 75, "tweet_count": 14512, "listed_count": 0}, "id": "1073549060483760128"}, {"username": "victorraed24", "verified": false, "name": "Victor Raed", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 429, "tweet_count": 24340, "listed_count": 0}, "id": "230982081"}, {"location": "ecuador", "username": "llivi025", "verified": false, "name": "llavicura", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 57, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}, "id": "788141065"}, {"location": "Cuenca, Ecuador", "username": "tomebamba", "verified": false, "name": "La Voz del Tomebamba", "public_metrics": {"followers_count": 282623, "following_count": 1539, "tweet_count": 285534, "listed_count": 770}, "id": "89563373"}, {"location": "em desespero", "username": "Ls_ianzz19", "verified": false, "name": "Careta confundiu a morte \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 274, "tweet_count": 10816, "listed_count": 0}, "id": "1104091762237280256"}, {"username": "aliciafreilich", "verified": false, "name": "alicia freilich", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 54, "tweet_count": 1688, "listed_count": 1}, "id": "66243892"}, {"location": "Canad\u00e1", "username": "cochilador", "verified": false, "name": "Dorminhoco insone", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 73, "tweet_count": 2724, "listed_count": 0}, "id": "772957598861692928"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Dilerdsp", "verified": false, "name": "diler", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 301, "tweet_count": 7863, "listed_count": 0}, "id": "4786272436"}, {"location": "konoha", "username": "ariellebarbosa", "verified": false, "name": "ari vai ver t\u00f8p", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 467, "tweet_count": 114419, "listed_count": 4}, "id": "240528436"}, {"location": "pvh", "username": "nayratrajano", "verified": false, "name": "nay", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 660, "tweet_count": 52695, "listed_count": 2}, "id": "3033599415"}, {"location": "buenos aires", "username": "una_leidi", "verified": false, "name": "leidi", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 1008, "tweet_count": 40919, "listed_count": 10}, "id": "39931068"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LeoAchilli", "verified": false, "name": "Aqu\u0131l\u0131", "public_metrics": {"followers_count": 5898, "following_count": 544, "tweet_count": 88423, "listed_count": 41}, "id": "3981910168"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "FelipeRamosP", "verified": false, "name": "Felipe Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 146, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}, "id": "43152737"}, {"username": "marianhouse_", "verified": false, "name": "marian", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 288, "tweet_count": 80503, "listed_count": 10}, "id": "2783820963"}, {"username": "SkinnyJ13", "verified": false, "name": "Skinny Jeans On", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 0, "tweet_count": 11853, "listed_count": 2}, "id": "437540704"}, {"location": "Sweden", "username": "LorenaAzocar", "verified": false, "name": "Lorena #SoyUnaDo\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1534, "tweet_count": 112137, "listed_count": 7}, "id": "138152729"}, {"location": "Venezuela", "username": "dgnb64", "verified": false, "name": "DGNB64", "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 1092, "tweet_count": 141318, "listed_count": 23}, "id": "869221694"}, {"location": "PALO NEGRO EDO ARAGUA", "username": "cardozomaryl", "verified": false, "name": "MARY \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 3344, "tweet_count": 97146, "listed_count": 3}, "id": "749579144"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "mariwnna", "verified": false, "name": "Marianna com dois N", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 101, "tweet_count": 6370, "listed_count": 0}, "id": "1106739709571670017"}, {"location": "santa fe", "username": "VirgiiiL", "verified": false, "name": "Vir \ud83d\udc9a\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 800, "tweet_count": 29376, "listed_count": 9}, "id": "1693454024"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "carolbsiciliano", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 482, "tweet_count": 212786, "listed_count": 9}, "id": "192422155"}, {"username": "juninhovitorino", "verified": false, "name": "junior ap", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 469, "tweet_count": 2906, "listed_count": 0}, "id": "49001864"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel", "verified": false, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857560, "following_count": 528, "tweet_count": 638, "listed_count": 1435}, "id": "174818242"}, {"location": "Venezuela", "username": "DaveMandefua", "verified": false, "name": "Grumpy Dave", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 341, "tweet_count": 45210, "listed_count": 2}, "id": "104479220"}, {"username": "chosoincel", "verified": false, "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 3128, "following_count": 2864, "tweet_count": 23895, "listed_count": 12}, "id": "809589642458791937"}, {"username": "RocchiaTere", "verified": false, "name": "Teru", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 309, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "id": "1061306229383933952"}, {"location": "San Cristobal Santa fe ", "username": "PauliSimbron", "verified": false, "name": "Pauli", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 965, "tweet_count": 28683, "listed_count": 1}, "id": "965046632"}, {"location": "Peru", "username": "ralh86", "verified": false, "name": "Amelia", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 563, "tweet_count": 135247, "listed_count": 1}, "id": "760607864"}, {"location": "lejos de la ignorancia", "username": "Mabis2612", "verified": false, "name": "Mabel Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 339, "tweet_count": 14634, "listed_count": 0}, "id": "249764827"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "SET_Noticias", "verified": false, "name": "SET Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 103135, "following_count": 3722, "tweet_count": 255883, "listed_count": 356}, "id": "285678312"}, {"location": "caracas, venezuela", "username": "slc200", "verified": false, "name": "SIMON LOPEZ C,", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1505, "tweet_count": 181383, "listed_count": 10}, "id": "50345759"}, {"location": "Fim do arco-\u00edris", "username": "nocriativid", "verified": false, "name": "velotrol tunado rebaixado", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 383, "tweet_count": 11781, "listed_count": 0}, "id": "3135517143"}, {"location": "Venezuela", "username": "HectorAnibal9", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor An\u00edbal", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 735, "tweet_count": 39456, "listed_count": 8}, "id": "870186638"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "kirakar", "verified": false, "name": "Kira Kariakin\ud83e\udd8b\ud83d\udc1f\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 7522, "following_count": 3755, "tweet_count": 127189, "listed_count": 250}, "id": "8575362"}, {"location": "Bolivia", "username": "fredarpo", "verified": false, "name": "Fred", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1039, "tweet_count": 67211, "listed_count": 4}, "id": "122152045"}, {"location": "simone", "username": "itsthefavs", "verified": false, "name": "dani | 22d", "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 689, "tweet_count": 99439, "listed_count": 1}, "id": "438540261"}, {"location": "Ourense", "username": "Emergalia", "verified": false, "name": "Emergalia", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 65, "tweet_count": 251, "listed_count": 4}, "id": "2480187740"}, {"location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "username": "FuerzasDelOrden", "verified": false, "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}, "id": "2325467407"}, {"location": "watching the 100.", "username": "sk8renity", "verified": false, "name": "harvi fr", "public_metrics": {"followers_count": 5233, "following_count": 4528, "tweet_count": 52262, "listed_count": 4}, "id": "1200925981374070784"}, {"location": "haddonfield", "username": "icyorpheus", "verified": false, "name": "leo | \ud83d\udcd6 realm breaker", "public_metrics": {"followers_count": 3844, "following_count": 3017, "tweet_count": 88225, "listed_count": 23}, "id": "1006347447235379200"}, {"location": "Segovia", "username": "SaraQuemada", "verified": false, "name": "Sara Quemada", "public_metrics": {"followers_count": 22643, "following_count": 17766, "tweet_count": 157874, "listed_count": 113}, "id": "1569002388"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil ", "username": "BuenoBrunoo", "verified": false, "name": "Bueno \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 601, "tweet_count": 32665, "listed_count": 3}, "id": "1340321827"}, {"location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico.", "username": "BAHENAJC", "verified": false, "name": "MVZ EPA JC Bahena \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u0414\u0435\u043d\u044c \u041f\u043e\u0431\u0435\u0434\u044b", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 819, "tweet_count": 251921, "listed_count": 1}, "id": "193535211"}, {"location": "Sala precisa", "username": "DaniloDantts", "verified": false, "name": "danilo com i \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 355, "tweet_count": 48708, "listed_count": 1}, "id": "110255874"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ffuckinghostile", "verified": false, "name": "Chris", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 354, "tweet_count": 6850, "listed_count": 1}, "id": "387365370"}, {"location": "021", "username": "Falaalexx", "verified": false, "name": "alexsander", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 430, "tweet_count": 19727, "listed_count": 0}, "id": "878715595214249985"}, {"username": "NaAtiva24_48", "verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 136, "tweet_count": 2894, "listed_count": 0}, "id": "1165697072789671936"}, {"username": "rafaelacezarr", "verified": false, "name": "\ud835\udc11", "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 1, "tweet_count": 22, "listed_count": 2}, "id": "1159082687589736449"}, {"location": "Ali \u00f3", "username": "SlaUmTimeLord", "verified": false, "name": "The Power of droL 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 969, "tweet_count": 25948, "listed_count": 12}, "id": "1117863571843690497"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "MaylaRavainera", "verified": false, "name": "Mayra Ayel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 861, "tweet_count": 12752, "listed_count": 2}, "id": "2415185509"}, {"location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Inquipe2", "verified": false, "name": "Mi Alter Ego\ud83d\ude37/ Ingrid \ud83c\udf1f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1957, "tweet_count": 82328, "listed_count": 9}, "id": "169589715"}, {"username": "carlagrau15", "verified": false, "name": "Carla Grau", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 192, "tweet_count": 1968, "listed_count": 1}, "id": "2306432823"}, {"username": "_vitoriaev", "verified": false, "name": "VIT\u00d3RIA \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 763, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}, "id": "819044004666949632"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "username": "rafaelhando", "verified": false, "name": "rafael 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3994, "following_count": 1086, "tweet_count": 86842, "listed_count": 9}, "id": "38266932"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "arlinds", "verified": false, "name": "arlinds", "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 983, "tweet_count": 115618, "listed_count": 28}, "id": "54402613"}, {"location": "ela/dela \u2022 she/her", "username": "foliefeelings", "verified": false, "name": "\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 655, "tweet_count": 80201, "listed_count": 12}, "id": "55059013"}, {"location": "they/she/he \u2022 brazil \u2022 cg ms", "username": "okumuraphil", "verified": false, "name": "gabs \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 932, "tweet_count": 174453, "listed_count": 51}, "id": "2908523669"}, {"location": "LIMA -PERU", "username": "JAVIERVERA71", "verified": false, "name": "JAVIER VERA", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 10868, "listed_count": 2}, "id": "200568006"}, {"location": "Lima", "username": "runner959", "verified": false, "name": "carlos", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1121, "tweet_count": 47476, "listed_count": 11}, "id": "141080852"}, {"username": "Norman_C_A", "verified": false, "name": "Norman \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 331, "tweet_count": 11142, "listed_count": 0}, "id": "929375992430424064"}, {"location": "Jardim America dk22\ud83e\udd4b\ud83e\udd48\ud83e\udd48", "username": "CriadoDk2", "verified": false, "name": "KN DO DICK\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 1335, "tweet_count": 20142, "listed_count": 1}, "id": "1020730129041981442"}, {"location": "em algum lugar do mundo ", "username": "wallace70atr", "verified": false, "name": "70 do Antares", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "id": "1102372694274785281"}, {"username": "IbisL", "verified": false, "name": "Ibis Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 1978, "tweet_count": 20040, "listed_count": 30}, "id": "174088553"}, {"location": "ela/dela/-a", "username": "jiyeongrl", "verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 374, "tweet_count": 19715, "listed_count": 22}, "id": "1097910091041464320"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ester_fabian", "verified": false, "name": "Fabian Ester", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 550, "tweet_count": 18421, "listed_count": 0}, "id": "741436508616445952"}, {"location": "ot6 ", "username": "lixxcr", "verified": false, "name": "sabruxo", "public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 1215, "tweet_count": 21457, "listed_count": 20}, "id": "1145537701803958272"}, {"location": "only txt & bts \u2661", "username": "soobgirl", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 436, "tweet_count": 6533, "listed_count": 1}, "id": "1102962519310766081"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "lonelysunflowet", "verified": false, "name": "Tay", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 113, "tweet_count": 33553, "listed_count": 0}, "id": "478187666"}, {"location": "En Alg\u00fan Lugar Del Mundo.", "username": "An67Raf", "verified": false, "name": "RafAn67", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 570, "tweet_count": 68019, "listed_count": 0}, "id": "964145140666335245"}, {"location": "Sur de Madrid", "username": "MarijeDroy", "verified": false, "name": "MARIA JESUS", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1256, "tweet_count": 31249, "listed_count": 2}, "id": "3291452062"}, {"username": "Manaakiv", "verified": false, "name": "Marcela Aveleyra", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 152, "tweet_count": 10667, "listed_count": 0}, "id": "2646775201"}, {"username": "ramses09975976", "verified": false, "name": "sesram \ud83d\udcef", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 807, "tweet_count": 100158, "listed_count": 1}, "id": "1145988000733696000"}, {"location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "username": "Agenzia_Ansa", "verified": true, "name": "Agenzia ANSA", "public_metrics": {"followers_count": 1901799, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6500}, "id": "150725695"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "hengarc", "verified": false, "name": "Ex Portal Alicent Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 658, "tweet_count": 36438, "listed_count": 0}, "id": "3027593327"}, {"location": "\u00b9\u2079\u02e3\u02e3", "username": "BIGBADWOWF", "verified": false, "name": "caleb.", "public_metrics": {"followers_count": 5451, "following_count": 2410, "tweet_count": 143501, "listed_count": 31}, "id": "1472467646"}, {"location": "Recife, Pernambuco", "username": "gabrielpinheirr", "verified": false, "name": "Gabriel Pinheiro Cavalcanti", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 514, "tweet_count": 5948, "listed_count": 0}, "id": "2890091687"}, {"username": "susannee1980", "verified": false, "name": "Susanne", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 2437, "tweet_count": 28320, "listed_count": 1}, "id": "1192297685262458880"}, {"location": "Brasil", "username": "juba_almeida11", "verified": false, "name": "Julia Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 202, "tweet_count": 3023, "listed_count": 0}, "id": "256250283"}, {"location": "Regi\u00f3n Metropolitana", "username": "roberto_luders", "verified": false, "name": "Roberto Luders", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 3226, "tweet_count": 16767, "listed_count": 0}, "id": "941782718739832834"}, {"location": "tgcf", "username": "gukplay", "verified": false, "name": "any \u05b6\u05b6\u05b8\u05b8\u05a2\u05aa\u05a2 \u0618", "public_metrics": {"followers_count": 4733, "following_count": 5201, "tweet_count": 18289, "listed_count": 7}, "id": "1072250339871653890"}, {"username": "mamaconchita3", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Here Ro", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 77, "tweet_count": 30506, "listed_count": 0}, "id": "3332128278"}, {"location": "Bang Na, Bangkok", "username": "DudaLopez15", "verified": false, "name": "Duda Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 23, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "id": "1124868498642145280"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ighorlouro", "verified": false, "name": "Ighor", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1212, "tweet_count": 124251, "listed_count": 0}, "id": "277776734"}, {"location": "San Diego, California", "username": "tibylampley", "verified": false, "name": "Tibisay Lampley", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 202, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "id": "62322117"}, {"username": "aana__c", "verified": false, "name": "Anaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 2862, "tweet_count": 10661, "listed_count": 5}, "id": "1146767472332365825"}, {"location": "Rjota", "username": "menordfxp", "verified": false, "name": "D.\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 418, "tweet_count": 6516, "listed_count": 0}, "id": "1200609089082068993"}, {"location": "02", "username": "i4kkyu", "verified": false, "name": "\u0618erica", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 2788, "tweet_count": 30592, "listed_count": 9}, "id": "778006945953353728"}, {"username": "grwntify", "verified": false, "name": "s", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 290, "tweet_count": 62138, "listed_count": 4}, "id": "1151972105539457024"}, {"username": "bachegonsa", "verified": false, "name": "Jaime Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 652, "tweet_count": 89468, "listed_count": 6}, "id": "2680874870"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "natamo111", "verified": false, "name": "natamo111@yahoo.com.br\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 2825, "tweet_count": 88773, "listed_count": 0}, "id": "1075482832464764929"}, {"location": "PERU", "username": "MAURICEVALERIA1", "verified": false, "name": "MAURICE VALERIANO", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1099538612"}, {"location": "\u5f20\u827a\u5174 \u2022 \u5218 \u67cf\u8f9b \u2022 \uc5d1\uc18c", "username": "xingravity", "verified": false, "name": "alice", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 967, "tweet_count": 31117, "listed_count": 11}, "id": "4512794955"}, {"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "IsaiVidal1", "verified": false, "name": "Velociraptor\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2454, "tweet_count": 46998, "listed_count": 4}, "id": "2296935722"}, {"location": "bts \u2661", "username": "ifavseokjin", "verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 1401, "tweet_count": 117878, "listed_count": 43}, "id": "2332648424"}, {"location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "username": "juanjeijon", "verified": false, "name": "Juan Mendoza \u26bd \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 959, "tweet_count": 42872, "listed_count": 0}, "id": "224625331"}, {"username": "octavioferlu", "verified": false, "name": "oc", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 235, "tweet_count": 36681, "listed_count": 5}, "id": "1041214722"}, {"username": "clavierguzman52", "verified": false, "name": "JLCLAVIERGUZMAN", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 3531, "tweet_count": 146295, "listed_count": 20}, "id": "84593173"}, {"location": "\u1d0d\u1d04\u0280/\u0299\u1d0d\u1d1b\u029c \ud81a\udd10 \u1d05\u0274/\u1d0b\u1d1c\u0280\u1d0f ", "username": "akumapjm_", "verified": false, "name": "yanne\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 3663, "tweet_count": 24387, "listed_count": 4}, "id": "989999433206108160"}, {"location": "selena q. ", "username": "lsverboy", "verified": false, "name": "mafezinha", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 450, "tweet_count": 7716, "listed_count": 2}, "id": "1170710275269545984"}, {"location": "PT-BR/ENG, dela/ela, she/her.", "username": "MITSUYALOVEBOT", "verified": false, "name": "Maduuuu", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 752, "tweet_count": 9062, "listed_count": 6}, "id": "1109607927097290752"}, {"location": "CDMX", "username": "Lucycarpio07", "verified": false, "name": "Lucy", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 365, "tweet_count": 17969, "listed_count": 0}, "id": "1001160515597619203"}, {"username": "JOHNFL0WER", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 98, "tweet_count": 15784, "listed_count": 0}, "id": "843924091748990976"}, {"location": "Morelia, Mich.", "username": "AmilcarGSanRa", "verified": false, "name": "Amilcar G SanRa", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 259, "tweet_count": 2678, "listed_count": 0}, "id": "497352263"}, {"location": "Rosie\u2019s Garden", "username": "MariaTeresa0522", "verified": false, "name": "Petlover \ud83d\udc36\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 960, "tweet_count": 101639, "listed_count": 1}, "id": "917000321955651584"}, {"username": "yoni3556_luis", "verified": false, "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}, "id": "2447373036"}, {"username": "edgardo48127043", "verified": false, "name": "edgardo c", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "id": "1168035762186739712"}, {"location": "rael. \u2661", "username": "AMBIEBERGIRL", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 17351, "following_count": 3536, "tweet_count": 843623, "listed_count": 173}, "id": "611156319"}, {"username": "Caronteniano", "verified": false, "name": "Ikechu Ocha", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 720, "tweet_count": 12872, "listed_count": 2}, "id": "446904701"}, {"location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "username": "Antisosssa", "verified": false, "name": "Paulo Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 185, "tweet_count": 1744, "listed_count": 0}, "id": "1027736962738925568"}, {"username": "HikariWS", "verified": false, "name": "Hikari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #XboxBrHipocrita #AllLivesMatter", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 359, "tweet_count": 29317, "listed_count": 0}, "id": "109846267"}, {"location": "mi amada Venezuela ", "username": "anouskapd", "verified": false, "name": "Anouska A Pereira D", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 2152, "tweet_count": 53683, "listed_count": 19}, "id": "67669130"}, {"location": "Gelly", "username": "LencinaCarp", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 403, "tweet_count": 6962, "listed_count": 0}, "id": "610448511"}, {"username": "miki__mf", "verified": false, "name": "miki", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 312, "tweet_count": 12917, "listed_count": 2}, "id": "1647681704"}, {"username": "Next59363384", "verified": false, "name": "Zazuk", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 238, "tweet_count": 77401, "listed_count": 1}, "id": "1178733412947025921"}, {"username": "NeilFP69", "verified": false, "name": "Neil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 91, "tweet_count": 16417, "listed_count": 0}, "id": "719300874175180802"}, {"location": "\ud83e\udd82", "username": "biadeftones", "verified": false, "name": "b i a \u2766", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1741, "tweet_count": 17628, "listed_count": 4}, "id": "4794667903"}, {"location": "xvii", "username": "lipspiders", "verified": false, "name": "Sommelier", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 36, "tweet_count": 13829, "listed_count": 0}, "id": "1117176141377429509"}, {"username": "FlixGerardo5", "verified": false, "name": "F\u00e9lix Gerardo", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1207, "tweet_count": 23808, "listed_count": 0}, "id": "1195431085045358592"}, {"username": "D4RKSATURN", "verified": false, "name": "\u2014\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf1 \ud83e\udd8b| FOREVER 1", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 984, "tweet_count": 4522, "listed_count": 0}, "id": "832634241548742656"}, {"location": "meu pa\u00eds NORDESTE", "username": "schaeyoo", "verified": false, "name": "curupira\ud83d\udd3a13", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 3671, "tweet_count": 103260, "listed_count": 4}, "id": "935266992386342913"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil", "username": "sacanasg", "verified": false, "name": "santana \u2721\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 425, "tweet_count": 30477, "listed_count": 0}, "id": "1010269219152449536"}, {"username": "letdet", "verified": false, "name": "let", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 871, "tweet_count": 71303, "listed_count": 2}, "id": "2945957957"}, {"username": "junggukw", "verified": false, "name": "camy\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 9215, "following_count": 9203, "tweet_count": 7842, "listed_count": 1}, "id": "809157749942665217"}, {"location": " gc", "username": "atIetwco", "verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 970, "tweet_count": 190297, "listed_count": 9}, "id": "772525224956944384"}, {"location": "Puerto Cabello, Venezuela", "username": "edwinramones", "verified": false, "name": "edwin ramones", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 277, "tweet_count": 1510, "listed_count": 0}, "id": "324915354"}, {"location": "Miami", "username": "cmrondon", "verified": true, "name": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2913279, "following_count": 3311, "tweet_count": 173498, "listed_count": 7626}, "id": "76947892"}, {"location": "Villaquilambre (Le\u00f3n)", "username": "podemosvq", "verified": false, "name": "PODEMOS VQ", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 703, "tweet_count": 87404, "listed_count": 17}, "id": "2728184661"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "balu_arte", "verified": false, "name": "Volver\u00e9 y ser\u00e9 millones", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 261, "tweet_count": 22526, "listed_count": 0}, "id": "242356598"}, {"location": "Camargo, Espa\u00f1a", "username": "locadellosgatos", "verified": false, "name": "mariajose iglesias g", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1808, "tweet_count": 93199, "listed_count": 29}, "id": "753002808329248768"}, {"location": "1D ot5 \u2022 jcap \u2022 FWT SP \u2022 \u2797 POA", "username": "capshawlogia", "verified": false, "name": "tini VIU O LOUIS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1423, "tweet_count": 22386, "listed_count": 13}, "id": "1029390721344790528"}, {"location": "the biebers", "username": "ultraviolaur", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 9696, "following_count": 8279, "tweet_count": 69623, "listed_count": 16}, "id": "2892553552"}, {"location": "Wisconsin, USA", "username": "baraka2012afg", "verified": false, "name": "Bactriano\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 4469, "following_count": 4929, "tweet_count": 36869, "listed_count": 24}, "id": "1186564230"}, {"location": "Johannesburg, South Africa", "username": "AmadorGuallar", "verified": true, "name": "Amador Guallar", "public_metrics": {"followers_count": 13423, "following_count": 4936, "tweet_count": 13467, "listed_count": 259}, "id": "330244307"}, {"username": "sunjseok_", "verified": false, "name": "maria;\u27ed\u27ec\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 3958, "tweet_count": 18044, "listed_count": 1}, "id": "1024339216124338176"}, {"location": "Maracay", "username": "nelajacobs", "verified": false, "name": "Nela M.", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 2064, "tweet_count": 24582, "listed_count": 6}, "id": "1435940286"}, {"location": "la plata", "username": "nachxto", "verified": false, "name": "nacho", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 289, "tweet_count": 14838, "listed_count": 0}, "id": "734077903122665472"}, {"username": "rudypvd", "verified": false, "name": "rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 1549, "tweet_count": 52068, "listed_count": 28}, "id": "805897193349586944"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "afrikaner", "verified": false, "name": "mauricio corbalan", "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 4801, "tweet_count": 113618, "listed_count": 92}, "id": "17742620"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "IgnacioPena123", "verified": false, "name": "Ignacio Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5758, "following_count": 171, "tweet_count": 8417, "listed_count": 44}, "id": "595972052"}, {"location": "leganes", "username": "movilidadlegan1", "verified": false, "name": "movilidadleganes", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1339, "tweet_count": 22235, "listed_count": 8}, "id": "1140588442188955648"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "_martinell_", "verified": false, "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1054, "tweet_count": 10009, "listed_count": 7}, "id": "244008811"}, {"location": "Puerto Ordaz; Venezuela", "username": "oliviadelv", "verified": false, "name": "Olivia Del Valle", "public_metrics": {"followers_count": 6836, "following_count": 4691, "tweet_count": 188555, "listed_count": 36}, "id": "295924363"}, {"location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "username": "currocorrales", "verified": false, "name": "Curro G. Corrales", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 3175, "tweet_count": 24975, "listed_count": 117}, "id": "49673609"}, {"username": "ASnulitel", "verified": false, "name": "andrea snulitel", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1465, "tweet_count": 71563, "listed_count": 9}, "id": "1087251685"}, {"location": "Venezuela", "username": "eltiobarrigon", "verified": false, "name": "El tio lucas", "public_metrics": {"followers_count": 7729, "following_count": 7336, "tweet_count": 33648, "listed_count": 8}, "id": "298831614"}, {"username": "brunocroco", "verified": false, "name": "croco", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 684, "tweet_count": 10495, "listed_count": 1}, "id": "988610462962118656"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "clawjiu", "verified": false, "name": "cLLLawjiu \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 321, "tweet_count": 12794, "listed_count": 0}, "id": "1088961712697552896"}, {"location": "S.A. TX ", "username": "chcorefa", "verified": false, "name": "checo refacciones", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 552, "tweet_count": 4851, "listed_count": 1}, "id": "561391266"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "Edgargm48731905", "verified": false, "name": "Edgargm", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 431, "tweet_count": 30253, "listed_count": 1}, "id": "1154469217095360513"}, {"username": "FabianaFem", "verified": false, "name": "@fm", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 123, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "id": "1379467512"}, {"username": "ferzullo", "verified": false, "name": "Fernando Zullo", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 379, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "id": "984928759861202944"}, {"username": "Fiorellarolon69", "verified": false, "name": "nenete", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 220, "tweet_count": 20804, "listed_count": 0}, "id": "974104608959291400"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "aury1711", "verified": false, "name": "aurora alb\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 469, "tweet_count": 19414, "listed_count": 3}, "id": "142675362"}, {"location": "Lavapi\u00e9s", "username": "SesmeroVirginia", "verified": false, "name": "Virginia", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1384, "tweet_count": 13703, "listed_count": 2}, "id": "504251296"}, {"username": "angelsbyun", "verified": false, "name": "troquei de conta", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 369, "tweet_count": 105782, "listed_count": 16}, "id": "940608107620786176"}, {"location": "surco", "username": "cholitajr", "verified": false, "name": "Cholitajr.", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 218, "tweet_count": 7653, "listed_count": 0}, "id": "1366363812"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "victorrmorales", "verified": false, "name": "victor morales", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1004, "tweet_count": 30662, "listed_count": 0}, "id": "308296925"}, {"location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BTS7Bagtan", "verified": false, "name": "MyHope\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 717, "tweet_count": 107262, "listed_count": 5}, "id": "1134894339077922816"}, {"location": "Venus", "username": "GiselaCouriel", "verified": false, "name": "GiseCurie", "public_metrics": {"followers_count": 3471, "following_count": 5001, "tweet_count": 26905, "listed_count": 5}, "id": "1069531669"}, {"username": "siriasaldana", "verified": false, "name": "Silvia #FueraMonrealDeMorena", "public_metrics": {"followers_count": 24565, "following_count": 21228, "tweet_count": 424178, "listed_count": 11}, "id": "745495758"}, {"username": "heejinry", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 263, "tweet_count": 61758, "listed_count": 0}, "id": "4485981855"}, {"location": "Passo Fundo, RS, Brasil", "username": "tiagoefiorini", "verified": false, "name": "Tiago Ettore Fiorini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vidas importam!", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1067, "tweet_count": 16743, "listed_count": 4}, "id": "188329843"}, {"location": "Barcelona", "username": "7Lotis7", "verified": false, "name": "\ud83d\ude00 Angel \ud83d\udc9e \u270a", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 358, "tweet_count": 38939, "listed_count": 5}, "id": "1377832364"}, {"username": "LuizFilhoLima", "verified": false, "name": "Luiz Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1680, "tweet_count": 15477, "listed_count": 0}, "id": "1102726227218100226"}, {"location": "222 \u2661", "username": "littlecrybabysz", "verified": false, "name": "angel \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 6463, "following_count": 5360, "tweet_count": 48144, "listed_count": 12}, "id": "1087877764118646785"}, {"username": "juls49132376", "verified": false, "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 5038, "following_count": 2231, "tweet_count": 1652, "listed_count": 6}, "id": "1185958886886559745"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "ccoralmx", "verified": false, "name": "Carlos Ganso", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1224, "tweet_count": 111588, "listed_count": 2}, "id": "974398610"}, {"location": "ela | dela | -a (+18", "username": "cloudskjt", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1309, "tweet_count": 75054, "listed_count": 2}, "id": "3301061620"}, {"username": "Cruzamaranta", "verified": false, "name": "Virginia Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 20794, "following_count": 11398, "tweet_count": 460353, "listed_count": 51}, "id": "2802222500"}, {"location": "aespa", "username": "pcyeezy", "verified": false, "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 8774, "following_count": 6829, "tweet_count": 54388, "listed_count": 16}, "id": "945671976001200128"}, {"location": "Aren\u00e1polis, Brasil", "username": "yrafamendes", "verified": false, "name": "Ex piri piri", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 359, "tweet_count": 15992, "listed_count": 0}, "id": "949275241599168512"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "miireis", "verified": false, "name": "Mi", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 109, "tweet_count": 1570, "listed_count": 0}, "id": "998346930731343872"}, {"location": "Burajiru", "username": "IsekaiGalaxy", "verified": false, "name": "Nameless Nigga", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 181, "tweet_count": 14916, "listed_count": 0}, "id": "1009523660741332992"}, {"location": "Colima, M\u00e9xico.", "username": "PincheGeorge21", "verified": false, "name": "Un Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 5011, "following_count": 5052, "tweet_count": 23475, "listed_count": 11}, "id": "131006781"}, {"username": "Videospremium", "verified": false, "name": "Videospremium", "public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 0}, "id": "178362805"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "victorlessah", "verified": false, "name": "Lessa \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 993, "tweet_count": 32598, "listed_count": 1}, "id": "709598517413736448"}, {"location": "ayla \u2661 fabricio \u2661", "username": "billiexclusive", "verified": false, "name": "juzinha \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 10200, "following_count": 7400, "tweet_count": 67561, "listed_count": 11}, "id": "2966046467"}, {"username": "badlxndsey", "verified": false, "name": "alaska.", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 3804, "tweet_count": 18795, "listed_count": 5}, "id": "902211614841208833"}, {"username": "TrucchiStardol1", "verified": false, "name": "Trucchi Stardoll", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}, "id": "543497845"}, {"location": "na cor roxa do arco-\u00edris ", "username": "tkkgays", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 2006, "tweet_count": 41994, "listed_count": 0}, "id": "894097966641840128"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "mluizapereiras", "verified": false, "name": "maria soares", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 3299, "tweet_count": 39655, "listed_count": 4}, "id": "285967091"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "manuelkobel", "verified": false, "name": "Manuel Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 68603, "following_count": 40294, "tweet_count": 184910, "listed_count": 26}, "id": "859207742489276416"}, {"location": "M\u00farcia, Espanha", "username": "venizelosyannis", "verified": false, "name": "Yannis Venizelos", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 212, "tweet_count": 1354, "listed_count": 0}, "id": "110570024"}, {"location": "Brasil", "username": "Rickardo_Moura", "verified": false, "name": "Kaviesel", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 285, "tweet_count": 6914, "listed_count": 0}, "id": "814008917181263872"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "luiz_bullon", "verified": false, "name": "luiz", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 972, "tweet_count": 36367, "listed_count": 17}, "id": "92629001"}, {"username": "micafeschuc", "verified": false, "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 273, "tweet_count": 29242, "listed_count": 0}, "id": "2257063172"}, {"location": "Venezuela, Maracay edo Aragua", "username": "tenishon", "verified": false, "name": "Asuncion Raf  Tenia", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 311, "tweet_count": 191051, "listed_count": 2}, "id": "221719007"}, {"location": "Ecuador", "username": "EduardoSaguayS", "verified": false, "name": "Eduardo Sag\u00fcay S.", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1660, "tweet_count": 18105, "listed_count": 1}, "id": "115055318"}, {"location": "ela/ dela \ud83e\udeb7", "username": "sailorpcyx", "verified": false, "name": "lia\u2076\u00b9\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 13574, "following_count": 11222, "tweet_count": 65646, "listed_count": 6}, "id": "4025993327"}, {"username": "hbwtniall", "verified": false, "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 4216, "tweet_count": 63199, "listed_count": 16}, "id": "2575316964"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Lexsander6", "verified": false, "name": "Lx_031", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 166, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}, "id": "930108858529472513"}, {"location": "she/her ~ BTS's heart \ud83d\udc9c", "username": "isjungkookie__", "verified": false, "name": "Isah", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1398, "tweet_count": 20398, "listed_count": 1}, "id": "1073285456954040320"}, {"location": "Tenda at\u00e9 o final \u26f3\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "username": "JnCHP157", "verified": false, "name": "Mnrzin\ud83c\udfaa", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 453, "tweet_count": 14696, "listed_count": 0}, "id": "717454246589960193"}, {"location": "Lerma, M\u00e9xico", "username": "janroses2011", "verified": false, "name": "Jan Enriquez", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1119, "tweet_count": 1497, "listed_count": 0}, "id": "2161146674"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "jchavarria_cine", "verified": true, "name": "Jes\u00fas Chavarria", "public_metrics": {"followers_count": 35506, "following_count": 1409, "tweet_count": 44175, "listed_count": 196}, "id": "230458104"}, {"username": "luv4izone", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 417, "tweet_count": 2077, "listed_count": 0}, "id": "1184856782923096064"}, {"username": "cardositos2", "verified": false, "name": "morticia", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 112, "tweet_count": 10437, "listed_count": 0}, "id": "1040749699664437248"}, {"location": "Ayto. Reocin -Cantabria-", "username": "jorinjas", "verified": false, "name": "Jorinjas", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1507, "tweet_count": 108311, "listed_count": 2}, "id": "3004239490"}, {"username": "raquel4801", "verified": false, "name": "raquel4801", "public_metrics": {"followers_count": 42896, "following_count": 32621, "tweet_count": 135538, "listed_count": 171}, "id": "2665463588"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "Frank_Delano1", "verified": false, "name": "Franklin Delano R.", "public_metrics": {"followers_count": 5202, "following_count": 876, "tweet_count": 33362, "listed_count": 27}, "id": "731632224496406532"}, {"location": "calculando ruta...", "username": "ank809914", "verified": false, "name": "ank", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2073, "tweet_count": 139172, "listed_count": 1}, "id": "701948936664256512"}, {"location": "Trujillo, Peru", "username": "carmen_bac", "verified": false, "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1374, "tweet_count": 13221, "listed_count": 0}, "id": "855453001594568709"}, {"location": "\u03c7\u03ac\u03c1\u03b7 - rj, z.o", "username": "krystfav", "verified": false, "name": "vivi\u2122 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 1926, "tweet_count": 149557, "listed_count": 14}, "id": "3089973454"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "lessquinha", "verified": false, "name": "Larissa com L 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 863, "tweet_count": 88297, "listed_count": 0}, "id": "107148516"}, {"location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "username": "FridaSiKahlo", "verified": false, "name": "FridaS\u00edKahlo", "public_metrics": {"followers_count": 75348, "following_count": 57012, "tweet_count": 857261, "listed_count": 155}, "id": "1452965868"}, {"location": "Terraprim", "username": "perotdc", "verified": false, "name": "XaviPGSRC", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1508, "tweet_count": 98282, "listed_count": 13}, "id": "2384048472"}, {"location": "Alcoi+L'H+BCN, Pa\u00efsos Catalans", "username": "davidalcoia", "verified": false, "name": "David Mi\u00f1ana i Galbis", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 4048, "tweet_count": 29415, "listed_count": 19}, "id": "836347278"}, {"username": "KarmarypgGarca", "verified": false, "name": "Carmen\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 762, "tweet_count": 22637, "listed_count": 11}, "id": "1480577826"}, {"location": "\u2a69   \ud835\ude23  \ud80c\udc83   \u22b9   \ud835\ude5d   \u91d1\u17f9  \u25b8", "username": "min6yu_u", "verified": false, "name": "\u2601\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 275, "tweet_count": 6838, "listed_count": 14}, "id": "1141076570410573832"}, {"location": "she/her | 19", "username": "lalisabs", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 697, "tweet_count": 90855, "listed_count": 15}, "id": "2577600206"}, {"location": "Gotham", "username": "caliguladll", "verified": false, "name": "\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc4e \u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1169, "tweet_count": 15983, "listed_count": 2}, "id": "163936371"}, {"username": "clbrtears", "verified": false, "name": "Cosmus", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 774, "tweet_count": 21836, "listed_count": 0}, "id": "111979363"}, {"location": "Asturias", "username": "yoanagv_", "verified": false, "name": "x\u00f9", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 145, "tweet_count": 4003, "listed_count": 0}, "id": "1636530314"}, {"username": "sonaerotica", "verified": false, "name": "benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 597, "tweet_count": 16649, "listed_count": 8}, "id": "1037806587526766592"}, {"username": "brokengirlzy", "verified": false, "name": "sad girl", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 720, "tweet_count": 71713, "listed_count": 4}, "id": "1121992500909105154"}, {"username": "vmezadelc", "verified": false, "name": "Victor Meza", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1695, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "id": "2245342114"}, {"location": "\u0299s.\u1d00s|\u1d00\u0280\u0262\u1d07\u0274\u1d1b\u026a\u0274\u1d00", "username": "lu__roldan", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a \ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd86\u0301\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 226, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "id": "820345781072887809"}, {"username": "Luuufuentess", "verified": false, "name": "Lourdes Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1029, "tweet_count": 31004, "listed_count": 1}, "id": "760973741966884864"}, {"location": "Santa Rosa, Ate, Lima, Peru", "username": "XXXecramXXX", "verified": false, "name": "ecram", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 264, "tweet_count": 23365, "listed_count": 2}, "id": "65369039"}, {"username": "10macaco10", "verified": false, "name": "macaco \ud83c\udf0d\ud83c\udf05", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 232, "tweet_count": 98591, "listed_count": 0}, "id": "2598052488"}, {"location": "Chiguayante, Chile", "username": "pato_villouta", "verified": false, "name": "Pato Villouta( #Rechazo)", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 3293, "tweet_count": 15386, "listed_count": 0}, "id": "787343730579795968"}, {"username": "huarqing", "verified": false, "name": "dasni", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 277, "tweet_count": 165247, "listed_count": 19}, "id": "3292344291"}, {"location": ".........................13", "username": "seterings", "verified": false, "name": "\u018e\u039bI \uc544\uc774\ube0c", "public_metrics": {"followers_count": 17551, "following_count": 17489, "tweet_count": 12202, "listed_count": 6}, "id": "1202607806119108608"}, {"username": "lizephr", "verified": false, "name": "\ud835\uddc7\ud835\uddbe\ud835\uddc8\ud835\uddc7.", "public_metrics": {"followers_count": 17395, "following_count": 1597, "tweet_count": 121931, "listed_count": 19}, "id": "985588183"}, {"username": "guzcastillian", "verified": false, "name": "H CASTELLANOS", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1783, "tweet_count": 5032, "listed_count": 0}, "id": "237794704"}, {"location": "Amazon\u00eda Peruana", "username": "FcoRozasV", "verified": false, "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 391, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "id": "1157757796349337606"}, {"location": "aju / opo", "username": "lucenaldotuiter", "verified": false, "name": "(L)ucenal \ud83c\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 871, "tweet_count": 34354, "listed_count": 0}, "id": "819582214463700992"}, {"location": "Lima", "username": "viramirez15b2", "verified": false, "name": "virgilio ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "id": "544633532"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "CDeellynger", "verified": false, "name": "Clayton", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 166, "tweet_count": 24816, "listed_count": 0}, "id": "608690280"}, {"username": "Feliipe_pontes", "verified": false, "name": "Felipe Pontes", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 360, "tweet_count": 12618, "listed_count": 0}, "id": "902351483596918786"}, {"username": "billieilvy", "verified": false, "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 10939, "following_count": 8836, "tweet_count": 75832, "listed_count": 22}, "id": "779184028784136192"}, {"username": "purposaby", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 734, "tweet_count": 50955, "listed_count": 22}, "id": "937756567293890562"}, {"location": "Rio Nilo", "username": "mavialencar", "verified": false, "name": "effy sto nem a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 77, "tweet_count": 2298, "listed_count": 0}, "id": "1145367598504325121"}, {"username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010633, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "id": "283230411"}, {"username": "JorgeSecrieru", "verified": false, "name": "Jorge Secrieru", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 598, "tweet_count": 44814, "listed_count": 0}, "id": "965952068"}, {"username": "brhcerri", "verified": false, "name": "malvadinha", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1184, "tweet_count": 8058, "listed_count": 0}, "id": "243339060"}, {"location": "sao paulo", "username": "fezani", "verified": false, "name": "zani", "public_metrics": {"followers_count": 37973, "following_count": 347, "tweet_count": 242919, "listed_count": 162}, "id": "52379439"}, {"username": "leoobar", "verified": false, "name": "Le\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 178, "tweet_count": 12932, "listed_count": 4}, "id": "136088058"}, {"location": "Catalunya", "username": "lourdes_miro", "verified": false, "name": "Lourdes Mir\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 263, "tweet_count": 25392, "listed_count": 0}, "id": "1117647156"}, {"location": "021", "username": "N_eGraolx", "verified": false, "name": "Ser humano mobile \ud83c\udd99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 105, "tweet_count": 14345, "listed_count": 0}, "id": "1110194410103414787"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "username": "mar_zuny", "verified": false, "name": "Zuny Mar", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 232, "tweet_count": 17578, "listed_count": 0}, "id": "1048441997667786753"}, {"location": "Oaxaca, Mexico.", "username": "Mell_Minako", "verified": false, "name": "Gigi", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 92, "tweet_count": 6637, "listed_count": 3}, "id": "201446461"}, {"location": "Bocon\u00f3 Edo. Trujillo Venezuela", "username": "JJGG_Bocono", "verified": false, "name": "Juan Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 771, "tweet_count": 8158, "listed_count": 2}, "id": "1089980682"}, {"location": "asian dramas.", "username": "replysomin", "verified": false, "name": "madu #13", "public_metrics": {"followers_count": 13742, "following_count": 2688, "tweet_count": 344573, "listed_count": 100}, "id": "2686369562"}, {"location": "Banfield", "username": "KarenHeitzmann", "verified": false, "name": "\ud83e\ude90\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 213, "tweet_count": 8357, "listed_count": 0}, "id": "910994712055746565"}, {"location": "Venezuela", "username": "elsantost", "verified": false, "name": "Simon Templar", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 56, "tweet_count": 6930, "listed_count": 0}, "id": "405773951"}, {"username": "AnnaCelico", "verified": false, "name": "Anna Marx & Engels Tch\u00e9lico", "public_metrics": {"followers_count": 18634, "following_count": 537, "tweet_count": 466223, "listed_count": 717}, "id": "45817684"}, {"username": "damiancoll", "verified": false, "name": "Damo Coll", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1598, "tweet_count": 21570, "listed_count": 67}, "id": "46193750"}, {"username": "EdgarDanilo", "verified": false, "name": "Edgar Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 67, "tweet_count": 20584, "listed_count": 5}, "id": "43415110"}, {"location": "T\u00e1chira, Venezuela", "username": "trafficLaGrita", "verified": false, "name": "Traffic La Grita", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 399, "tweet_count": 17654, "listed_count": 1}, "id": "735254751638650880"}, {"username": "ConEscritura", "verified": false, "name": "Escritura con prop\u00f3sito", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 532, "tweet_count": 6342, "listed_count": 3}, "id": "1200249646548955142"}, {"location": "An\u00e9is de Saturno", "username": "tteresamondlane", "verified": false, "name": "tm\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 369, "tweet_count": 19476, "listed_count": 1}, "id": "1062769891810467844"}, {"location": "Africa-Mo\u00e7ambique-Maputo", "username": "Biig_Ney", "verified": false, "name": "Genilson Marques", "public_metrics": {"followers_count": 4677, "following_count": 1116, "tweet_count": 44215, "listed_count": 6}, "id": "237208829"}, {"location": "cinisello balsamo", "username": "ZuccaDeborah", "verified": false, "name": "Zucca Deborah", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 12, "tweet_count": 599, "listed_count": 0}, "id": "292155837"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "caBASAURIg", "verified": false, "name": "caBASAURIg", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100887, "listed_count": 7}, "id": "838113931"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "JotaContrerasYA", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Francisco Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 36, "tweet_count": 7659, "listed_count": 0}, "id": "1721967848"}, {"location": "Venezuela", "username": "DDPopular", "verified": false, "name": "DERECHA DEMOCR\u00c1TICA", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 57, "tweet_count": 737, "listed_count": 2}, "id": "1115310417226731521"}, {"username": "cardeliaescobar", "verified": false, "name": "Carmen Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 827, "tweet_count": 128495, "listed_count": 3}, "id": "357255222"}, {"username": "ryanhideki_", "verified": false, "name": "\ud835\udc07\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc22 \u0d9e", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 844, "tweet_count": 14870, "listed_count": 0}, "id": "3796568423"}, {"location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta", "verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223603, "following_count": 279, "tweet_count": 110213, "listed_count": 322}, "id": "2255625498"}, {"location": "Mexico D.F.", "username": "AxelArano", "verified": false, "name": "Axel Ara\u00f1\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 1028, "tweet_count": 83406, "listed_count": 62}, "id": "240893467"}, {"location": "Cama\u00e7ari", "username": "bahianoar", "verified": false, "name": "BAHIA NO AR", "public_metrics": {"followers_count": 26230, "following_count": 1817, "tweet_count": 126742, "listed_count": 86}, "id": "110733622"}, {"location": "\u00bfA quien le importa?", "username": "Rideonbeat", "verified": false, "name": "Ernesto Jes\u00fas Higuera L.", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 2192, "tweet_count": 26737, "listed_count": 5}, "id": "121924893"}, {"username": "miapelaez", "verified": false, "name": "Martita", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 3650, "tweet_count": 358697, "listed_count": 8}, "id": "317177452"}, {"location": "Boa Vista | Roraima", "username": "ailtonalves01", "verified": false, "name": "Ailton Alves", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 911, "tweet_count": 27343, "listed_count": 4}, "id": "304178594"}, {"location": "Gasteiz", "username": "maiderega", "verified": false, "name": "maiderega", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 354, "tweet_count": 9055, "listed_count": 0}, "id": "903668299787100162"}, {"location": "Algarrobo - M\u00e1laga - Almer\u00eda", "username": "millet_gil", "verified": false, "name": "Efr\u00e9n Millet", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 690, "tweet_count": 20505, "listed_count": 4}, "id": "311541881"}, {"username": "rociocangla", "verified": false, "name": "Roc\u00edo Campos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 8264, "following_count": 7348, "tweet_count": 138012, "listed_count": 10}, "id": "460358477"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "maybewashere", "verified": false, "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc32 cadelinha de Black Adam", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 1951, "tweet_count": 90835, "listed_count": 16}, "id": "1141362995722883072"}, {"location": "Brasil", "username": "wbpictures_br", "verified": true, "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243840, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}, "id": "91114286"}, {"location": "Venezuela", "username": "freddyquero", "verified": false, "name": "Freddy Quero", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2331, "tweet_count": 60786, "listed_count": 2}, "id": "57802951"}, {"username": "Brunacci014", "verified": false, "name": "Marcello Brunacci", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 201, "tweet_count": 17411, "listed_count": 0}, "id": "887774926333202432"}, {"username": "Luna55795357", "verified": false, "name": "Luna", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 72, "tweet_count": 4557, "listed_count": 0}, "id": "1085333694829731840"}, {"location": "Chile", "username": "medicenpepis", "verified": false, "name": "Sof\u00eda \ud83e\udde3\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 754, "tweet_count": 18734, "listed_count": 0}, "id": "925197263152078848"}, {"username": "vgdiazarroyo", "verified": false, "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 74, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}, "id": "2473878250"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "CesarRomeroC", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Romero C", "public_metrics": {"followers_count": 63048, "following_count": 574, "tweet_count": 47572, "listed_count": 380}, "id": "27683735"}, {"username": "recarida", "verified": false, "name": "renatinha", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 261, "tweet_count": 75879, "listed_count": 16}, "id": "38031761"}, {"username": "Notiziedi_it", "verified": false, "name": "Notiziedi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "id": "1118432292131753984"}, {"location": "Bangtan Home \ud83c\udfe0 94line", "username": "King_KimSeok", "verified": false, "name": "Sil \u2077\u034f\u034f\ud83c\udf39THE ASTRONAUT \ud83d\udc9c\ud83c\udf0c\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 829, "tweet_count": 108093, "listed_count": 5}, "id": "783428842048385024"}, {"location": "#borregolandia\ud83d\udc11#burrolandia\ud83d\udc34", "username": "CorrupticidioRD", "verified": false, "name": "\u00a1Muerte a la #mafiocracia\ud83e\udd11/#farsocracia!\ud83e\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 5834, "tweet_count": 87311, "listed_count": 21}, "id": "759505398"}, {"location": "Av. Francia No. 41", "username": "elnuevodiariord", "verified": true, "name": "El Nuevo Diario", "public_metrics": {"followers_count": 432748, "following_count": 6888, "tweet_count": 418070, "listed_count": 885}, "id": "87690452"}, {"location": "USA", "username": "lhenriquez7", "verified": false, "name": "Luz Henriquez Amador", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1718, "tweet_count": 30163, "listed_count": 4}, "id": "1338598374"}, {"username": "Calmava", "verified": false, "name": "Calma", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1878, "tweet_count": 51587, "listed_count": 111}, "id": "1302103237"}, {"username": "cheyilla", "verified": false, "name": "surtado controlado \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 722, "tweet_count": 4661, "listed_count": 0}, "id": "706990252683108354"}, {"location": "all blue", "username": "hurraygui", "verified": false, "name": "w\u025bn\u028as", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 457, "tweet_count": 28580, "listed_count": 0}, "id": "928665463"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "AnaGabyM07", "verified": false, "name": "Ana Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 2844, "tweet_count": 258462, "listed_count": 32}, "id": "89347833"}, {"location": "muerto en vida", "username": "sermegas", "verified": false, "name": "Sermegas", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 659, "tweet_count": 32729, "listed_count": 1}, "id": "563005913"}, {"location": "San Martin, Peru", "username": "ErickCh46907533", "verified": false, "name": "Erick Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 11182, "listed_count": 1}, "id": "892831277476347904"}, {"username": "goodlover785", "verified": false, "name": "GAVIOTA", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 532, "tweet_count": 135779, "listed_count": 10}, "id": "295465621"}, {"location": "8.12 \u26a1\ufe0f", "username": "fvsxw", "verified": false, "name": "s\u00e2mia", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 142, "tweet_count": 61889, "listed_count": 0}, "id": "410055109"}, {"location": "BOGOTA", "username": "cristianc13", "verified": false, "name": "Azul hasta la m\u00e9dula", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 1086, "tweet_count": 159554, "listed_count": 7}, "id": "158874928"}, {"username": "DanielOlayaMFC", "verified": false, "name": "Daniel Olaya", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 382, "tweet_count": 4946, "listed_count": 0}, "id": "950855634261561344"}, {"location": "Piedade, Brasil", "username": "bordadeiraj", "verified": false, "name": "\ud83d\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 142, "tweet_count": 20352, "listed_count": 1}, "id": "162197308"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"username": "zmontbrun", "verified": false, "name": "Zulay Montbrun", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 312, "tweet_count": 5020, "listed_count": 1}, "id": "1345573430"}, {"location": "United States", "username": "Pepe91763788", "verified": false, "name": "Pepe", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1258, "tweet_count": 7096, "listed_count": 0}, "id": "999026607254917122"}, {"location": "Barbados", "username": "izycastelano", "verified": false, "name": "ou\u00e7a \u201cMarcas\u201d \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 1873, "tweet_count": 43119, "listed_count": 3}, "id": "767864014214922241"}, {"location": "USA", "username": "Vivianibarra", "verified": false, "name": "Vivian Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1694, "tweet_count": 20587, "listed_count": 1}, "id": "110492271"}, {"location": "Chile", "username": "MateMedi", "verified": false, "name": "Mate\ud83e\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 13574, "following_count": 10610, "tweet_count": 61247, "listed_count": 32}, "id": "363755007"}, {"username": "Maritza34809895", "verified": false, "name": "Maritza", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 163, "tweet_count": 18055, "listed_count": 0}, "id": "989874120216272896"}, {"username": "kekeldavid", "verified": false, "name": "\ud835\udc24", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 633, "tweet_count": 25546, "listed_count": 0}, "id": "1078853498027024384"}, {"location": "Texcoco, Mx", "username": "jessicaaguilarc", "verified": false, "name": "Jessica Teresa Aguilar Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 5001, "tweet_count": 74889, "listed_count": 46}, "id": "172389840"}, {"username": "yonlente", "verified": false, "name": "amado nervios", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124516, "listed_count": 9}, "id": "1279751490"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "Noska_Cerati", "verified": false, "name": "Noska", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 425, "tweet_count": 3419, "listed_count": 0}, "id": "1172236893540495363"}, {"location": "La resistencia ", "username": "UnaGuardianaMas", "verified": false, "name": "Una Guardiana Mas", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 207, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}, "id": "1197570804671811591"}, {"location": "walls of madrigal's house", "username": "Louluzine", "verified": false, "name": "lou precisa de um emprego", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1902, "tweet_count": 27881, "listed_count": 1}, "id": "1047143705587716096"}, {"location": "Paris, France", "username": "matheusrmd", "verified": false, "name": "Lula Charts", "public_metrics": {"followers_count": 7900, "following_count": 709, "tweet_count": 393989, "listed_count": 22}, "id": "257512265"}, {"username": "CampinsRafael", "verified": false, "name": "Rafael Campins", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 0, "tweet_count": 60132, "listed_count": 1}, "id": "1048565717291991041"}, {"location": "Angra dos Reis", "username": "gioxxxxxxxx", "verified": false, "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 283, "tweet_count": 4704, "listed_count": 0}, "id": "1142974969476984840"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Yeshuahqh", "verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "id": "127718306"}, {"username": "wive2016", "verified": false, "name": "Wiliam Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1188, "tweet_count": 31482, "listed_count": 0}, "id": "800335897384189953"}, {"location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro", "username": "sagasidosa", "verified": false, "name": "sasa.", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 272, "tweet_count": 22220, "listed_count": 0}, "id": "1038152019180232705"}, {"location": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco", "username": "SandraZuazo", "verified": false, "name": "Sandraa\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 138, "tweet_count": 7654, "listed_count": 0}, "id": "1077688152616300545"}, {"username": "DieBatsuDie", "verified": false, "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 15261, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}, "id": "364908458"}, {"location": "Perpiny\u00e0, Pa\u00efsos Catalans", "username": "RamValsbd", "verified": false, "name": "Miquelet #Kurdiscat#Kabyle #Tibet #Biafra #Uygur", "public_metrics": {"followers_count": 6245, "following_count": 6867, "tweet_count": 203603, "listed_count": 33}, "id": "176368997"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb", "username": "larissaxxxxxx", "verified": false, "name": "\u029f\u1d00\u0280\u026a\ua731\ua731\u1d00 \ud80c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1204, "tweet_count": 43853, "listed_count": 0}, "id": "1158218618313826304"}, {"username": "Zory_58", "verified": false, "name": "guatacarazo", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 1943, "tweet_count": 933916, "listed_count": 49}, "id": "1265875178"}, {"location": "bxd, rj / jf, mg", "username": "dandinfxp", "verified": false, "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 759, "tweet_count": 21652, "listed_count": 0}, "id": "910702148605874176"}, {"location": "RJ", "username": "_ashmartins", "verified": false, "name": "\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc89 \u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 542, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}, "id": "790259093202145280"}, {"username": "PlasmaAcuario", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 815, "tweet_count": 42346, "listed_count": 0}, "id": "738129090901860353"}, {"location": "Peru", "username": "cosotec", "verified": false, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77525, "listed_count": 2}, "id": "1327528638"}, {"username": "PirataDelDeseo1", "verified": false, "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74168, "listed_count": 2}, "id": "781971789211721728"}, {"username": "juuugodinho", "verified": false, "name": "Jullia Reis", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 162, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "id": "1120836359697072128"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Recife", "username": "orientalfake", "verified": false, "name": "Lulu \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 613, "tweet_count": 180172, "listed_count": 18}, "id": "181695836"}, {"location": "Medell\u00edn", "username": "AnaKataCarmona", "verified": false, "name": "Ana Kata", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 2288, "tweet_count": 8765, "listed_count": 11}, "id": "145944593"}, {"location": "Colombia", "username": "VeciGM", "verified": false, "name": "La Veci Brujistica \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 28049, "following_count": 1257, "tweet_count": 106822, "listed_count": 46}, "id": "180253258"}, {"location": "Medell\u00edn, Antioquia, Colombia", "username": "davidarboleda12", "verified": false, "name": "David Arboleda", "public_metrics": {"followers_count": 5814, "following_count": 5925, "tweet_count": 17113, "listed_count": 4}, "id": "1025516148"}, {"location": "Caldas-Bogot\u00e1", "username": "CARLOSFMEJIA", "verified": true, "name": "Carlos Felipe Mej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 190162, "following_count": 4511, "tweet_count": 57165, "listed_count": 338}, "id": "277206820"}, {"location": "Espacio radioel\u00e9ctrico", "username": "Dz_Su_", "verified": false, "name": "Dezu \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 4931, "tweet_count": 85942, "listed_count": 3}, "id": "2498981530"}, {"location": "\ud83c\udf0e", "username": "marianodealba", "verified": true, "name": "Mariano de Alba", "public_metrics": {"followers_count": 73589, "following_count": 7201, "tweet_count": 44604, "listed_count": 566}, "id": "275013329"}, {"username": "odette_irma", "verified": false, "name": "Irma Odette Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 11642, "following_count": 12311, "tweet_count": 94694, "listed_count": 8}, "id": "769241782399926276"}, {"location": "lima, per\u00fa", "username": "ricardocallejon", "verified": false, "name": "ricardo calla\u00f1aupa", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 1053, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "id": "442455124"}, {"username": "ZoriEchevarria", "verified": false, "name": "Zoe", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}, "id": "949125769501982720"}, {"location": "He/they", "username": "filozoofico", "verified": false, "name": "Juan D\u00e1vila \ud83c\udf39\ud83c\udf44\ud83e\udda9", "public_metrics": {"followers_count": 8348, "following_count": 5923, "tweet_count": 52521, "listed_count": 28}, "id": "3032893270"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Horate666", "verified": false, "name": "Horacio", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 2186, "tweet_count": 83931, "listed_count": 6}, "id": "625694198"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Caro_Huertis", "verified": false, "name": "Carola Huerta", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1850, "tweet_count": 8635, "listed_count": 0}, "id": "3612060682"}, {"username": "jesusdonayre24", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Donayre", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62723, "listed_count": 0}, "id": "4885122845"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "FloroMete", "verified": false, "name": "METE FLORO", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 0}, "id": "1148916795983716352"}, {"location": "BCN", "username": "daltonidr", "verified": false, "name": "iiiiiiiii", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 790, "tweet_count": 14238, "listed_count": 3}, "id": "399658757"}, {"location": "Endor", "username": "Tepexic", "verified": false, "name": "Chuy", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 566, "tweet_count": 9725, "listed_count": 0}, "id": "21878196"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "danyeltinajero", "verified": false, "name": "Danyel", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1179, "tweet_count": 70830, "listed_count": 85}, "id": "34083926"}, {"location": "Paulista, Brasil", "username": "rodrigoribpe", "verified": false, "name": "Rodrigo Ribeiro \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1292, "tweet_count": 45065, "listed_count": 5}, "id": "4637604448"}, {"location": "#VZLALIBRE", "username": "GcbaBurgos", "verified": false, "name": "Gioco Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 4401, "tweet_count": 64021, "listed_count": 18}, "id": "1534918466"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "avellanaychoco", "verified": false, "name": "Ara Ahora", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 951, "tweet_count": 38313, "listed_count": 2}, "id": "869630228682985473"}, {"username": "ednardu", "verified": false, "name": "Ednardo de Oliveira\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 566, "tweet_count": 25660, "listed_count": 1}, "id": "210524638"}, {"location": "z6t", "username": "LuisZui82815264", "verified": false, "name": "Luis Zu\u00f1iga", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 673, "tweet_count": 17256, "listed_count": 0}, "id": "975459525095493637"}, {"location": "ela/dela", "username": "xhyuminx", "verified": false, "name": "| \ud835\udc39\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 779, "tweet_count": 12260, "listed_count": 7}, "id": "3669005837"}, {"username": "spnloovee", "verified": false, "name": "Karol \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 84, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}, "id": "2385955874"}, {"location": "Aztl\u00e1n", "username": "Aldrameq", "verified": false, "name": "Reiji", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2125, "tweet_count": 73121, "listed_count": 14}, "id": "4607976180"}, {"username": "chaingb12", "verified": false, "name": "CHAING", "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 4746, "tweet_count": 60066, "listed_count": 5}, "id": "1108414788886020096"}, {"location": "Aqu\u00ed y all\u00e1. Norte y sur. ", "username": "loren_perdido", "verified": false, "name": "LorenZt #NovaSucNormalitat", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 2299, "tweet_count": 140317, "listed_count": 11}, "id": "115106065"}, {"location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "username": "isisrigo", "verified": false, "name": "isoca", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 455, "tweet_count": 8587, "listed_count": 0}, "id": "546438448"}, {"location": "Puente Genil, Espa\u00f1a", "username": "ortega_cruz1", "verified": false, "name": "May Ortega Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 316, "tweet_count": 277, "listed_count": 2}, "id": "722066565370404864"}, {"location": "Puente Genil, Espa\u00f1a", "username": "elblogdepuenteg", "verified": false, "name": "El Blog de Puente Genil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 22, "tweet_count": 435, "listed_count": 1}, "id": "3293378865"}, {"username": "mtzpantiga", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Chairo Absoluto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 8209, "following_count": 7505, "tweet_count": 400631, "listed_count": 41}, "id": "608191919"}, {"username": "ecos711", "verified": false, "name": "Elsy Otero", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 36, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "id": "2713317422"}, {"location": "Minas Tirith, Gondor", "username": "Wagner_Dablioge", "verified": false, "name": "WagnerDablioge", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 3943, "tweet_count": 30644, "listed_count": 0}, "id": "1201461413841113089"}, {"location": "caracas venezuela", "username": "hipigord", "verified": false, "name": "HIPIGORD", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 182, "tweet_count": 11643, "listed_count": 7}, "id": "113498396"}, {"username": "cecilia_camen", "verified": false, "name": "Camen Cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 393, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "id": "1160655599610281985"}, {"location": "Mexico", "username": "PavlushaSa", "verified": false, "name": "Pavlusha Sa", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 828, "tweet_count": 57907, "listed_count": 15}, "id": "114487872"}, {"username": "nsldosII", "verified": false, "name": "cr1t1c4lm1$$\ud83c\udfb2\u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 276, "tweet_count": 8260, "listed_count": 0}, "id": "2940138543"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "EW", "verified": true, "name": "Entertainment Weekly", "public_metrics": {"followers_count": 6493250, "following_count": 4375, "tweet_count": 293386, "listed_count": 23849}, "id": "16312576"}, {"location": "only army  ", "username": "Jung_kauseok", "verified": false, "name": "kau||sunchild \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 505, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}, "id": "1035564797587337218"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "vanessavm__", "verified": false, "name": "vanessa vm \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 1472, "tweet_count": 41478, "listed_count": 25}, "id": "46280749"}, {"username": "KarDesign7", "verified": false, "name": "A\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 147, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "id": "722479001160146945"}, {"location": "San Pedro Sula, Honduras", "username": "ElPastorJoelito", "verified": false, "name": "Joel Quezada \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 32983, "following_count": 2247, "tweet_count": 25207, "listed_count": 85}, "id": "290419538"}, {"location": "C\u00e9sio 137", "username": "StrayKingSVT", "verified": false, "name": "LuXel", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1142, "tweet_count": 7993, "listed_count": 0}, "id": "1168193474266566656"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "bluedogsesports", "verified": false, "name": "Blue Dogs E-sports", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 103, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "id": "1154522871621963778"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "juantaboada1965", "verified": false, "name": "juantaboada1965", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178976, "listed_count": 80}, "id": "1602564134"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "nova_era_nova", "verified": false, "name": "Em 2022 voto 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 705, "tweet_count": 14797, "listed_count": 0}, "id": "853679749637570565"}, {"username": "sirenaDchocola1", "verified": false, "name": "sirena D chocolate", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2004, "tweet_count": 4118, "listed_count": 0}, "id": "1190349874853744641"}, {"location": "Recife, Pernambuco", "username": "bergaraujosilva", "verified": false, "name": "Berg \ud83d\udd34\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 3314, "tweet_count": 83543, "listed_count": 9}, "id": "592047228"}, {"location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis", "verified": false, "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51994, "listed_count": 6}, "id": "804906192334163968"}, {"location": "Valencia/Vzla", "username": "Desesperada26", "verified": false, "name": "Flakis", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1062, "tweet_count": 19044, "listed_count": 0}, "id": "2285155813"}, {"location": "Hollywood, FL", "username": "botellazo", "verified": true, "name": "Jose V Carrasquero A", "public_metrics": {"followers_count": 180464, "following_count": 7567, "tweet_count": 108833, "listed_count": 737}, "id": "48531794"}, {"location": "no teu cora\u00e7\u00e3o", "username": "loucadelouca", "verified": false, "name": "\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1005, "tweet_count": 17153, "listed_count": 1}, "id": "1101268236363096064"}, {"location": "  Caracas  (San Bernardino)", "username": "antoniovalleni1", "verified": false, "name": "Antonio Vallenilla", "public_metrics": {"followers_count": 19509, "following_count": 20685, "tweet_count": 261209, "listed_count": 53}, "id": "581341341"}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-09T17:23:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@Gabruxona @FoiattoPrii @Manuzinha_1903 movimento da sanfoninha nos 15 da giovana", "edit_history_tweet_ids": ["1204089300201168896"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.3475, "type": "Other", "normalized_text": "sanfoninha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gabruxona", "id": "419547984"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "manuzinha_1903", "id": "1501353178633326592"}]}, "in_reply_to_user_id": "419547984", "id": "1204089300201168896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4734983769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203737659300089857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:19:47.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c https://t.co/vPXLtnXbXm", "edit_history_tweet_ids": ["1203801370844901376"], "id": "1203801370844901376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "383954729", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203703605796253696"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vPXLtnXbXm", "expanded_url": "https://twitter.com/TioBooBooDepre/status/1203703605796253696", "display_url": "twitter.com/TioBooBooDepre\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "lang": "es", "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "id": "1203845128567181313", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "author_id": "347524111"}, {"created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}]}, "id": "1203717206892306433", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "author_id": "34269896"}, {"created_at": "2019-12-09T13:49:45.000Z", "lang": "es", "text": "Juzgado Supremo de Investigaci\u00f3n Preparatoria declara infundada tutela de derechos solicitada por juez Hugo Vel\u00e1squez Zavaleta, investigado por cohecho pasivo espec\u00edfico. https://t.co/3dYCmrg0s9 https://t.co/XCbC0q9h0w", "edit_history_tweet_ids": ["1204035404883791873"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 44, "probability": 0.7137, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo de Investigaci\u00f3n Preparatoria"}, {"start": 103, "end": 125, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "Hugo Vel\u00e1squez Zavaleta"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/3dYCmrg0s9", "expanded_url": "https://bit.ly/355pT80", "display_url": "bit.ly/355pT80"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/XCbC0q9h0w", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1204035404883791873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XCbC0q9h0w", "media_key": "3_1204035391101296640"}]}, "id": "1204035404883791873", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "author_id": "271439668"}, {"created_at": "2019-12-09T11:06:13.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1203994250062581761"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203994250062581761", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 17, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "author_id": "84725346"}, {"created_at": "2019-12-09T17:11:34.000Z", "lang": "es", "text": "@ierrejon  @isabanes\n\nM\u00e1s all\u00e1 de medidas concretas y de avances tecnol\u00f3gicos, afrontar la crisis clim\u00e1tica implica volver a poner la vida y la comunidad, la cooperaci\u00f3n y los cuidados, en el centro de nuestra visi\u00f3n del mundo y de las pol\u00edticas p\u00fablicas. https://t.co/gWlHPLy35m", "edit_history_tweet_ids": ["1204086195199852544"], "in_reply_to_user_id": "482389606", "id": "1204086195199852544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3083793295", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204082624190406663"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/gWlHPLy35m", "expanded_url": "https://twitter.com/rrafaroman/status/1204082624190406663", "display_url": "twitter.com/rrafaroman/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "isabanes", "id": "110442665"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T14:26:28.000Z", "lang": "es", "text": "Que el tal Pablo Robles, el del hilo de la hermana trans suicida, es un fake gigantesco no todo el mundo parece haberlo pillado o qu\u00e9? https://t.co/8yQMYOLAv4", "edit_history_tweet_ids": ["1204044646218907650"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Robles"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/8yQMYOLAv4", "expanded_url": "https://twitter.com/erraticorunhes/status/1204044646218907650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yQMYOLAv4", "media_key": "3_1204044632289632256"}]}, "id": "1204044646218907650", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "3243468971"}, {"created_at": "2019-12-05T16:50:31.000Z", "lang": "es", "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "edit_history_tweet_ids": ["1202631347593994240"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1202631347593994240", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499"}, {"created_at": "2019-12-09T15:55:23.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nEu sou um exemplo https://t.co/Bc2cT0fIG0", "edit_history_tweet_ids": ["1204067024823078912"], "id": "1204067024823078912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "4483375595", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203835001248333825"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Bc2cT0fIG0", "expanded_url": "https://twitter.com/Brunacci014/status/1203835001248333825", "display_url": "twitter.com/Brunacci014/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 160, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692955148288"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029693013856257"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692976189442"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:13:26.000Z", "lang": "es", "text": "Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy completa para la prevenci\u00f3n del #suicidio y el abordaje de la conducta suicida en curso. 7 y 8 de Febrero en Madrid. Plazas limitadas. https://t.co/7dBDyBDkBs", "edit_history_tweet_ids": ["1203029700412682240"], "id": "1203029700412682240", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499"}, {"created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203613491975933952", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "author_id": "46065971"}, {"created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1203645083653947392", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "author_id": "2401917402"}, {"created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "lang": "es", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "id": "1203637010143072257", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "author_id": "1119190474525421568"}, {"created_at": "2019-12-09T07:53:57.000Z", "lang": "it", "text": "Nell\u2019editoria c\u2019\u00e8 la tendenza del ristoratore. E' come se un ristoratore desse colpa del calo degli affari al fatto che la gente non mangia pi\u00f9 o peggio mangia ci\u00f3 che trova in strada. Non cambia strategia, ma nel frattempo continua a chiedere a cuochi e camerieri di servire.", "edit_history_tweet_ids": ["1203945867159441411"], "in_reply_to_user_id": "73909424", "id": "1203945867159441411", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 13, "like_count": 665, "quote_count": 7}, "author_id": "73909424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203945865855033344"}]}, {"created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "lang": "pt", "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}]}, "id": "1203674943004839936", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "author_id": "842406875111018499"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:36:34.000Z", "lang": "es", "text": "#BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan tus palangristas en el exterior, con  \"el saboteo suicida de la oposici\u00f3n\". Creen que todo el que aborrece a Maduro, debe adorarte, pobre pendejo.", "edit_history_tweet_ids": ["1203835796479975426"], "id": "1203835796479975426", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "author_id": "193808486"}, {"created_at": "2019-12-09T14:45:46.000Z", "lang": "es", "text": "Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secretaria y el audio del testigo \"Brasil\" lo terminaron de sepultar.\nCreo que alguien va a tener que buscar una pistola tambi\u00e9n. https://t.co/HnGo99Xnic", "edit_history_tweet_ids": ["1204049502526570498"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HnGo99Xnic", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "id": "1204049502526570498", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 16, "like_count": 341, "quote_count": 4}, "author_id": "44463079", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 225, "tag": "ElEstadoEsResponsable"}, {"start": 226, "end": 240, "tag": "AbortoLegalYa"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.6654, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn de La Plata"}, {"start": 227, "end": 239, "probability": 0.4487, "type": "Place", "normalized_text": "AbortoLegalYa"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:30:57.000Z", "lang": "es", "text": "Una mujer de 33 a\u00f1os muri\u00f3 este domingo en el hospital San Mart\u00edn de La Plata con una infecci\u00f3n masiva producto de un aborto clandestino. Dej\u00f3 a tres hijos sin madre. Una nueva muerte evitable de la que #ElEstadoEsResponsable #AbortoLegalYa", "edit_history_tweet_ids": ["1204060876132814850"], "id": "1204060876132814850", "public_metrics": {"retweet_count": 1510, "reply_count": 163, "like_count": 3171, "quote_count": 75}, "author_id": "329699082"}, {"created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z", "lang": "ca", "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes ! https://t.co/ZF9hCaaMWV", "edit_history_tweet_ids": ["1203757764113321984"], "id": "1203757764113321984", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "1170926555557715968", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZF9hCaaMWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ArabeSagesse/status/1203757764113321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF9hCaaMWV", "media_key": "3_1203757680222965760"}]}}, {"created_at": "2019-12-03T02:20:11.000Z", "lang": "pt", "text": "2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do cad\u00e1ver do pai! risos), mas me parece ser dele se recuperando logo depois de operar um aneurisma que quase o matou, acho que l\u00e1 por 1995. Foi dureza...", "edit_history_tweet_ids": ["1201687542652907520"], "in_reply_to_user_id": "790707482515628033", "id": "1201687542652907520", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 316, "quote_count": 0}, "author_id": "790707482515628033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201687540715204608"}]}, {"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600"}, {"created_at": "2019-12-09T14:55:25.000Z", "lang": "es", "text": "\"Un islamista, su mujer y su hermana mueren en un atentado suicida en El Cairo\". El titular no refleja la realidad (3 personas actuaron igual), sino que la reinterpreta en clave machista: hombre protagonista definido x sus ideas, mujeres secundarias definidas x su relaci\u00f3n con \u00e9l https://t.co/HXk36Q0Lue", "edit_history_tweet_ids": ["1204051933520105475"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6794, "type": "Place", "normalized_text": "El Cairo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HXk36Q0Lue", "expanded_url": "https://twitter.com/IsitaMona/status/1204040202475454465", "display_url": "twitter.com/IsitaMona/stat\u2026"}]}, "id": "1204051933520105475", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "308991132", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204040202475454465"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:22:43.000Z", "lang": "pt", "text": "j\u00e1 que metade do twitter quer foder e outra morrer se organizar direitinho d\u00e1 pra fazer um surubao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204089003567460352"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1204089003567460352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "40462803"}, {"created_at": "2019-12-09T17:25:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/T2aX9ytrZb", "edit_history_tweet_ids": ["1204089663365025799"], "id": "1204089663365025799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2938470843", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204067698034040832"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/T2aX9ytrZb", "expanded_url": "https://twitter.com/Annafigueredo_/status/1204067698034040832", "display_url": "twitter.com/Annafigueredo_\u2026"}]}}, {"created_at": "2018-10-29T18:07:55.000Z", "lang": "pt", "text": "em 18/03/1990 os bancos foram reabertos, ningu\u00e9m assumiu ter votado no Collor, muita gente se matou e quem mais sofreu foi o eleitor pobre.\n\nisso tudo foi a menos de 30 anos atr\u00e1s, nossos pais viveram isso, e ainda assim, alguns deles elegeram (vide meu padrasto).", "edit_history_tweet_ids": ["1056970902531960832"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.3793, "type": "Place", "normalized_text": "Collor"}]}, "in_reply_to_user_id": "2792519413", "id": "1056970902531960832", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "2792519413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1056970892000088066"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:25:42.000Z", "lang": "pt", "text": "So que depois ela come\u00e7ou a tratar todo mundo mau e a mandar ft de pau na dm de geral \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1204089752946958337"], "in_reply_to_user_id": "868966028902051842", "id": "1204089752946958337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868966028902051842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204089625154899975"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:58:04.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\nso desgra\u00e7a https://t.co/NnzCLY2tWL", "edit_history_tweet_ids": ["1204067698034040832"], "id": "1204067698034040832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "935843213650354176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204067024823078912"}], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/NnzCLY2tWL", "expanded_url": "https://twitter.com/Jv_Salety/status/1204067024823078912", "display_url": "twitter.com/Jv_Salety/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:08:29.000Z", "lang": "ca", "text": "Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes  d\u2019immigraci\u00f3 de les m\u00e9s altes del m\u00f3n,combinades amb una natalitat de les m\u00e9s baixes i una fugida de professionals  qualificats, que ensems s\u00f3n substitu\u00efts(...)", "edit_history_tweet_ids": ["1204085420142813190"], "id": "1204085420142813190", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "962381587"}, {"created_at": "2019-12-09T13:52:23.000Z", "lang": "es", "text": "Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo libidinoso cae redondito. Su \"asistenta\" lo revent\u00f3 literalmente.\"Al q con bebe se acuesta,embarrado amanece\".Le lleg\u00f3 la hora a este dinosaurio aprista. https://t.co/PsykDXuJRV", "edit_history_tweet_ids": ["1204036068733046784"], "id": "1204036068733046784", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 8, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PsykDXuJRV", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T10:05:42.000Z", "lang": "es", "text": "Recomiendo leer este interesante art\u00edculo. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/gxCiQbmrGf", "edit_history_tweet_ids": ["1203979021408710658"], "id": "1203979021408710658", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "116227294", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gxCiQbmrGf", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:07:07.000Z", "lang": "es", "text": "@MelinaMiralles A chile jeje", "edit_history_tweet_ids": ["1204085074091806722"], "in_reply_to_user_id": "982089344180633600", "id": "1204085074091806722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030254284657623040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204083273468645377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MelinaMiralles", "id": "982089344180633600"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +", "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}, "id": "1202536832812113922", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "author_id": "919279623522971648"}, {"created_at": "2019-12-09T12:44:29.000Z", "lang": "es", "text": "\"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposici\u00f3n en Venezuela. Hay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe.... Se trata, sin duda, de un saboteo suicida\" https://t.co/HOFhIGgSLh", "edit_history_tweet_ids": ["1204018983734841344"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HOFhIGgSLh", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1204018983734841344", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "author_id": "496493810"}, {"created_at": "2019-12-09T16:07:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Porra o mlk se matou pq a familia n\u00e3o apoiava ele, e vem falar q a familia \u00e9 o bem maior do ser humano", "edit_history_tweet_ids": ["1204070042956189703"], "id": "1204070042956189703", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "953034131046305793"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "MauricioFunes"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759453184"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353751052289"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759436800"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:51:54.000Z", "lang": "es", "text": "En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edproco; hoy le mintieron con la falsa informaci\u00f3n del comando suicida que iba a secuestrarlo y tarde o temprano esa amistad se romper\u00e1 por el hilo mas delgado https://t.co/95pqfWBqTI", "edit_history_tweet_ids": ["1203643359442743296"], "id": "1203643359442743296", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "43773522"}, {"created_at": "2019-12-09T14:58:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u00edan a un sicario a robar pruebas; 4) se suicida el testigo principal; 5) dictan sentencia y no se cumple (PP=banda criminal y nadie va a la c\u00e1rcel)", "edit_history_tweet_ids": ["1204052664964792321"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.8241, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "in_reply_to_user_id": "275938934", "id": "1204052664964792321", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "255223340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203806229216288773"}]}, {"created_at": "2019-12-09T09:52:35.000Z", "lang": "es", "text": "No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay egos que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida. https://t.co/pIoYXySkti", "edit_history_tweet_ids": ["1203975719975575552"], "id": "1203975719975575552", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 16, "like_count": 177, "quote_count": 7}, "author_id": "372806202", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pIoYXySkti", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:10:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@seem_Strees Que que deu gordo?", "edit_history_tweet_ids": ["1204085834997260290"], "in_reply_to_user_id": "1099769118", "id": "1204085834997260290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4852337379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204070937701888001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "seem_Strees", "id": "1099769118"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:27:44.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana por @Barreratyszka \n\nhttps://t.co/CHx036FJgS", "edit_history_tweet_ids": ["1203742975429369857"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CHx036FJgS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "id": "1203742975429369857", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "87586196"}, {"created_at": "2019-12-09T17:02:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@allantercalivre @YamaiDigital @CarlaZambelli17 J\u00e1 falei que t\u00e1 cavando o buraco dela. Esse povo \u00e9 doido e suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204083842723790848"], "in_reply_to_user_id": "3984632307", "id": "1204083842723790848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1103747604867883008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204074788752445440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:05:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Adorei esse \"Darkin Suicida\". Ele tem uma boa l\u00e1bia - \u00e9 inspirador.", "edit_history_tweet_ids": ["1204084571559600129"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Darkin Suicida"}]}, "id": "1204084571559600129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1086683196316704769"}, {"created_at": "2019-12-09T17:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem nunca passou por isso nunca cinemou de verdade \ud83d\ude02 https://t.co/xEsOBRluv2", "edit_history_tweet_ids": ["1204083284503924737"], "id": "1204083284503924737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 39, "quote_count": 26}, "author_id": "1178513588685684737", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xEsOBRluv2", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemoupodcast/status/1204083284503924737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xEsOBRluv2", "media_key": "3_1203878213040033797"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:07:24.000Z", "lang": "es", "text": "La pr\u00f3xima semana de DC Comics viene cargada y yo la tendr\u00e9 muy ocupada para leer... Final de Doomsday Clock, Ciudad de Bane (fin de la carrera de Tom King con el personaje en su serie regular), fin de Guerra de Justicia y Condena (pen\u00faltimo n\u00famero de Scott Snyder en JL)...", "edit_history_tweet_ids": ["1204085145868947459"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Doomsday Clock"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.5481, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudad de Bane"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 202, "end": 219, "probability": 0.8958, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra de Justicia"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "Condena"}, {"start": 252, "end": 263, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Scott Snyder"}, {"start": 268, "end": 269, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}]}, "id": "1204085145868947459", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1074738326605832192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 102, "tag": "diciembre"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:02:37.000Z", "lang": "es", "text": "Le hable a un amigo para preparar un final juntos y terminamos arreglando un pacto suicida\u00bf\n#diciembre", "edit_history_tweet_ids": ["1204083941210304514"], "id": "1204083941210304514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180630169"}, {"created_at": "2019-12-09T10:19:16.000Z", "lang": "es", "text": "\"La Segunda Restauraci\u00f3n cada vez se parece m\u00e1s a la Primera: la Constituci\u00f3n convertida en un escudo de intereses y grupos para los que lo preferible fue siempre el inmovilismo, aunque este resultara suicida.\", Javier P\u00e9rez Royo.\n\nhttps://t.co/p5HF0lD9Jp", "edit_history_tweet_ids": ["1203982436444585985"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 212, "end": 228, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/p5HF0lD9Jp", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/REFORMA-CONSTITUCION-TERCERA-REPUBLICA_6_971562835.html", "display_url": "eldiario.es/contracorrient\u2026"}]}, "id": "1203982436444585985", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "14309930"}, {"created_at": "2019-12-09T16:49:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/P51om4lMmT", "edit_history_tweet_ids": ["1204080605174140928"], "id": "1204080605174140928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3048206982", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/P51om4lMmT", "expanded_url": "https://twitter.com/purrfectnoir/status/1204070101139566593", "display_url": "twitter.com/purrfectnoir/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:53:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@isentoes2 @CarlaZambelli17 Quer difamar no anonimato n\u00e9 maconheiro da direita???\nEnquanto sabota a lava-jato por tr\u00e1s da cortina. Canalhas imundos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204081749669666816"], "in_reply_to_user_id": "2240128740", "id": "1204081749669666816", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 23, "like_count": 208, "quote_count": 3}, "author_id": "3318337402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203894930332106762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:59:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@JhinDIVA Por acaso voc\u00ea sabe outra maneira de exterminar minha exist\u00eancia? Se sim me diga.\nTamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 meu \u00fanico proposito apenas me libertar, eu farei com que todos sofram, todos que se opuseram contra mim.\nSe eu cair, levarei todos comigo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204083143977979904"], "in_reply_to_user_id": "1086683196316704769", "id": "1204083143977979904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203389739958784000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204082460738359296"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:02:34.000Z", "lang": "pt", "text": "uma decorosa mis\u00e9ria a quem a rodeava: seu filho James, de duvidosas inclina\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e sexuais; sua nora, Maude, de trinta anos, com uma exist\u00eancia que permitia a extors\u00e3o; e sua neta, Cathy, de dezesseis anos, mas com experi\u00eancia muito superior a idade. Todos", "edit_history_tweet_ids": ["1204083929550114818"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "Maude"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.4645, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy"}]}, "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "id": "1204083929550114818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975731264874573826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204083886541746177"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:00:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@papperbaq nem valeu a pena, a feijoada tava s\u00f3 o b\u00e1sico", "edit_history_tweet_ids": ["1204083513630363648"], "in_reply_to_user_id": "3637037477", "id": "1204083513630363648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139320656116559873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204083361037406209"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Rawson"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6771, "type": "Place", "normalized_text": "Rawson"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "Asunci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/DxFK55h4aT", "expanded_url": "https://twitter.com/Tiemponline/status/1204022874320883712", "display_url": "twitter.com/Tiemponline/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 62, "username": "damianbiss", "id": "1556174473"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:46:50.000Z", "lang": "es", "text": "Todo normal en #Rawson en el d\u00eda de la Asunci\u00f3n de @damianbiss , Los Servicios P\u00fablicos en manos de una empresa sin autoridades leg\u00edtimas en sus cargos y sin concesi\u00f3n aprobada. Les pagamos a unos chorros. Flor de boludos https://t.co/DxFK55h4aT", "edit_history_tweet_ids": ["1204064872956387328"], "id": "1204064872956387328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "963464023672049664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204022874320883712"}]}, {"created_at": "2019-12-09T14:46:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de sol. Uma briga besta, por um copo de bebida. Praia cheia! O filho do homem tamb\u00e9m foi baleado. Depois perguntam se f\u00e1cil pro jornalista manter a sa\u00fade mental...", "edit_history_tweet_ids": ["1204049743367856128"], "id": "1204049743367856128", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 22, "like_count": 837, "quote_count": 10}, "author_id": "30497228"}, {"created_at": "2019-12-08T11:42:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". Por @BrunaHusky https://t.co/ze2s6PWYKz", "edit_history_tweet_ids": ["1203640868336492545"], "id": "1203640868336492545", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 8, "like_count": 181, "quote_count": 4}, "author_id": "7996082", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ze2s6PWYKz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 255, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:00:41.000Z", "lang": "tl", "text": "@dryciavolelo sim HA HA HA", "edit_history_tweet_ids": ["1204083455715352578"], "in_reply_to_user_id": "974789353775026190", "id": "1204083455715352578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932774965", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204083248764243968"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "MicroGrafias"}, {"start": 136, "end": 148, "tag": "microcuento"}, {"start": 150, "end": 165, "tag": "LetrasyLatidos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:20:58.000Z", "lang": "es", "text": "Aquello parec\u00eda ser un acto suicida. Consist\u00eda en matar esos fantasmas del pasado, en infinitos borrones en un cuaderno.\n\n#MicroGrafias\n#microcuento \n#LetrasyLatidos", "edit_history_tweet_ids": ["1204058363857903620"], "id": "1204058363857903620", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "305201132"}, {"created_at": "2019-12-09T16:55:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@Guebssss Eu s\u00f3 fico esperando a pr\u00f3xima not\u00edcia, tinha um tempo quieto mas olha.....", "edit_history_tweet_ids": ["1204082127010254848"], "in_reply_to_user_id": "915273128170934272", "id": "1204082127010254848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67459294", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204080734845177856"}]}, {"created_at": "2019-12-08T17:11:16.000Z", "lang": "en", "text": "Crlh Juice Wrld morreu mesmo??", "edit_history_tweet_ids": ["1203723732965056525"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Juice Wrld"}]}, "id": "1203723732965056525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "855110609326804992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "Azogues"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "Azogues"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5166, "type": "Place", "normalized_text": "Burgay"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4464, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/bRmR18wGi0", "expanded_url": "https://twitter.com/tomebamba/status/1204068217301409793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bRmR18wGi0", "media_key": "3_1204068211320381440"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/bRmR18wGi0", "expanded_url": "https://twitter.com/tomebamba/status/1204068217301409793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bRmR18wGi0", "media_key": "3_1204068211320332288"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 267, "username": "cronicacuenca", "id": "296591346"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:00:08.000Z", "lang": "es", "text": "El personal de la Guardia Ciudadana de #Azogues salv\u00f3 la vida a un hombre que intent\u00f3 lanzarse al r\u00edo Burgay, a la altura del mercado Sucre. Seg\u00fan las primeras investigaciones el ciudadano habr\u00eda intentado suicidarse por problemas familiares.\n\nReporte: @cronicacuenca https://t.co/bRmR18wGi0", "edit_history_tweet_ids": ["1204068217301409793"], "id": "1204068217301409793", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "89563373"}, {"created_at": "2019-12-09T09:11:07.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ahk5rcwSpX", "edit_history_tweet_ids": ["1203965287172919296"], "id": "1203965287172919296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "240528436", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ahk5rcwSpX", "expanded_url": "https://twitter.com/princesalalais/status/1203854000900190208", "display_url": "twitter.com/princesalalais\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:51:16.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/3KzD1eAy2e", "edit_history_tweet_ids": ["1204081086252376065"], "id": "1204081086252376065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3981910168", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3KzD1eAy2e", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoAchilli/status/1204081086252376065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3KzD1eAy2e", "media_key": "3_1204081078060883969"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3KzD1eAy2e", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoAchilli/status/1204081086252376065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3KzD1eAy2e", "media_key": "3_1204081083341508608"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:34:56.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/g3qPej0Cc3", "edit_history_tweet_ids": ["1204076978187444226"], "id": "1204076978187444226", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869221694", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/g3qPej0Cc3", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:49:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@Guebssss @Fabio_hSousaa ele matou uma pessoa e saiu ileso caro, como pode essa merda, s\u00e9rio, RAN\u00c7O DEMAIS", "edit_history_tweet_ids": ["1204080676250832899"], "in_reply_to_user_id": "915273128170934272", "id": "1204080676250832899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "192422155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204080560068550656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "Fabio_hSousaa", "id": "264871640"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T00:46:35.000Z", "lang": "es", "text": "El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Crist\u00f3bal.  Que verg\u00fcenza!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1203838316455575553"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}]}, "id": "1203838316455575553", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "author_id": "965046632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PueblaNoticias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "PueblaNoticias"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9952, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FcMhL0wPnP", "expanded_url": "https://twitter.com/PueNoticias/status/1204077274653511681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcMhL0wPnP", "media_key": "7_1204077201399984129"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 272, "username": "MonseNavedo", "id": "38345493"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:36:07.000Z", "lang": "es", "text": "#PueblaNoticias informa | Cada hora y media su suicida una persona en M\u00e9xico, y la depresi\u00f3n es uno de los principales factores. \n\nEn temporada invernal, incrementan los pensamientos suicidas e incluso, debido a las bajas temperaturas y escasa luz solar.\n\nV\u00eda @MonseNavedo https://t.co/FcMhL0wPnP", "edit_history_tweet_ids": ["1204077274653511681"], "id": "1204077274653511681", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "285678312"}, {"created_at": "2019-12-09T05:37:55.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/mlevdl05YE", "edit_history_tweet_ids": ["1203911631920664581"], "id": "1203911631920664581", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "8575362", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/mlevdl05YE", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "H\u00e9roes"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wNWGx8m9vi", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "created_at": "2019-12-07T18:52:04.000Z", "lang": "es", "text": "Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el puerto de Vigo.\nEvitaron que el hombre suicida falleciera irremediablemente ahogado, arriesgando sus propias vidas. #H\u00e9roes  https://t.co/wNWGx8m9vi v\u00eda @policiah50", "edit_history_tweet_ids": ["1203386711323140096"], "id": "1203386711323140096", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 14, "like_count": 420, "quote_count": 4}, "author_id": "2325467407"}, {"created_at": "2019-12-09T16:19:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: kkk... \u274c https://t.co/ASwOoIbf3I", "edit_history_tweet_ids": ["1204073099345481728"], "id": "1204073099345481728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1006347447235379200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204071872616390658"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ASwOoIbf3I", "expanded_url": "https://twitter.com/angelsbyun/status/1204071872616390658", "display_url": "twitter.com/angelsbyun/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:38:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Ngapeth foi preso por ass\u00e9dio \n\nt\u00f3xico \ncretino \nnojento", "edit_history_tweet_ids": ["1204077786215919616"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Ngapeth"}]}, "id": "1204077786215919616", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "54402613"}, {"created_at": "2019-12-09T16:35:31.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705 (no primeiro dia)\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705 (s\u00f3 se for de m\u00e1 fama)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/qMfz7jjd3s", "edit_history_tweet_ids": ["1204077121234190337"], "id": "1204077121234190337", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "author_id": "2908523669", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qMfz7jjd3s", "expanded_url": "https://twitter.com/oshrebeI/status/1204075038959378433", "display_url": "twitter.com/oshrebeI/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:24:18.000Z", "lang": "es", "text": "@sigridbazan Y seguro van a hablar de KF o Alan Garc\u00eda (ya muerto). Preg\u00fantale por los S/41 millones de Vizcarra pitufeados EN UN SOLO DIA!!. https://t.co/S9vMJjsqlW", "edit_history_tweet_ids": ["1204059199577178115"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.4858, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5993, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/S9vMJjsqlW", "expanded_url": "https://twitter.com/runner959/status/1204059199577178115/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S9vMJjsqlW", "media_key": "16_1204059189187874816"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "in_reply_to_user_id": "54797928", "id": "1204059199577178115", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "141080852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204058445017731073"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1203763321167634433", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "1102372694274785281"}, {"created_at": "2019-12-09T16:36:27.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nhttps://t.co/nJDoKaHPHv", "edit_history_tweet_ids": ["1204077356979232769"], "id": "1204077356979232769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1102962519310766081", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/nJDoKaHPHv", "expanded_url": "https://twitter.com/yohngrl/status/1193991097774755840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJDoKaHPHv", "media_key": "7_1193990971752669184"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 103, "tag": "LaSpezia"}, {"start": 104, "end": 109, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/cjDYSRJgdQ", "expanded_url": "http://ow.ly/y0Dt50xvnX9", "display_url": "ow.ly/y0Dt50xvnX9"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:25:03.000Z", "lang": "it", "text": "Uccide la moglie malata e poi si suicida. Ha sparato mentre in casa c'era badante. Episodio a #LaSpezia #ANSA https://t.co/cjDYSRJgdQ", "edit_history_tweet_ids": ["1204074487337144321"], "id": "1204074487337144321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "150725695"}, {"created_at": "2019-12-09T16:26:17.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 (foi no banheiro)\npegou algu\u00e9m no banheiro: \n \u274c\nhttps://t.co/ChIDd5FIlq", "edit_history_tweet_ids": ["1204074797703061504"], "id": "1204074797703061504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1109607927097290752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204073099345481728"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ChIDd5FIlq", "expanded_url": "https://twitter.com/winterxiuldier/status/1204073099345481728?s=19", "display_url": "twitter.com/winterxiuldier\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:18:45.000Z", "lang": "es", "text": "@GregorioLpez @MARTInARANDaT @zegarramining @yoni3556_luis @VasquezBazan Pero todo el Per\u00fa no hablo de la hija negada de Toledo?? Empezando por los apristas, ahi si no era cobard\u00eda???, si el gordo suicida tuvo una hija negada y da6le a la luz listo, no es delito ser cobarde; todos sabemos que panza lo era, una raya m\u00e1s al tigre gordo", "edit_history_tweet_ids": ["1204072903454666752"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "MARTInARANDaT", "id": "331709981"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "in_reply_to_user_id": "359553799", "id": "1204072903454666752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1168035762186739712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204068208392712195"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:44:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Imagina qt custaria mercen\u00e1rios e tribunal privado pra um ancap reaver o dinheiro levado por esse libert\u00e1rio! xD @coelhoposa @PauloSe10069315 \n\nhttps://t.co/IDgBvv6Jra", "edit_history_tweet_ids": ["1204064216241573899"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8459, "type": "Organization", "normalized_text": "ancap"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/IDgBvv6Jra", "expanded_url": "https://portaldobitcoin.com/justica-dos-estados-unidos-busca-na-tailandia-homem-que-aplicava-golpes-com-bitcoin-e-ouro/", "display_url": "portaldobitcoin.com/justica-dos-es\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portaldobitcoin.uol.com.br/justica-dos-estados-unidos-busca-na-tailandia-homem-que-aplicava-golpes-com-bitcoin-e-ouro/"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "coelhoposa", "id": "1108099881187622912"}]}, "id": "1204064216241573899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109846267"}, {"created_at": "2019-12-09T13:14:17.000Z", "lang": "es", "text": "@PCaterianoB @KeikoFujimori As\u00ed es, exigimos que la fiscal\u00eda investigue a @rosamariabartra y sus c\u00f3mplices por exculpar a Keiko y al suicida Alan Garc\u00eda en el caso lavajato.", "edit_history_tweet_ids": ["1204026480319172608"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1204026480319172608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "719300874175180802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203995052726460416"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:12:18.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jsz8HVY2rZ", "edit_history_tweet_ids": ["1204071280804319232"], "id": "1204071280804319232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1117176141377429509", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204070806965358602"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jsz8HVY2rZ", "expanded_url": "https://twitter.com/krystfav/status/1204070806965358602", "display_url": "twitter.com/krystfav/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:35:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@luan4252 primeiro eu t\u00f4 focando nesse stalker da nayeon, quero que o jyp resolva isso logo e quando elas estiverem em seguran\u00e7a tirem um tempo pra descansar pq esse ano foi tenso", "edit_history_tweet_ids": ["1204061914566926336"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "nayeon"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.6967, "type": "Organization", "normalized_text": "jyp"}]}, "in_reply_to_user_id": "832634241548742656", "id": "1204061914566926336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935266992386342913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204060178167021579"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:31:04.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705 https://t.co/b8RSQE5B9L", "edit_history_tweet_ids": ["1203683417356951553"], "id": "1203683417356951553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "2945957957", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203452633987637253"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/b8RSQE5B9L", "expanded_url": "https://twitter.com/sorrisx/status/1203452633987637253", "display_url": "twitter.com/sorrisx/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T14:25:02.000Z", "lang": "es", "text": "Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana, de Alberto Barrera Tyszka https://t.co/w32AKxggzf", "edit_history_tweet_ids": ["1204044285013831682"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 173, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/w32AKxggzf", "expanded_url": "http://www.cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-el-exterior/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-alberto-barrera-tyszka/", "display_url": "cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-el-exterior/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-alberto-barrera-tyszka/"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "id": "1204044285013831682", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "76947892"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 81, "end": 89, "tag": "Helmand"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "periodismo"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7616, "type": "Place", "normalized_text": "Nad Ali"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6668, "type": "Place", "normalized_text": "Helmand"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/dL48H8t2rS", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2017/12/21/5a3a90dc46163f43158b462e.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2017/12/21/5a3a90dc46163f43158b462e.html"}]}, "created_at": "2019-12-09T11:59:08.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34#Afganist\u00e1n: 5 soldados muertos en un ataque suicida en el distrito de Nad Ali, #Helmand. Estuve all\u00ed hace dos a\u00f1os y escrib\u00ed esto que creo todav\u00eda es v\u00e1lido. Sin embargo, sigui\u00f3 buscando peri\u00f3dico para volver. La cobertura no es barata #periodismo https://t.co/dL48H8t2rS", "edit_history_tweet_ids": ["1204007568470953986"], "id": "1204007568470953986", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "330244307"}, {"created_at": "2019-12-09T16:04:06.000Z", "lang": "es", "text": "Mientras que Hyundai va a invertir US$52,000 millones en autos el\u00e9ctricos, autos de hidr\u00f3geno, autos voladores y servicios de movilidad en los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os, los fabricantes de Argentina se abrazan a la combusti\u00f3n interna hasta 2030. Es suicida. https://t.co/AdvOsNs2K5", "edit_history_tweet_ids": ["1204069215017275393"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "Hyundai"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.8367, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/AdvOsNs2K5", "expanded_url": "https://www.autonews.com/automakers-suppliers/hyundai-focuses-evs-mobility-services-52b-investment-plan", "display_url": "autonews.com/automakers-sup\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.autonews.com/automakers-suppliers/hyundai-focuses-evs-mobility-services-52b-investment-plan"}]}, "id": "1204069215017275393", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "595972052"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "bicibcn"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "bicibcn"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6346, "type": "Place", "normalized_text": "Mallorca"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/qInKyZX2CH", "expanded_url": "https://twitter.com/_martinell_/status/1203984501539581957/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qInKyZX2CH", "media_key": "3_1203984494983815168"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:27:28.000Z", "lang": "es", "text": "La cursa de obst\u00e1culos para #bicibcn en el carril bici de calle Mallorca no para. Al menos ahora han arreglado el final suicida. https://t.co/qInKyZX2CH", "edit_history_tweet_ids": ["1203984501539581957"], "id": "1203984501539581957", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "244008811"}, {"created_at": "2019-12-09T10:02:08.000Z", "lang": "qme", "text": "@crittttico https://t.co/UXkf6zUp1r", "edit_history_tweet_ids": ["1203978125215961089"], "in_reply_to_user_id": "1244073672", "id": "1203978125215961089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298831614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203847019917447168"}], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/UXkf6zUp1r", "expanded_url": "https://twitter.com/rancealan/status/1203978125215961089/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UXkf6zUp1r", "media_key": "7_1203977823179988992"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 138, "tag": "lujan"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4488, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/CCPxH4vgbH", "expanded_url": "https://twitter.com/ferzullo/status/1203680254096748546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CCPxH4vgbH", "media_key": "3_1203680245766905856"}]}, "created_at": "2019-12-08T14:18:30.000Z", "lang": "es", "text": "Un pa\u00eds donde quiero seguir viviendo, iguales ante Dios y ante la Ley. Seremos una oposici\u00f3n responsable, trabajeremos por mejorar. #lujan https://t.co/CCPxH4vgbH", "edit_history_tweet_ids": ["1203680254096748546"], "id": "1203680254096748546", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "984928759861202944"}, {"created_at": "2019-12-09T16:14:39.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c (eu mesmo me retirei, mas isso eh uma outra hist\u00f3ria)\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 (eu e minhas amigas \u00edamos todos os + https://t.co/Oy050fi4QM", "edit_history_tweet_ids": ["1204071872616390658"], "id": "1204071872616390658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "940608107620786176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204069981975142400"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Oy050fi4QM", "expanded_url": "https://twitter.com/sailorpcyx/status/1204069981975142400", "display_url": "twitter.com/sailorpcyx/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 78, "tag": "lujan"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ZJWUWGeCBa", "expanded_url": "https://twitter.com/GiselaCouriel/status/1203682008884547586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZJWUWGeCBa", "media_key": "3_1203682000911114240"}]}, "created_at": "2019-12-08T14:25:28.000Z", "lang": "es", "text": "El Presidente Saliente y Entrante Juntos \nEsto se llama  Democracia \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#lujan https://t.co/ZJWUWGeCBa", "edit_history_tweet_ids": ["1203682008884547586"], "id": "1203682008884547586", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "1069531669"}, {"created_at": "2019-12-09T16:13:56.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/gFHNhFdYrL", "edit_history_tweet_ids": ["1204071689723764738"], "id": "1204071689723764738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "902211614841208833", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gFHNhFdYrL", "expanded_url": "https://t.co/gFHNhFdYrL", "display_url": "t.co/gFHNhFdYrL"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T11:34:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Deputados j\u00e1 gastaram R$ 880 mil com seguran\u00e7a particular https://t.co/QpZ6WmRVHG\nSE FOSSEM S\u00c9RIOS N\u00c3O PRECISARIAM DE SEGURANCAS!", "edit_history_tweet_ids": ["1204001442392104961"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4091, "type": "Organization", "normalized_text": "Deputados"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/QpZ6WmRVHG", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/deputados-ja-gastaram-880-mil-com-seguranca-particular-24124368?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/deputados-ja-gastaram-880-mil-com-seguranca-particular-24124368?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "id": "1204001442392104961", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 44, "like_count": 322, "quote_count": 18}, "author_id": "859207742489276416"}, {"created_at": "2019-12-09T16:07:08.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YqYjNkQUFF", "edit_history_tweet_ids": ["1204069981975142400"], "id": "1204069981975142400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4025993327", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/YqYjNkQUFF", "expanded_url": "https://t.co/YqYjNkQUFF", "display_url": "t.co/YqYjNkQUFF"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 126, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "WonderWoman"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.93, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/PmUpRPFEuq", "expanded_url": "https://twitter.com/WonderWomanFilm/status/1203783528749551616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PmUpRPFEuq", "media_key": "13_1203783157503315968"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:59:18.000Z", "lang": "es", "text": "El pop explota para una nueva pieza de la actual tendencia del cine de autoreferencia. Que buen trailer el de #WonderWoman1984, la amazona encabezando una nueva era de maravillas dentro del entretenimiento con superh\u00e9roes #WonderWoman https://t.co/PmUpRPFEuq", "edit_history_tweet_ids": ["1203796218096340992"], "id": "1203796218096340992", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 6, "like_count": 149, "quote_count": 0}, "author_id": "230458104"}, {"created_at": "2019-12-08T13:10:10.000Z", "lang": "es", "text": "Aturdido, Pedro exigi\u00f3 un tiempo de meditaci\u00f3n, quiz\u00e1 con la almohada \u2026 ciertamente el hist\u00e9rico y suicida giro hacia la derecha auspiciado por Felipe, el Arfonso, y el resto de barones reaccionarios era cuando menos alarmante y hasta", "edit_history_tweet_ids": ["1203663056879919104"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Arfonso"}]}, "in_reply_to_user_id": "2665463588", "id": "1203663056879919104", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "2665463588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203662633892794368"}]}, {"created_at": "2019-12-09T16:10:25.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204070806965358602"], "id": "1204070806965358602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3089973454"}, {"created_at": "2019-12-09T11:30:10.000Z", "lang": "ca", "text": "@apuente @martaroqueta Al contrari, aix\u00ed la gent encara votar\u00e0 m\u00e9s al PSOE a l'H (i altres llocs), per qu\u00e8 votar un actor secundari si els hi \"regalen\" la Diputaci\u00f3 (en el cas de JxCAT) i el Gobierno de Espa\u00f1a (si ERC fa possible la investidura)?\nBlanquejar el PSOE \u00e9s su\u00efcida per a l'independentisme.", "edit_history_tweet_ids": ["1204000277273153536"], "in_reply_to_user_id": "103841173", "id": "1204000277273153536", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "836347278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203958054405976065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "apuente", "id": "103841173"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "martaroqueta", "id": "28775188"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:07:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@caligulaown Vira a boca pra l\u00e1!\nBate 3x na madeira!\nSe benza!", "edit_history_tweet_ids": ["1204070185365319688"], "in_reply_to_user_id": "163936371", "id": "1204070185365319688", "geo": {"place_id": "e15e4771eccf2ffb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111979363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204050052085420032"}]}, {"created_at": "2019-12-09T15:50:04.000Z", "lang": "es", "text": "que ganas de ponerme en pedo por dios\ntomen nota:\n@lu__roldan @melissaabrils \n@Mell15pp", "edit_history_tweet_ids": ["1204065684189265920"], "id": "1204065684189265920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "760973741966884864", "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 61, "username": "lu__roldan", "id": "820345781072887809"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "Mell15pp", "id": "861555506141421569"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:06:04.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/AQ2IeOJP6s", "edit_history_tweet_ids": ["1204069712512126977"], "id": "1204069712512126977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "985588183", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/AQ2IeOJP6s", "expanded_url": "https://t.co/AQ2IeOJP6s", "display_url": "t.co/AQ2IeOJP6s"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:58:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Asensio quase matou a rapaziada da ch\u00e1cara com aquela caninha da ro\u00e7a diab\u00f3lica", "edit_history_tweet_ids": ["1204067833992433664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "Asensio"}]}, "id": "1204067833992433664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "902351483596918786"}, {"created_at": "2019-12-09T16:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Nunca est\u00e1 bom pra quem sempre culpa a v\u00edtima... https://t.co/Qiube86eak", "edit_history_tweet_ids": ["1204068184782802944"], "id": "1204068184782802944", "public_metrics": {"retweet_count": 903, "reply_count": 14, "like_count": 4456, "quote_count": 16}, "author_id": "283230411", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Qiube86eak", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1204068184782802944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qiube86eak", "media_key": "3_1203280392071106561"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T21:09:54.000Z", "lang": "pt", "text": "fico pensando em que tipo de psicopata cria um brinquedo desse https://t.co/YVMYhiufsO", "edit_history_tweet_ids": ["1203059011974770688"], "id": "1203059011974770688", "public_metrics": {"retweet_count": 13306, "reply_count": 2087, "like_count": 62735, "quote_count": 15464}, "author_id": "52379439", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YVMYhiufsO", "expanded_url": "https://twitter.com/fezani/status/1203059011974770688/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVMYhiufsO", "media_key": "7_1203058924976590848"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T12:32:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Pessoa quando j\u00e1 quer terminar rela\u00e7\u00e3o, mexe celular do outro.", "edit_history_tweet_ids": ["1204015960623124483"], "id": "1204015960623124483", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 4}, "author_id": "237208829"}, {"created_at": "2019-12-09T10:59:56.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/2XJTJelTwP . Excelente art\u00edculo; DDP recomienda su lectura", "edit_history_tweet_ids": ["1203992670466723840"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "DDP"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/2XJTJelTwP", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203992670466723840", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115310417226731521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "BoP"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:28:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente t\u00e1 fazendo mini universos.", "edit_history_tweet_ids": ["1203848803830444033"], "id": "1203848803830444033", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 229, "quote_count": 6}, "author_id": "2255625498"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 195, "end": 215, "tag": "MulherMaravilha1984"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 99, "end": 99, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "A"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Dem\u00f4nio"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:22:43.000Z", "lang": "pt", "text": "QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3: A Ordem do Dem\u00f4nio, Tenet... a #WarnerNaCCXP j\u00e1 fez hist\u00f3ria! E AINDA TEM #MulherMaravilha1984\u00a0 VINDO A\u00cd!", "edit_history_tweet_ids": ["1203771910724739077"], "id": "1203771910724739077", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 8, "like_count": 194, "quote_count": 7}, "author_id": "91114286"}, {"created_at": "2019-12-09T00:33:25.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/F0Cs2SbUxK", "edit_history_tweet_ids": ["1203835001248333825"], "id": "1203835001248333825", "geo": {"place_id": "8483e9fd34c7f19a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "author_id": "887774926333202432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203661275512950784"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/F0Cs2SbUxK", "expanded_url": "https://twitter.com/Cariocaalvexxxx/status/1203661275512950784", "display_url": "twitter.com/Cariocaalvexxx\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T13:59:22.000Z", "lang": "es", "text": "Y el juez Hugo Vel\u00e1zquez, que anul\u00f3 la investigaci\u00f3n del Congreso a Alan Garcia, hoy est\u00e1 procesado por sus v\u00ednculos con C\u00e9sar Hinostroza. https://t.co/qp3s0lHsVn", "edit_history_tweet_ids": ["1204037825169174528"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Vel\u00e1zquez"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7228, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Hinostroza"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/qp3s0lHsVn", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1204035404883791873", "display_url": "twitter.com/Poder_Judicial\u2026"}]}, "id": "1204037825169174528", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 3, "like_count": 137, "quote_count": 1}, "author_id": "27683735", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204035404883791873"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.3453, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9kL66i7OOT", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1204063231666507776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9kL66i7OOT", "media_key": "7_1204063160669556737"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:40:19.000Z", "lang": "es", "text": "Varias personas resultan heridas en accidente de tr\u00e1nsito en carretera S\u00e1nchez. #ElNuevoDiarioRD https://t.co/9kL66i7OOT", "edit_history_tweet_ids": ["1204063231666507776"], "id": "1204063231666507776", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "87690452"}, {"created_at": "2019-12-09T13:57:26.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nfamoso aluno nao fede nem cheira https://t.co/GpQLaqreWf", "edit_history_tweet_ids": ["1204037341976895488"], "id": "1204037341976895488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "928665463", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/GpQLaqreWf", "expanded_url": "https://t.co/GpQLaqreWf", "display_url": "t.co/GpQLaqreWf"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:30:56.000Z", "lang": "es", "text": "Lo del abogado de Uribe se sab\u00eda desde hace mucho, lo culparan a \u00e9l para limpiar al paraco y una vez m\u00e1s quedar impune y si no se presta para eso se \"suicida\" o le da un paro card\u00edaco", "edit_history_tweet_ids": ["1204060869539323904"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "id": "1204060869539323904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "950855634261561344"}, {"created_at": "2019-12-09T09:20:19.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1203967599517863936"], "id": "1203967599517863936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T15:47:19.000Z", "lang": "pt", "text": "esse v\u00eddeo de skate da redbull \u00e9 um acontecimento", "edit_history_tweet_ids": ["1204064991621591040"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "redbull"}]}, "id": "1204064991621591040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767864014214922241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 36, "tag": "PorqueLosHombresVivenMenos"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:32:06.000Z", "lang": "es", "text": "Y hoy es #PorqueLosHombresVivenMenos anoche a la medianoche, un se\u00f1or cansado de tener a\u00f1os con una u\u00f1a enterrada y del dolor que le acompa\u00f1a, se emborrach\u00f3, encendi\u00f3 la motosierra y se arranco la u\u00f1a... Y el dedo...y el otro dedo y un pedacito del pie... En fin.", "edit_history_tweet_ids": ["1204061164990337026"], "id": "1204061164990337026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 23, "like_count": 133, "quote_count": 12}, "author_id": "363755007"}, {"created_at": "2019-12-09T14:37:18.000Z", "lang": "es", "text": "@PamelaPaz07 Iron Mountain? Es chiste esto? El incendio fue en gobierno kirchnerista y el principal afectado de esos incendios fue el Banco Patagonia, cuyos due\u00f1os ten\u00edan un estrechisimo v\u00ednculo de N\u00e9stor K. Qu\u00e9date tranquila que ma\u00f1ana te llenan la heladera igual, deja de inventar", "edit_history_tweet_ids": ["1204047373170814977"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9027, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.6126, "type": "Place", "normalized_text": "Banco Patagonia"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PamelaPaz07", "id": "1003973569729236992"}]}, "in_reply_to_user_id": "1003973569729236992", "id": "1204047373170814977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1197570804671811591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204039915849338880"}]}, {"created_at": "2019-12-08T12:05:05.000Z", "lang": "pt", "text": "os \u00daNICOS divertidamentes q existem na minha cabe\u00e7a os outros morreram https://t.co/UbZekgiRUW", "edit_history_tweet_ids": ["1203646677376208897"], "id": "1203646677376208897", "public_metrics": {"retweet_count": 20054, "reply_count": 67, "like_count": 38979, "quote_count": 334}, "author_id": "257512265", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/UbZekgiRUW", "expanded_url": "https://twitter.com/LouAdamxx/status/1201668829736247297", "display_url": "twitter.com/LouAdamxx/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:46:11.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bullying. Si una mujer se suicida tras una violaci\u00f3n, el culpable es el violador. Si una chica trans se suicida por acoso tr\u00e1nsfobo... Ya sab\u00e9is. https://t.co/XUwHqSyC7m", "edit_history_tweet_ids": ["1203808015293517824"], "id": "1203808015293517824", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 5, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "author_id": "364908458", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XUwHqSyC7m", "expanded_url": "https://twitter.com/juditgomez/status/1203807520617316352", "display_url": "twitter.com/juditgomez/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T14:04:57.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/KYlONe62Og", "edit_history_tweet_ids": ["1204039233809375232"], "id": "1204039233809375232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "790259093202145280", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/KYlONe62Og", "expanded_url": "https://twitter.com/docinhoxxxx/status/1203120034601680903", "display_url": "twitter.com/docinhoxxxx/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T06:42:15.000Z", "lang": "es", "text": "@salvajedigital @JorgeDCG Todo se paga en esta vida,desde los 80 hasta el 2019 lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru debe investigarlo por enriquecimiento ilicito,lava dinero con sus hijos en EEUU.", "edit_history_tweet_ids": ["1203927824647761921"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3478, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1203927824647761921", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203872776291008512"}]}, {"created_at": "2019-12-09T09:47:53.000Z", "lang": "es", "text": "El asunto con la reina es que pudo haber salido con un discurso s\u00faper apol\u00edtico, sin tocar el tema del aborto ni por encima y ser\u00eda lo que todos esperar\u00edamos de ella (porque meterse en pol\u00edtica en misals universo es suicida).", "edit_history_tweet_ids": ["1203974537374830592"], "id": "1203974537374830592", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "180253258"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 277, "tag": "NoHayDerecho"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mTgVX05GgH", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSFMEJIA/status/1204021783776694272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mTgVX05GgH", "media_key": "7_1204021726415392768"}]}, "created_at": "2019-12-09T12:55:37.000Z", "lang": "es", "text": "Canto por la vida con tranc\u00f3n monumental, disturbios y v\u00e1ndalos caminando delante de los carros sin que nadie pueda decirles nada por temor a agresiones?? Disfrazan el caos con inocencia, cuando solo quieren destruir y acabar con la tranquilidad de la ciudadan\u00eda. #NoHayDerecho https://t.co/mTgVX05GgH", "edit_history_tweet_ids": ["1204021783776694272"], "id": "1204021783776694272", "public_metrics": {"retweet_count": 675, "reply_count": 228, "like_count": 1014, "quote_count": 41}, "author_id": "277206820"}, {"created_at": "2019-12-09T02:51:57.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFPoVVrf", "edit_history_tweet_ids": ["1203869867914539008"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wUoFPoVVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/marianodealba/status/1203869867914539008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUoFPoVVrf", "media_key": "3_1203869862415740928"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "id": "1203869867914539008", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "275013329"}, {"created_at": "2019-12-09T10:29:16.000Z", "lang": "es", "text": "Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/4cf5bmINaS v\u00eda @elespanolcom", "edit_history_tweet_ids": ["1203984952448212992"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4cf5bmINaS", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "id": "1203984952448212992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3293378865"}, {"created_at": "2019-12-09T01:11:29.000Z", "lang": "es", "text": "@GrandesStud BUENAS NOCHE TODO EL TRABAJO SE ISO BIEN Y LO VOTO EL CASTELLANO NO ARRIESGA NO ES COMO OTROS JINETES SE CUIDA MUCHO OJO PARA LA PROXIMA AMIGO ASTA CAPRILES GANABA HOY CON GO", "edit_history_tweet_ids": ["1203844581072211968"], "in_reply_to_user_id": "1176254684069343232", "id": "1203844581072211968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 33, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1160655599610281985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203841033437626369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GrandesStud", "id": "1176254684069343232"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T23:43:02.000Z", "lang": "en", "text": "Jennifer Beals promises The L Word: Generation Q will finally answer who killed Jenny Schecter https://t.co/i8Lpshnbaw", "edit_history_tweet_ids": ["1203097548568891394"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Jennifer Beals"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny Schecter"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/i8Lpshnbaw", "expanded_url": "http://share.ew.com/m1PU0jg", "display_url": "share.ew.com/m1PU0jg", "status": 200, "unwound_url": "https://ew.com/tv/2019/12/06/jennifer-beals-promises-the-l-word-generation-q-will-answer-who-killed-jenny-schecter/?utm_campaign=entertainmentweekly_ew&utm_content=link&utm_term=21FF1E08-1882-11EA-B353-70914744363C&utm_medium=social&utm_source=twitter.com"}]}, "id": "1203097548568891394", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 103, "quote_count": 25}, "author_id": "16312576"}, {"created_at": "2019-12-06T00:07:29.000Z", "lang": "es", "text": "El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentirse maravilloso, pero cada vez se har\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil no volver a hacerlo. \n\u2014Tim Keller", "edit_history_tweet_ids": ["1202741314141523969"], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "id": "1202741314141523969", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "author_id": "290419538"}, {"created_at": "2019-12-09T13:17:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT se voc\u00ea fez alguma dessas coisas este ano:\nMatou aula para jogar\nCaiu de Rank\nSubiu de Rank\nTrollou em Alguma partida\nCarregou o time\nFicou sem dormir para jogar\nDisse que Lux n\u00e3o \u00e9 suporte", "edit_history_tweet_ids": ["1204027265857835009"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rank"}]}, "id": "1204027265857835009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1154522871621963778"}, {"created_at": "2019-12-09T10:26:46.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/agUSz4GYUR", "edit_history_tweet_ids": ["1203984325370363904"], "id": "1203984325370363904", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "author_id": "48531794", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/agUSz4GYUR", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Bodoquena, Brasil", "id": "30e5b2cfd362bcca"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Rio Verde, Brasil", "id": "8229c433b4559b88"}]}, "errors": [{"value": "1048586504979828736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1048586504979828736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048586504979828736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204044164612186113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204044164612186113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204044164612186113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1193394541996363778", "value": "1193394541996363778", "detail": "User has been suspended: [1193394541996363778].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204016028688084992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204016028688084992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204016028688084992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204074788752445440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204074788752445440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204074788752445440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1030236556328673286", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1030236556328673286].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030236556328673286", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201602908699185152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201602908699185152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201602908699185152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "619582485", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [619582485].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "619582485", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204081519419105280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204081519419105280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204081519419105280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203799702002647041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203799702002647041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203799702002647041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204058168508272640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204058168508272640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204058168508272640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "334270993", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [334270993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "334270993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204054453260828679", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204054453260828679].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204054453260828679", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1075603844036481024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075603844036481024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075603844036481024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204072455767306245", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204072455767306245].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204072455767306245", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "359553799", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [359553799].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "359553799", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204068208392712195", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204068208392712195].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204068208392712195", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204072217572728832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204072217572728832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204072217572728832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203455945814269952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203455945814269952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203455945814269952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1036587415497072640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1036587415497072640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1036587415497072640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204066072527290368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204066072527290368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204066072527290368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204093080988717056", "oldest_id": "1204060144654540800", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfxv7i6kblpkc9wtfljyvmmrud9"}}