{"data": [{"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158630553102561280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158630553102561280", "created_at": "2019-08-06T06:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "1086691638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158630516289155072"], "id": "1158630516289155072", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o me acho melhor do que ningu\u00e9m, exceto de quem gosta de Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "3086988956"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158630136549445632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158630136549445632", "created_at": "2019-08-06T06:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "989645683"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158630037865816065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158630037865816065", "created_at": "2019-08-06T06:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "3205764814"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158629817174155264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158629817174155264", "created_at": "2019-08-06T06:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "890634978438115332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158629666011406336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158629527016235008"}], "id": "1158629666011406336", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 30, "end": 52, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CopMadrid: Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ide\u2026", "author_id": "883850576597065729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JLJupguObY", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/9fH4tnjSS7", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1158629527016235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fH4tnjSS7", "media_key": "3_1141033647501381637"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 15, "end": 37, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "PsychosocialIn1", "id": "1032223896752324608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158629527016235008"], "id": "1158629527016235008", "created_at": "2019-08-06T06:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia]\n\nArt\u00edculo v\u00eda @PsychosocialIn1 \n\nhttps://t.co/JLJupguObY https://t.co/9fH4tnjSS7", "author_id": "2816614800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/MeaqDtjiDt", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCircusleon/status/1158629352143114240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeaqDtjiDt", "media_key": "3_1158629348393357312"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "Drake16gf", "id": "920975648696557568"}, {"start": 116, "end": 123, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1158629352143114240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158587661302546432"}], "id": "1158629352143114240", "created_at": "2019-08-06T06:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "@AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Drake16gf @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 https://t.co/MeaqDtjiDt", "in_reply_to_user_id": "1157131211510353920", "author_id": "828387181"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158629320836956160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158629320836956160", "created_at": "2019-08-06T06:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "1193463992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/fQCnMtYnqW", "expanded_url": "https://twitter.com/iamasshoIe/status/1158145518092136448", "display_url": "twitter.com/iamasshoIe/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158629259386249217"], "id": "1158629259386249217", "created_at": "2019-08-06T06:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que veo este v\u00eddeo me sorprende m\u00e1s el instinto suicida que tiene esta pendeja. LA HIZO RE CORTA. NI LA DUDO LA HIJA DE PUTA https://t.co/fQCnMtYnqW", "author_id": "1616242718"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158629188070514688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158629188070514688", "created_at": "2019-08-06T06:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "1279976640"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158629129174093824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158629129174093824", "created_at": "2019-08-06T06:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "1085531312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158629042804989952"], "id": "1158629042804989952", "created_at": "2019-08-06T06:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de v\u00ea agora o ESQUADR\u00c3O SUICIDA, filme foda", "author_id": "1083601879337177088"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158628715120779264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158627333558980608"}], "id": "1158628715120779264", "created_at": "2019-08-06T06:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FabioFazzo @ppdalmon Quello lo speriamo tutti. \nPer\u00f2 bisogna anche essere realisti: perch\u00e9 da noi dovrebbe andare diversamente da come \u00e8 universalmente andata altrove?\nIo in Italia colgo i segnali del suicida approccio nord europeo del \"diamogli i diritti e non i doveri cos\u00ec saranno buoni con noi\".", "in_reply_to_user_id": "960819725856059393", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "ppdalmon", "id": "1024013546"}]}, "author_id": "1107255212245467137"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158628079717224448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158628079717224448", "created_at": "2019-08-06T06:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "138363597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158627938755108865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158627938755108865", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "author_id": "50644800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0EjZWR1BoE", "expanded_url": "https://twitter.com/FlorRivarolaok/status/1158627578858618880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0EjZWR1BoE", "media_key": "16_1158627569371103232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158627578858618880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158626873187995648"}], "id": "1158627578858618880", "created_at": "2019-08-06T06:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahre que si alguien me stalkea los \u00fanico que va a pensar en que soy una potencial suicida, cosa que no soy... https://t.co/0EjZWR1BoE", "in_reply_to_user_id": "2562894731", "author_id": "2562894731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158627501297586176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158386110961201152"}], "id": "1158627501297586176", "created_at": "2019-08-06T06:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NataliSM92 @Thaliontil Impensable? IRRESPONSABLE. O suicida, mejor dicho.", "in_reply_to_user_id": "1153002763967717376", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "Thaliontil", "id": "313504588"}]}, "author_id": "264719660"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158627294560362502"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158627294560362502", "created_at": "2019-08-06T06:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "574546665"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158627197386723330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158627197386723330", "created_at": "2019-08-06T06:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "721338196639014912"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158626929060323328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158626929060323328", "created_at": "2019-08-06T06:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "425803153"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158626514050699264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158626514050699264", "created_at": "2019-08-06T06:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "2363670784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158626453090701313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158616633230811136"}], "id": "1158626453090701313", "created_at": "2019-08-06T06:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MrJrabTV @youngdxrnell De una estudiante de alto nivel a una prostituta drogadicta que se suicida lmao", "in_reply_to_user_id": "1140733983619108865", "author_id": "903750921196359681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/dotG3eyjY3", "expanded_url": "http://bit.ly/2JB1Y89", "display_url": "bit.ly/2JB1Y89"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.9071, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158626422786678785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150948106634170369"}], "id": "1158626422786678785", "created_at": "2019-08-06T06:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lasillarota: Hombre que colabor\u00f3 en emergencia de Chernobyl se suicida tras ver la serie de HBO https://t.co/dotG3eyjY3 https://t.co/44\u2026", "author_id": "65842625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/GEmPaJx5V0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B00AJrSgKX1/?igshid=a1zt44j82qd4", "display_url": "instagram.com/p/B00AJrSgKX1/\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8259, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.3654, "type": "Other", "normalized_text": "harleyquinn"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5527, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "DCUniverse"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "joker"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "dccomics"}, {"start": 153, "end": 164, "tag": "DCUniverse"}, {"start": 165, "end": 172, "tag": "paddle"}, {"start": 173, "end": 188, "tag": "paddlespanking"}, {"start": 189, "end": 198, "tag": "spanking"}, {"start": 199, "end": 214, "tag": "spankingpaddle"}, {"start": 215, "end": 220, "tag": "bdsm"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158626410472230913"], "id": "1158626410472230913", "created_at": "2019-08-06T06:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ay Faf\u00e1!!!...Tabla inspirada en el bate de beisball de Harley Quinn de la pel\u00edcula del Escuadr\u00f3n Suicida!!! (9&gt;\u00d7&lt;)9\n\n#harleyquinn #joker #dccomics #DCUniverse #paddle #paddlespanking #spanking #spankingpaddle #bdsm\u2026 https://t.co/GEmPaJx5V0", "author_id": "977484240"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158626009408663552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158626009408663552", "created_at": "2019-08-06T06:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "1485123234"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158625939233955841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158625939233955841", "created_at": "2019-08-06T06:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "466917720"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158625834284064768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158625834284064768", "created_at": "2019-08-06T06:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "1096235264"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158625811588669440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158625811588669440", "created_at": "2019-08-06T06:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "484005172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158625695679111168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158625695679111168", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "author_id": "1041832427948306432"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158625489080246272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158625489080246272", "created_at": "2019-08-06T06:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "author_id": "3003900628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YoFJORPvK5", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoFJORPvK5", "media_key": "3_1158625360822636544"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "UE"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "UE"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158625367168565248"], "id": "1158625367168565248", "created_at": "2019-08-06T06:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "text": "Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la #UE? Uguale. Talvolta anche peggio, perch\u00e9 siamo costretti a seguire la strategia suicida della Germania. https://t.co/YoFJORPvK5", "author_id": "589418956"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/0SqNpzdqfh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11742", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3\u9078\u624b"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u9078\u624b"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158622771666010113"], "id": "1158622771666010113", "created_at": "2019-08-06T06:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3\u9078\u624b\u306e\u5b58\u5728\u304c\u795e\u2728\u98ef\u4f0f\u9078\u624b\u306e\u4e8b\u306f2015\u306e\u5e74\u306b\u3082\u3046\u8a8d\u3081\u3066\u3044\u305f\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059( \uff1b\u2200\uff1b)\u2728https://t.co/0SqNpzdqfh", "author_id": "885930429043179520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158622684462362624"], "id": "1158622684462362624", "created_at": "2019-08-06T06:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 queria estar vendo esquadr\u00e3o suicida com a minha neguinha...", "author_id": "3410311397"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158622563678994432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158621194641448961"}], "id": "1158622563678994432", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 190, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 247, "end": 264, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo del Toro"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As cenas de a\u00e7\u00e3o e os efeitos especiais s\u00e3o \u00f3timos mesmo tendo se passado mais de 20 anos do lan\u00e7amento do 1\u00ba filme. Por\u00e9m o roteiro \u00e9 um desastre, o roteirista \u00e9 o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida, ent\u00e3o n\u00e3o tinha muito o que esperar. Nem a dire\u00e7\u00e3o do Guillermo del Toro salva o 2.", "in_reply_to_user_id": "591481113", "author_id": "591481113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158622117581197312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158620479999152128"}], "id": "1158622117581197312", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.3854, "type": "Person", "normalized_text": "Magnate Chavista"}, {"start": 280, "end": 289, "probability": 0.5595, "type": "Organization", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RalitoDigital", "id": "131064141"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "@RalitoDigital No soy Magnate totalmente cierto pero te aseguro que al Magnate Chavista o se suicida o se vuelve loco porque ese si es verdad que anda buscando donde esconder la plata, el pueblo no aguantar\u00e1 la pela pero este pueblo si despierta lo saca para el co\u00f1o a patadas de Miraflores.", "in_reply_to_user_id": "131064141", "author_id": "132206200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158620959852683264"], "id": "1158620959852683264", "created_at": "2019-08-06T06:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ven un video de un postre de banan y dulce de leche y se ofenden ????? No conciben algo que no sea lo que ya conocen manga de hijos de puta, la apropiacion cultural se suicida cada vez que razonan fuera del recipiente con su concepto estupidos e ignorantes humanos.", "author_id": "425268776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158619490378297344"], "id": "1158619490378297344", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de descubrir que Escuadr\u00f3n Suicida est\u00e1 en Netflix.\nEs la 1am, why God?", "author_id": "953340350852161536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158619296622436354"], "id": "1158619296622436354", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Recentemente um tio do Segue-me partilhou comigo que estava na par\u00f3quia e sentiu muito forte no cora\u00e7\u00e3o dele pra ele dizer para um paroquiano que Deus o amava. Ele n\u00e3o disse. \n\nNaquele mesmo dia, o cara tirou sua vida, se suicidou.", "author_id": "299260132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158619183090941954"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158499653467480065"}], "id": "1158619183090941954", "created_at": "2019-08-06T06:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@StaBeto Grande bosta o policial quase se matou na a\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1432989974", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "StaBeto", "id": "1432989974"}]}, "author_id": "221832803"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/AShzIRhO9K", "expanded_url": "https://www.gaiaitalia.com/2019/08/05/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "gaiaitalia.com/2019/08/05/sil\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wANk8yUTSX", "expanded_url": "https://twitter.com/gaiaitaliacom/status/1158280528304529408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wANk8yUTSX", "media_key": "3_1158280526769414144"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gaiaitaliacom", "id": "243631237"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158618319852908545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158280528304529408"}], "id": "1158618319852908545", "created_at": "2019-08-06T05:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gaiaitaliacom: Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/AShzIRhO9K https://t.co/wANk8yUTSX", "author_id": "243631237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158618055074885632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158394049004548097"}], "id": "1158618055074885632", "created_at": "2019-08-06T05:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antis_realofc: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira.\u2026", "author_id": "529602911"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158617940931022848"], "id": "1158617940931022848", "created_at": "2019-08-06T05:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A veces me dan ganas de poner lo que realmente pienso... pero van a pensar que soy una suicida, puta, diab\u00f3lica, riquilla, etc... y ustedes son bien chismosos alv", "author_id": "127587095"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158617496213164032"], "id": "1158617496213164032", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:55:11.000Z", "geo": {"place_id": "c3298d9d79922899"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida sempre vai ser um dos 10 melhores filmes pra mim", "author_id": "3429271059"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158616623860895744"], "id": "1158616623860895744", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "author_id": "3041644607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158616465433661441"], "id": "1158616465433661441", "created_at": "2019-08-06T05:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Por si se lo preguntaban, s\u00ed tiene todas su vacunas, esta perra depresi\u00f3n suicida que me cargo.", "author_id": "829840232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158616361825898497"], "id": "1158616361825898497", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9593, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Subieron escuadr\u00f3n suicida a Netflix! \nAlguien me hace compa\u00f1ia para verla?", "author_id": "133098626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158616126324117504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158327358807576577"}], "id": "1158616126324117504", "created_at": "2019-08-06T05:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Vergenzaajena3 @Absolutexe Tal vez era una suicida ciega, no s\u00e9.\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1115998318495240193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VergenzaAJENA3", "id": "1256705067920560130"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Absolutexe", "id": "219363505"}]}, "author_id": "1036811588429377536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158615773054681089"], "id": "1158615773054681089", "created_at": "2019-08-06T05:48:20.000Z", "geo": {"place_id": "01e525e8315b79ad"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "Ten\u00eda demasiado sue\u00f1o en la escuela y dije jodiendo \"me voy a suicidar\" a lo q mi profesora me miro re feo y me dijo Constanza sos consciente q tengo q hablar al gabinete por esto xq si te pasa algo yo tambi\u00e9n ser\u00eda responsable?Ok bro mi profesora piensa que soy una loka suicida", "author_id": "2842044353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158615410419412993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158602041696161792"}], "id": "1158615410419412993", "created_at": "2019-08-06T05:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BlogdoNoblat Super a favor bandido quer dinheiro r\u00e1pido sem trabalhar coisa de comunista e petista que vive sugando dinheiro de quem produz , por isso eles se defendem uns aos outros s\u00e3o todos bandidos!!! Roubou? Matou ? Vai pra vala !!! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude21\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "16794066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "author_id": "126243226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158615147717570560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "id": "1158615147717570560", "created_at": "2019-08-06T05:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "3411248687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158615094948970496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "id": "1158615094948970496", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "999809731907805184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158614692501368832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158594174117142530"}], "id": "1158614692501368832", "created_at": "2019-08-06T05:44:03.000Z", "geo": {"place_id": "00082d21223f8397"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OspinoArce JAJAJA Andas suicida.", "in_reply_to_user_id": "1067923506728456193", "author_id": "4064816367"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1158614067499753472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158607518194655232"}], "id": "1158614067499753472", "created_at": "2019-08-06T05:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@decisamdonna Suicida\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "in_reply_to_user_id": "2797587980", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "decisamdonna", "id": "2797587980"}]}, "author_id": "2914113281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158613808983752706"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158216984145866757"}], "id": "1158613808983752706", "created_at": "2019-08-06T05:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WRadioColombia @yoluchomucho \u00a1Lo \u00fanico que confirma eso es, primero; que l\u00f3gica y punter\u00eda no tienen y segundo, hay gente que para matarse se tira de un puente o toma cianuro, este suicida decidi\u00f3 torear asesinos, a ver si de casualidad tambi\u00e9n le volaban la pinga y se la pon\u00edan en el pecho y lo consigui\u00f3!", "in_reply_to_user_id": "20560294", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "yoluchomucho", "id": "267284883"}]}, "author_id": "1127719926830129152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158613581673455618"], "id": "1158613581673455618", "created_at": "2019-08-06T05:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1bamos mirando una pel\u00edcula con mi viejo y en una parte una piba se suicida, y mi viejo empieza a llorar... no se me ocurri\u00f3 mejor idea que decirle, \"Lloras porque tu hija no es competente ni para suicidarse??.\ncreo que no entendi\u00f3 mi sarcasmo....", "author_id": "1669607335"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/a7jCPvDV2a", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/sbFWg1", "display_url": "goo.gl/fb/sbFWg1"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.5255, "type": "Place", "normalized_text": "Vista Hermosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158613386978037760"], "id": "1158613386978037760", "created_at": "2019-08-06T05:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Polic\u00eda asesin\u00f3 a exnovia e hija, y luego se suicida en Vista Hermosa https://t.co/a7jCPvDV2a", "author_id": "437087108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158612939236134914"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158612939236134914", "created_at": "2019-08-06T05:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "author_id": "114757440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158612930654625793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158227912811864064"}], "id": "1158612930654625793", "created_at": "2019-08-06T05:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DerosaGiovana @leticiabeppler H\u00e1 8 meses o filho mais novo dele se suicidou, agora morreu outro de c\u00e2ncer na l\u00edngua por uso excessivo de crack \ud83d\ude1e", "in_reply_to_user_id": "3095520976", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "leticiabeppler", "id": "809265128457781250"}]}, "author_id": "33549837"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158612838224670720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158496497794723840"}], "id": "1158612838224670720", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.3956, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gleisi @jairbolsonaro Quem \u00e9 a amante ? \nCad\u00ea a grana dos aposentados ? \nDe quem \u00e9 o triplex ? \nO s\u00edtio ? \nQuem matou Celso Daniel ?\nA senhora pode responder ?\nSo aceito se for com o detector de mentiras feito nos usa ! Topas !!!", "in_reply_to_user_id": "31139434", "author_id": "36098404"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158611698372304897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158475813492330496"}], "id": "1158611698372304897", "created_at": "2019-08-06T05:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RiccardoFortin: Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "facciamorete"}, {"start": 79, "end": 97, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "iostoconFR"}]}, "author_id": "1286536202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/MfwgMiyOIp", "expanded_url": "https://t.co/MfwgMiyOIp", "display_url": "t.co/MfwgMiyOIp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gpiazentin", "id": "19620812"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158611503681101830"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158584089986949120"}], "id": "1158611503681101830", "created_at": "2019-08-06T05:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gpiazentin: Lembro quando uma galera se matou na virada do mil\u00eanio achando que era o fim do mundo https://t.co/MfwgMiyOIp", "author_id": "169382116"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158610937038942208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158548805652025349"}], "id": "1158610937038942208", "created_at": "2019-08-06T05:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@OriSilveiraa @El_Monterrubio1 @Sofiii1891 Falta de \u00eddolos Jajajaja pero que atrevida q sos tenes a un tipo suicida de \u00eddolo mejor ll\u00e1mate al silencio", "in_reply_to_user_id": "2564258280", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 42, "username": "sofiii1891", "id": "1557359811150467072"}]}, "author_id": "1382780245"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158610898824642563"], "id": "1158610898824642563", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Olhando esquadr\u00e3o suicida na Netflix arrecem... Kkkk", "author_id": "875919783706988545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yElDVqt9wB", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Leo7fernandes/post/949946230?t=1565069223", "display_url": "curiouscat.me/Leo7fernandes/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/Leo7fernandes/post/949946230?t=1565069223"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158610416253198336"], "id": "1158610416253198336", "created_at": "2019-08-06T05:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "Seja corajoso igual aquela sua amiga que se matou \ud83d\ude02\ud83e\udd2d \u2014 Vtnc sem senso do crl , respeita tudo que a gente passa \ud83d\ude21\ud83d\ude25 https://t.co/yElDVqt9wB", "author_id": "929103418408521728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158609902744612866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158585956565475329"}], "id": "1158609902744612866", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "AL"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Fuhrer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriesco", "id": "36951270"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mriesco: Tambi\u00e9n hoy en AL y Chile, gran empresariado que impone agenda p\u00fablica levanta peque\u00f1os \u00e9mulos de Fuhrer que aparecen todos lo\u2026", "author_id": "1098767618796896257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158609424338116608"], "id": "1158609424338116608", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9891, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mano esquadr\u00e3o suicida na netflix, ameeei \u2764", "author_id": "2661473196"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158608936372752384"], "id": "1158608936372752384", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estou vendo Esquadr\u00e3o Suicida Na Netflix \ud83d\ude0e", "author_id": "3046331202"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158608781561028608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158475813492330496"}], "id": "1158608781561028608", "created_at": "2019-08-06T05:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RiccardoFortin: Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "facciamorete"}, {"start": 79, "end": 97, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "iostoconFR"}]}, "author_id": "1368793633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Jc311lGKZS", "expanded_url": "https://twitter.com/sosofifi_/status/1158608404547604483/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jc311lGKZS", "media_key": "7_1158608344401231872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158608404547604483"], "id": "1158608404547604483", "created_at": "2019-08-06T05:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sali\u00f3 volando para afuera y se tir\u00f3 por el balc\u00f3n. Torcaza suicida ahora me siento mal https://t.co/Jc311lGKZS", "author_id": "971138524559958016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158607731030409216"], "id": "1158607731030409216", "created_at": "2019-08-06T05:16:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu irm\u00e3o me mandou uma mensagem apavorado que tinha um gato se batendo no telhado dele.... mais um que a nossa vizinha maravilhosa matou", "author_id": "83446522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158607636335607808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158607636335607808", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "author_id": "946079038531100672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158607301747474433"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158605895493914624"}], "id": "1158607301747474433", "created_at": "2019-08-06T05:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "@mmromanol @LOVREGA @arnemx Suicida, si nos remitimos al colesterol. Hey! Espera...", "in_reply_to_user_id": "893172684980277248", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "arnemx", "id": "70801724"}]}, "author_id": "304958799"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uN7u5m4EXo", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmodovarTweets/status/1158467820050534402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uN7u5m4EXo", "media_key": "3_1158467788446433280"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlmodovarTweets", "id": "1252439731"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158606667556302848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158467820050534402"}], "id": "1158606667556302848", "created_at": "2019-08-06T05:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlmodovarTweets: \"Nadie se suicida por que una chica, aunque sea tan guapa como t\u00fa, no quiera hablar contigo.\" https://t.co/uN7u5m4EXo", "author_id": "445404015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158606035692785664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158405732821295105"}], "id": "1158606035692785664", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Damuga3: Hoy hace 3 a\u00f1os que se estren\u00f3 la pel\u00edcula 'Escuadr\u00f3n Suicida' (2016) dirigida por David Ayer. Personalmente me gust\u00f3 y me ent\u2026", "author_id": "4803694888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/GgPMGHaufK", "expanded_url": "http://bit.ly/2Yx8S7C", "display_url": "bit.ly/2Yx8S7C"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158605997369417728"], "id": "1158605997369417728", "created_at": "2019-08-06T05:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Autoridades municipales de Tlatlauquitepec dieron a conocer el deceso de un elemento de la polic\u00eda municipal por un presunto suicidio \ud83d\ude13 https://t.co/GgPMGHaufK", "author_id": "236602067"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158605339090022400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158600278054072320"}], "id": "1158605339090022400", "created_at": "2019-08-06T05:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xximenoide q no viste q ya es una fiesta suicida", "in_reply_to_user_id": "1156658594768535553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xximenoide", "id": "1156658594768535553"}]}, "author_id": "813207470269079552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158605171263492096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158605171263492096", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "author_id": "380788758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/NjLQcsbPr7", "expanded_url": "https://twitter.com/TibochaD/status/1158605039377637376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NjLQcsbPr7", "media_key": "3_1158605032239054848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158605039377637376"], "id": "1158605039377637376", "created_at": "2019-08-06T05:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "When ya no puedes publicar cualquier estupidez suicida que se te venga a la cabeza pq tienes novia y se preocupa por ti :( https://t.co/NjLQcsbPr7", "author_id": "916740024783331328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158604985933991938"], "id": "1158604985933991938", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:05:29.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme mt foda", "author_id": "353007435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ccFQ17AIRK", "expanded_url": "https://estherclaver.com/2019/08/05/se-suicida-mas-la-gente-que-toma-antidepresivos/", "display_url": "estherclaver.com/2019/08/05/se-\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/BfSx6iusgZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0z2V8bFEzo/?igshid=am8660x4zxq5", "display_url": "instagram.com/p/B0z2V8bFEzo/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "ungestocambiatuvida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158604840194510848"], "id": "1158604840194510848", "created_at": "2019-08-06T05:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc8a\ud83d\udc8a\ud83d\udc8a\ud83d\udc8a\ud83d\udc8a\ud83d\udc8a\ud83d\udc8a\u00bfEst\u00e1s tomando antidepresivos? Quiz\u00e1 no te hayan contado esto.\n#ungestocambiatuvida\nhttps://t.co/ccFQ17AIRK https://t.co/BfSx6iusgZ", "author_id": "489294842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158604722342965248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158575283198464001"}], "id": "1158604722342965248", "created_at": "2019-08-06T05:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlaPerez_s: tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad\npreferi callar", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlaPerez_s", "id": "764120874"}]}, "author_id": "369679578"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158604608937308160"], "id": "1158604608937308160", "created_at": "2019-08-06T05:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu lutei, amassei as cartas que eu chamava de preferidas, eu guardei meu melhor, a hora errada eu fui t\u00e3o suicida", "author_id": "950362084524556288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158604322806161408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158131106983698433"}], "id": "1158604322806161408", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juniorro16", "id": "970510896752709633"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "mphistoria", "id": "932859801532555264"}]}, "created_at": "2019-08-06T05:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juniorro16: @mphistoria Pergunta para o cara se o sujeito que matou 50 pessoas em Las Vegas conseguiria fazer com uma faca. Ou o que ma\u2026", "author_id": "1151388890"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158604108661690368"], "id": "1158604108661690368", "created_at": "2019-08-06T05:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu padrinho que \u00e9 uma das pessoas que eu mais amava se suicidou, eu n\u00e3o consigo nem ter o que pensar, n\u00e3o sei se consigo dormir...", "author_id": "872572201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158603915191042048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158603573820891137"}], "id": "1158603915191042048", "created_at": "2019-08-06T05:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LeslyyOvando Lo s\u00e9.. siempre lloro a mares desde que se suicida hasta que la canta! \ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "178964089", "author_id": "564308013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/hfn7XB3FRN", "expanded_url": "https://www.tiempodesanjuan.com/elmundo/2019/8/4/una-chica-salva-la-vida-de-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park-262304.html", "display_url": "tiempodesanjuan.com/elmundo/2019/8\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "One More Light"}, {"start": 173, "end": 189, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "chesterbennington"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 190, "tag": "chesterbennington"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158603606951682050"], "id": "1158603606951682050", "created_at": "2019-08-06T05:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\"\n\nTodas las letras de Linkin son maravillosas, pero One More Light es \u00fanica, premonitoria, especial...\n\n#chesterbennington \n\nhttps://t.co/hfn7XB3FRN", "author_id": "941439007149494272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158603453565984768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158601602946818048"}], "id": "1158603453565984768", "created_at": "2019-08-06T04:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@milenixxxxxx Ah mano n achei uma merda n\u00e3o, ate gostei da s\u00e9rie pela discuss\u00e3o dessa pressao toda, mas eu achei pesado demais essa ideia das 13 fitas... Tipo mano, ela se suicidou e deixou que todos os vivos se martirizassem saca... Ficou uma ideia tipo \"a culpa \u00e9 de vcs\" e isso nem constou.", "in_reply_to_user_id": "1697078593", "author_id": "2674842547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158603315720216576"], "id": "1158603315720216576", "created_at": "2019-08-06T04:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sera que la pena de muerte detendr\u00eda a un suicida con potencial masivo???...\nEsa soluci\u00f3n est\u00e1 igual que el pico y placa para consumo en el espacio p\u00fablico.. TODO MAL\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude44\ud83e\udd28\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\udc40", "author_id": "125544771"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158603133792194560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158600639116718080"}], "id": "1158603133792194560", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 44, "end": 68, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "RuggeroPasquarelliTrendry"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "KarolSevilla"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "SoyLuna"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 43, "end": 69, "tag": "RuggeroPasquarelliTrendry"}, {"start": 70, "end": 83, "tag": "KarolSevilla"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "SoyLuna"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VotosSoyLuna Escuadr\u00f3n suicida #KCAMexico #RuggeroPasquarelliTrendry #KarolSevilla #SoyLuna", "in_reply_to_user_id": "1100558005379219456", "author_id": "951871338259537920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158602803176255488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158602803176255488", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "737974344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158602776970010624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158602776970010624", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "1126174148378497024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158602749015146496"], "id": "1158602749015146496", "created_at": "2019-08-06T04:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd75", "author_id": "1028326791608508418"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158602440415072256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158493853864943617"}], "id": "1158602440415072256", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "MPN"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "NowUnited"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "Uniters"}, {"start": 60, "end": 77, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "Anitta"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lovesbeaurreany Esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters #MarinaRuyBarbosa #Anitta", "in_reply_to_user_id": "1134922488884977670", "author_id": "1126893343055728642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158602382281977856"], "id": "1158602382281977856", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.35, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo \ud83d\ude11", "author_id": "1042980634061205504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158601843120979968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158601843120979968", "created_at": "2019-08-06T04:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "84007095"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158601592603578369"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158601545329586176"}], "id": "1158601592603578369", "created_at": "2019-08-06T04:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acerta o ch\u00e3o, e a velocidade se intensifica\nO suicida se identifica\nNa terra onde quem fala muito se complica\nNa terra onde quem fala pouco, seu dente fica no lugar\nOnde a tempestade n\u00e3o possa alcan\u00e7ar\nMas \u00e9 necess\u00e1rio se molhar pra avan\u00e7ar\nMas \u00e9 necess\u00e1rio avan\u00e7ar pra alcan\u00e7ar", "in_reply_to_user_id": "3303452110", "author_id": "3303452110"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158601441101189120"], "id": "1158601441101189120", "created_at": "2019-08-06T04:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vc fala de maconha e as pessoas te olham como se vc estivesse falando qe matou algu\u00e9m \ud83d\ude44", "author_id": "914710572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158601334414807041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362674805301248"}], "id": "1158601334414807041", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikeBravoPrado: Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se pres\u2026", "author_id": "209315366"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158601171000614914"], "id": "1158601171000614914", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Podr\u00eda ver escuadr\u00f3n suicida mil veces al d\u00eda que no me voy a cansar nunca. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "976599128036773889"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158600979987816448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158316587943956481"}], "id": "1158600979987816448", "created_at": "2019-08-06T04:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Casti_F: La Chirico se non ottiene una poltrona entro la fine dell'estate rischia di entrare in una spirale suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Casti_F", "id": "342366415"}]}, "author_id": "29442185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158600383742320640"], "id": "1158600383742320640", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9478, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Meu sonho de ser uma atriz de musical come\u00e7ou quando eu assisti Glee pela primeira vez, agora reassistindo a s\u00e9rie e lembrando que parte do elenco foi presa, se matou ou tava envolvido com droga fico morrendo de medo", "author_id": "853795259674918912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158600171577597953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158600171577597953", "created_at": "2019-08-06T04:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "1431518130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158599769490505728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158499905477971970"}], "id": "1158599769490505728", "created_at": "2019-08-06T04:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpoma1936: @msaldanac @saldelsol @congresoperu @jdealthaus Retirar adelanto de elecciones ser\u00eda suicida para el gobierno", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rpoma1936", "id": "276124850"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "msaldanac", "id": "355609230"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "author_id": "740502586696949760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158599648057200640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158577043128426498"}], "id": "1158599648057200640", "created_at": "2019-08-06T04:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@meuguialrds Aaaaah matou um pouquinho da saudade, Nem se a gente tivesse combinado de se encontrar kkkk  ja quero mais encontrinhos desse do acaso e com mais tempo \u2764\u2764\u2764", "in_reply_to_user_id": "389626645", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "meuguialrds", "id": "389626645"}]}, "author_id": "1671726091"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/lIYniPEJ7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2YtH43J", "display_url": "bit.ly/2YtH43J"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "Texas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158599335296348160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158599240098209792"}], "id": "1158599335296348160", "created_at": "2019-08-06T04:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaRazon_mx: Dos d\u00edas despu\u00e9s del tiroteo, hombre mata a tres personas y luego se suicida en San Antonio, #Texas https://t.co/lIYniPEJ7J\u2026", "author_id": "111118970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lIYniPEJ7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2YtH43J", "display_url": "bit.ly/2YtH43J"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/JRjB4V5Zop", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1158599240098209792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRjB4V5Zop", "media_key": "3_1158598924380319744"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Texas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158599240098209792"], "id": "1158599240098209792", "created_at": "2019-08-06T04:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Dos d\u00edas despu\u00e9s del tiroteo, hombre mata a tres personas y luego se suicida en San Antonio, #Texas https://t.co/lIYniPEJ7J https://t.co/JRjB4V5Zop", "author_id": "47379940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158598920987189248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}], "id": "1158598920987189248", "created_at": "2019-08-06T04:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "author_id": "1140784547363205120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158598121208684544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158112513210425345"}], "id": "1158598121208684544", "created_at": "2019-08-06T04:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Vponce64 @MartinVizcarraC Oee sopla verga del suicida ya cansate imbecilll.", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "2782745085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158597955823243265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158596562924244998"}], "id": "1158597955823243265", "created_at": "2019-08-06T04:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caro_ad: Insistencia al suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "caro_ad", "id": "154890414"}]}, "author_id": "768893901344280577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158597346873286656"], "id": "1158597346873286656", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9917, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Netflix puso Escuadr\u00f3n Suicida, VAMO CARAJO", "author_id": "1069258749284663301"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158597159018803200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158331627627569154"}], "id": "1158597159018803200", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.3817, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XiiCoca: @ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 v\u2026", "author_id": "1147258454127591425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158597140916166656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}], "id": "1158597140916166656", "created_at": "2019-08-06T04:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "author_id": "813420480216567813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158597026382307328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158595375843991552"}], "id": "1158597026382307328", "created_at": "2019-08-06T04:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cornerstonex_ Linea de ayuda al suicida... q te pasa si yo te hable", "in_reply_to_user_id": "1066757875", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cornerstonex_", "id": "1066757875"}]}, "author_id": "1196001788"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158596853648318465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158586712743915521"}], "id": "1158596853648318465", "created_at": "2019-08-06T04:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kmailenlopez: @Br1s4_4cun4 Pacto suicida", "author_id": "3604417401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158596774174560256"], "id": "1158596774174560256", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quando meus amigos com tend\u00eancia suicida somem por um tempo fo whats eu fico com o cu na m\u00e3o", "author_id": "3033165375"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/1X3qaNuayx", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_dyVV", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_dyVV", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/donita-enamorada/186807994335/todos-estamos-de-acuerdo-que-sentirse"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "universe-special"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Universe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158596595417538561"], "id": "1158596595417538561", "created_at": "2019-08-06T04:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "universe-special: \u201c\u00bfTodos estamos de acuerdo que sentirse insuficiente es uno de los peores sentimientos?\u201d Sobretodo si es por alguien especial Universe-special https://t.co/1X3qaNuayx", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158596562924244998"], "id": "1158596562924244998", "created_at": "2019-08-06T04:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Insistencia al suicida.", "author_id": "154890414"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158596410264174592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158595502394527745"}], "id": "1158596410264174592", "created_at": "2019-08-06T04:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_whoiscamila @romololema Suicida vc em", "in_reply_to_user_id": "943244306520989701", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_whoiscamila", "id": "943244306520989701"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "romololema", "id": "966102756418342917"}]}, "author_id": "840938376119361536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/kDtRCpakHK", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_duJh", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_duJh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/donita-enamorada/186807977195/no-s%C3%A9-qu%C3%A9-esta-pasando-conmigo-pero-%C3%BAltimamente"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "-dx"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.7545, "type": "Other", "normalized_text": "Universe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158596346741440514"], "id": "1158596346741440514", "created_at": "2019-08-06T04:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ees-tre-sa-dx: No s\u00e9 qu\u00e9 esta pasando conmigo, pero \u00faltimamente nada me importa, no tengo ganas de nada, no me preocupo por nadie, solo estoy aqu\u00ed sin hacer nada. Estoy viva y no lo siento as\u00ed. Es lo peor Universe-special https://t.co/kDtRCpakHK", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158596342647873536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158596052901126144"}], "id": "1158596342647873536", "created_at": "2019-08-06T04:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@samu3lmusic @Nersh0 Por pornoso, por tu culpa y de tu mostradera en redes, la gente se suicida", "in_reply_to_user_id": "109047744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samu3lmusic", "id": "109047744"}]}, "author_id": "179242741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iWDxsPR5cY", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_dtcN", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_dtcN"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 10, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "-"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158596303607275520"], "id": "1158596303607275520", "created_at": "2019-08-06T04:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ees-tre-sa-dx: A\u00fan no entiendo c\u00f3mo de un momento a otro ya no eramos nada Quiz\u00e1s nunca lo fuimos. \u00b0\u2022agotadx\u2022\u00b0 https://t.co/iWDxsPR5cY", "author_id": "1076966767338160128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/aMeGn0f5VP", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_dqjI", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_dqjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/donita-enamorada/186807962450/creo-que-todos-hemos-esperado-un-mensaje-que-nunca"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 10, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "-"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158596149328191489"], "id": "1158596149328191489", "created_at": "2019-08-06T04:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ees-tre-sa-dx: Creo que todos hemos esperado un mensaje que nunca lleg\u00f3 Y creo que a\u00fan lo hacemos. \u00b0\u2022agotadx\u2022\u00b0 https://t.co/aMeGn0f5VP", "author_id": "1076966767338160128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/rd1Nf7EMSH", "expanded_url": "http://imagenpoblana.com/19/08/05/con-su-arma-de-cargo-policia-se-suicida-dentro-de-una-patrulla", "display_url": "imagenpoblana.com/19/08/05/con-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.7464, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Porsinoloviste"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "Ch\u00e9calo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158596056910708736"], "id": "1158596056910708736", "created_at": "2019-08-06T04:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Porsinoloviste\n\n\ud83d\udea8 Esta ma\u00f1ana un elemento de la Polic\u00eda Municipal de Tlatlauquitepec decidi\u00f3 quitarse la vida con su arma de cargo y a bordo de su patrulla. Se presume que enfrentaba problemas familiares. #Ch\u00e9calo\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/rd1Nf7EMSH", "author_id": "90423302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/QmtOVIPgBw", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_dnQH", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_dnQH", "status": 200, "unwound_url": "https://donita-enamorada.tumblr.com/post/186807948945/ees-tre-sa-dx-recordar-es-hacerse-da%C3%B1o-sin"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.3789, "type": "Person", "normalized_text": "sa-"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158595972697591809"], "id": "1158595972697591809", "created_at": "2019-08-06T04:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ees-tre-sa-dx: \u201cRecordar es hacerse da\u00f1o, sin importar que sentimientos traiga ese recuerdo, ya que siempre abr\u00e1 un poco de melancol\u00eda en ellos Lamentablemente.\u201d \u2014 \u00b0\u2022agotadx\u2022\u00b0 https://t.co/QmtOVIPgBw", "author_id": "1076966767338160128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/sEmdOyIRlK", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_diie", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_diie", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/donita-enamorada/186807929640/ees-tre-sa-dx-amo-a-las-personas-que-te"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.3897, "type": "Person", "normalized_text": "-sa-"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158595722247397376"], "id": "1158595722247397376", "created_at": "2019-08-06T04:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ees-tre-sa-dx: \u201cAmo a las personas que te sonr\u00eden, sin que te conozcan. Solo lo hacen porque les nace y eso es hermoso.\u201d \u2014 \u00b0\u2022agotadx\u2022\u00b0 https://t.co/sEmdOyIRlK", "author_id": "1076966767338160128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ev6sapty6z", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_diGv", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_diGv", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/donita-enamorada/186807927865/ees-tre-sa-dx-y-lo-que-m%C3%A1s-me-duele-es-que-te"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "-sa-dx"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158595693243719680"], "id": "1158595693243719680", "created_at": "2019-08-06T04:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ees-tre-sa-dx: \u201cY lo que m\u00e1s me duele es que te hayas rendido tan r\u00e1pido.\u201d \u2014 \u00b0\u2022agotadx\u2022\u00b0 https://t.co/ev6sapty6z", "author_id": "1076966767338160128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/jfFw4c1vj2", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_dhy7", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_dhy7", "status": 200, "unwound_url": "https://donita-enamorada.tumblr.com/post/186807926535/ees-tre-sa-dx-que-se-hace-cuando-la-persona-que"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 10, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "-"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158595673094262784"], "id": "1158595673094262784", "created_at": "2019-08-06T04:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ees-tre-sa-dx: \u201cQue se hace cuando la persona que te hablaba todos los d\u00edas te deja de hablar, \u00bfQu\u00e9?\u201d \u2014 daan (agotadx) https://t.co/jfFw4c1vj2", "author_id": "1076966767338160128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/RLWir8qVQp", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_dgGT", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_dgGT", "status": 200, "unwound_url": "https://donita-enamorada.tumblr.com/post/186807919645/odio-decir-poco-y-sentir-mucho-daann"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158595573370540033"], "id": "1158595573370540033", "created_at": "2019-08-06T04:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ees-tre-sa-dx: Odio decir poco y sentir mucho.Daann https://t.co/RLWir8qVQp", "author_id": "1076966767338160128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/I2mXMBRovn", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_deWv", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_deWv"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "Daann"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158595470853324800"], "id": "1158595470853324800", "created_at": "2019-08-06T04:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ees-tre-sa-dx: Todo lo que hay en mi tumblres lo que jam\u00e1s dijeo lo que jam\u00e1s dir\u00e9 Daann https://t.co/I2mXMBRovn", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158595461281959937"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158341562356703232"}], "id": "1158595461281959937", "created_at": "2019-08-06T04:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Daniela77912741 @merv59 @COL_EJERCITO @LeilaChujfi @mggarciab @DIDASKALOSW @WILBERGB @WinchesterMusk @Pedro47276558 @pedrosalazar420 @perseo1 @LuisEdu620829 @VictorArcilaV @marencoff @carcasg @pierrealee @gurozu @luisacevedo76 @mar16508279 @javierguzmanu @ernesto1972m6 Y \u00bfsi fu\u00e9 un ataque suicida armado (contundentes y blancas) contra una guarnici\u00f3n militar.?", "in_reply_to_user_id": "851590199800979457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Daniela77912741", "id": "851590199800979457"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "mggarciab", "id": "377493683"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "DIDASKALOSW", "id": "550638209"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "WILBERGB", "id": "425313348"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "WinchesterMusk", "id": "1130513757967409152"}, {"start": 102, "end": 116, "username": "Pedro47276558", "id": "975929903232245760"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "pedrosalazar420", "id": "546871427"}, {"start": 134, "end": 142, "username": "perseo1", "id": "23746094"}, {"start": 143, "end": 157, "username": "LuisEdu620829", "id": "1399914055"}, {"start": 158, "end": 172, "username": "VictorArcilaV", "id": "128009568"}, {"start": 173, "end": 183, "username": "marencoff", "id": "2407659060"}, {"start": 193, "end": 204, "username": "pierrealee", "id": "137567961"}, {"start": 205, "end": 212, "username": "gurozu", "id": "1490720324"}, {"start": 228, "end": 240, "username": "mar16508279", "id": "944338490631884801"}, {"start": 241, "end": 255, "username": "javierguzmanu", "id": "927154299427348480"}, {"start": 256, "end": 270, "username": "ernesto1972m6", "id": "3043653089"}]}, "author_id": "208654013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158595435474358273"], "id": "1158595435474358273", "created_at": "2019-08-06T04:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tentadora esa suicida jaja", "author_id": "722943690692427779"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158595401873842177"], "id": "1158595401873842177", "created_at": "2019-08-06T04:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es re depresiva con sus tw jajaja porque no se suicida?", "author_id": "4847403993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158595364188020736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158523149547388929"}], "id": "1158595364188020736", "created_at": "2019-08-06T04:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Toad_03 @OrdureBizarre0 Se suicida con las pastillas y el vaso de agua que tiene en la mesilla.", "in_reply_to_user_id": "908087991977070592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Toad_03", "id": "908087991977070592"}]}, "author_id": "781306394196705280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158595319497666560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158595319497666560", "created_at": "2019-08-06T04:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "248821760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158595118309527553"], "id": "1158595118309527553", "created_at": "2019-08-06T04:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Preciso de 900 reais at\u00e9 dia 12, esse m\u00eas eu vou me suicida", "author_id": "880074521461628928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/oAEcfZgrxU", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_dVIM", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_dVIM"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 10, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "-"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.6577, "type": "Other", "normalized_text": "Daann"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158594915099709441"], "id": "1158594915099709441", "created_at": "2019-08-06T04:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ees-tre-sa-dx: La noche est\u00e1, est\u00e1 como para contarte todo lo que sent\u00edpara desahogarmepara decirte que no fue justo qu\u00e9 me doli\u00f3qu\u00e9 fue dif\u00edcil Y la noche est\u00e1 pero t\u00fa no Daann https://t.co/oAEcfZgrxU", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158594730000822272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158502964522311680"}], "id": "1158594730000822272", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6197, "type": "Place", "normalized_text": "Cairo"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "curandero_el", "id": "1012793994143727617"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @curandero_el: \u00bfAlguien s\u00e9 sorprender\u00e1?\nEl Cairo Egipto, un suicida con coche bomba causa veinte muertos.\n\u00bfQu\u00e9 hace la UE? https://t.co/\u2026", "author_id": "383869577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158594136213262336"], "id": "1158594136213262336", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:22:22.000Z", "geo": {"place_id": "36e491ad73273923"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix\nAmooo", "author_id": "158530136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/bPFceIfMAz", "expanded_url": "https://twitter.com/MaferMontalvo_6/status/1158593809824878593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bPFceIfMAz", "media_key": "3_1158593792754081795"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "Lit"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158593809824878593"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158593315912081408"}], "id": "1158593809824878593", "created_at": "2019-08-06T04:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lit esta frase es lo unico bonito de la pelicula, despues a una morra la atropellan, el esposo se suicida, otra se muere, a una le da cancer, a otro se le muere la mama, un ni\u00f1o esta traumatizado y pos asi, pero acaba linda\ud83d\ude02\u2764\ufe0f https://t.co/bPFceIfMAz", "in_reply_to_user_id": "997538059", "author_id": "997538059"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158593734176583681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158585956565475329"}], "id": "1158593734176583681", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "AL"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Fuhrer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriesco", "id": "36951270"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mriesco: Tambi\u00e9n hoy en AL y Chile, gran empresariado que impone agenda p\u00fablica levanta peque\u00f1os \u00e9mulos de Fuhrer que aparecen todos lo\u2026", "author_id": "116008768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158593619965743104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158592751866454017"}], "id": "1158593619965743104", "created_at": "2019-08-06T04:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@julio__prado Piloto suicida", "in_reply_to_user_id": "26433318", "author_id": "1066454777029115905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158593482690355201"], "id": "1158593482690355201", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.893, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.3187, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida, s\u00f3 pra lembrar que A M O a Arlequina e o Coringa", "author_id": "711504733"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158593293711826947"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "id": "1158593293711826947", "created_at": "2019-08-06T04:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "author_id": "165188211"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158592402296360961"], "id": "1158592402296360961", "created_at": "2019-08-06T04:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "author_id": "1124405434474016769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158592215532396546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "id": "1158592215532396546", "created_at": "2019-08-06T04:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "author_id": "1081910930215260166"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158591805488844801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158591564597399552"}], "id": "1158591805488844801", "created_at": "2019-08-06T04:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E o pobi do menino q matou o pai vai ter problemas com o sogro na pr\u00f3xima temporada hein?! Meu medo \u00e9 ele pegar gosto em matar p se livrar dos problemas", "in_reply_to_user_id": "393814969", "author_id": "393814969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/PHvUAglejt", "expanded_url": "https://t.co/PHvUAglejt", "display_url": "t.co/PHvUAglejt"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "abranhilo"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "abranhilo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158591668863606784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158590953067876352"}], "id": "1158591668863606784", "created_at": "2019-08-06T04:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jennifer_itq: Vamos a ver si se suicida, si los caps no le afectan sabremos que era puro cuento\ud83d\ude34#abranhilo https://t.co/PHvUAglejt", "author_id": "1051530563205693441"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158591610399141888"], "id": "1158591610399141888", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.937, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "the oa"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.7718, "type": "Other", "normalized_text": "SaveTheOA"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "SaveTheOA"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A Netflix renova a bosta da serie da branca que se matou mas n\u00e3o renova the oa, Netflix eu te abomino \n#SaveTheOA", "author_id": "1123649037381586946"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158591246933352448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158590947464273920"}], "id": "1158591246933352448", "created_at": "2019-08-06T04:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raplinesddog ah entao ele \u00e9 suicida memo", "in_reply_to_user_id": "1109866233653022720", "author_id": "1087354537634131969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158591179946151936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158585956565475329"}], "id": "1158591179946151936", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "AL"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Fuhrer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriesco", "id": "36951270"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mriesco: Tambi\u00e9n hoy en AL y Chile, gran empresariado que impone agenda p\u00fablica levanta peque\u00f1os \u00e9mulos de Fuhrer que aparecen todos lo\u2026", "author_id": "2184876370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158591045413867520"], "id": "1158591045413867520", "created_at": "2019-08-06T04:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "author_id": "1086254727686443008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158590961653571585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158558807846531072"}], "id": "1158590961653571585", "created_at": "2019-08-06T04:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danimh95 Oye que ni\u00f1o m\u00e1s suicida\ud83d\ude2b", "in_reply_to_user_id": "1096429064368340993", "author_id": "957995203692056576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PHvUAglejt", "expanded_url": "https://t.co/PHvUAglejt", "display_url": "t.co/PHvUAglejt"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.66, "type": "Other", "normalized_text": "abranhilo"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 92, "tag": "abranhilo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158590953067876352"], "id": "1158590953067876352", "created_at": "2019-08-06T04:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Vamos a ver si se suicida, si los caps no le afectan sabremos que era puro cuento\ud83d\ude34#abranhilo https://t.co/PHvUAglejt", "author_id": "936360907294244865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158590649345744896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158590649345744896", "created_at": "2019-08-06T04:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@A24COM Suicida ser\u00eda votarte a vos marioneta...!! Puro pensar en el presidente sin proponer nada mejor es la misma con la que se van a quedar con las ganas de volver. Ella No va a Volver...", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "author_id": "2513809002"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158590634560819203"], "id": "1158590634560819203", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7225, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suic\u00edda de novo \u263a\ufe0f", "author_id": "940026868748521473"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158590564788514817"], "id": "1158590564788514817", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "homem aranha"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "homem aranha longe de casa e esquadr\u00e3o suicida me ensinaram mt bem", "author_id": "4595669596"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/klfWhVQXQL", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1156901328838418432", "display_url": "twitter.com/HugoGloss/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158590526427402240"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156901328838418432"}], "id": "1158590526427402240", "created_at": "2019-08-06T04:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MANO\nESQUADR\u00c3O SUICIDA\nMANO\nAI\nEU VOU CHORA\nPOXA AMO TANTO\n\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\u2764 https://t.co/klfWhVQXQL", "author_id": "4741351695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158589886934454276"], "id": "1158589886934454276", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "netfli"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voy a mirar escuadr\u00f3n suicida en netfli", "author_id": "775896823"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158589745078964224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158518917050118149"}], "id": "1158589745078964224", "created_at": "2019-08-06T04:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JerrxG13 @SSP_CDMX Como q se les suicida encel bote y uno menos xq salen peor como ven", "in_reply_to_user_id": "340283630", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "author_id": "97049599"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158589673914191873"], "id": "1158589673914191873", "created_at": "2019-08-06T04:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 ligado, tipo eu c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida, que fita, me liga, mente suicida, cola aqui em casa, a gente fode adoidado", "author_id": "791804732251709440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158589670323679232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157703195336073216"}], "id": "1158589670323679232", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 111, "end": 129, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Alan suicida Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mabel_huertas Que tiene Vizcarra que no le he visto yo dice.\nBueno lo habr\u00e1n visto lo mismo que t\u00fa le viste a Alan suicida Garc\u00eda, cuando le chupabas la media", "in_reply_to_user_id": "41401099", "author_id": "1069946531363450880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158589328358068225"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158589240638345216"}], "id": "1158589328358068225", "created_at": "2019-08-06T04:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "que se suicidou em um balde", "in_reply_to_user_id": "617481416", "author_id": "617481416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158589312813948928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158589312813948928", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "author_id": "1152295837755723777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158589290877599748"], "id": "1158589290877599748", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix, vou assistir s\u00f3 mais umas 15 vezes ksksksksk", "author_id": "3319770550"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158588977676505088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "id": "1158588977676505088", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "author_id": "188062786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/5PTTSBcZ1K", "expanded_url": "https://twitter.com/EretzIsrael4Evr/status/1158398508476620802?s=19", "display_url": "twitter.com/EretzIsrael4Ev\u2026"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Helm"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "Masoud"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Masoud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158588656959053824"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158398508476620802"}], "id": "1158588656959053824", "created_at": "2019-08-06T04:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Masoud, incapaz de vivir con sus heridas y falta de apoyo de autoridades palestinas, finalmente se suicida y incendia con queroseno.\u00a0Ciertamente, una historia desgarradora y Helm claramente tiene la intenci\u00f3n provocar simpat\u00eda por Masoud, quien se hace... https://t.co/5PTTSBcZ1K", "author_id": "1099480949811748864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158588574465441793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158588574465441793", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "author_id": "2989815711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158588562184515589"], "id": "1158588562184515589", "created_at": "2019-08-06T04:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vuelvo a sonre\u00edr\nse suicida alg\u00fan llanto repentino\nalgunos creen muy poco\nlo que regala el destino,", "author_id": "101680523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158588522036641800"], "id": "1158588522036641800", "created_at": "2019-08-06T04:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ai vei a mulher aqui falando q n acredita q a filha tem depressao pq ela nem tenta suicidio vei???????? n eh pq a pessoa eh depressiva q ela eh uma depressiva suicida", "author_id": "836616614"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158588508996612096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158573478854975488"}], "id": "1158588508996612096", "created_at": "2019-08-06T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tafneranna Esquadr\u00e3o suicida !!!!!", "in_reply_to_user_id": "714946662767132672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tafneranna", "id": "714946662767132672"}]}, "author_id": "774963993735733248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158588391719616512"], "id": "1158588391719616512", "created_at": "2019-08-06T03:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "author_id": "819788775031062528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Y5JvvNf7Ac", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_bh11", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_bh11"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158588226413703170"], "id": "1158588226413703170", "created_at": "2019-08-06T03:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ees-tre-sa-dx: Te mir\u00e9 Y para t\u00ed todo hab\u00eda pasado, pero \u00bfY yo\u2026? \u00bfQu\u00e9 hago yo? Daann https://t.co/Y5JvvNf7Ac", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158588205035184129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158579575401484288"}], "id": "1158588205035184129", "created_at": "2019-08-06T03:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Bowser689 Y aparte del berrinche suicida, ver que sus padres como si nada. \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "967856784340787200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bowser689", "id": "1546887342115491840"}]}, "author_id": "81511221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PXAf2LkILs", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_bWS9", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_bWS9"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.8296, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158587567492816901"], "id": "1158587567492816901", "created_at": "2019-08-06T03:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ees-tre-sa-dx: luna-azul-ig: Que feo es el sentimiento de estar perdiendo a alguien que quieres. ~My mind :( https://t.co/PXAf2LkILs", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158587419807092736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158587243453456384"}], "id": "1158587419807092736", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.841, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "nbbsep", "id": "2876271417"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nbbsep: t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra lembrar como esse filme \u00e9 ruim", "author_id": "1158547769398898690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158587385522921475"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "id": "1158587385522921475", "created_at": "2019-08-06T03:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "author_id": "895256736357068800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158587298000396289"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158585473910095872"}], "id": "1158587298000396289", "created_at": "2019-08-06T03:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@deadtwnk nossos gato tudo suicida sofro viu", "in_reply_to_user_id": "588650936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deadtwnk", "id": "1352977119878508544"}]}, "author_id": "751479306577186816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158587243453456384"], "id": "1158587243453456384", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra lembrar como esse filme \u00e9 ruim", "author_id": "2876271417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158587228177780736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158587228177780736", "created_at": "2019-08-06T03:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@A24COM Quedate tranquilo q sin uds en el gobierno el pa\u00eds va a salir adelante. Suicida es el q los vota a uds.\n#NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 142, "tag": "NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida"}]}, "author_id": "2902476731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158586712743915521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158559478758948866"}], "id": "1158586712743915521", "created_at": "2019-08-06T03:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Br1s4_4cun4 Pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "3604417401", "author_id": "454300687"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158586581428645890"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158494475838267398"}], "id": "1158586581428645890", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mbpguedes", "id": "91657718"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mbpguedes Se o PT insistir nessa arrog\u00e2ncia hegem\u00f4nica suicida, em 2022 Doria se eleger\u00e1 Presidente.", "in_reply_to_user_id": "91657718", "author_id": "710187104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AMdQPxb7hi", "expanded_url": "https://twitter.com/PC_JAL/status/1158057204274126849", "display_url": "twitter.com/PC_JAL/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.87, "type": "Place", "normalized_text": "AL"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Fuhrer"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158585956565475329"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158057204274126849"}], "id": "1158585956565475329", "created_at": "2019-08-06T03:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tambi\u00e9n hoy en AL y Chile, gran empresariado que impone agenda p\u00fablica levanta peque\u00f1os \u00e9mulos de Fuhrer que aparecen todos los d\u00edas en las primeras planas. Creen controlarlos pero historia muestra que a veces se les desmadran y terminan hundi\u00e9ndolos a todos en su locura suicida. https://t.co/AMdQPxb7hi", "author_id": "36951270"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158585860121604096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158423438102597633"}], "id": "1158585860121604096", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SantiagoMaria4", "id": "382953627"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiagoMaria4: @A24COM \u00bfvocaci\u00f3n sucida como #Nisman dec\u00eds @alferdez \ud83d\ude33????\nSuicida ser\u00eda volver atr\u00e1s, al revoleo de bolsos, a las coi\u2026", "author_id": "276659392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158585810557554688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "id": "1158585810557554688", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "author_id": "276659392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158585237372383232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158024227976622080"}], "id": "1158585237372383232", "created_at": "2019-08-06T03:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SalvadorHeresi De qu\u00e9 sirve que llene de obras fisicas el pa\u00eds si lo hace de la forma que lo hizo el presidente suicida. Ademas politicos como usted que piensa que un Presidente debe gobernar con cemento para ser recordado hace que al bicentenario lleguemos como estamos.", "in_reply_to_user_id": "350460605", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "author_id": "2869936653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158585204224737285"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158582663705432064"}], "id": "1158585204224737285", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "Neo"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6068, "type": "Other", "normalized_text": "demo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "casademusica_cl", "id": "70561232"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "baradit", "id": "10908822"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@casademusica_cl @baradit Al\u00f3 un nuevo Neo social demo?    Ni primate ni loco.... Ni pronto suicida.... Cuidado amigo que la pol\u00edtica mata... Sobre todo a los s panes que no caxan.", "in_reply_to_user_id": "70561232", "author_id": "77903925"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158585179356708865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158585179356708865", "created_at": "2019-08-06T03:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "author_id": "179607103"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158584588467429376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158583464020631553"}], "id": "1158584588467429376", "created_at": "2019-08-06T03:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Karlos__Hr Mano ano passado mesmo uma mulher aqui da vila baiana se matou em casa, voc\u00ea acha que ela tinha o que?", "in_reply_to_user_id": "936363456785154049", "author_id": "755557001665638400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uN7u5m4EXo", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmodovarTweets/status/1158467820050534402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uN7u5m4EXo", "media_key": "3_1158467788446433280"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlmodovarTweets", "id": "1252439731"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158584490861760517"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158467820050534402"}], "id": "1158584490861760517", "created_at": "2019-08-06T03:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlmodovarTweets: \"Nadie se suicida por que una chica, aunque sea tan guapa como t\u00fa, no quiera hablar contigo.\" https://t.co/uN7u5m4EXo", "author_id": "1153290412024573953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158584432988696581"], "id": "1158584432988696581", "created_at": "2019-08-06T03:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empez\u00f3 siendo algo comico esta misi\u00f3n suicida, indescriptible lo mucho que te quiero", "author_id": "944466869255368704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158584401359527937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158543195485155328"}], "id": "1158584401359527937", "created_at": "2019-08-06T03:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ImJontes: Todo mundo teve um pouco de raiva dela no inicio, mas com o passar do tempo, a nossa vis\u00e3o \u00e9 totalmente alterada, ela foi uma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImJontes", "id": "2948605143"}]}, "author_id": "1011046813053476865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158584302143246343"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158584302143246343", "created_at": "2019-08-06T03:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "author_id": "266177944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158584128830353408"], "id": "1158584128830353408", "created_at": "2019-08-06T03:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ese instinto aniquilador suicida femenino, que te nace uno o dos d\u00edas cada mes de querer estirparte los ovarios con una cuchara con tal de que dejen de acalambrarte la existencia con cada espasmo poronga que tienen \ud83d\ude16", "author_id": "102508828"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MfwgMiyOIp", "expanded_url": "https://t.co/MfwgMiyOIp", "display_url": "t.co/MfwgMiyOIp"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158584089986949120"], "id": "1158584089986949120", "created_at": "2019-08-06T03:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lembro quando uma galera se matou na virada do mil\u00eanio achando que era o fim do mundo https://t.co/MfwgMiyOIp", "author_id": "19620812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158584022563545093"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158583501790359552"}], "id": "1158584022563545093", "created_at": "2019-08-06T03:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JAMESBONDE_ @povotime1910 @A_Corinthians Voc\u00ea como um cidad\u00e3o inteligente matou a charada. As cadeiras s\u00e3o retr\u00e1teis e se o cara quer setor sem cadeira vai na Norte. Isso de quebrar assim \u00e9 vandalismo n\u00e3o justifica. Ele tinha de pagar a cadeira com certeza!", "in_reply_to_user_id": "126401539", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jamesbonde_", "id": "1507850717029179394"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "povotime1910", "id": "1096591281239793664"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "A_Corinthians", "id": "1114743352661090304"}]}, "author_id": "402298092"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158583746293051393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158581067399536640"}], "id": "1158583746293051393", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "chomsky"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kangaus", "id": "1230689353220993025"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "seulrenitywine", "id": "3174312459"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kangaus @seulrenitywine acho que algu\u00e9m se matou de estudar gerativismo de chomsky kkkk", "in_reply_to_user_id": "1030213486712971265", "author_id": "319823991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158583473147449344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "id": "1158583473147449344", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "892558905175310336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158583377890611200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158583377890611200", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "author_id": "4049021603"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158583238299803649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "id": "1158583238299803649", "created_at": "2019-08-06T03:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "author_id": "280287874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158583226153218048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158583226153218048", "created_at": "2019-08-06T03:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "284299641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158583136533581824"], "id": "1158583136533581824", "created_at": "2019-08-06T03:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Misi\u00f3n suicida tratar de encontrar al viejo de 45 a\u00f1os q me enamor\u00e9 en el gimnasio", "author_id": "826598758309830656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/870S7PR7Tz", "expanded_url": "https://twitter.com/memeinutil/status/1158582064683335680", "display_url": "twitter.com/memeinutil/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158582801022750720"], "id": "1158582801022750720", "created_at": "2019-08-06T03:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os ninja suicida tb https://t.co/870S7PR7Tz", "author_id": "111424447"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158582683766874113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158582683766874113", "created_at": "2019-08-06T03:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "2353763959"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158582682185543681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}], "id": "1158582682185543681", "created_at": "2019-08-06T03:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "author_id": "1152228157128347648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158582585322332160"], "id": "1158582585322332160", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9847, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7733, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Netflix tirou muita onda colocando Esquadr\u00e3o Suicida, amoooo", "author_id": "2239541845"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158582233244012544"], "id": "1158582233244012544", "created_at": "2019-08-06T03:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho puta que pariu esse sonho n\u00e9 matou de tantas formas que eu ainda tive paralisia do sono depois e sinceramente nem sei se t\u00f4 vivo", "author_id": "981408794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158582007384948737"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158373358968459264"}], "id": "1158582007384948737", "created_at": "2019-08-06T03:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RenovaMidia Se suicidou politicamente.\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "732956519881445376"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158581443704107009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158581076832350209"}], "id": "1158581443704107009", "created_at": "2019-08-06T03:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Zoe_QWQhelp ||pero ella con su lindura de beba le quitar\u00e1 lo suicida uwu \ud83d\udc93\ud83d\udc93", "in_reply_to_user_id": "1127957728465285121", "author_id": "2468626844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158581394576150528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "id": "1158581394576150528", "created_at": "2019-08-06T03:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "author_id": "220104587"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158581223784140800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158581223784140800", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "author_id": "780533356123435008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158581198622527488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158581198622527488", "created_at": "2019-08-06T03:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "174407702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158580882116100101"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158580715417690113"}], "id": "1158580882116100101", "created_at": "2019-08-06T03:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LoveAbsol O se suicida o algo asi, no me acuerdo", "in_reply_to_user_id": "1121520663141998594", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LoveAbsol", "id": "1390121731092799493"}]}, "author_id": "1121520663141998594"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158580862826557443"], "id": "1158580862826557443", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9637, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida chegou no Netflix interessante", "author_id": "120468135"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Nk0en1TQn6", "expanded_url": "https://twitter.com/pandadebiquini/status/1158580820917006337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nk0en1TQn6", "media_key": "16_1158580811706318848"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158580820917006337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158540718434127875"}], "id": "1158580820917006337", "created_at": "2019-08-06T03:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@andrezadelgado Matou e deu pro cachorro comer. Sem o m\u00ednimo de remorso. Isso at\u00e9 hoje me horroriza. Aquele medo dentro de si qd se sabe que aquilo poderia ter acontecido comigo, com qualquer uma. https://t.co/Nk0en1TQn6", "in_reply_to_user_id": "109325390", "author_id": "46761326"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158580613819109376"], "id": "1158580613819109376", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8969, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "assistindo esquadrao suicida de novo s\u00f3 pela trilha sonora pois filme mais bosta jamais foi visto", "author_id": "3300054076"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158580532336365568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "id": "1158580532336365568", "created_at": "2019-08-06T03:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "author_id": "1115690084454391808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158580516511191040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158580514745409536"}], "id": "1158580516511191040", "created_at": "2019-08-06T03:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "un acto digno de catalogar de alguna de estas formas. La persona que se suicida es una persona que se encuentra en un estado de inmensa vulnerabilidad y fragilidad, lo que la lleva a encontrar en su propia muerte la \u00fanica salida a su sufrimiento.", "in_reply_to_user_id": "1096551980", "author_id": "1096551980"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158580502615461894"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}], "id": "1158580502615461894", "created_at": "2019-08-06T03:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "author_id": "1156430433460072448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158580482394578944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158580339133964288"}], "id": "1158580482394578944", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "Nuru"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Zoe_QWQhelp ||una nena con un novio suicida como Nuru xD", "in_reply_to_user_id": "1127957728465285121", "author_id": "2468626844"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158580395048390656"], "id": "1158580395048390656", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7393, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fizemos reuni\u00e3o de \u201cfamilia\u201d e ningu\u00e9m se matou, Deus seja louvado", "author_id": "1068306698996195328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158580136352071680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158580136352071680", "created_at": "2019-08-06T03:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "3679676961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ZAs0a4A0y8", "expanded_url": "https://twitter.com/La_Beggs/status/1158052422796922880", "display_url": "twitter.com/La_Beggs/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 220, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Feto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 237, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158580085642973186"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158052422796922880"}], "id": "1158580085642973186", "created_at": "2019-08-06T03:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfNo es el amiguito de la hija de un expresidente suicida?\n\u00bfUno que se call\u00f3 la boca estruendosamente cuando comenz\u00f3 a desvelarse la corrupci\u00f3n de ese suicida?\n\u00bfY que encima se pane\u00f3 de su parcializaci\u00f3n?\n\u00bfNo es Feto Ortiz @malditaternura? https://t.co/ZAs0a4A0y8", "author_id": "2717693197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158580076855906309"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052422796922880"}], "id": "1158580076855906309", "created_at": "2019-08-06T03:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@La_Beggs La gorda calva, la walipolera del gordo suicida", "in_reply_to_user_id": "15438301", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}]}, "author_id": "1410655500"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ehwcqf7E73", "expanded_url": "https://twitter.com/hatedweb/status/1079963878191181824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ehwcqf7E73", "media_key": "3_1079963866845642752"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hatedweb", "id": "930635960253059073"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158579867165835264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1079963878191181824"}], "id": "1158579867165835264", "created_at": "2019-08-06T03:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hatedweb: t\u00e3o boa mas t\u00e3o suicida https://t.co/ehwcqf7E73", "author_id": "930635960253059073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158579697434923009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "id": "1158579697434923009", "created_at": "2019-08-06T03:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "author_id": "126360748"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158579577511432193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158579577511432193", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "author_id": "104973986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158579482753736711"], "id": "1158579482753736711", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 184, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "dsp"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vo alguien noto que la gente que no da\u00f1a a nadie cuando los lastiman generalmente se suicidan, mientras que por otro lado est\u00e1n los que asesinan y esos solo les dan un par de a\u00f1os y dsp quedan libres, la gente buena se suicida y la mala nunca mueren las ratas", "author_id": "1150510923829927938"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158579448570175488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158555809825120257"}], "id": "1158579448570175488", "created_at": "2019-08-06T03:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@GALODEKALSA O amor entre uma suicida e um pescotapa", "in_reply_to_user_id": "2389444981", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GALODEKALSA", "id": "2389444981"}]}, "author_id": "701438069258506242"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158578858913947651"], "id": "1158578858913947651", "created_at": "2019-08-06T03:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esse filme \u00e9 mo triste\ntava mo animadao porque eu tinha visto na pr\u00e9 e no outro dia de manha na escola o mlk se matou", "author_id": "398972472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/TQNpw27ete", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158578800432689152"], "id": "1158578800432689152", "created_at": "2019-08-06T03:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/TQNpw27ete", "author_id": "134537954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158578592034578432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158578349662453761"}], "id": "1158578592034578432", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luciomasss", "id": "1575598921"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NickiNicole18", "id": "1197530364555792385"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luciomasss @NickiNicole18 Sos mas suicida que nisman", "in_reply_to_user_id": "1575598921", "author_id": "1110623769868070917"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158578489278312448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158578489278312448", "created_at": "2019-08-06T03:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "author_id": "612908770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158578361234591744"], "id": "1158578361234591744", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "Kunikida"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\" .... \nSuicida virgen, ya llegamos a otro nivel de Kunikida. \"", "author_id": "933477812727701504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158578064487530496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158578064487530496", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "author_id": "737842150185041920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158577981981376513"], "id": "1158577981981376513", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3745, "type": "Person", "normalized_text": "valew"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Agora sou o alco\u00f3latra suicida, valew", "author_id": "712799833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158577912821538816"], "id": "1158577912821538816", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "civil"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Guerra civil e esquadrao suicida na @NetflixBrasil ???????? Gente adorei", "author_id": "932784309454495744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158577585594523649"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158539281813725184"}], "id": "1158577585594523649", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 76, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Corrupto Garcia"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Perez"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "Fronton"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NadiaBriss", "id": "957659254328086530"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NadiaBriss @salvajedigital Tu eres IMBECIL o te haces , Alan Corrupto Garcia Suicida Perez destruyo el pais , asesino personas (Fronton, comando rodrigo franco , baguazo) , le robo al pais sin el menos descaro y a pesar de todo eso te ofende que se recuerde que fue tan cobarde que se SUICIDO ... IMBECILLL", "in_reply_to_user_id": "957659254328086530", "author_id": "118203991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158577322037055489"], "id": "1158577322037055489", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9487, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5265, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu sei que o filme Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim ....mas aquela Arlequina \u00e9 linda de mais", "author_id": "823226642445242368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158577068340391936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158575283198464001"}], "id": "1158577068340391936", "created_at": "2019-08-06T03:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlaPerez_s: tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad\npreferi callar", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlaPerez_s", "id": "764120874"}]}, "author_id": "1044790721469980672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158577067623157760"], "id": "1158577067623157760", "created_at": "2019-08-06T03:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mente suicida social.", "author_id": "304091436"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576996802338816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158576141256593409"}], "id": "1158576996802338816", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Nat"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.6182, "type": "Other", "normalized_text": "Alcapurria"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArytoTheHarina Nat: Alcapurria! Y, pues... Me tire por la ventana, je... - se toma el alcohol - Mhhhh...\n\n----: Y ah\u00ed va mi botella... Bueno, esta bien... Supongamos que no fue una idea suicida. - sostiene su pie - Supongamos. - lo mueve r\u00e1pido, acomodandolo - \u00bfUna o dos alcapurrias?", "in_reply_to_user_id": "1089762667005394944", "author_id": "956876925380825088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576989525217281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158576030560522242"}], "id": "1158576989525217281", "created_at": "2019-08-06T03:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sinparangon1 jajaja pero la mas SAD es una en espa\u00f1ol, el bardo, que hasta se suicida el man cuando se da cuenta que la ni\u00f1a que tanto adoraba con otro se cas\u00f3. y la ni\u00f1a cuando supo lo del bardo dijo que porque nunca se lo dijo si ella tambien lo amaba. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "2845423146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sinparangon1", "id": "2845423146"}]}, "author_id": "242592843"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158576947741548544"], "id": "1158576947741548544", "created_at": "2019-08-06T03:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "aproveitando que est\u00e1 online @MROFICIAL eu quero agradecer por toda for\u00e7a que sua m\u00fasica e sua arte me d\u00e1. momentos dif\u00edceis pra uma depressiva suicida que se tornam f\u00e1ceis ao te ouvir e apreciar sua hist\u00f3ria. obrigada pela for\u00e7a e por me ajudar sem nem saber! \u2764\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 39, "username": "mroficial", "id": "1220427047249612801"}]}, "author_id": "3366862816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158576905882390528"], "id": "1158576905882390528", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "fazia tempo q eu queria assistir esquadr\u00e3o suicida e vou ver agr", "author_id": "998391405486792704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576888798961666"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158576597924032517"}], "id": "1158576888798961666", "created_at": "2019-08-06T03:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hernan3020: Me acuerdo cuando el gato no se animaba a bajar las escaleras que se pon\u00eda a llorar, ahora casi se suicida del balc\u00f3n, apre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Hernan3020", "id": "2504911043"}]}, "author_id": "806626898159816707"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576812412284928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158182648071753729"}], "id": "1158576812412284928", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "mbae"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DalmaTorres2", "id": "592341699"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DalmaTorres2 No le trocen na tanto ani se suicida mbae", "in_reply_to_user_id": "592341699", "author_id": "802027930494926848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158576781735137280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "id": "1158576781735137280", "created_at": "2019-08-06T03:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "author_id": "294777665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576750844108806"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "174190918402969600"}], "id": "1158576750844108806", "created_at": "2019-08-06T03:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ca_miiSan: La cima de un beso en un brinco suicida'", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ca_miiSan", "id": "131674786"}]}, "author_id": "912418879321903104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576740022837250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158173392362778625"}], "id": "1158576740022837250", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vcherov", "id": "41880507"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "miguel957", "id": "152770259"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vcherov: @miguel957 @malditaternura Cobarde es el que se suicida para no responder a la justicia, en cambio Vizcarra tiene los h... par\u2026", "author_id": "119103202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/XI9eMIg9kB", "expanded_url": "https://twitter.com/agusalejook/status/1157885676307865600", "display_url": "twitter.com/agusalejook/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576645793603584"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157885676307865600"}], "id": "1158576645793603584", "created_at": "2019-08-06T03:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quiero casarme con mi amor por favor me quiero matar JAJAJAJAJAJAJAJAJA re suicida https://t.co/XI9eMIg9kB", "author_id": "1213797967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576597924032517"], "id": "1158576597924032517", "created_at": "2019-08-06T03:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Me acuerdo cuando el gato no se animaba a bajar las escaleras que se pon\u00eda a llorar, ahora casi se suicida del balc\u00f3n, aprenden tan r\u00e1pido :')", "author_id": "2504911043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576434899763200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158575414111064064"}], "id": "1158576434899763200", "created_at": "2019-08-06T03:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Javiribarren Claro, derivados del pensamiento suicida. Eso es lo que somos.", "in_reply_to_user_id": "1287411104", "author_id": "12883702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576129940381697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "id": "1158576129940381697", "created_at": "2019-08-06T03:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "author_id": "135655459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576099384791041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158413481638584320"}], "id": "1158576099384791041", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 38, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnyBgod", "id": "696069556255727616"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 39, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @johnyBgod: #YoVotoAlbertoPresidente\nLo voto porque comparto sus ideas\n Lo voto porque no soy suicida, 4 a\u00f1os mas del contrabandista ter\u2026", "author_id": "205498485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158575851618865152"], "id": "1158575851618865152", "created_at": "2019-08-06T03:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El gato suicida le dec\u00edan", "author_id": "806626898159816707"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158575824351707136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158416225652891648"}], "id": "1158575824351707136", "created_at": "2019-08-06T03:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RodrigoRoa85 H\u00e9roe? Si ese hombre se quer\u00eda suicidar era porqu\u00e9 s\u00f3lo quer\u00eda acabar con su sufrimiento;Y que lo hayan \"Salvado\" Est\u00e1 muy mal dicho porqu\u00e9 estamos hablando de un suicida,Y salvarle s\u00f3lo va hacerle sufrir m\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "146185286", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RodrigoRoa85", "id": "146185286"}]}, "author_id": "1009926596248178688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158575814331588608"], "id": "1158575814331588608", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida en netflix, que pel\u00edcula dios la recomiendo 100%", "author_id": "1043901056957272064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/V5VEgYzlYm", "expanded_url": "https://twitter.com/uotafoki/status/1158291425471160320", "display_url": "twitter.com/uotafoki/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3559, "type": "Person", "normalized_text": "aracruz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158575714540634112"], "id": "1158575714540634112", "created_at": "2019-08-06T03:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu vendo esse v\u00eddeo e lembrando da vov\u00f3 caindo em aracruz\n\nmostrei pra ela e ela se matou de rir https://t.co/V5VEgYzlYm", "author_id": "1113971005322670086"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158575540900700160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158575201526984705"}], "id": "1158575540900700160", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "sayori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "S2caldodecana", "id": "1112885911845564416"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "hanekawaifu", "id": "1225859626568208384"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@S2caldodecana @hanekawaifu sayori se matou por causa de monstros como vc", "in_reply_to_user_id": "1112885911845564416", "author_id": "158068967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158575408280940544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158575408280940544", "created_at": "2019-08-06T03:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "229909524"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158575283198464001"], "id": "1158575283198464001", "created_at": "2019-08-06T03:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad\npreferi callar", "author_id": "764120874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158575045893115904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158442902319718402"}], "id": "1158575045893115904", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.3915, "type": "Other", "normalized_text": "Phineas"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.3563, "type": "Person", "normalized_text": "Ferb"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Vitorlammori", "id": "915400364198961154"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Eusouojon", "id": "1439975187114496000"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Vitorlammori @EUSOUOJON a Candace era esquizofr\u00eanica, o Phineas sofria de hiperatividade e o Ferb (que \u00e9 s\u00f3 filho do coisinha l\u00e1 que eu esqueci o nome) nasceu com grave retardado mental e impedia ele de falar. ela tomou v\u00e1rios rem\u00e9dio por causa disso e se matou com 14 anos. tem algumas teorias que falam", "in_reply_to_user_id": "915400364198961154", "author_id": "1018322412566384640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158575011692711936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "id": "1158575011692711936", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "284673160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/RrVum5IKrL", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattiasmxn/status/1157889928153489408", "display_url": "twitter.com/Mattiasmxn/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158574908886147073"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157889928153489408"}], "id": "1158574908886147073", "created_at": "2019-08-06T03:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es un buen d\u00eda para que me mates. Ahh ahora soy suicida ajjajajaja https://t.co/RrVum5IKrL", "author_id": "873207825895477249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158574836358242304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158574416760135680"}], "id": "1158574836358242304", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E pensar que foi tudo baseado ja depress\u00e3o da Sylvia Plath que se matou semanas ap\u00f3s lan\u00e7ar o livro torna tudo ainda mais pesado. \u00c9 o tipo de livro que eu meio que me arrependo de ler, tem gatilhos absurdos meu deus. Coisas que voc\u00ea s\u00f3 deve ler se estiver 100% de bem consigo.", "in_reply_to_user_id": "1061190296", "author_id": "1061190296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158574733597843457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158574733597843457", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "135655459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158574656250687493"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158526104078098432"}], "id": "1158574656250687493", "created_at": "2019-08-06T03:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaChinchil17 combinaci\u00f3n suicida ojos labios y ese camanance \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "983686415971209216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KarlaChinchil17", "id": "1293041731961856002"}]}, "author_id": "1146998045235732481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158574328969125888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158571759358087168"}], "id": "1158574328969125888", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 220, "probability": 0.3987, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.6714, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 253, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 221, "tag": "MPN"}, {"start": 222, "end": 226, "tag": "BTS"}, {"start": 227, "end": 232, "tag": "ARMY"}, {"start": 233, "end": 244, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hollxobriens Realmente somos n\u00f3s as crian\u00e7as,mas e vc que est\u00e1 brincando com uma trag\u00e9dia que matou muitas pessoas e deixou v\u00e1rias outras com sequela. Se isso e ser adulto,desculpaas eu deixo pra vc. TODAY WE FIGHT \n#MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt", "in_reply_to_user_id": "4089939137", "author_id": "859276519394467840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/h0gGnB1ehM", "expanded_url": "https://twitter.com/miIas95/status/1158161818302464002", "display_url": "twitter.com/miIas95/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158574290381541377"], "id": "1158574290381541377", "created_at": "2019-08-06T03:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quando a pessoa se suicida, vai todo mundo postando textinhos e caralhada, mas enquanto a pessoa t\u00e1 lutando contra seus pr\u00f3prios pensamentos/problemas, vem essa gentinha mandando essas coisas... T\u00e1 na de come\u00e7arem a rever os conceitos hein, gente t\u00f3xica \ud83d\ude34 https://t.co/h0gGnB1ehM", "author_id": "3438390826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158573758241812486"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158556815124250624"}], "id": "1158573758241812486", "created_at": "2019-08-06T03:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @annmaleb: Se entristecen cuando alguien famoso sufre y se suicida a causa de la depresi\u00f3n, ah pero si alguien cercano lo padece solo se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annmaleb", "id": "162851146"}]}, "author_id": "2296369195"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158573752139112450"], "id": "1158573752139112450", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3354, "type": "Other", "normalized_text": "Avda"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro de Valdivia"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.3235, "type": "Other", "normalized_text": "Violetas"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Biarritz"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En un acto suicida,  cruc\u00e9 Avda. Pedro de Valdivia entre Las Violetas y Biarritz, sin lentes \u00f3pticos.", "author_id": "206045556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158573559247233025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158552750663360513"}], "id": "1158573559247233025", "created_at": "2019-08-06T03:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nayarmystrength: Bueno termino siendo un suicida el nene \nCIEN NOCHES BRUNIA", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Nayarmystrength", "id": "4737563475"}]}, "author_id": "4925696349"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158573547037614080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158519497646649344"}], "id": "1158573547037614080", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "Stray Dogs"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@skyuripliset Sei que o nosso amor n\u00e3o faz sentido, mas um suicida e uma ovelha tamb\u00e9m n\u00e3o faz (Bungo Stray Dogs)", "in_reply_to_user_id": "1048360010802257920", "author_id": "973924892289699843"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158573325817438210"], "id": "1158573325817438210", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Coimbra"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu quase me meto a descer as escadas \u201cnormais\u201d de minha casa, eu nem quero imaginar na minha casa em Coimbra, aquilo vai ser todos os dias um desafio suicida :)", "author_id": "1046445604904349696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158573057373614080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158572849344458755"}], "id": "1158573057373614080", "created_at": "2019-08-06T02:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sunshinnez: gente \nqnd algu\u00e9m perguntar \"fulano se matou como?\" n\u00e3o responde. a gnt n\u00e3o sabe o intuito da pergunta e n\u00e3o sabemos como t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sunshinnez", "id": "487006147"}]}, "author_id": "985244068836978688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158572849344458755"], "id": "1158572849344458755", "created_at": "2019-08-06T02:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gente \nqnd algu\u00e9m perguntar \"fulano se matou como?\" n\u00e3o responde. a gnt n\u00e3o sabe o intuito da pergunta e n\u00e3o sabemos como t\u00e1 a mente da pessoa tamb\u00e9m", "author_id": "487006147"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158572656775577601"], "id": "1158572656775577601", "created_at": "2019-08-06T02:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia\" @FilipeRet", "entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 169, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "author_id": "606265562"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158572576865685504"], "id": "1158572576865685504", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "gabriella"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "11:55pm e gabriella se matou de chorar lendo texto de despedida de um dono pro seu cachorro", "author_id": "1018649077578371072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158572557706190849"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052422796922880"}], "id": "1158572557706190849", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@La_Beggs El repugnante ped\u00f3filo Beto Ortiz,la waripolera y cabro del corrupto suicida...", "in_reply_to_user_id": "15438301", "author_id": "1131463607273836545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158572544179539968"], "id": "1158572544179539968", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cara, o Pablo caiu de uma altura de 20 METROS e n\u00e3o quebrou NENHUM OSSO, o que matou ele foi o rompimento do ventr\u00edculo direito do cora\u00e7\u00e3o dele, se n\u00e3o fosse isso ele estaria vivo \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "author_id": "979530687731699712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158572392115036160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158528340992700417"}], "id": "1158572392115036160", "created_at": "2019-08-06T02:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@clarissawolff cla, numa crise suicida, me dopei de remedio e acabei me despedindo dos meus amigos por stories. a vergonha que eu tenho disso at\u00e9 hoje (agrade\u00e7o estar viva, por\u00e9m). o curioso, \u00e9 que aquele numero de visitas ao perfil foi 4x o normal. isso nao sai da minha cabe\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "57825507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "clarissawolff", "id": "57825507"}]}, "author_id": "44025220"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158572347663757313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158558834924953600"}], "id": "1158572347663757313", "created_at": "2019-08-06T02:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@felipevinha Medo do quanto vc consegue ler tanta coisa por dia. Haha\n\nAli\u00e1s, essa personagem mostrando a bunda na capa de esquadr\u00e3o suicida ficou mega gratuito. XD", "in_reply_to_user_id": "15201438", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "felipevinha", "id": "15201438"}]}, "author_id": "240714448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158572038099017728"], "id": "1158572038099017728", "created_at": "2019-08-06T02:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Casi se me suicida el dog\ud83d\ude30", "author_id": "1145857014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/rquQbFRV8m", "expanded_url": "https://twitter.com/telefe/status/1158190232757579777", "display_url": "twitter.com/telefe/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158571930712252416"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158190232757579777"}], "id": "1158571930712252416", "created_at": "2019-08-06T02:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me di\u00f3 una pena, si supieran todo lo que genera, gente hasta que se suicida por un par de infelices que se creen que se comen el mundo. Basta de esto https://t.co/rquQbFRV8m", "author_id": "1078180022228340736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158571885787041792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1080946057373278210"}], "id": "1158571885787041792", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7247, "type": "Other", "normalized_text": "xvideos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sabrina_duquee1", "id": "1080870786196537344"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1183, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sabrina_duquee1: rt se voc\u00ea\n\n- j\u00e1 matou aula\n- entrou no xvideos\n- caiu da cama\n- foi abduzido\n- bebe pra caralho \n- colou na prova \n-\u2026", "author_id": "1139676711103148032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158571732418093057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158490194355601415"}], "id": "1158571732418093057", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @franky_magusto: Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communi\u2026", "author_id": "1000135554665762816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158571452695797760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158571452695797760", "created_at": "2019-08-06T02:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "199733724"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158571396324384768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1080946057373278210"}], "id": "1158571396324384768", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7247, "type": "Other", "normalized_text": "xvideos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sabrina_duquee1", "id": "1080870786196537344"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1183, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sabrina_duquee1: rt se voc\u00ea\n\n- j\u00e1 matou aula\n- entrou no xvideos\n- caiu da cama\n- foi abduzido\n- bebe pra caralho \n- colou na prova \n-\u2026", "author_id": "3396367121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158571283271094274"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156030290201964557"}], "id": "1158571283271094274", "created_at": "2019-08-06T02:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@colectibrownies @SjofnJ Movimiento suicida conservador... Suena interesante", "in_reply_to_user_id": "730858085510746112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "colectibrownies", "id": "730858085510746112"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "SjofnJ", "id": "1442532355"}]}, "author_id": "947165272422715392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158570905406201858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "id": "1158570905406201858", "created_at": "2019-08-06T02:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "author_id": "1137808940350287874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158570788141895680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158570788141895680", "created_at": "2019-08-06T02:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "1026997789929168898"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1158570787239948288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158563662099095552"}], "id": "1158570787239948288", "created_at": "2019-08-06T02:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AristemoFans C suicida\n\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #KeniaOs #Saak #NathCampos", "in_reply_to_user_id": "1020564114035433473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 36, "end": 60, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "KeniaOs"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "Saak"}, {"start": 76, "end": 87, "tag": "NathCampos"}]}, "author_id": "1052109612227342336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158570488165216257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207933064327168"}], "id": "1158570488165216257", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulaealvarez", "id": "4400384919"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulaealvarez: No salgo del asombro.  Ese pedido de Macri al voto de fe, sin argumentos, porque s\u00ed,  suena a salto al vac\u00edo, a grupo me\u2026", "author_id": "194900748"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158570402618232833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158570402618232833", "created_at": "2019-08-06T02:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "715349938473943040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158570071305986056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157349518188433410"}], "id": "1158570071305986056", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6323, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraEmisi\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SIN24Horas: Hombre estrangula a madre de sus hijos y se suicida en La Vega.  Ampliaremos la informaci\u00f3n a las 2pm, en la #PrimeraEmisi\u00f3\u2026", "author_id": "1117898945559187456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158569757668519936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158023721673789440"}], "id": "1158569757668519936", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "cinefilo_K", "id": "3301120439"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@geansantosc @cinefilo_K Armas nao matam\nQuem mata sim s\u00e3o as pessoas. \nDeixa uma arma 2 anos parada e veja se ela vai matar alguem... no Jap\u00e3o um ataque a faca matou 19.\nPessoas matam com as pr\u00f3prias m\u00e3os meu amigo.", "in_reply_to_user_id": "754496290684305409", "author_id": "3425783776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gzu5q8x2QD", "expanded_url": "https://twitter.com/foquinha/status/1158217632765620224", "display_url": "twitter.com/foquinha/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158569677527965697"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158217632765620224"}], "id": "1158569677527965697", "created_at": "2019-08-06T02:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "alerta spoileeer\n\nn\u00e3o entendi c ela morreu, se ta viva, se cheirou, se ela se matou, to bugada https://t.co/gzu5q8x2QD", "author_id": "1098025201441357824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/lS7Y4glll3", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/mpf-denuncia-filho-de-reitor-que-se-suicidou-sem-provar-o-que-ele-fez-de-ilegal/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/mpf-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8278, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 118, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158569559915470849"], "id": "1158569559915470849", "created_at": "2019-08-06T02:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MPF denuncia filho de reitor que se suicidou sem provar o que ele fez de ilegal https://t.co/lS7Y4glll3 via @jornalggn", "author_id": "2608988196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sPAHthBNLK", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "CHIROLIYTA FERNANDEZ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158569403425927170"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158569403425927170", "created_at": "2019-08-06T02:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CHIROLIYTA FERNANDEZ USTEDES SON UNA  MAFIA USTEDES SE TIENEN Q REPLANTEAR EL PAIS Q DEJARON  EL PAIS HOY ESTA FUNCIONANDO CON PUENTES RUTAS AGUA POTABLE CLOACAS ASFALTO VEREDAS GUARDIA DE  HOSPITALES  Q FUNCIONAN ETC......SI LA GENTE LOS VOTA EL PAIS SE SUICIDA https://t.co/sPAHthBNLK", "author_id": "807366852318007297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158569290867597312"], "id": "1158569290867597312", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5816, "type": "Person", "normalized_text": "Igor"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "donna toscana"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.7682, "type": "Place", "normalized_text": "Piratininga"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se Igor n\u00e3o me matou hoje, depois de ir nas 3 unidades da donna toscana p descobrir que o rod\u00edzio hoje era s\u00f3 em Piratininga, ele n\u00e3o me mata mais \ud83d\ude02", "author_id": "141024794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158569033286991872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158544467294601216"}], "id": "1158569033286991872", "created_at": "2019-08-06T02:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TetedeBA: @PeroniaRepublic @SergioMassa @GABYPREVITERA @TV_Publica Lo deben tener agarrado de las p..., nadie se suicida pol\u00edticamente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "GabyPrevitera", "id": "233940439"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "TV_Publica", "id": "67334466"}]}, "author_id": "1360670760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158568905813712896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158557778279043075"}], "id": "1158568905813712896", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 155, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.7806, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 226, "end": 236, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 240, "end": 255, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Florentino Perez"}, {"start": 273, "end": 287, "probability": 0.7108, "type": "Organization", "normalized_text": "atl\u00e9tico Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "macaceresb", "id": "232365466"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "romancendoya", "id": "235638682"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "florentinopr", "id": "1350580500"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@macaceresb @luferco34 @jostipi Mentiras!! @romancendoya dicen es el TOPO de @FlorentinoPR en alguna negociaci\u00f3n tipo lavado de activos de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, el SUICIDA ex presidente del Per\u00fa.\nExisten fotos comprometedoras de Alan Garc\u00eda y Florentino Perez, presidente del atl\u00e9tico Madrid", "in_reply_to_user_id": "232365466", "author_id": "709607721306333184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158568709470007296"], "id": "1158568709470007296", "created_at": "2019-08-06T02:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que bosta mano, um amigo de inf\u00e2ncia se matou...\ud83d\ude22", "author_id": "185673921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158568632374484995"], "id": "1158568632374484995", "created_at": "2019-08-06T02:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "135664230"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158568622228410369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362674805301248"}], "id": "1158568622228410369", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikeBravoPrado: Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se pres\u2026", "author_id": "279261789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158568582017687552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "id": "1158568582017687552", "created_at": "2019-08-06T02:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "author_id": "3068725821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158568504427208704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156030290201964557"}], "id": "1158568504427208704", "created_at": "2019-08-06T02:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@colectibrownies @SjofnJ Coalici\u00f3n suicida da ladrones... Xsm", "in_reply_to_user_id": "730858085510746112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "colectibrownies", "id": "730858085510746112"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "SjofnJ", "id": "1442532355"}]}, "author_id": "366865461"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158568492108591105"], "id": "1158568492108591105", "created_at": "2019-08-06T02:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "meu sobrinho mamou at\u00e9 encher o cu de leite e vomitou em tudo, eu e minha irm\u00e3 se matou de rir, quando a gente olhou ele tava pegando a mamadeira pra mama de novo", "author_id": "1008458570164252672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158568293210513409"], "id": "1158568293210513409", "created_at": "2019-08-06T02:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia", "author_id": "789876604008816640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158568155981197312"], "id": "1158568155981197312", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "D.H"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "E a teoria que o D.H chora na m\u00fasica pq uma ex se suicidou?! Galera apelava KKKKK", "author_id": "165141848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158568054592290816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158486590991286273"}], "id": "1158568054592290816", "created_at": "2019-08-06T02:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isadorafalmeida: Mexer com \u00e1gua nesse frio e miss\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IsadorafAlmeida", "id": "1411160076375703552"}]}, "author_id": "1103449496946688002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/vnBti1cxhp", "expanded_url": "https://twitter.com/realdxpe/status/1158185288671404032", "display_url": "twitter.com/realdxpe/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "rosh"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158567928398139392"], "id": "1158567928398139392", "created_at": "2019-08-06T02:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Qnd eu rachei o cantinho do rosh o meu irm\u00e3o quase me matou, imagina se eu largo uma dessas hihi https://t.co/vnBti1cxhp", "author_id": "714291958051696640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158567809175171073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158564311566028801"}], "id": "1158567809175171073", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 102, "probability": 0.9013, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "felipeocandido", "id": "34864951"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@felipeocandido anulou, mas foi um fiasco mesmo assim. O juiz s\u00f3 deu o p\u00eanalti porque queria ver no VAR se era ou n\u00e3o. E isso matou todo o embalo do Gr\u00eamio nos acr\u00e9scimos", "in_reply_to_user_id": "34864951", "author_id": "18870964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/iF05SOTVv2", "expanded_url": "https://twitter.com/YORYUS23/status/1158158823212933121", "display_url": "twitter.com/YORYUS23/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaRodriguezpsi", "id": "2565342403"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158567765193711621"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370962913599489"}], "id": "1158567765193711621", "created_at": "2019-08-06T02:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaRodriguezpsi: Si ganas vos no solo somos suicida a parte de complices https://t.co/iF05SOTVv2", "author_id": "218992756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158567526072274944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}], "id": "1158567526072274944", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "author_id": "49846521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158567481012871168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158565268874047488"}], "id": "1158567481012871168", "created_at": "2019-08-06T02:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Parab\u00e9ns, se enforcou com a pr\u00f3pria corda", "in_reply_to_user_id": "1079559470857052160", "author_id": "1079559470857052160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158567291413573634"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158566506143395847"}], "id": "1158567291413573634", "created_at": "2019-08-06T02:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@bestsbyt @shlcomments @msnovela1 exato, ela usa o macho como fantoche. Um pouquinho diferente. E \u00e9 mimada pra burro mesmo. A outra quer vingar a morte de um pai que odiava por ter matado sua M\u00c3E e ainda se casa com quem acha que matou....Realmente...", "in_reply_to_user_id": "1088752778695114752", "author_id": "67656004"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158567002245496832"], "id": "1158567002245496832", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.8453, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "TheNun"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Rumania"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "HBO"}, {"start": 12, "end": 19, "tag": "TheNun"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "Abad\u00eda"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "Rumania"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#HBO \ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa, #TheNun \ud83c\udfac\ud83c\udfac\ud83c\udfac\ud83c\udfac\ud83c\udfac; una monja se suicida en una #Abad\u00eda en #Rumania \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80, env\u00edan a un importante sacerdote y a una novicia con ciertos dones para vislumbrar terribles males a investigar el acontecimiento \ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07!!!!!", "author_id": "449378529"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158566860092256256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158560770566885376"}], "id": "1158566860092256256", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Victorresendee", "id": "1481523786683981831"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @victorresendee: men\u00f3 fingindo que se suicidou pra ganhar m\u00eddia, com suic\u00eddio n\u00e3o se brinca, fei\u00e3o isso", "author_id": "936388628732932096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PlF0corfcL", "expanded_url": "https://is.gd/5p83bd", "display_url": "is.gd/5p83bd"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/zQnMmYmGyU", "expanded_url": "https://twitter.com/ELBRAVOMX/status/1158566508861300736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zQnMmYmGyU", "media_key": "3_1158566505078042625"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ELBRAVO"}, {"start": 9, "end": 18, "tag": "Noticias"}, {"start": 19, "end": 25, "tag": "Texas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158566508861300736"], "id": "1158566508861300736", "created_at": "2019-08-06T02:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#ELBRAVO #Noticias #Texas En San Antonio un hombre mata a tres y luego se suicida &gt; https://t.co/PlF0corfcL https://t.co/zQnMmYmGyU", "author_id": "2834519589"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1158566501877723137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158555756217753600"}], "id": "1158566501877723137", "created_at": "2019-08-06T02:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mmachuca69 @OrejanoTalense Suicida?", "in_reply_to_user_id": "2505849128", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "OrejanoTalense", "id": "933847767516176384"}]}, "author_id": "61317134"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1158566168569008129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158538747899600896"}], "id": "1158566168569008129", "created_at": "2019-08-06T02:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Fer_ornelass suicida", "in_reply_to_user_id": "844209572109783040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fer_ornelass", "id": "844209572109783040"}]}, "author_id": "4849481496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zNEafVA2zW", "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1158470345676005377", "display_url": "twitter.com/depheliolopes/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158566021336186881"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158470345676005377"}], "id": "1158566021336186881", "created_at": "2019-08-06T02:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Matou mais que o pr\u00f3prio holocausto, dia se de passagem, as v\u00edtimas do comunismo hoje somam aproximadamente 100,000,000 de pessoas. https://t.co/zNEafVA2zW", "author_id": "154511477"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158565917745459200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158565917745459200", "created_at": "2019-08-06T02:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "4875101573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158565847469830150"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158565847469830150", "created_at": "2019-08-06T02:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "168285907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158565559988051968"], "id": "1158565559988051968", "created_at": "2019-08-06T02:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sabe quando aquela garota se suicidou ,depois de ter  se casado (mesmo sem um noivo ) sim ela j\u00e1 tinha problemas ,mas quem somos n\u00f3s pra criticar a escolha dela n\u00e9 ... Olha esse mundo que vivemos (corajosa ela) \nFingia est\u00e1 bem ,mas a real ela s\u00f3 queria disfar\u00e7ar na alma .", "author_id": "1143010839835942912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158565452957855744"], "id": "1158565452957855744", "created_at": "2019-08-06T02:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No soy suicida y ahora se que las caidas para ti son una forma de arte", "author_id": "1145438777118285825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/CWqbZgZulx", "expanded_url": "https://twitter.com/cuItleaders/status/1158565143518830593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWqbZgZulx", "media_key": "3_1158565130495504385"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/CWqbZgZulx", "expanded_url": "https://twitter.com/cuItleaders/status/1158565143518830593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWqbZgZulx", "media_key": "3_1158565130524942337"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "wellington"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158565143518830593"], "id": "1158565143518830593", "created_at": "2019-08-06T02:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "essa imagem de sangue foi divulgada na m\u00eddia como sendo o sangue de wellington quando ele se matou, mas eu achava estranho essa grade j\u00e1 que na foto dele morto aparentemente n\u00e3o tem nenhuma(?) https://t.co/CWqbZgZulx", "author_id": "824529581206016000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158565111780511744"], "id": "1158565111780511744", "created_at": "2019-08-06T02:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "pensamento suicida as vezes \u00e9 normal?", "author_id": "56845778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/529jJWUasV", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158564884155707392"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158564884155707392", "created_at": "2019-08-06T02:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si ganan Uds la ciudadan\u00eda es suicida!! https://t.co/529jJWUasV", "author_id": "1072862546267275266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158564426309603330"], "id": "1158564426309603330", "created_at": "2019-08-06T02:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem \u00e9 que se matou fazendo hora extra o m\u00eas todo e recebeu uma mixaria de sal\u00e1rio ? \ud83e\udd7a", "author_id": "3433270521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158564375004930048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "id": "1158564375004930048", "created_at": "2019-08-06T02:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "274189486"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158564222382612485"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "id": "1158564222382612485", "created_at": "2019-08-06T02:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "author_id": "251713234"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158563992861892608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158563992861892608", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "author_id": "751773819501764608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/FCee545kv5", "expanded_url": "https://twitter.com/PLOMOdeamor/status/1158408167140864001", "display_url": "twitter.com/PLOMOdeamor/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158563609951309825"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158408167140864001"}], "id": "1158563609951309825", "created_at": "2019-08-06T02:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es una aptitud de asesino y a la ves suicida que se mate no es problema al fin no se pierde nada, pero que por su culpa muera un ser humano es un delito de lesa humanidad https://t.co/FCee545kv5", "author_id": "1086429449866936320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158563544184610818"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158563544184610818", "created_at": "2019-08-06T02:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "212271937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158563424843882497"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158560887982219267"}], "id": "1158563424843882497", "created_at": "2019-08-06T02:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fvck_hmns dios q sos esas paginas q se llaman, suicida\ud83d\ude2d\u270c\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1121158845575909376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fvck_hmns", "id": "1121158845575909376"}]}, "author_id": "934964086596653057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158563326122741762"], "id": "1158563326122741762", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "Monz\u00f3nLaSerie"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.7315, "type": "Other", "normalized_text": "Box"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Monz\u00f3nLaSerie"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Monz\u00f3nLaSerie que buena historia y guionistas tiene la serie. Si es cierto lo de la pelea en la c\u00e1rcel tengo que decir que hay que ser muy opa o suicida para enfrentarse a los pu\u00f1os con un ex campe\u00f3n mundial de Box", "author_id": "751871208258428928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158563096207773696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "id": "1158563096207773696", "created_at": "2019-08-06T02:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "author_id": "49366886"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158563090901983232"], "id": "1158563090901983232", "created_at": "2019-08-06T02:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Menos ganas de vivir que un suicida", "author_id": "988940760883056640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158562974631698437"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158562971276259339"}], "id": "1158562974631698437", "created_at": "2019-08-06T02:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O filme q vi ontem me deixou mt mal pq a guria quase se matou s\u00f3 que quem caiu e ficou em coma foi o amigo dela... pesado demais pra minha situa\u00e7\u00e3o pq me fez voltar a pensar sobre etc", "in_reply_to_user_id": "986792664761806848", "author_id": "986792664761806848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158562862891241473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "id": "1158562862891241473", "created_at": "2019-08-06T02:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n suicida si lo votan a ustedes.", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "author_id": "736615493742800896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/vFi1uMmGUN", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/08/en-san-antonio-un-hombre-mata-a-tres-y-luego-se-suicida/", "display_url": "canal44.com/2019/08/en-san\u2026"}]}, "lang": "no", "edit_history_tweet_ids": ["1158562831526236161"], "id": "1158562831526236161", "created_at": "2019-08-06T02:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hdspm https://t.co/vFi1uMmGUN", "author_id": "125891465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158562815759831046"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "id": "1158562815759831046", "created_at": "2019-08-06T02:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "author_id": "880489022480691200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158562737120845824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207933064327168"}], "id": "1158562737120845824", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulaealvarez", "id": "4400384919"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulaealvarez: No salgo del asombro.  Ese pedido de Macri al voto de fe, sin argumentos, porque s\u00ed,  suena a salto al vac\u00edo, a grupo me\u2026", "author_id": "3244341772"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158562723858456579"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157985300179771392"}], "id": "1158562723858456579", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Baboseira"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.3595, "type": "Person", "normalized_text": "Camet\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bbcbrasil Baboseira uma faca mata, um machado mata, um carro mata e um pai e m\u00e3e aq na Brasil matou uma crian\u00e7a sem arma, meu amigos uma Camet\u00e1 tamb\u00e9m mata, ent\u00e3o v\u00e3o se fd", "in_reply_to_user_id": "790680", "author_id": "3994900108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158562717772517377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158561801463848961"}], "id": "1158562717772517377", "created_at": "2019-08-06T02:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR \u00c9stos ladrones del Estado, argumentan estupideces. Tal como alegaba el \u00absuicida cobarde\u00bb y el resto de delincuentes pol\u00edticos detenidos, investigados y otros.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "1129620120991608832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/4RmqBZoPhY", "expanded_url": "http://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/en-san-antonio-un-hombre-mata-a-tres-y-luego-se-suicida", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158562408593600512"], "id": "1158562408593600512", "created_at": "2019-08-06T02:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En San Antonio un hombre mata a tres y luego se suicida https://t.co/4RmqBZoPhY", "author_id": "58516908"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158562224912384000"], "id": "1158562224912384000", "created_at": "2019-08-06T02:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o suicida!", "author_id": "1511010271"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158562198916096001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158562198916096001", "created_at": "2019-08-06T02:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "author_id": "139161390"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/774csac03j", "expanded_url": "https://t.co/774csac03j", "display_url": "t.co/774csac03j"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "Kaminari"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158562122231508998"], "id": "1158562122231508998", "created_at": "2019-08-06T02:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "{ Kaminari, es un reto suicida, no vayas-. https://t.co/774csac03j", "author_id": "704091332755632128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158562072415875072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158562072415875072", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "author_id": "703666177067884545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158562020670758914"], "id": "1158562020670758914", "created_at": "2019-08-06T02:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Solo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida. Estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida.", "author_id": "490513173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158562006481457154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158562006481457154", "created_at": "2019-08-06T02:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "463447045"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158561801941999617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158561801941999617", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "author_id": "3371154723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158561795629600768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158561795629600768", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 40, "probability": 0.3942, "type": "Other", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@A24COM Suicida es si ganan ustedes los K", "in_reply_to_user_id": "253176236", "author_id": "180399140"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158561677169909761"], "id": "1158561677169909761", "created_at": "2019-08-06T02:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se por acaso eu morrer saibam que quem me matou foi o @RoneiRoldo", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 65, "username": "RoneiRoldo", "id": "258839636"}]}, "author_id": "1126951322195042304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/esxwoaaATX", "expanded_url": "https://twitter.com/defdelcambio/status/1158484973432856576", "display_url": "twitter.com/defdelcambio/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPresidente"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 73, "tag": "AlbertoPresidente"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158561561784528899"], "id": "1158561561784528899", "created_at": "2019-08-06T02:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NO TE BANCO NI EN PEDO, MACRI! NO SOY SUICIDA. YO VOTO #AlbertoPresidente y VOS VAS A SER HISTORIA, DE MUY MALA. TE LO ASEGURO, MIAAUUUU...!!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/esxwoaaATX", "author_id": "266601063"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158561507321483264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158560770566885376"}], "id": "1158561507321483264", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Victorresendee", "id": "1481523786683981831"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @victorresendee: men\u00f3 fingindo que se suicidou pra ganhar m\u00eddia, com suic\u00eddio n\u00e3o se brinca, fei\u00e3o isso", "author_id": "948039314713251840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158561367831412736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158503994504949761"}], "id": "1158561367831412736", "created_at": "2019-08-06T02:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@teodorianposta No es un piropo, pero es suicida y pas\u00f3 posta:\n- Hermosos los gemelitos!\n- No son gemelos. Uno es mi hijo, el otro es hijo de mi vecina\n\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28", "in_reply_to_user_id": "3373174767", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "teodorianposta", "id": "3373174767"}]}, "author_id": "2615613274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158561275196166145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "id": "1158561275196166145", "created_at": "2019-08-06T02:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "author_id": "758899591211122688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158561268309078016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158560866754846720"}], "id": "1158561268309078016", "created_at": "2019-08-06T02:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ioureedx Quem se matou ?", "in_reply_to_user_id": "1132747214336532480", "author_id": "887843035249344512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158561211052691457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158360412527714304"}], "id": "1158561211052691457", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lauluky999", "id": "2833588451"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lauluky999: DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALE\u2026", "author_id": "1389888901"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158561205516165121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158554000037486592"}], "id": "1158561205516165121", "created_at": "2019-08-06T02:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FacuG50 Pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "357012757", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FacuG50", "id": "357012757"}]}, "author_id": "718341454574272512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158561199660969986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "id": "1158561199660969986", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "author_id": "90975163"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158561126206103552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158091985292615685"}], "id": "1158561126206103552", "created_at": "2019-08-06T02:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_acelado Y no solo eso maestro la impotencia que debe de sentir una persona de trabajo hasta se suicida en una c\u00e1rcel", "in_reply_to_user_id": "832798955893198849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_acelado", "id": "919813584"}]}, "author_id": "832798955893198849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158561064897806336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158498970441801730"}], "id": "1158561064897806336", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.3536, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HuertaPepe", "id": "865552225"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@HuertaPepe Escuadro suicida", "in_reply_to_user_id": "865552225", "author_id": "2757966331"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158560770566885376"], "id": "1158560770566885376", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "men\u00f3 fingindo que se suicidou pra ganhar m\u00eddia, com suic\u00eddio n\u00e3o se brinca, fei\u00e3o isso", "author_id": "1066279793774264326"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158560573174493187"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158560213093572608"}], "id": "1158560573174493187", "created_at": "2019-08-06T02:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rochi_lussneque Eso es muy suicida de tu parte", "in_reply_to_user_id": "2768459523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rochi_lussneque", "id": "2768459523"}]}, "author_id": "421850871"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158560449115414529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158559113753899008"}], "id": "1158560449115414529", "created_at": "2019-08-06T02:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PaulaAlee @fatima13CV Me tratas con indiferencia :'v! ya no puedo mas :'c (me wa suicida)", "in_reply_to_user_id": "313004600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PaulaAlee", "id": "313004600"}]}, "author_id": "310979874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158560248015282176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1158560248015282176", "created_at": "2019-08-06T02:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "author_id": "4843900949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158560138896297984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158560138896297984", "created_at": "2019-08-06T02:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "author_id": "293686494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158559925506859009"], "id": "1158559925506859009", "created_at": "2019-08-06T02:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi mam\u00e1 es el tipo de mam\u00e1 que te va a impulsar a lo que sea que pueda traer felicidad para ti aunque sea una misi\u00f3n suicida", "author_id": "240064977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QizTlHFgex", "expanded_url": "https://twitter.com/_that1boy/status/1157509122859982849", "display_url": "twitter.com/_that1boy/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juansev12", "id": "206892949"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158559811950301186"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158528122184261632"}], "id": "1158559811950301186", "created_at": "2019-08-06T02:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansev12: No tengo carro\ud83d\ude1e, toca a lo suicida en el bus de puerto https://t.co/QizTlHFgex", "author_id": "1073014561601658881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158559524988567553"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158559524988567553", "created_at": "2019-08-06T02:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@floro_ceballos La apuesta de los emblem\u00e1ticos del frente amplio es trabajar para que otros tomen sus cargos, puede ser suicida si lo vemos desde la perspectiva de la vieja pol\u00edtica, pero yo aplaudo la consecuencia de ellos, aunque les cueste representatividad al partido, deber\u00e1n surgir nvos lde", "in_reply_to_user_id": "41685761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "author_id": "292279073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158559337301848071"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "id": "1158559337301848071", "created_at": "2019-08-06T02:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "author_id": "2516921934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158559259690487809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158463280551272453"}], "id": "1158559259690487809", "created_at": "2019-08-06T02:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @turrk_K: @infobae @DnAkd2947 O mandar a un submarino que no estaba en condiciones a una misi\u00f3n suicida ... que basuras que son no respe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "turrk_K", "id": "3087313836"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "infobae", "id": "69416519"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "DnAkd2947", "id": "394995982"}]}, "author_id": "1053026875809943552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158559207836155904"], "id": "1158559207836155904", "created_at": "2019-08-06T02:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Casi ninguno es suicida en esta vida, pero todos nos autodestruimos de alguna manera", "author_id": "3683977646"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158559181722529792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158526933250072576"}], "id": "1158559181722529792", "created_at": "2019-08-06T02:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@glommyan N\u00e3o \u00e9 a s\u00e9rie da garota que se matou e deixou 13 fitas? \u00e9 uma fita por temporada?", "in_reply_to_user_id": "753391557735243776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "glommyan", "id": "753391557735243776"}]}, "author_id": "1017424454522155009"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158559157626318848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158558844982878209"}], "id": "1158559157626318848", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ElPadawanTriste Pues todos son unos putos mierda con la Hannah y se suicida y el \u00fanico que la puede ayudar es el putito de Clay que literal por pinche sin huevos tiene la culpa de todo lo que pasa en la serie JAJAJAJAJA", "in_reply_to_user_id": "104063949", "author_id": "101419828"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/NtMzsB7AdH", "expanded_url": "https://twitter.com/TopHotGuys/status/1158558880621912065", "display_url": "twitter.com/TopHotGuys/sta\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158559020581576704"], "id": "1158559020581576704", "created_at": "2019-08-06T02:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "piru suicida https://t.co/NtMzsB7AdH", "author_id": "4189877133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/BCztmjk0Oi", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158558686744391681"], "id": "1158558686744391681", "created_at": "2019-08-06T02:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O horror, o horror! https://t.co/BCztmjk0Oi", "author_id": "55928316"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/K2PY60BroN", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2j_TchK", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2j_TchK"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158558611460767744"], "id": "1158558611460767744", "created_at": "2019-08-06T02:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Siempre hay amistades que quisieras conservar para toda la vida. https://t.co/K2PY60BroN", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158558597086875650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158556815124250624"}], "id": "1158558597086875650", "created_at": "2019-08-06T02:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @annmaleb: Se entristecen cuando alguien famoso sufre y se suicida a causa de la depresi\u00f3n, ah pero si alguien cercano lo padece solo se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annmaleb", "id": "162851146"}]}, "author_id": "141430803"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/bu0CSl4N2Y", "expanded_url": "http://www.lavozdezacapoaxtla.info/5agosto2019_tlatlauquitepec.htm", "display_url": "lavozdezacapoaxtla.info/5agosto2019_tl\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/fkSFfzDcxf", "expanded_url": "https://twitter.com/DarioCruz13/status/1158558321927831553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fkSFfzDcxf", "media_key": "3_1158558284292345856"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8371, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158558321927831553"], "id": "1158558321927831553", "created_at": "2019-08-06T02:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida polic\u00eda municipal de Tlatlauquitepec.\nhttps://t.co/bu0CSl4N2Y https://t.co/fkSFfzDcxf", "author_id": "241217472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158558211001278464"], "id": "1158558211001278464", "created_at": "2019-08-06T01:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu tenho 6 gatos se a pessoa n gosta ela \u00e9 suicida pq se ela falar um A sobre gatos em casa \u00e9 morte na certa!", "author_id": "961991494524686336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MuIRUypfMb", "expanded_url": "https://bit.ly/2OWGozN", "display_url": "bit.ly/2OWGozN"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6869, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "elCari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "frankelvins", "id": "965291198"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Lasmasleidas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158558102490427392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158547437914603520"}], "id": "1158558102490427392", "created_at": "2019-08-06T01:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCaribeRD: #Lasmasleidas \nCapit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida\nhttps://t.co/MuIRUypfMb por @frankelvins #elCari\u2026", "author_id": "115818026"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158557904003325952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158557653423087617"}], "id": "1158557904003325952", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "KarolSevilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "karolsevilla", "id": "113476972"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 63, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 64, "end": 77, "tag": "KarolSevilla"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "SoyLuna"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@karolsevilla CONTESTAR EL DM DE \"ESQUADR\u00c3O SUICIDA\" #KCAMexico #KarolSevilla #SoyLuna", "in_reply_to_user_id": "113476972", "author_id": "1000209336537436160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158557866862755841"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158554984700612609"}], "id": "1158557866862755841", "created_at": "2019-08-06T01:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@manuzetss_ esse dia chegou. \ud83e\udd70 e a gnt n se matou dps de tanto tempo juntas\ud83e\udd70", "in_reply_to_user_id": "1069425323006205952", "author_id": "1087876961656033280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158557810520657921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158557810520657921", "created_at": "2019-08-06T01:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "author_id": "1152085876039737345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158557544002011137"], "id": "1158557544002011137", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.622, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem ou um macaquinho ou um gato se escondendo no \u00f4nibus, soltei o Zeus e ele quase matou o bixinho. Demorei pra conseguir prender o Zeus dnv", "author_id": "2322690307"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158557505670275078"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158556540569341960"}], "id": "1158557505670275078", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.9417, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aderbalmatias", "id": "425193642"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AfonsinhoReal", "id": "889649184919486465"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aderbalmatias @AfonsinhoReal O comunismo matou mais de 100 milh\u00f5es no mundo todo, mais de 65 milh\u00f5es na China e mais de 35 milh\u00f5es na URSS, mas esse n\u00famero seria muito maior se os nazistas governassem a URSS, a China e outros pa\u00edses comunistas pois tamb\u00e9m haveria genoc\u00eddios \u00e9tnicos.", "in_reply_to_user_id": "425193642", "author_id": "697068032108138496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158557056061857792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "id": "1158557056061857792", "created_at": "2019-08-06T01:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "author_id": "217037540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158556815124250624"], "id": "1158556815124250624", "created_at": "2019-08-06T01:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Se entristecen cuando alguien famoso sufre y se suicida a causa de la depresi\u00f3n, ah pero si alguien cercano lo padece solo se burlan y lo usan en su contra. Doble caras.", "author_id": "162851146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158556792181403649"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158402574208270336"}], "id": "1158556792181403649", "created_at": "2019-08-06T01:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jpereyra1952 Qu\u00e9 suicida.", "in_reply_to_user_id": "105492444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1018098964980228096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158556774842216448"], "id": "1158556774842216448", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "avengers 4"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4843, "type": "Other", "normalized_text": "madara"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.3865, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "to revendo avengers 4 e \u00e9 igual guy vs madara\na feiticeira escarlate s\u00f3 n matou o thanos pq o anime se chama homem de ferro", "author_id": "2347184213"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1158556761663479809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158556089778081803"}], "id": "1158556761663479809", "created_at": "2019-08-06T01:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AristemoFans C suicida\n\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #KeniaOs #Saak #NathCampos", "in_reply_to_user_id": "1020564114035433473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 36, "end": 60, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "KeniaOs"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "Saak"}, {"start": 76, "end": 87, "tag": "NathCampos"}]}, "author_id": "1052109612227342336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/CylGEMTAKz", "expanded_url": "https://twitter.com/MusicAreUs/status/1158554176290508801", "display_url": "twitter.com/MusicAreUs/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158556687806189568"], "id": "1158556687806189568", "created_at": "2019-08-06T01:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Conhe\u00e7o esse som pelo esquadr\u00e3o suicida https://t.co/CylGEMTAKz", "author_id": "1100972398499774464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158556610136031233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158556610136031233", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "author_id": "347038543"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158556599427969024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158556599427969024", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "author_id": "275115492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MuIRUypfMb", "expanded_url": "https://bit.ly/2OWGozN", "display_url": "bit.ly/2OWGozN"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6869, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "elCari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "frankelvins", "id": "965291198"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Lasmasleidas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158556436131188737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158547437914603520"}], "id": "1158556436131188737", "created_at": "2019-08-06T01:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCaribeRD: #Lasmasleidas \nCapit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida\nhttps://t.co/MuIRUypfMb por @frankelvins #elCari\u2026", "author_id": "3306298740"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158556334775820289"], "id": "1158556334775820289", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 153, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}, {"start": 189, "end": 200, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 53, "username": "dricamoraesreal", "id": "2752985206"}, {"start": 202, "end": 214, "username": "julianapaes", "id": "56482694"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "agathaamoreiraa", "id": "85635541"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 20, "tag": "verdadessecretas"}, {"start": 140, "end": 154, "tag": "ADonadoPedaco"}, {"start": 260, "end": 280, "tag": "reynaldogianecchini"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Em #verdadessecretas a personagem de @dricamoraesreal numa cena \u00e9pica, se matou ao flagrar a filha na cama com o padrasto.Mesma hist\u00f3ria em #ADonadoPedaco.Espero um final viva e feliz para Maria da Paz @julianapaes castigo para a Jo @agathaamoreiraa e o Regis.#reynaldogianecchini", "author_id": "847248196162027520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158556259639054336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158556259639054336", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "author_id": "124876294"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158556142773125121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158240889099214848"}], "id": "1158556142773125121", "created_at": "2019-08-06T01:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adrielposada_: A las 10:00 p. m. de hoy recib\u00ed un mensaje despidi\u00e9ndose que parec\u00eda m\u00e1s una carta suicida. Por eso al inicio dije que \u201c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "adrielposada_", "id": "1073780499301232645"}]}, "author_id": "114015586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158556050267807749"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158477864120926209"}], "id": "1158556050267807749", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 163, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mlacorvalan", "id": "143124237"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@mlacorvalan @MilagrosLeivaG Claro en 1 a\u00f1o tendr\u00eda que haber hecho alg\u00fan hospital que no funciona o alguna central hidroel\u00e9ctrica que no sirve no? Que mal Vizcarra en poco m\u00e1s de 1 a\u00f1o ya tendr\u00eda que haber cambiado el Peru! Que lo vaquen no sirve ! Lo peor que una guaripolera del suicida le da retwitt..", "in_reply_to_user_id": "143124237", "author_id": "290195257"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158555873997987840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158460756733702145"}], "id": "1158555873997987840", "created_at": "2019-08-06T01:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OcchioCritico12 @matteosalvinimi Appunto, quel 33%........sinceramente se trovo qualcuno che mi spieghi questa strategia suicida che targa 5s lo ringrazio, ho espresso un voto chiaro e sono ''uno'' di quel 33% x poi trovarmi questo obbrobrio ''istituzionale'' che spadroneggia ovunque? cazzo che capolavoro.", "in_reply_to_user_id": "4155844545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OcchioCritico12", "id": "4155844545"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "3008182149"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158555596142067717"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158544050598924290"}], "id": "1158555596142067717", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MauricioMaronna", "id": "147800890"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MauricioMaronna Ser\u00eda una utop\u00eda que votaran a macri as\u00ed como existe el anti k existe el anti m ... hoy es peor seguir por este camino ...el suicida antes que lo choque el tren pone los brazos, yo no creo que tenga soluciones macri deje de creerle", "in_reply_to_user_id": "147800890", "author_id": "903099400133758981"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158555176493621248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158555050580611072"}], "id": "1158555176493621248", "created_at": "2019-08-06T01:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tou a brincar malta, um gajo t\u00e1 triste, mas n\u00e3o \u00e9 suicida", "in_reply_to_user_id": "1008861931325796352", "author_id": "1008861931325796352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158554955898347521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158543195485155328"}], "id": "1158554955898347521", "created_at": "2019-08-06T01:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ImJontes: Todo mundo teve um pouco de raiva dela no inicio, mas com o passar do tempo, a nossa vis\u00e3o \u00e9 totalmente alterada, ela foi uma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImJontes", "id": "2948605143"}]}, "author_id": "853985430215299074"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158554916404826113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158548887814180865"}], "id": "1158554916404826113", "created_at": "2019-08-06T01:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sandy251061: @rodaviva @DanielaLima_ @felipeoabrj @CFOAB @tvcultura Esse senhor reclama de se ter dito a verdade sobre o seu pai??? a v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sandy251061", "id": "2935453649"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}]}, "author_id": "2599151467"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158554834141949953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158258380424863748"}], "id": "1158554834141949953", "created_at": "2019-08-06T01:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulioCe59337798: ESTO ES LO Q LOS APROFUJIKONGRESISTAS Y TOPOS DE LAS ORGANIZACIONES  KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "author_id": "274189486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/f1ZTC5zkHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/kybumy/status/1158554569481342978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f1ZTC5zkHZ", "media_key": "3_1158554555086491649"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4711, "type": "Person", "normalized_text": "Joseon"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158554569481342978"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158554256800178177"}], "id": "1158554569481342978", "created_at": "2019-08-06T01:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2b50Kingdom\n\n\u2022Sinopse: O per\u00edodo \u00e9 o Joseon, onde um pr\u00edncipe coroado \u00e9 enviado numa miss\u00e3o suicida. Ele precisa investigar um misterioso surto que o leva a uma verdade brutal que amea\u00e7a o reino. https://t.co/f1ZTC5zkHZ", "in_reply_to_user_id": "4796896462", "author_id": "4796896462"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158554561939988481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158554434881937408"}], "id": "1158554561939988481", "created_at": "2019-08-06T01:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brinoides vc \u00e9 suicida", "in_reply_to_user_id": "3343434195", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brinoides", "id": "1501002250088554502"}]}, "author_id": "955090760843649024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158554480880865280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158473784023814148"}], "id": "1158554480880865280", "created_at": "2019-08-06T01:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@carolineynde @tinasouzario @davidmirandario Verdade o instinto assassino/suicida do cara iria desaparecer em um mundo sem armas e ele iria passar a cultivar o amor ao pr\u00f3ximo de forma intensiva...", "in_reply_to_user_id": "2218680144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carolineynde", "id": "2218680144"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "author_id": "1006905155646906368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158554351457177600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "id": "1158554351457177600", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "845495507006959617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158554238521401349"], "id": "1158554238521401349", "created_at": "2019-08-06T01:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agora pronto, o menino se suicidou", "author_id": "1055529089505943555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/PYiGJgE1Ka", "expanded_url": "https://twitter.com/arthurmoledoval/status/1158368950343917569", "display_url": "twitter.com/arthurmoledova\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158554234964664321"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158368950343917569"}], "id": "1158554234964664321", "created_at": "2019-08-06T01:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por mim liberava arma e j\u00e1 era. Meu pai j\u00e1 escapou da morte em dois assaltos pq estava armado. A arma que salvou meu pai \u00e9 legalizada, enquanto as que quase o mataram, n\u00e3o. A arma que matou meu av\u00f4 tamb\u00e9m n\u00e3o era legalizada. Muito se fala sobre armas legalizadas que acabaram &gt;&gt;&gt; https://t.co/PYiGJgE1Ka", "author_id": "857621204198469633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158554019465314304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "id": "1158554019465314304", "created_at": "2019-08-06T01:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "author_id": "77511932"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158553755455037441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158549749030633472"}], "id": "1158553755455037441", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7652, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "AfonsinhoReal", "id": "889649184919486465"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GabiMC30 @AfonsinhoReal Querida eu n\u00e3o sou de esquerda. Sou t\u00e3o liberal quanto voc\u00ea. Eu apenas disse que o nazismo foi pior que o comunismo, mas parece que muitos n\u00e3o aceitam o ponto de vista alheio. O comunismo matou milh\u00f5es sim mas se eles tivessem feito genoc\u00eddio \u00e9tnico como os nazistas seria pior.", "in_reply_to_user_id": "1012817749368811520", "author_id": "697068032108138496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/QCWIVB579c", "expanded_url": "http://bit.ly/2T73amR", "display_url": "bit.ly/2T73amR"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/kUty38qsrv", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1158553712043974657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kUty38qsrv", "media_key": "3_1158553707019214850"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158553712043974657"], "id": "1158553712043974657", "created_at": "2019-08-06T01:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Internacional: En San Antonio un hombre mata a tres y luego se suicida \n\nhttps://t.co/QCWIVB579c https://t.co/kUty38qsrv", "author_id": "18461620"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158553545177780226"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158551803690196993"}], "id": "1158553545177780226", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mas continuando nas opini\u00f5es do ponto de vista material, eu tava vendo uma cartilha do CVV, e l\u00e1 ressaltavam que mulheres e pessoas LGBT geralmente s\u00e3o mais propensas a suic\u00eddio e idea\u00e7\u00e3o suicida, por motivos \u00f3bvios. A sociedade \u00e9 bem mais escrota no geral com esse p\u00fablico", "in_reply_to_user_id": "417051287", "author_id": "417051287"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158553426801963013"], "id": "1158553426801963013", "created_at": "2019-08-06T01:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Meu fog\u00e3o quase me matou 2x hj, to fom febre \n\nSe deus quiser de hj eu n passo", "author_id": "2524498696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158553420837638144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158552982172160002"}], "id": "1158553420837638144", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aalvarosoares Sim. Eles s\u00e3o foda. Diniz precisa de um tempo que no Brasil n\u00e3o tem isso. Se ele ficar pra ano que vem nesse fluminense, ele monta s\u00f3 esquema suicida", "in_reply_to_user_id": "249838142", "author_id": "35586007"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/XnSaQhh3dH", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioAndres5685/status/1158461628301684737", "display_url": "twitter.com/MarioAndres568\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 180, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraDignidad"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 181, "tag": "VizcarraDignidad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158553356492824577"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158461628301684737"}], "id": "1158553356492824577", "created_at": "2019-08-06T01:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El que se ha fusilado solito es tu patr\u00f3n el Cobarde suicida y lo que hacen esos terroristas no tiene importancia porque son gente manipulable como t\u00fa comprender\u00e1s #VizcarraDignidad https://t.co/XnSaQhh3dH", "author_id": "259105502"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158553321852063744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158518922511081472"}], "id": "1158553321852063744", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 251, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Vivanco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "AlisaDiaz", "id": "1254690787654275072"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@WRadioColombia @AlisAdiaz Irresponsable ese muchacho y los otros que lo envalentonaban, una base militar y mucho m\u00e1s en territorio de alto riesgo de violencia, es territorio de \" procedimiento de guerra \",  ley marcial! O los soldados llamar a Vivanco para que les indique como proceder? Muerte suicida!", "in_reply_to_user_id": "20560294", "author_id": "303930979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158553275442114561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158258380424863748"}], "id": "1158553275442114561", "created_at": "2019-08-06T01:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulioCe59337798: ESTO ES LO Q LOS APROFUJIKONGRESISTAS Y TOPOS DE LAS ORGANIZACIONES  KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "author_id": "282257444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158553252260188160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158545646535815168"}], "id": "1158553252260188160", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 79, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 92, "end": 111, "probability": 0.5991, "type": "Person", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuIiantinaNews", "id": "1710024906"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 80, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 91, "end": 112, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 113, "end": 123, "tag": "KCAMexico"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuIiantinaNews ESTE RETO SUICIDA ME ESTA VOLVIENDO LOCAAAA\n\n#BarbaraLopezTrendy #MacaBeso #SantiagoAchagaTrendy #KCAMexico", "in_reply_to_user_id": "1710024906", "author_id": "1115661218763628544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158553198577246208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158553198577246208", "created_at": "2019-08-06T01:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "author_id": "303241410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158553157389168641"], "id": "1158553157389168641", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "pirate bay"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "slipknot"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.476, "type": "Organization", "normalized_text": "fbi"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mano fui ve no pirate bay se ja tinha o album novo do slipknot e apareceu 1 arquivo q tinha saido exatos 10 minutos antes, to baixando agr se eu sumir \u00e9 pq o fbi me matou", "author_id": "943937608496959489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158553015089078275"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158552750663360513"}], "id": "1158553015089078275", "created_at": "2019-08-06T01:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nayarmystrength: Bueno termino siendo un suicida el nene \nCIEN NOCHES BRUNIA", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Nayarmystrength", "id": "4737563475"}]}, "author_id": "1080869315312795649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158552968351944704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158552750663360513"}], "id": "1158552968351944704", "created_at": "2019-08-06T01:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nayarmystrength: Bueno termino siendo un suicida el nene \nCIEN NOCHES BRUNIA", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Nayarmystrength", "id": "4737563475"}]}, "author_id": "1001960892597227522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158552794024022016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158394049004548097"}], "id": "1158552794024022016", "created_at": "2019-08-06T01:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antis_realofc: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira.\u2026", "author_id": "1144060587309187072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158552772352102400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158467608116678656"}], "id": "1158552772352102400", "created_at": "2019-08-06T01:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sbongiovanni0: Estar sentada en el ba\u00f1o vomitando un t\u00e9 y preguntarle a mi hermana si quedo chocotorta es un momento suicida q me defin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sbongiovanni0", "id": "3825750123"}]}, "author_id": "4156722436"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158552750663360513"], "id": "1158552750663360513", "created_at": "2019-08-06T01:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bueno termino siendo un suicida el nene \nCIEN NOCHES BRUNIA", "author_id": "4737563475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158552655452618753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158552655452618753", "created_at": "2019-08-06T01:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "author_id": "2864610491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158552626117730304"], "id": "1158552626117730304", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.436, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bruno suicida \nCIEN NOCHES BRUNIA", "author_id": "4737563475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158552617867345921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158261567399616512"}], "id": "1158552617867345921", "created_at": "2019-08-06T01:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anicini8: loco pueden parar??? como este nene deben existir muchos mas, y hay gente que se suicida por ser v\u00edctima de bullying, abran l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anicini8", "id": "898406120024293376"}]}, "author_id": "1164419929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QizTlHFgex", "expanded_url": "https://twitter.com/_that1boy/status/1157509122859982849", "display_url": "twitter.com/_that1boy/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juansev12", "id": "206892949"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158552417010688000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158528122184261632"}], "id": "1158552417010688000", "created_at": "2019-08-06T01:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansev12: No tengo carro\ud83d\ude1e, toca a lo suicida en el bus de puerto https://t.co/QizTlHFgex", "author_id": "183348588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158552370772684802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158552370772684802", "created_at": "2019-08-06T01:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "author_id": "1606871304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158552053045747713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158552051229614081"}], "id": "1158552053045747713", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8621, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Digo, Escuadr\u00f3n Suicida es mala (sin contar el cast que fue lo mejor) pero por qu\u00e9 ser\u00eda mejor que Capitana Marvel, QU\u00c9 TIENE QUE VER CAPITANA MARVEL EN QUE LA PEL\u00cdCULA ES MALA.", "in_reply_to_user_id": "2963140078", "author_id": "2963140078"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158551720341004289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "id": "1158551720341004289", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "77402351"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158551675495432192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158517868272787458"}], "id": "1158551675495432192", "created_at": "2019-08-06T01:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pabloduggan Si votas a cambiemos sos un suicida. \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "145677457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}]}, "author_id": "4175554696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158551623276388352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158502964522311680"}], "id": "1158551623276388352", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6197, "type": "Place", "normalized_text": "Cairo"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "curandero_el", "id": "1012793994143727617"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @curandero_el: \u00bfAlguien s\u00e9 sorprender\u00e1?\nEl Cairo Egipto, un suicida con coche bomba causa veinte muertos.\n\u00bfQu\u00e9 hace la UE? https://t.co/\u2026", "author_id": "2313773516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158551590560776193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158551590560776193", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1091510909007286272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158551577885597696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "id": "1158551577885597696", "created_at": "2019-08-06T01:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "132214711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158551477729681409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158510746738864129"}], "id": "1158551477729681409", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Se estan dejando muchisimas pistas sobre que Rey Tiburon ser\u00e1 uno de los integrantes del nuevo Escuadron Suicid\u2026", "author_id": "923170764215541760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/eZiQVl0pme", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.5208, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158551308107956226"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158551308107956226", "created_at": "2019-08-06T01:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vocaci\u00f3n suicida  es votar al Kirchnerismo!!!!\nEnt\u00e9rate!!! https://t.co/eZiQVl0pme", "author_id": "2990089787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/XuCZKKdj1l", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0zd9faAR0J/?igshid=46pegjw4izsu", "display_url": "instagram.com/p/B0zd9faAR0J/\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.885, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala City"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158551225652133888"], "id": "1158551225652133888", "created_at": "2019-08-06T01:31:51.000Z", "geo": {"place_id": "13d479b108707983", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-90.5269, 14.6211]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Confesi\u00f3n suicida en Guatemala City, Guatemala https://t.co/XuCZKKdj1l", "author_id": "304437054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158550991932985344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "id": "1158550991932985344", "created_at": "2019-08-06T01:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "author_id": "728380522544648192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158550804023992321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158549915766796289"}], "id": "1158550804023992321", "created_at": "2019-08-06T01:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@paulacamara_ Infelizmente, ele n\u00e3o se suicidou antes...", "in_reply_to_user_id": "989053890", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulacamara_", "id": "989053890"}]}, "author_id": "1121975628713078785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158550782075183105"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158533267542462464"}], "id": "1158550782075183105", "created_at": "2019-08-06T01:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Velandia281 La naranja que se suicida :v", "in_reply_to_user_id": "1047596161224400896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Velandia281", "id": "1047596161224400896"}]}, "author_id": "913912267120480256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158550763095887877"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158550763095887877", "created_at": "2019-08-06T01:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "author_id": "327610233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158550405116301312"], "id": "1158550405116301312", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.3438, "type": "Organization", "normalized_text": "LP"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:28:36.000Z", "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "triste pensar que  Chester se matou, ouvindo as musicas do LP me trazem bons pensamentos e boas ideias", "author_id": "727251288577159169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5DY5dW7inT", "expanded_url": "https://t.co/5DY5dW7inT", "display_url": "t.co/5DY5dW7inT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158550243434274816"], "id": "1158550243434274816", "created_at": "2019-08-06T01:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "AVISO se um dia eu morrer foi ela que me matou ksksks https://t.co/5DY5dW7inT", "author_id": "857760734318661632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158549973975408640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158543957296603137"}], "id": "1158549973975408640", "created_at": "2019-08-06T01:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@LukasRuzini Es como el cobarde en cual toma la salida facil y se suicida porque no quiere afrontar los problemas de la vida, hay que seguir cueste lo que cueste bicho, yo se que vos podes.", "in_reply_to_user_id": "1151306859095240704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LukasRuzini", "id": "1151306859095240704"}]}, "author_id": "762426182763581440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158549883500060673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158472744465588224"}], "id": "1158549883500060673", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4869, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nvinoticiasoax: Los expertos en Psicolog\u00eda, los adolescentes y j\u00f3venes son los m\u00e1s propensos a tener tendencia suicida; En lo que va de\u2026", "author_id": "316213717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158549853158420485"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158549853158420485", "created_at": "2019-08-06T01:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "author_id": "553758841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158549784527081473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158549782908080128"}], "id": "1158549784527081473", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9244, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "E a \u00c1frica e o oriente m\u00e9dio, que aparecem tipo umas duas vezes a cada ano s\u00e3o um lugar cheio de gente pouco civilizada que s\u00f3 pensa em se matar e matar outras pessoas. n\u00e3o faz o menor sentido pq hist\u00f3ria geral \u00e9 basicamente sobre como a Europa se matou e matou geral.", "in_reply_to_user_id": "1038478186026344448", "author_id": "1038478186026344448"}], "includes": {"users": [{"username": "domenicobas62", "name": "domenico basile", "id": "1086691638", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 32, "tweet_count": 63101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giuslit", "name": "Ora Basta", "id": "589418956", "location": "Bari, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 29786, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "verified": false}, {"username": "merry_crystian", "name": "Crystian", "id": "3086988956", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 496, "tweet_count": 13185, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BibiBec", "name": "Bibi Bec", "id": "989645683", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 2168, "tweet_count": 36154, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Psyclo_Bo", "name": "1L CL0Z \ud83e\uddca\ud83e\uddf1", "id": "3205764814", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1541, "tweet_count": 95369, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Ganta_92", "name": "Sig. Bresciani", "id": "890634978438115332", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 119, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanAlbertoCG1", "name": "Juan Alberto C. G.", "id": "883850576597065729", "location": "Santa B\u00e1rbara, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4999, "tweet_count": 5504, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CopMadrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "id": "2816614800", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26843, "following_count": 13389, "tweet_count": 17572, "listed_count": 230}, "verified": false}, {"username": "LuisCircusleon", "name": "Chame Leon", "id": "828387181", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 83264, "following_count": 2274, "tweet_count": 59402, "listed_count": 258}, "verified": false}, {"username": "rosannazanardi", "name": "rosanna zanardi\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764", "id": "1193463992", "location": "genova", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 458, "tweet_count": 27391, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nove_sasla", "name": "\ud83d\udc7d No\u028b\u1971", "id": "1616242718", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 207, "tweet_count": 26830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "10Babi10", "name": "Babi", "id": "1279976640", "location": "wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 2371, "tweet_count": 40744, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "albealias", "name": "Alberto \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\ud83e\ude82", "id": "1085531312", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1401, "tweet_count": 172467, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "Dg_crl", "name": "DG \uf8ff", "id": "1083601879337177088", "location": "Beverly Hills, CA", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 648, "tweet_count": 17949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "europlebe", "name": "Plebaglia Europea", "id": "1107255212245467137", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 106, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "faxfax2018", "name": "Fax", "id": "960819725856059393", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 126, "tweet_count": 86065, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "massirusso71", "name": "Massimiliano Russo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "138363597", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 37, "tweet_count": 8985, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Di_Nobili", "name": "Carlo Nobili C - T", "id": "50644800", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 3837, "tweet_count": 81391, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "floro_ceballos", "name": "El Floro", "id": "41685761", "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 1701, "tweet_count": 59591, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "flori0k", "name": "flori", "id": "2562894731", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 179, "tweet_count": 19721, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Aubrey_71", "name": "Aubrey", "id": "264719660", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 286, "tweet_count": 32600, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "marketet433", "name": "Marcos Agramunt", "id": "1153002763967717376", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 1797, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "toruk1960", "name": "TORUK \u231b", "id": "574546665", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 595, "tweet_count": 8132, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ALBERTOSEVERIN7", "name": "ALBERTO_SEVERINI", "id": "721338196639014912", "location": "Serrapetrona (MC), Marche", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 942, "tweet_count": 210951, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "SilvanoSalviato", "name": "Silvano Salviato \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27 \u26a11911-1918", "id": "425803153", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1104, "tweet_count": 110601, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "ernluccar", "name": "Ernani Luc. Cariboni", "id": "2363670784", "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 738, "tweet_count": 204552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "suialex_", "name": "alex \ud83c\udf2c\ufe0f", "id": "903750921196359681", "location": "everywhere ", "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 4571, "tweet_count": 50606, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ch9ol", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86 \ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud835\udd9a\ud835\udd93 \ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8c\ud835\udd94", "id": "65842625", "location": "Tangamandapio ", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 58, "tweet_count": 2785, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480352, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996693, "listed_count": 3704}, "verified": true}, {"username": "PadrinoCosplay", "name": "El Padrino Cosplay", "id": "977484240", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 121, "tweet_count": 1313, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AksOpro", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd5c\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f\u2660\ufe0f", "id": "1485123234", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 91, "tweet_count": 10073, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "AlejoAlzate08", "name": "Alejandro Rivera", "id": "466917720", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 363, "tweet_count": 19517, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YoYerar", "name": "El Yerar", "id": "127841896", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 2588, "tweet_count": 21596, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "LucianoBarraCar", "name": "LucianoBarraCaraccio", "id": "1096235264", "public_metrics": {"followers_count": 27920, "following_count": 1128, "tweet_count": 73695, "listed_count": 152}, "verified": false}, {"username": "GonnelliLuca", "name": "Luca Gonnelli", "id": "484005172", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 223, "tweet_count": 84942, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "19ilonauj", "name": "juan olivares", "id": "1041832427948306432", "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 38, "tweet_count": 67842, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "akipopilo", "name": "Akipopilo", "id": "3003900628", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 357, "tweet_count": 173560, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rurundarun", "name": "\u30eb\u30eb\u30f3\u3060\u30eb\u30f3", "id": "885930429043179520", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 158, "tweet_count": 8663, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ro_ch4", "name": "Amandinha", "id": "3410311397", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 3811, "tweet_count": 54841, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "leonardosmarx", "name": "Leonardo Marques", "id": "591481113", "location": "Ele/Elu/He/They", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 919, "tweet_count": 18909, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "beckenFranco", "name": "Beckenfranco", "id": "132206200", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 4962, "tweet_count": 8304, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "liarpecudiena", "name": "NadiePeculiar", "id": "425268776", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 675, "tweet_count": 10678, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AdrixFigm", "name": "Adrix", "id": "953340350852161536", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 93, "tweet_count": 18008, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "samarabeatriz", "name": "Elizabeth Turner Swann \u2620\ufe0f", "id": "299260132", "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 586, "tweet_count": 34324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MJSOROCABA", "name": "MARCOS Paix\u00e3o Lula \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "221832803", "location": "sorocaba ,SP", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 3064, "tweet_count": 41258, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "StaBeto", "name": "Beto Sta Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1432989974", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 4996, "tweet_count": 145963, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "gaiaitaliacom", "name": "Gaiaitalia.com Notizie", "id": "243631237", "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 429, "tweet_count": 119510, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "AdrielUrbina", "name": "Naruto.U", "id": "529602911", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 389, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antissmais", "name": "Antissociais+", "id": "1125391472726093825", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13809, "following_count": 192, "tweet_count": 611, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Yumiko29", "name": "La Raquel \u2665", "id": "127587095", "location": "Wonderland :)  \u2665 ", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 0, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meelpirs", "name": "Melyssa Pires", "id": "3429271059", "location": "ES/MG", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 968, "tweet_count": 35132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hellovnss", "name": "vanessa", "id": "3041644607", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 329, "tweet_count": 22768, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DonFua", "name": "Don Fua", "id": "829840232", "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 58, "tweet_count": 554, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "biiancavarg", "name": "Bian", "id": "133098626", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 304, "tweet_count": 8919, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marijodibuja", "name": "La Emejota \u262d\u20e0", "id": "1036811588429377536", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 454, "tweet_count": 33824, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cotiroland_", "name": "cotonete", "id": "2842044353", "location": "Balcarce", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1008, "tweet_count": 27479, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ANDERSONBOURNER", "name": "ANDERSON LOPEZ", "id": "126243226", "location": "rio de janeiro.", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 879, "tweet_count": 65264, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182788, "following_count": 429, "tweet_count": 332216, "listed_count": 4883}, "verified": true}, {"username": "alzate_gom", "name": "Leonardo Alzate G\u00f3me", "id": "3411248687", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 138, "tweet_count": 12011, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697003, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}, "verified": true}, {"username": "JoseFalla4", "name": "Jose Falla", "id": "999809731907805184", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 772, "tweet_count": 19389, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Betty_Perez10", "name": "Betty P\u00e9rez N\u00e1jera", "id": "4064816367", "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 143, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "walterovunque", "name": "walter", "id": "2914113281", "location": "da...me", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 877, "tweet_count": 19467, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "decisamdonna", "name": "DecisamenteDonna", "id": "2797587980", "public_metrics": {"followers_count": 27331, "following_count": 875, "tweet_count": 103483, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "lez_dark", "name": "Dark D' Lezo", "id": "1127719926830129152", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 412, "tweet_count": 8392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WRadioColombia", "name": "W Radio Colombia", "id": "20560294", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4685743, "following_count": 208, "tweet_count": 743843, "listed_count": 9730}, "verified": true}, {"username": "alyeska99", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1669607335", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 840, "tweet_count": 42005, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rca888", "name": "RCA 88.8 FM", "id": "437087108", "location": "Acac\u00edas , Meta", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 7, "tweet_count": 3237, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Ricardotorreani", "name": "Ricardo Torreani", "id": "114757440", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 539, "tweet_count": 14693, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "JborgiS", "name": "...Svetliza", "id": "228716341", "location": "Asunci\u00f3n-PY", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rodmy", "name": "Rodrigo Menegueti Yamanaka", "id": "33549837", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1258, "tweet_count": 73746, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "corinthiana_btu", "name": "Gi", "id": "3095520976", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 394, "tweet_count": 3954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DsalbertoSouza", "name": "Alberto de Souza", "id": "36098404", "location": "Rio de Janeiro Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 3074, "tweet_count": 99654, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann", "id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 984862, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "verified": true}, {"username": "alessita_1994", "name": "Alessia Nieddu", "id": "1286536202", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 2385, "tweet_count": 24041, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RiccardoFortin", "name": "Riccardo Fortin \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "947989683237212161", "location": "Liguria, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 7949, "following_count": 3727, "tweet_count": 30248, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "da_ki_ni", "name": "d\u00ea-L\u00edrioS da \u00df\u00e4", "id": "169382116", "location": "\u2745 White Lands of Empathica \u2318", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 201, "tweet_count": 56058, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gpiazentin", "name": "social media do apocalipse", "id": "19620812", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 2591, "tweet_count": 245120, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "maxizahariev21", "name": "Maxi", "id": "1382780245", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 198, "tweet_count": 6311, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "silveiramirand", "name": "Ori", "id": "2564258280", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 399, "tweet_count": 60206, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gabriel_mtss17", "name": "Gabriel \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "875919783706988545", "location": "S\u00e3o Borja ", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 180, "tweet_count": 10029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leorangelcrf", "name": "L\u00e9o Rangel", "id": "929103418408521728", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3896, "following_count": 2316, "tweet_count": 8482, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NolbertoGuajar3", "name": "Nolberto Guajardo", "id": "1098767618796896257", "location": "llolleo San Antonio ", "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 3525, "tweet_count": 234269, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mriesco", "name": "manuel riesco", "id": "36951270", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 14663, "following_count": 625, "tweet_count": 17964, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "gabydeoliveir1", "name": "Bibi", "id": "2661473196", "location": "passo fundo- rs", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2001, "tweet_count": 3139, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Emersontrem01", "name": "Emerson M\u00fcllher", "id": "3046331202", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 904, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gjscco", "name": "Salvo. C.", "id": "1368793633", "public_metrics": {"followers_count": 4517, "following_count": 3813, "tweet_count": 667687, "listed_count": 125}, "verified": false}, {"username": "sosofifi_", "name": "Sosooo", "id": "971138524559958016", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 197, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mayfrees", "name": "mayara longo.", "id": "83446522", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 77, "tweet_count": 47991, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MarioGiannetti2", "name": "Mario Giannetti", "id": "946079038531100672", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 18, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278090, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "verified": false}, {"username": "romina_mx", "name": "Roma\u00f1ol \u2764\ufe0f Mx \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "893172684980277248", "location": "M\u00e9xico, el que es de todos.", "public_metrics": {"followers_count": 17359, "following_count": 11398, "tweet_count": 94722, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "diegales96", "name": "Diego Cabrales", "id": "445404015", "location": "ninguna parte", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 3385, "tweet_count": 193771, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "AlmodovarTweets", "name": "Pedro Almod\u00f3var Tweets", "id": "1252439731", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 354, "tweet_count": 2690, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "comicslocos", "name": "\ufe3d\u2735\ufe3d Aitor \ufe3d\u2735\ufe3d", "id": "4803694888", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 5000, "tweet_count": 30453, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "DamugaFILMS", "name": "Damuga \ud83c\udf83", "id": "1090606719120691200", "location": "Sala 12", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 683, "tweet_count": 7528, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elsoldepuebla1", "name": "El Sol de Puebla", "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 589359, "following_count": 268, "tweet_count": 395222, "listed_count": 873}, "verified": false}, {"username": "montsembunsow", "name": "la mango \uea00", "id": "813207470269079552", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 376, "tweet_count": 32021, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xximenoide", "name": "ximeno", "id": "1156658594768535553", "location": "Pendejolandia", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 38, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CristobalRec", "name": "Crist\u00f3bal Recabarren", "id": "380788758", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7183, "following_count": 6315, "tweet_count": 120346, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "TibochaD", "name": "guangoliniel", "id": "916740024783331328", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 314, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mateusmenezes6", "name": "M T S", "id": "353007435", "location": "Duque de Caxias, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 4585, "tweet_count": 24522, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "claverhuesca", "name": "esther claver", "id": "489294842", "location": "Huesca, Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1680, "tweet_count": 13685, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "gxcanti", "name": "\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc29\ud835\udc1e", "id": "369679578", "location": "Paran\u00e1. Entre Rios. Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 599, "tweet_count": 38728, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarlaPerez_s", "name": "Cachi", "id": "764120874", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 212, "tweet_count": 11005, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Badgalrol", "name": "carol", "id": "950362084524556288", "location": "+5521", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1279, "tweet_count": 73583, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "id": "1151388890", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275290, "listed_count": 108}, "verified": false}, {"username": "juniorro16", "name": "junior-ro", "id": "970510896752709633", "location": "Chapec\u00f3, SC", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 867, "tweet_count": 25015, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luccruzz", "name": "lucas | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udd34", "id": "872572201", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 362, "tweet_count": 33154, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SthefanyLuceroo", "name": "Thefy\ud83c\udf3b", "id": "564308013", "location": "Huixtla,Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 257, "tweet_count": 20427, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "notmeatall_11", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "178964089", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 420, "tweet_count": 10358, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CrissRuizOK", "name": "Soy Criss\ud83c\udf99\ufe0f", "id": "941439007149494272", "location": "From Burzaco with love...", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 753, "tweet_count": 2892, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hgaxt_", "name": "Nonsense", "id": "2674842547", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 300, "tweet_count": 21921, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anelimetnom", "name": "mili", "id": "1697078593", "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 504, "tweet_count": 25557, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KurpaVodknroll", "name": "Vodknroll", "id": "125544771", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 323, "tweet_count": 5858, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "imhouillie", "name": "mari", "id": "951871338259537920", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 826, "tweet_count": 12316, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "KarolSupportt", "name": "Karol Sevilla Support", "id": "1100558005379219456", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 157, "tweet_count": 5576, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "aldebaraan7", "name": "jetro", "id": "737974344", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 319, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanCBQp", "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "id": "4892013413", "location": "Dover, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53036, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "AMichellerb", "name": "Andrea Michelle", "id": "1126174148378497024", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 49, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "techima58", "name": "Misk'i Marite", "id": "4588673188", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SdBrandao18", "name": "BRAND\u00c3O \uf8ff", "id": "1028326791608508418", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 959, "tweet_count": 18337, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gorgeouscamz", "name": "Liih; \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8a\ud83d\udc37", "id": "1126893343055728642", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1055, "tweet_count": 25406, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrinaMinhaGwen", "name": "\u0618", "id": "1134922488884977670", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 138, "tweet_count": 18803, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "PoxaKarool33", "name": "Deusa da guerra\ud83d\udca5", "id": "1042980634061205504", "location": "Terra do homem\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 409, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jueslomo", "name": "Esteban Lopera", "id": "84007095", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 177, "tweet_count": 900, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ujvlly", "name": "apenas um pecador", "id": "3303452110", "location": "BNZ, Col\u00f4mbia ", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 505, "tweet_count": 35939, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "La_carolinah", "name": "Larissa C \ud83c\udf3a", "id": "914710572", "location": "Casa Verde, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 260, "tweet_count": 7797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maryju333", "name": "MARIA JULIA", "id": "209315366", "location": "Ate", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1772, "tweet_count": 198341, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "KikeBravoPrado", "name": "Kike Bravo Prado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "55704833", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 72103, "following_count": 1768, "tweet_count": 101534, "listed_count": 135}, "verified": false}, {"username": "candelap4z", "name": "\ud835\udcf9\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud83e\udd8b", "id": "976599128036773889", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 375, "tweet_count": 35353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Max_Alle", "name": "Max Allemagna \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "id": "29442185", "location": "Milan, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1675, "tweet_count": 138079, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "Casti_F", "name": "Federico Castiglioni", "id": "342366415", "location": "Ala sinistra su", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 943, "tweet_count": 112742, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "thalys_semnara", "name": "Barbie Ferrada", "id": "853795259674918912", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 705, "tweet_count": 14984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ANACRISMONTOYA", "name": "ANA CRISTINA MONTOYA", "id": "1431518130", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 361, "tweet_count": 38589, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julmareky", "name": "Milu", "id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "rpoma1936", "name": "Richard Pomalaya", "id": "276124850", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 273, "tweet_count": 2256, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aamooLuanS", "name": "Manu...\u2661", "id": "1671726091", "location": "Em algum lugar", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1032, "tweet_count": 46785, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meuguialrds", "name": "milly \ud83d\udc1d", "id": "389626645", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3858, "following_count": 1063, "tweet_count": 178907, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Pablo_Coyote", "name": "Pablo Coyote", "id": "111118970", "location": "Ecatepunk, a un costado d CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 728, "tweet_count": 296445, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "LaRazon_mx", "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "id": "47379940", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 158055, "following_count": 1156, "tweet_count": 481625, "listed_count": 1947}, "verified": true}, {"username": "Isa69564715", "name": "belinha", "id": "1140784547363205120", "location": "Franca, Brasil \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 84, "tweet_count": 1588, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "trak1n4s", "name": "sommelier de livro", "id": "100055227", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 340, "tweet_count": 56738, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel", "id": "2782745085", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "id": "1120300927", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "cosorama", "name": "&res", "id": "768893901344280577", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 91, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caro_ad", "name": "Carol (\u03a8)", "id": "154890414", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15306, "following_count": 690, "tweet_count": 114871, "listed_count": 96}, "verified": false}, {"username": "MiltonMalvido", "name": "#\u149a\u1458\u1572\u15e9SS", "id": "1069258749284663301", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 890, "tweet_count": 10499, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mega44929774", "name": "M.E.G.A.", "id": "1147258454127591425", "location": "en alg\u00fan lugar de La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 507, "tweet_count": 1574, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "XiiCoca", "name": "La pepo", "id": "1613499798", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1405, "tweet_count": 10198, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bambiquokka", "name": "Naju'\ud83e\udd84 #MAXIDENT", "id": "813420480216567813", "location": "vale dos homossexuais ", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 429, "tweet_count": 73037, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NanitoCba", "name": "THRASHER", "id": "1196001788", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 140, "tweet_count": 5742, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cornerstonex_", "name": "cornerstone", "id": "1066757875", "location": "cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 5170, "following_count": 4226, "tweet_count": 91435, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "b4by_g1rll", "name": "\ud83d\udda4", "id": "3604417401", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 889, "tweet_count": 53563, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_______itsnotme", "name": "\u2728", "id": "454300687", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1000, "tweet_count": 38815, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mydarlight", "name": "The power of Arpansta", "id": "3033165375", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 809, "tweet_count": 52776, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Yayi25519079", "name": "Yayi Bondoni Marcos \ud83d\udc98", "id": "1076966767338160128", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 99, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sdras_", "name": "absinto \ud83e\udd91\u2b50", "id": "840938376119361536", "location": "Liyue / Unova", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 975, "tweet_count": 30883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_whoiscamila", "name": "brisa", "id": "943244306520989701", "location": "Fundo do Po\u00e7o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 681, "tweet_count": 13658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HomisNocturnae", "name": "WIZARDCAT MARU, EL MICHI", "id": "179242741", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5867, "following_count": 3031, "tweet_count": 206860, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "saidfedean_", "name": "Saifedean.com", "id": "90423302", "public_metrics": {"followers_count": 23712, "following_count": 272, "tweet_count": 439801, "listed_count": 235}, "verified": false}, {"username": "hegafeb", "name": "Hector Ferreira Barros", "id": "208654013", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 664, "tweet_count": 10650, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Daniela77912741", "name": "La bruja", "id": "851590199800979457", "public_metrics": {"followers_count": 15402, "following_count": 0, "tweet_count": 182344, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Matiascollazo14", "name": "Mat\u00edas", "id": "722943690692427779", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 338, "tweet_count": 23483, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LujiGauna", "name": "\u24c1\ufe0e\u24ca\ufe0e\u24bf\ufe0e\u24b6\ufe0e\u24c3\ufe0e", "id": "4847403993", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 251, "tweet_count": 3747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Soytuhijo_", "name": "Camar\u00f3n", "id": "781306394196705280", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1720, "tweet_count": 5300, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Toad_03", "name": "Toad", "id": "908087991977070592", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 126, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "placebodelbo", "name": "::", "id": "248821760", "location": "BCN | Pac\u00edfico | Brutalism", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 1924, "tweet_count": 181058, "listed_count": 145}, "verified": false}, {"username": "robertsilvaok", "name": "Robert", "id": "880074521461628928", "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 776, "tweet_count": 23684, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Joan151095", "name": "\u269c\ufe0f\ud83d\udc51Joana\ud83d\udc51\u269c\ufe0f", "id": "383869577", "location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 17965, "following_count": 17502, "tweet_count": 265430, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "curandero_el", "name": "El Curandero", "id": "1012793994143727617", "public_metrics": {"followers_count": 14516, "following_count": 14243, "tweet_count": 101789, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "PoxaNaay", "name": "GRASSER", "id": "158530136", "location": "027 Cariacica City", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1122, "tweet_count": 86708, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaferMontalvo_6", "name": "Mafff\u2728", "id": "997538059", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 110, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PiedraDelRayo", "name": "#LibertadAlosPresosPoliticosDeLaRevuelta", "id": "116008768", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7400, "following_count": 7246, "tweet_count": 46589, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "oldgreen10", "name": "GreenMonday\ud83e\udd15", "id": "1066454777029115905", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 356, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tropicoferoz", "name": "Julio Prado", "id": "26433318", "location": "Capitan\u00eda General de Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 10421, "following_count": 1801, "tweet_count": 122531, "listed_count": 122}, "verified": false}, {"username": "Juulia_Pacheco", "name": "Ju \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "711504733", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 52, "tweet_count": 40095, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EANL20", "name": "Ericks", "id": "165188211", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1236, "tweet_count": 19497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OPSOMS_Col", "name": "OPS/OMS Colombia", "id": "113739211", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 73963, "following_count": 2619, "tweet_count": 20494, "listed_count": 377}, "verified": true}, {"username": "DeniseVeras10", "name": "Miss Tabuleiro \ud83d\udc51", "id": "1124405434474016769", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 96, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NANNY72467834", "name": "NANNY", "id": "1081910930215260166", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 170, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "knatyreis", "name": "Natalia Panis et circense", "id": "393814969", "location": "in the twilight zone", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 883, "tweet_count": 348607, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "_Niicole05", "name": "nicole\u2153", "id": "1051530563205693441", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 0, "tweet_count": 11746, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "morradelashojas", "name": "Jennifer Isabel\ud83d\udd2e\ud83e\udea1 \u2728", "id": "936360907294244865", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 185, "tweet_count": 3296, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hxanamaxime", "name": "giovanna", "id": "1123649037381586946", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 282, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guinhosapecars", "name": "guinho sapeca", "id": "1087354537634131969", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 254, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "akelagris", "name": "Teresa De La B N. Del 38%", "id": "2184876370", "location": " Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 11389, "following_count": 11634, "tweet_count": 602534, "listed_count": 308}, "verified": false}, {"username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "JudSoto_0499", "name": "Judith Soto", "id": "957995203692056576", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 357, "tweet_count": 1737, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rubensuarez_ok", "name": "Ruben Suarez", "id": "2513809002", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 693, "tweet_count": 1361, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "A24COM", "name": "A24.com", "id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "verified": true}, {"username": "LehAmaral17", "name": "\ud83d\udc9c", "id": "940026868748521473", "location": "ES", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 665, "tweet_count": 40202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ronyptrsn", "name": "rony", "id": "4595669596", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 521, "tweet_count": 55462, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "rd_beca", "name": "soneca\ud83c\udf83", "id": "4741351695", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 591, "tweet_count": 39475, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HugoGloss", "name": "Hugo Gloss", "id": "15292534", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 5058690, "following_count": 4239, "tweet_count": 69972, "listed_count": 7934}, "verified": true}, {"username": "FiorenzaFalabel", "name": "Fiorenza \u264c", "id": "775896823", "location": "Te quiero hasta el \u221e - JoseQ \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1368, "tweet_count": 158125, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RODOVADER", "name": "aviator", "id": "97049599", "location": "al rededor del mundo cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 3477, "tweet_count": 56222, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JerrxG13", "name": "Jerrx Galicia", "id": "340283630", "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 60289, "following_count": 192, "tweet_count": 97689, "listed_count": 379}, "verified": false}, {"username": "joaoguiilherm", "name": "joao guilherme \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "791804732251709440", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 627, "tweet_count": 11225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IgnacioL1503", "name": "ignacio", "id": "1069946531363450880", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 156, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mabel_huertas", "name": "Mabel Huertas", "id": "41401099", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 362579, "following_count": 1198, "tweet_count": 21510, "listed_count": 518}, "verified": true}, {"username": "l_mbettanin", "name": "MisterTenBelow", "id": "617481416", "location": " nao sei mais", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 281, "tweet_count": 15713, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lagalle31022874", "name": "La gallega", "id": "1152295837755723777", "location": "Tucum\u00e1n ", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 839, "tweet_count": 3745, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Henriqueobigode", "name": "Henriquebigode", "id": "3319770550", "location": "Xangri-L\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 115, "tweet_count": 3185, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "twinhell", "name": "ANDREA OSALDE", "id": "188062786", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473814, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "CoalicionIsrael", "name": "Coalici\u00f3n Israel", "id": "1099480949811748864", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 457, "tweet_count": 6439, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "EretzIsrael4Evr", "name": "\u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc\u05d4 \u05e8\u05d5\u05ea \u05de\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9\ud83d\udd2f", "id": "948606145417105408", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 440, "tweet_count": 27727, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Lau_Rubinetti", "name": "Laureana Rubinetti", "id": "2989815711", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 4818, "tweet_count": 426336, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Frankucho79", "name": "\u264f Frankucho Bonetto \u264f \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "id": "101680523", "location": "Arroyito Cordoba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8122, "following_count": 1791, "tweet_count": 61929, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "26zl4", "name": "\u0618", "id": "836616614", "location": "bonde dos raul", "public_metrics": {"followers_count": 11389, "following_count": 170, "tweet_count": 108066, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "viniciusbrennei", "name": "Brennei", "id": "774963993735733248", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 418, "tweet_count": 9419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tafneranna", "name": "\u0250uu\u2200", "id": "714946662767132672", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 374, "tweet_count": 29515, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mcarlee_", "name": "Jojo", "id": "819788775031062528", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 178, "tweet_count": 22901, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Habichuelaz", "name": "Tony Sure \ud83c\udf83", "id": "81511221", "location": "Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 56384, "following_count": 46415, "tweet_count": 2624, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "sepmilena_", "name": "milena", "id": "1158547769398898690", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 1325, "tweet_count": 29813, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "nbbsep", "name": "n\u00fabia", "id": "2876271417", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 1497, "tweet_count": 114276, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Ren99927421", "name": "Jules Abner", "id": "895256736357068800", "location": "Ciudad De Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 469, "tweet_count": 32030, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "escobaralana", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "id": "751479306577186816", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 183, "tweet_count": 7406, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_glasspatron", "name": "jur\u00eddico daemon targaryen", "id": "588650936", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 364, "tweet_count": 34075, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Pekko14", "name": "Susana \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u262e\ufe0f\ud83d\udd49\ufe0f\u262f\ufe0f\ud83e\uddd8 \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "id": "2902476731", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 4740, "tweet_count": 119088, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "AllanMoura_PA", "name": "Allan Moura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "id": "710187104", "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 627, "tweet_count": 2727, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mbpguedes", "name": "\u2b50\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfc", "id": "91657718", "public_metrics": {"followers_count": 16349, "following_count": 11731, "tweet_count": 43972, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "PC_JAL", "name": "PC_Juan Andr\u00e9s Lagos", "id": "268319976", "public_metrics": {"followers_count": 25822, "following_count": 25976, "tweet_count": 219345, "listed_count": 100}, "verified": false}, {"username": "ZuliRodriguez", "name": "Zuli Rodriguez", "id": "276659392", "public_metrics": {"followers_count": 9242, "following_count": 7080, "tweet_count": 732991, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "SantiagoMaria4", "name": "Mar\u00eda Santiago, Energ\u00famena Macrista \ud83d\ude02\ud83e\udd85\ud83d\udcaa", "id": "382953627", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2547, "tweet_count": 75135, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "fantoche_triple", "name": "Groncho Marx \u2b50", "id": "747399704992956416", "public_metrics": {"followers_count": 11905, "following_count": 1112, "tweet_count": 60916, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "NeilGatica", "name": "Ne\u00edl \u270a\ud83c\udffd", "id": "2869936653", "location": "Tarapoto, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 377, "tweet_count": 11022, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SalvadorHeresi", "name": "Salvador Heresi", "id": "350460605", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 66641, "following_count": 1388, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}, "verified": true}, {"username": "C_RojasTorroja", "name": "Claudio AlberRT", "id": "77903925", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 342, "tweet_count": 36259, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "casademusica_cl", "name": "Fernando Galvez M. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "id": "70561232", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1126, "tweet_count": 23823, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TeixeiraNathi", "name": "Nathi \ud83c\udf3b", "id": "179607103", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 636, "tweet_count": 14059, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CaioMsfts", "name": "Caio Araujo... de Jesus?", "id": "755557001665638400", "location": "Vit\u00f3ria, ES", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 538, "tweet_count": 25223, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "k_crf_12", "name": "Tornado FL \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83e\udd4b\ud83d\ude1c", "id": "936363456785154049", "location": "Aonde alem\u00e3o n\u00e3o pisa \ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83d\udc3b\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 120, "tweet_count": 12981, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "escinespanol", "name": "cine espa\u00f1ol", "id": "1153290412024573953", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7715, "following_count": 978, "tweet_count": 8864, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "NicoSG8", "name": "DI EGO\ud83d\udd77\ud83c\udf83", "id": "944466869255368704", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 81, "tweet_count": 2565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "scarymint", "name": "luke \ud83c\udfae", "id": "1011046813053476865", "location": "na casa do caraio", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 714, "tweet_count": 14878, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ImJontes", "name": "Jontes", "id": "2948605143", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 285, "tweet_count": 22414, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "FerF97", "name": "Ferfa", "id": "266177944", "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 467, "tweet_count": 7394, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlexxKarsten", "name": "Karsten \ud83d\udca5", "id": "102508828", "location": "Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 339, "tweet_count": 117259, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LuanSarcastico1", "name": "LUAN!!!\ud83d\ude11", "id": "402298092", "location": "M\u00f3oca, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 4868, "tweet_count": 16058, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "IGAOC12", "name": "Ig\u00e3o", "id": "126401539", "location": "Detroit", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 731, "tweet_count": 80144, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "yujivelvet", "name": "brende", "id": "319823991", "location": "\u2605 . . carrd byf !\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 587, "tweet_count": 159490, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "wenseulie", "name": "zee resting forever", "id": "1030213486712971265", "location": "he/they \ud83e\udd0d 21", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 202, "tweet_count": 31150, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Richard32912522", "name": "Richard Ramos", "id": "892558905175310336", "location": "Chincha Alta, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 252, "tweet_count": 1791, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PPperonoelsapo", "name": "Pepe\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf08", "id": "4049021603", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 3243, "tweet_count": 155720, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Soathhh", "name": "S o a t h", "id": "280287874", "location": "Cartagena - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 363, "tweet_count": 19864, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Estefayepesc", "name": "Estefierrito\ud83c\udff9", "id": "620221786", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 59763, "following_count": 244, "tweet_count": 19751, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "Pueblosdignos", "name": "@Pueblosdignos", "id": "284299641", "location": "COLOMBIAMIA", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 3672, "tweet_count": 247062, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "fontesv97", "name": "Sabrina Fontes", "id": "826598758309830656", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 282, "tweet_count": 25945, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zumgaleotti", "name": "Luis Felipe", "id": "111424447", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2946, "following_count": 974, "tweet_count": 143611, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "RantizSmith", "name": "Rantiz Smith Torres.", "id": "2353763959", "location": "Valledupar", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 220, "tweet_count": 3302, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Pabulotpe", "name": "P\u00e1bulo", "id": "1152228157128347648", "location": "Lic\u00ednio de Almeida, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 44, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "duartecaamii", "name": "Camila  Duarte \ud83e\udd8b", "id": "2239541845", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 212, "tweet_count": 26716, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "olourofake", "name": "elay", "id": "981408794", "location": "aqui", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 605, "tweet_count": 29762, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KatiaCa50616681", "name": "Katia Cardoso", "id": "732956519881445376", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 48, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "id": "1388402174", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313558, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "verified": false}, {"username": "SayaMatsukaze", "name": "\ud83c\udf08SayaDiablo\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2468626844", "location": "Calexico, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 188, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CrowieAndHoney", "name": "me mude de cuenta! @softycrowie", "id": "1127957728465285121", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 685, "tweet_count": 54815, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "SEGISTITO73", "name": "Lobo Estepario", "id": "220104587", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88521, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "2BettyBoop0", "name": "\u2764\u270c\u2764", "id": "780533356123435008", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 416, "tweet_count": 3883, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lukasjaramillo", "name": "Lukas Jaramillo", "id": "174407702", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 2024, "tweet_count": 9994, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Drouck_", "name": "RIOKY", "id": "1121520663141998594", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 3545, "tweet_count": 24840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maymaypassos", "name": "Mayra Passos \uf8ff", "id": "120468135", "location": "Zona sul!! ", "public_metrics": {"followers_count": 8180, "following_count": 3456, "tweet_count": 113271, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "pandadebiquini", "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o! TAXAR GRANDES FORTUNAS J\u00c1!", "id": "46761326", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 301, "tweet_count": 7775, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andrezadelgado", "name": "andreza", "id": "109325390", "public_metrics": {"followers_count": 109201, "following_count": 1781, "tweet_count": 163168, "listed_count": 306}, "verified": true}, {"username": "sazanini", "name": "sabrina", "id": "3300054076", "location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 1284, "tweet_count": 64533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata", "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlonsoAlfonsina", "name": "alfonsina", "id": "1096551980", "location": "Mendoza- Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 608, "tweet_count": 30187, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "VitaCaroline4", "name": "an\u00f4nimo", "id": "1156430433460072448", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 55, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pobre_burra", "name": "Esther", "id": "1068306698996195328", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 175, "tweet_count": 11700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EquipoMedellin", "name": "Contra la corrupci\u00f3n.", "id": "3679676961", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 707, "tweet_count": 892, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FuentesVlad", "name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3", "id": "2717693197", "location": "Arequipa.", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47423, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "La_Beggs", "name": "Beggs", "id": "15438301", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 5108, "following_count": 513, "tweet_count": 173932, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "IsraelCabrera23", "name": "Israel Cabrera", "id": "1410655500", "location": "Lambayeque, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 927, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hatedweb", "name": "web", "id": "930635960253059073", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 247, "tweet_count": 15125, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "G023D", "name": "Yell ow \ud83c\udf3b", "id": "126360748", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 101, "tweet_count": 89753, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "chBarcelona", "name": "Christian Ponce", "id": "104973986", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 3738, "tweet_count": 33076, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Ngarme0", "name": "Ngarme", "id": "1150510923829927938", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reversotario", "name": "s\u00edndrome de estou como", "id": "701438069258506242", "location": "Butant\u00e3, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 251, "tweet_count": 84321, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "dosanjo_", "name": "dosanjo", "id": "398972472", "location": "011 ZL ", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 261, "tweet_count": 16507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "atomo666", "name": "paulo celso 666", "id": "134537954", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1593, "tweet_count": 71863, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fblock0", "name": "Fidel", "id": "1110623769868070917", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 332, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luciomasss", "name": "Luchoo", "id": "1575598921", "location": "Cruz Alta ", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 368, "tweet_count": 4359, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pazramirezv", "name": "Maria Paz Ramirez", "id": "612908770", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 575, "tweet_count": 15243, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "demxonn", "name": "'", "id": "933477812727701504", "location": "\u0c03 \ud835\udcd1\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc90... ofoddosl", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 2, "tweet_count": 1880, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MartaNavarrete7", "name": "Marta Navarrete", "id": "737842150185041920", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 628, "tweet_count": 76306, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nutellando13", "name": "\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2b | \u1d9c\u1d43\u1d9c\u1d58\u02b3\u1d43 \u1d9c\u1d43\u02b3\u1d48 \u1d9c\u1d43\u1d56\u1d57\u1d52\u02b3 \ud83c\udf19", "id": "712799833", "location": " (Fim do Mundo)", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1054, "tweet_count": 43006, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "queenofnothin12", "name": "isolda", "id": "932784309454495744", "location": "Jupiter", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 223, "tweet_count": 3453, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edwars062583", "name": "Pablo Edwars Pe\u00f1a Chinga", "id": "118203991", "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 348, "tweet_count": 4564, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NadiaBriss", "name": "Nadia30", "id": "957659254328086530", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 500, "tweet_count": 14953, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "koerichppeepo", "name": "Reddit melhor tt", "id": "823226642445242368", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 474, "tweet_count": 967, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Agusberta_", "name": "Agus", "id": "1044790721469980672", "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 305, "tweet_count": 9128, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PinchePunto", "name": "Julio Lant\u00e1n", "id": "304091436", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 479, "tweet_count": 22946, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "White__Rivera", "name": "\u00b7| Duele |\u00b7", "id": "956876925380825088", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1, "tweet_count": 13048, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Fr3sit4", "name": "\ud83c\udf83 C\u029c\u026a\u1d21\u026as \ud83c\udf83", "id": "1089762667005394944", "location": "ANY PRONOUNS ", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1157, "tweet_count": 45198, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "SCP_2011", "name": "Carlos Pineda", "id": "242592843", "location": "San Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 428, "tweet_count": 50407, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "sinparangon1", "name": "Selfmademan.", "id": "2845423146", "location": "\u00a9Donde bate la mar del sur. ", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1652, "tweet_count": 76887, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "thamicarolin", "name": "l\u03b1 \u03c1\u03c5\u0442\u03b1 \u03b1\u043c\u03b1", "id": "3366862816", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 174, "tweet_count": 22908, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dressagraziela", "name": "Solar \u2600\ufe0f", "id": "998391405486792704", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 514, "tweet_count": 30979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tucodeansiedad", "name": "Dracarys\ud83d\udd25", "id": "806626898159816707", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 448, "tweet_count": 12749, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hernan3020", "name": "#SuarezEnNacional", "id": "2504911043", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 375, "tweet_count": 16182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArmandCallahan_", "name": "Armand", "id": "802027930494926848", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 471, "tweet_count": 5737, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DalmaTorres2", "name": "DalTo\u26a1\ufe0f", "id": "592341699", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 40627, "following_count": 3551, "tweet_count": 47775, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "bsteimbach", "name": "bruninha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "294777665", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 393, "tweet_count": 61943, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shawmarvels", "name": "fui pra @elliexromania", "id": "3983469917", "location": "n\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "MariscalOrozc", "name": "maria.mo", "id": "912418879321903104", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 397, "tweet_count": 3592, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ca_miiSan", "name": "Camilalala", "id": "131674786", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 206, "tweet_count": 38512, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "aguilajunior", "name": "Ezequiel Ramos", "id": "119103202", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 138, "tweet_count": 3140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vcherov", "name": "Victor Chero Veramatus.", "id": "41880507", "location": "Piura- Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1136, "tweet_count": 17275, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LunaBazza", "name": "\u263d", "id": "1213797967", "location": "Las Parejas,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9131, "following_count": 3379, "tweet_count": 6769, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "agusalejook", "name": "alejo agustin", "id": "792857462479187968", "public_metrics": {"followers_count": 55904, "following_count": 5573, "tweet_count": 14495, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "lenaiscrying", "name": "Lena\u2077", "id": "12883702", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1473, "tweet_count": 40106, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ladybarren", "name": "Ladybarren", "id": "1287411104", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 264, "tweet_count": 9679, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "silvestre_75", "name": "carlos chatten", "id": "135655459", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249159, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarEdu20", "name": "MarceRo", "id": "205498485", "location": "Por el Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 850, "tweet_count": 212955, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "johnyBgod", "name": "JohnnyBgood", "id": "696069556255727616", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1745, "tweet_count": 26117, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ulises53867204", "name": "ulises", "id": "1009926596248178688", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 521, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RodrigoRoa85", "name": "Rodrigo Roa", "id": "146185286", "location": "Asuncion_Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 428, "tweet_count": 8300, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Aguu_varela03", "name": "Luciano\ud83d\udc45", "id": "1043901056957272064", "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 912, "tweet_count": 7117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TrancosoIsa", "name": "problema", "id": "1113971005322670086", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 564, "tweet_count": 10027, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hanekawafag", "name": "Kono Vito Dava", "id": "158068967", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 296, "tweet_count": 35215, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "S2caldodecana", "name": "Bicho s\u00f3 falo bicho", "id": "1112885911845564416", "location": "cidade fantasma", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 165, "tweet_count": 50191, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "sonataopso", "name": "Monsieur Cosculluele", "id": "229909524", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4084, "following_count": 894, "tweet_count": 177032, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "lumacedx", "name": "Maluzinha", "id": "1018322412566384640", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 780, "tweet_count": 13853, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vitorlammori", "name": "binho", "id": "915400364198961154", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 463, "tweet_count": 7342, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FELYROUS", "name": "Feli - Del 41% AntiK - AntiPlanDescansar", "id": "284673160", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 2821, "tweet_count": 7495, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caaandeee28", "name": "Cande\ud83d\udc9b", "id": "873207825895477249", "location": "Alejandro Roca", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1316, "tweet_count": 8071, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mattiasmxn", "name": "Matteo", "id": "1145519962167136256", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 38054, "following_count": 31, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thiargonauta", "name": "13 e confirma", "id": "1061190296", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 491, "tweet_count": 82012, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ManuelR64733352", "name": "Manuel Rivera", "id": "1146998045235732481", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 121, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "santaliss1125", "name": "Santaneca.503\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "983686415971209216", "location": "HOUSTON TX", "public_metrics": {"followers_count": 62828, "following_count": 24081, "tweet_count": 158864, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "GleicianeBarb18", "name": "Gleiciane Barbosa\ud83e\udd80", "id": "859276519394467840", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 69, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nanicaaa_s", "name": "\ud835\udcaf\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udcae\ud835\udc5c\ud835\udcca\ud835\udccf\ud835\udcb6 \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "id": "3438390826", "location": "Alvorada,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 241, "tweet_count": 16672, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaZetayLaEre", "name": "Z e t a E r e \u2728", "id": "2296369195", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 443, "tweet_count": 20762, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "annmaleb", "name": "Ana Maria Le\u00f3n", "id": "162851146", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 176, "tweet_count": 27345, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "juaniquillobau", "name": "Juan Bautista", "id": "206045556", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 1416, "tweet_count": 186561, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "CandeNaza98", "name": "Candela \ud83d\udcab 10-07-21 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6", "id": "4925696349", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 2081, "tweet_count": 880002, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "Nayarmystrength", "name": "\u1d20\u1d00\u029f\u1d07\u0280\u026a\u1d00", "id": "4737563475", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 1184, "tweet_count": 206833, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "usoicondeanime", "name": "theux o anime stan; respirando one piece", "id": "973924892289699843", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 377, "tweet_count": 9755, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miyamizwki", "name": "alex \u2606 v\u00ea o fixado mudei de conta", "id": "1048360010802257920", "location": "vazei daqui ", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 2263, "tweet_count": 124425, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "brunasddantas", "name": "bruna", "id": "1046445604904349696", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 167, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sndruu", "name": "S\u0251ndro\ud83d\udea9", "id": "985244068836978688", "location": "recifense", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 317, "tweet_count": 10988, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sunshinnez", "name": "lopes", "id": "487006147", "location": "Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 3294, "tweet_count": 177607, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "skifchief", "name": "Skif", "id": "606265562", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1632, "tweet_count": 9843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gapriiiii", "name": "balinha de cora\u00e7\u00e3o\u00b9\u00b3", "id": "1018649077578371072", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 227, "tweet_count": 9913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jcamposdeolivo", "name": "Filosoforaptor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1131463607273836545", "location": "Cusco Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 408, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "capoeiracpx22", "name": "Capoeira MDA \u2605\u5f61", "id": "979530687731699712", "location": "Morro do Adeus", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 573, "tweet_count": 25894, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "deavilacrln", "name": "caror", "id": "44025220", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 651, "tweet_count": 6111, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "clarissawolff", "name": "Clarissa Wolff", "id": "57825507", "location": "aredomadelivros@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1263, "tweet_count": 16897, "listed_count": 30}, "verified": true}, {"username": "Lucas_Yoh", "name": "Lucas Ferreira", "id": "240714448", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 2728, "tweet_count": 16216, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "felipevinha", "name": "Vinha\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "15201438", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138775, "following_count": 1220, "tweet_count": 120417, "listed_count": 114}, "verified": true}, {"username": "solcigreco_", "name": "SG\ud83d\udda4\u2728", "id": "1145857014", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 292, "tweet_count": 43421, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ellepraaa1913", "name": "Diego Alcaraz\ud83d\ude80", "id": "1078180022228340736", "location": "Mendoza, Donde manda la Lepra", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 144, "tweet_count": 16835, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "telefe", "name": "telefe", "id": "169637010", "location": "Argentina, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3652184, "following_count": 218, "tweet_count": 180458, "listed_count": 1880}, "verified": true}, {"username": "d4rkzp", "name": "\ud835\ude99\ud835\ude9d\ud835\ude94.\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1139676711103148032", "location": "esp\u00edrito santo am\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1525, "tweet_count": 17642, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sabrina_duquee1", "name": "S\u00e1 Duque \ud83e\udd84", "id": "1080870786196537344", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 0, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oteupaiadotivo", "name": "Batata", "id": "1000135554665762816", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 283, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fr_Magusto", "name": "\u26a1 F. Magusto \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "4797609274", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 433, "tweet_count": 11263, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cositalindadmam", "name": "LA VIEJA DERRETIDA!! \ud83e\udd23", "id": "199733724", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 27698, "following_count": 6370, "tweet_count": 52466, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "pllnzs", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcce\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud83e\udd8b", "id": "3396367121", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 561, "tweet_count": 4874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EliasCa34267663", "name": "Elio Pes", "id": "947165272422715392", "location": "San Carlos, Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 347, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "colectibrownies", "name": "\u26f5\ufe0f", "id": "730858085510746112", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1129, "tweet_count": 33341, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mirta38850579", "name": "mirta", "id": "1137808940350287874", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 0, "tweet_count": 11817, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JosHernnRodrgu2", "name": "Jos\u00e9 Hern\u00e1n Rodr\u00edguez", "id": "1026997789929168898", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 63, "tweet_count": 41768, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alejoRo18037279", "name": "Alex Zaragoza \u2744\ufe0f", "id": "1052109612227342336", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 225, "tweet_count": 42058, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AristemoFans", "name": "Aristemo fans", "id": "1020564114035433473", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 33181, "following_count": 450, "tweet_count": 48792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aldog105", "name": "Ald\u2600\ufe0fg105", "id": "194900748", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 759, "tweet_count": 36255, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "paulaealvarez", "name": "Paula Alvarez", "id": "4400384919", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1609, "tweet_count": 6177, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juln_h", "name": "Juliana", "id": "715349938473943040", "location": "Medell\u00edn, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 4062, "following_count": 1645, "tweet_count": 15710, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HectorM10307952", "name": "Hector Medina", "id": "1117898945559187456", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 21, "tweet_count": 656, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SIN24Horas", "name": "Noticias SIN", "id": "55660696", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1609040, "following_count": 381, "tweet_count": 505105, "listed_count": 3185}, "verified": true}, {"username": "marrentopoa1", "name": "Henrique.", "id": "3425783776", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 743, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anawcsz", "name": "ana \u2b5013", "id": "1098025201441357824", "location": "vix", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 227, "tweet_count": 8507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "foquinha", "name": "Foquinha", "id": "18141369", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 568160, "following_count": 1579, "tweet_count": 41915, "listed_count": 322}, "verified": true}, {"username": "ricardo07278", "name": "ricardo procopio", "id": "2608988196", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 16, "tweet_count": 2316, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nildapaulina83", "name": "Paulina Garcia", "id": "807366852318007297", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1722, "tweet_count": 70002, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "laryssa_maciel", "name": "Lary", "id": "141024794", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 478, "tweet_count": 46490, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "wilypanda", "name": "Frangmr10\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1360670760", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 447, "tweet_count": 130313, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "CarladeBA", "name": "Carla \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "807172075", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 359, "tweet_count": 3289, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "macaceresb", "name": "Martin C\u00e1ceres \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfda\ud83d\udcd6\ud83c\udfb8", "id": "232365466", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1436, "tweet_count": 41607, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TheHadesBlack", "name": "\u9ed2\u3044\u30cf\u30c7\u30b9 - MAG|Hades", "id": "185673921", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1211, "tweet_count": 4120, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Furbyven", "name": "Fbvn", "id": "135664230", "location": "El Abismo de los Lamentos", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 859, "tweet_count": 28114, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Peruanos21", "name": "Peruanos 2021\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "279261789", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 3986, "tweet_count": 113605, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "traveldaniel10", "name": "Daniel", "id": "366865461", "location": "En Ruta", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1323, "tweet_count": 36876, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "pqpgabryella", "name": "G", "id": "1008458570164252672", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 2053, "tweet_count": 22034, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "libertina_rs", "name": "libertina 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "789876604008816640", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 630, "tweet_count": 71595, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Craauh", "name": "crau", "id": "165141848", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 1192, "tweet_count": 104423, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "PimentelLuciria", "name": "Luciria Pimentel", "id": "1103449496946688002", "location": "Muria\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 196, "tweet_count": 4159, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Isadoraalmeidaf", "name": "isa", "id": "1004877791127580673", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 452, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heitor_tecchio", "name": "Heitor", "id": "714291958051696640", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 742, "tweet_count": 6903, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "allanfl", "name": "Allan FL", "id": "18870964", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 353, "tweet_count": 56275, "listed_count": 8}, "verified": true}, {"username": "felipeocandido", "name": "Felipe C\u00e2ndido", "id": "34864951", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 730, "tweet_count": 14046, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "YORYUS23", "name": "Fust\u00e9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "218992756", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 4995, "tweet_count": 138701, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "AnaRodriguezpsi", "name": "Ana Rodriguez", "id": "2565342403", "location": "Jujuy", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 476, "tweet_count": 4731, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SelmaPaschoal", "name": "Selma Paschoal", "id": "49846521", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 2673, "tweet_count": 93253, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "albertocalmeida", "name": "Alberto Carlos Almeida", "id": "832338648234356736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44515, "following_count": 935, "tweet_count": 38480, "listed_count": 273}, "verified": false}, {"username": "evilyn_terra", "name": "Evilyn\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1079559470857052160", "location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 678, "tweet_count": 9883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos", "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222211, "following_count": 733, "tweet_count": 542395, "listed_count": 698}, "verified": false}, {"username": "comentsbyt", "name": "T \ud83d\udd38", "id": "1088752778695114752", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 455, "tweet_count": 135152, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gokuh_politigre", "name": "Bernardo Varela G.", "id": "449378529", "location": "M\u00e8xico city", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 51, "tweet_count": 7007, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carvalhal69", "name": "Carvalhal", "id": "936388628732932096", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 877, "tweet_count": 20766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vitinresende", "name": "resende", "id": "1066279793774264326", "location": "Ganso City", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 152, "tweet_count": 14360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ELBRAVOMX", "name": "ELBRAVO.MX", "id": "2834519589", "location": "Matamoros, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 0, "tweet_count": 84982, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "anariv1966", "name": "Ana", "id": "61317134", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3976, "tweet_count": 27721, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "marymar_1971", "name": "Martin\ud83d\udc0d", "id": "2505849128", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 502, "tweet_count": 9747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paulampartida", "name": "anapawi \ud83e\udeb8", "id": "4849481496", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 201, "tweet_count": 6405, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fer_ornelass", "name": "Ornelas", "id": "844209572109783040", "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 182, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tijobrothers", "name": "CAFA!", "id": "154511477", "location": "\u05d0\u05d7\u05e8\u05ea \u05e2\u05dc \u05e4\u05e0\u05d9 \u05db\u05d3\u05d5\u05e8 \u05d4\u05d0\u05e8\u05e5 ....", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 0, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "depheliolopes", "name": "Helio Lopes", "id": "2585621855", "public_metrics": {"followers_count": 516603, "following_count": 309, "tweet_count": 28646, "listed_count": 656}, "verified": true}, {"username": "Andres_Veran0", "name": "Andr\u00e9s", "id": "4875101573", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 980, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RinconHector", "name": "H\u00e9ctor Rinc\u00f3n", "id": "168285907", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 55462, "following_count": 97, "tweet_count": 14303, "listed_count": 363}, "verified": false}, {"username": "Rayane72659226", "name": "Ray'h", "id": "1143010839835942912", "location": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 13, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "piensoasecas", "name": "piensoasecas", "id": "1145438777118285825", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 21, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "schooltragedies", "name": "avery", "id": "824529581206016000", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 376, "tweet_count": 8948, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "talitafelyx", "name": "talita \u2728", "id": "56845778", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 165, "tweet_count": 25699, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "perugini_el", "name": "Perugina", "id": "1072862546267275266", "location": "Mar del Plata BS As", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 248, "tweet_count": 50677, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RamonSBauer", "name": "Mon", "id": "3433270521", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 76, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mateospot", "name": "Valentin", "id": "274189486", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "verified": false}, {"username": "esicu", "name": "Edu esperanzado", "id": "251713234", "location": "Talara -Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mensy74", "name": "Carmen Sobral", "id": "751773819501764608", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1587, "tweet_count": 26225, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Marvinz08683788", "name": "Marvin zamora", "id": "1086429449866936320", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 108, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PLOMOdeamor", "name": "\u2728\ud835\udd4b\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd52 \ud835\udd41\ud835\udd4a \ud835\udd6a \ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56 \ud835\udd57\ud835\udd66\ud835\udd56?\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "93658508", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 17701, "following_count": 10260, "tweet_count": 20139, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "jorgedvallejox", "name": "Jorge David Vallejo\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f", "id": "212271937", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3531, "following_count": 3753, "tweet_count": 20761, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "vascabot", "name": "itxi\u2600\ufe0f", "id": "934964086596653057", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 422, "tweet_count": 24306, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fvck_hmns", "name": "Bonnie Parker\ud83d\udc30", "id": "1121158845575909376", "location": "Marpla", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 185, "tweet_count": 4771, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juanmagil12", "name": "Juanma Gil\u265a", "id": "751871208258428928", "location": "Queens-NY-53rd & 3rd Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 12857, "following_count": 11294, "tweet_count": 19835, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "edgaranco", "name": "Edgar Anco", "id": "49366886", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83213, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Milagro71954783", "name": "Mili Alvarez", "id": "988940760883056640", "location": "Villa Constituci\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 113, "tweet_count": 3176, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jainegarcia_", "name": "Ja\u00edne Garcia (\uc790\uc774\ub124) \u2b50", "id": "986792664761806848", "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 628, "tweet_count": 22925, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LaColoGry", "name": "Griselda C\u00e9spedes", "id": "736615493742800896", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 141, "tweet_count": 2703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mcdproducciones", "name": "Mike Mexico", "id": "125891465", "location": " Guadalajara Jalisco Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1507, "tweet_count": 19215, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "ulloaa12", "name": "U L L O A \ud83e\udd8b", "id": "880489022480691200", "location": "Colombia -bogota", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 375, "tweet_count": 6113, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GraceBera", "name": "Grace Planet", "id": "3244341772", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 2994, "tweet_count": 117300, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "marco_garrefa", "name": "Garrefa\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "3994900108", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 439, "tweet_count": 5460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bbcbrasil", "name": "BBC News Brasil", "id": "790680", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "public_metrics": {"followers_count": 3311848, "following_count": 785, "tweet_count": 269911, "listed_count": 9706}, "verified": true}, {"username": "palli_alejandro", "name": "Alejandro Palli", "id": "1129620120991608832", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75458, "listed_count": 544}, "verified": false}, {"username": "escaso50", "name": "Efren Escamilla", "id": "58516908", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 146, "tweet_count": 85101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leozerasilva", "name": "Leo", "id": "1511010271", "location": "Campo Mour\u00e3o- PR", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 637, "tweet_count": 20237, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sandeoliveira_", "name": "San de Oliveira", "id": "139161390", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 237, "tweet_count": 3213, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SHND0G", "name": "\ud835\uddf8\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddf8\ud835\uddf6.", "id": "704091332755632128", "location": "  \ud835\udfcf\ud835\udfd4 \u203a\u3164\ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude23\ud835\ude30\ud835\ude25\ud835\ude3a'\ud835\ude34\u3164\ud835\ude28\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude2f\ud835\ude22\u3164\ud835\ude34\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude38\u3164\ud835\ude2e\ud835\ude26\u3164\ud835\ude25\ud835\ude30\ud835\ude38\ud835\ude2f .\u3164\u2736  \u2774 header \u00a9: pixiv id= 569507 \u2775\u3164#bnharp + multiverse. ", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 3, "tweet_count": 2906, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "sanlil4", "name": "Sandra Rom\u00e1n\ud83e\udd89\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #PatriaMilitante", "id": "703666177067884545", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 14619, "following_count": 7222, "tweet_count": 403320, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "lloarca_", "name": "Leticia", "id": "490513173", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 801, "tweet_count": 28151, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "HarveyLozanoA", "name": "@HarveyLozanoA.", "id": "463447045", "location": "Palmira-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 2039, "tweet_count": 107349, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "kalbvlee", "name": "Taurina_K", "id": "3371154723", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 597, "tweet_count": 15594, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fabymiller", "name": "Alma Zen \ud83d\udd90", "id": "180399140", "location": "San Isidro -argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5776, "following_count": 5576, "tweet_count": 14097, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SharonSchiavin5", "name": "Sharon Schiavini", "id": "1126951322195042304", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 129, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Miguelma58", "name": "Miguel Mazzocchi", "id": "266601063", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 797, "tweet_count": 1947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vitinhoborg12", "name": "\u00f4 puto \ud83e\udd77", "id": "948039314713251840", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1003, "tweet_count": 4705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "divenmale", "name": "Mariela", "id": "2615613274", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 477, "tweet_count": 21045, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Marcela45231150", "name": "Marcela Castillo C.", "id": "758899591211122688", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "exoticojv", "name": "chefe do crime perfeito", "id": "887843035249344512", "location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 537, "tweet_count": 6742, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jeperez4578", "name": "Juan Esteban Perez", "id": "1389888901", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 2199, "tweet_count": 94354, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lauluky999", "name": "Laura Chavez", "id": "2833588451", "public_metrics": {"followers_count": 5814, "following_count": 2200, "tweet_count": 47865, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "MatiasPosse4", "name": "katakuri", "id": "718341454574272512", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 841, "tweet_count": 15623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "a_forasteira", "name": "mary marrua", "id": "90975163", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 728, "tweet_count": 94815, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "joaofellet", "name": "Jo\u00e3o Fellet", "id": "18931556", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20448, "following_count": 3185, "tweet_count": 7238, "listed_count": 255}, "verified": true}, {"username": "FaustoJoseAria4", "name": "Fausto Jose Arias", "id": "832798955893198849", "location": "LOS MINAS CITY", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 314, "tweet_count": 11440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fjaguar69", "name": "Mael F", "id": "2757966331", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 117, "tweet_count": 505, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lucianokapo_", "name": "Luciano", "id": "421850871", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 104, "tweet_count": 13106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rochi_lussneque", "name": "Rochiluss", "id": "2768459523", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 380, "tweet_count": 2056, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ti_ma_do", "name": "Timado", "id": "310979874", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 189, "tweet_count": 1414, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "PaulaAlee", "name": "PaulaCastillo", "id": "313004600", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 607, "tweet_count": 27660, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "laurafiorante", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 No Aflojes Mauricio, Volv\u00e9... !!! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4843900949", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 9093, "following_count": 6507, "tweet_count": 104854, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Clau_sias", "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "224063808", "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "carloslegal4", "name": "rutherford\u2122", "id": "293686494", "location": "Salto de Guaira - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 696, "tweet_count": 13883, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andreeafuurlong", "name": "Sagittarius baby", "id": "240064977", "location": "Asteroide b612", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 199, "tweet_count": 23349, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angiekandlar", "name": ".", "id": "1073014561601658881", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 33, "tweet_count": 26580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juansev12", "name": "Jack Torrance", "id": "206892949", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 2226, "tweet_count": 48707, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rquirsal", "name": "ronald quiroz #apruebo", "id": "292279073", "location": "Buin, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1037, "tweet_count": 2474, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "aStrongDreamer", "name": "Laura\ud83e\ude90", "id": "2516921934", "location": "Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 149, "tweet_count": 37610, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "galaiaflorfaki2", "name": "galaiaflorfakif", "id": "1053026875809943552", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 371, "tweet_count": 6742, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "turrk_K", "name": "Turk\ud83d\udc6a\u270c\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2b50\ufe0f\ud83d\udc27\ud83d\udc9a\ud83c\udf1e", "id": "3087313836", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 2381, "tweet_count": 71891, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "dianadiazmj", "name": "DD", "id": "3683977646", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 236, "tweet_count": 10932, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AnimeSeu", "name": "J\u00f4J\u00f4 dus poni", "id": "1017424454522155009", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 121, "tweet_count": 23158, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "glommyan", "name": "Y & G", "id": "753391557735243776", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 292, "tweet_count": 13774, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zozpechozo", "name": "M\u00e1 Rana", "id": "101419828", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 878, "tweet_count": 68368, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "albertgaunt", "name": "Alberto", "id": "104063949", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 663, "tweet_count": 110879, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ktspiritual", "name": "WIll tronicki", "id": "4189877133", "location": "Brasil, SP", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 552, "tweet_count": 17660, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luciodias", "name": "L\u00facio Dias", "id": "55928316", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 226, "tweet_count": 24559, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Chica_Migrana", "name": "La Chica Migra\u00f1a\ud83e\udde0", "id": "141430803", "location": "Tierra Media", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 510, "tweet_count": 78857, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "DarioCruz13", "name": "Voz de Zacapoaxtla", "id": "241217472", "location": "Zacapoaxtla, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 229, "tweet_count": 8612, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "d_vampirella", "name": "Dunia", "id": "961991494524686336", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 224, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "politifilo", "name": "Alfredo Garc\u00eda", "id": "115818026", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1251, "tweet_count": 116278, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "ElCaribeRD", "name": "El Caribe", "id": "36958479", "location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 932549, "following_count": 3915, "tweet_count": 365888, "listed_count": 1711}, "verified": true}, {"username": "ecIipseyuju", "name": "\u2740 Poly Pocket \u2740", "id": "1000209336537436160", "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 368, "tweet_count": 78553, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "karolsevilla", "name": "KAROL SEVILLA", "id": "113476972", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 950411, "following_count": 254, "tweet_count": 21407, "listed_count": 1116}, "verified": true}, {"username": "dudafarah_", "name": "duda farah", "id": "1087876961656033280", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 351, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laudominguezc", "name": "Lau Dom\u00ednguez", "id": "1152085876039737345", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 744, "tweet_count": 55788, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GXBYWZ", "name": "Gabs Beltr\u00e3o", "id": "2322690307", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 166, "tweet_count": 4427, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fernando_corin", "name": "Fernando Veiga", "id": "697068032108138496", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 124, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sonounavatar", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "217037540", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuisLar01154334", "name": "Luis Lara", "id": "1018098964980228096", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yngxm", "name": "guilherme", "id": "2347184213", "location": "Moro mal ( caxias )", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1032, "tweet_count": 61002, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itiokajapa", "name": "kzu", "id": "1100972398499774464", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 770, "tweet_count": 18661, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RamirezArcadio", "name": "Arcadio P. Ramirez", "id": "347038543", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 4185, "tweet_count": 118285, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PeumoyArrayan", "name": "#Ser\u00e1Ecol\u00f3gica", "id": "275115492", "location": "En una galaxia muy lejana.", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1142, "tweet_count": 55974, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "idelmaroiigmail", "name": "Idelmaro Morel", "id": "3306298740", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 808, "tweet_count": 30416, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_barbosajuliana", "name": "Juliana Barbosa", "id": "847248196162027520", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 106, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sebinoo", "name": "Sebino \ud83c\udf33\ud83c\udf4a", "id": "124876294", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 5000, "tweet_count": 270599, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "RelajaLaDonaa", "name": "Karma \ud83c\udccf", "id": "114015586", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 2, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adrielposada_", "name": "Adriel", "id": "1073780499301232645", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 207, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VfArmando", "name": "Armando Vargas", "id": "290195257", "location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 435, "tweet_count": 4138, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mlacorvalan", "name": "mauricio aguirre", "id": "143124237", "location": "\u00dcT: -12.127135,-77.029", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 771, "tweet_count": 6411, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "giufra555", "name": "Giuseppe Franchi", "id": "3008182149", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 937, "tweet_count": 54134, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Facundo91074017", "name": "Facundo", "id": "903099400133758981", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1065, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MauricioMaronna", "name": "Mauricio Maronna", "id": "147800890", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27475, "following_count": 959, "tweet_count": 287436, "listed_count": 212}, "verified": false}, {"username": "Costaaa17", "name": "costaaaaa", "id": "1008861931325796352", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 473, "tweet_count": 24256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "percyjstan", "name": "ORIGINAL TRIO IS COMING BACK!", "id": "853985430215299074", "location": "\ud83d\udd31 \u2022 \ud83d\udde1\ufe0f \u2022 \ud83d\udd06 \u2022 \ud83c\udf3f \u2022 \ud83c\udf0b \u2022 \u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 21945, "following_count": 7008, "tweet_count": 78188, "listed_count": 104}, "verified": false}, {"username": "aguiarenascenca", "name": "Mauricio The Souzonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "2599151467", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 677, "tweet_count": 15702, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sandy251061", "name": "SFSantos", "id": "2935453649", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 166, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kybumy", "name": "gio; VAI VER O HARRY", "id": "4796896462", "location": "gulf's smile", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 4355, "tweet_count": 45479, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "djkauesousa", "name": "kaue sousa //", "id": "955090760843649024", "public_metrics": {"followers_count": 15064, "following_count": 3086, "tweet_count": 29528, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mazeekel", "name": "Lucas Mazeekel", "id": "1006905155646906368", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 69, "tweet_count": 1775, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carolineynde", "name": "Sem paci\u00eancia irm\u00e3o", "id": "2218680144", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 142, "tweet_count": 4235, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_cesar_raul", "name": "cesar raul_", "id": "845495507006959617", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 212, "tweet_count": 3394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Duda_pereiraaaa", "name": "duda", "id": "1055529089505943555", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 447, "tweet_count": 7900, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sona_buvelle_s2", "name": "Alisson, o main Sona", "id": "857621204198469633", "location": "Osaka-shi Kita-ku, Osaka", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 194, "tweet_count": 1192, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "arthurmoledoval", "name": "Arthur do Val - Mamaefalei", "id": "4106068103", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577138, "following_count": 367, "tweet_count": 7757, "listed_count": 802}, "verified": true}, {"username": "melvynalonso", "name": "Melvyn Alonso", "id": "77511932", "location": "Piura - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "PeriodicoZocalo", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230065, "following_count": 2975, "tweet_count": 632659, "listed_count": 1844}, "verified": true}, {"username": "Wallkie_talkie", "name": "valque vlogue", "id": "417051287", "location": "A\u00e7\u00fa/A. do Rod./Ipangua\u00e7u/Natal", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 2674, "tweet_count": 15892, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "_ME68_", "name": "McLOVIN", "id": "2524498696", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 366, "tweet_count": 13236, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LanesThiago", "name": "Lanes \u26aa\u26ab", "id": "35586007", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 1187, "tweet_count": 155466, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "alvarosoaares", "name": "Copeterror | CTN FC |", "id": "249838142", "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 365, "tweet_count": 196785, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b", "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarioAndres5685", "name": "Mario Alfaro", "id": "463231455", "location": "US", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 192, "tweet_count": 40921, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jagasi53", "name": "JAIME  ALBERTO GARC\u00cdA SIERRA", "id": "303930979", "location": "SOGAMOSO, BOYACAp", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1269, "tweet_count": 25358, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Web_Peru", "name": "Web_Peru", "id": "282257444", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 218, "tweet_count": 155828, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dahonibee", "name": "Una morra fan m\u00e1s \u2728", "id": "1115661218763628544", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 529, "tweet_count": 28692, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuIiantinaNews", "name": "Juliantina News", "id": "1710024906", "location": "WorldWide", "public_metrics": {"followers_count": 19487, "following_count": 97, "tweet_count": 41070, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "jotadav", "name": "Jos\u00e9 D\u00e1valos", "id": "303241410", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 236, "tweet_count": 11472, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "limaozeras", "name": "lmao", "id": "943937608496959489", "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 622, "tweet_count": 4427, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iANIST0N", "name": "val", "id": "1080869315312795649", "location": "taylor swift !!", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 2923, "tweet_count": 92588, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "yatriiiinitalia", "name": "Fran \u26a1\ud83d\udc2f\ud83d\udc06", "id": "1001960892597227522", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 780, "tweet_count": 31943, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Antnunesc", "name": "Tonin", "id": "1144060587309187072", "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 174, "tweet_count": 878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lupy_gonzalez", "name": "Lupita\ud83d\udc3d\ud83d\udc95", "id": "4156722436", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 247, "tweet_count": 34009, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sbongiovanni0", "name": "savrina", "id": "3825750123", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 241, "tweet_count": 2454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marielozuna13", "name": "Mariel", "id": "2864610491", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 424, "tweet_count": 8628, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "marteenaries_", "name": "\u2022marteenaries\u2022", "id": "1164419929", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 268, "tweet_count": 13428, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anicini8", "name": "\u023a", "id": "898406120024293376", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 769, "tweet_count": 15715, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mabjr10", "name": "M J \ud83d\udc3e", "id": "183348588", "location": "Barranquilla - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 472, "tweet_count": 24465, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "imajumoran", "name": "Srta. Chanandler Bong", "id": "1606871304", "location": "San Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 774, "tweet_count": 91053, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "ftye_", "name": "'", "id": "2963140078", "location": "#savedaredevil", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 670, "tweet_count": 32257, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "esthervalenzu", "name": "Esther Valenzuela", "id": "77402351", "location": "Ayacucho", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 318, "tweet_count": 13389, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AmandaRiver07", "name": "Amanda.river07@gmail", "id": "4175554696", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 238, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pabloduggan", "name": "Pablo Duggan", "id": "145677457", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 206250, "following_count": 2906, "tweet_count": 41988, "listed_count": 561}, "verified": false}, {"username": "Soyerikgomez", "name": "Erik G\u00f3mez Cruz", "id": "2313773516", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5935, "following_count": 5706, "tweet_count": 17175, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "niderec_izquier", "name": "\u26bdpasi\u00f3n_f\u00fatbol\u26bd", "id": "1091510909007286272", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 120, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "panconperrito", "name": "Ariel Torres", "id": "132214711", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 78, "tweet_count": 9639, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "elJoseph16", "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "923170764215541760", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83916, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AtlantidaDCita", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7832, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "marsalmontes", "name": "M Saqui", "id": "2990089787", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 176, "tweet_count": 4331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "osirisra912", "name": "El Sin Sombra.", "id": "304437054", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 109, "tweet_count": 7267, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "vallegabii", "name": "Gabrielle", "id": "728380522544648192", "location": "Nil\u00f3polis, RJ,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 217, "tweet_count": 17518, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Giovann71448289", "name": "Giovanni Chaves", "id": "1121975628713078785", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1154, "tweet_count": 14323, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paulacamara_", "name": "P\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332a\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332u\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332l\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332a\u0332\u0332 \uea00", "id": "989053890", "public_metrics": {"followers_count": 46491, "following_count": 382, "tweet_count": 152576, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "KarenPinzon266", "name": "Karen \ud83c\udf3b", "id": "913912267120480256", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 130, "tweet_count": 2398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Velandia281", "name": "L a u r a \u2600\ufe0f", "id": "1047596161224400896", "location": "Criaturita", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 221, "tweet_count": 17633, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DDeColombia", "name": "Omar. \ud83d\udd90\ud83d\udcaa #YoNoParoYoProduzco", "id": "327610233", "location": "Sin fronteras. No borders.", "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 3406, "tweet_count": 127373, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "mt027_", "name": "mt", "id": "727251288577159169", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 165, "tweet_count": 6928, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "axx_camila", "name": "camila", "id": "857760734318661632", "location": "Brazil- MG", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 360, "tweet_count": 9113, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_valentin22", "name": "parce \ud83d\udeac", "id": "762426182763581440", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 839, "tweet_count": 7530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LukasRuzini", "name": "\u2728Ruzini\u2728\u2650", "id": "1151306859095240704", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 274, "tweet_count": 6887, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "20loguz", "name": "lunhag l\u00f3zman", "id": "316213717", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 539, "tweet_count": 7860, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "nvinoticiasoax", "name": "Noticias Oaxaca NVI", "id": "100279749", "location": "Oaxaca, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 157503, "following_count": 314, "tweet_count": 112417, "listed_count": 453}, "verified": true}, {"username": "RYGA_283", "name": "Roslyn Galeano", "id": "553758841", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 529, "tweet_count": 10190, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "senapisa", "name": "Very important pobre #fitness", "id": "1038478186026344448", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1330, "tweet_count": 21436, "listed_count": 6}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YoFJORPvK5", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoFJORPvK5", "media_key": "3_1158625360822636544"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "UE"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "UE"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158625367168565248"], "id": "1158625367168565248", "created_at": "2019-08-06T06:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "text": "Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la #UE? Uguale. Talvolta anche peggio, perch\u00e9 siamo costretti a seguire la strategia suicida della Germania. https://t.co/YoFJORPvK5", "author_id": "589418956"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JLJupguObY", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/9fH4tnjSS7", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1158629527016235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fH4tnjSS7", "media_key": "3_1141033647501381637"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 15, "end": 37, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "PsychosocialIn1", "id": "1032223896752324608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158629527016235008"], "id": "1158629527016235008", "created_at": "2019-08-06T06:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia]\n\nArt\u00edculo v\u00eda @PsychosocialIn1 \n\nhttps://t.co/JLJupguObY https://t.co/9fH4tnjSS7", "author_id": "2816614800"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158627333558980608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158457666605408259"}], "id": "1158627333558980608", "created_at": "2019-08-06T06:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@europlebe @ppdalmon Ho la speranza che da noi possa finire diversamente.", "in_reply_to_user_id": "1107255212245467137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "europlebe", "id": "1107255212245467137"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ppdalmon", "id": "1024013546"}]}, "author_id": "960819725856059393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158345511738519553"], "id": "1158345511738519553", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8652, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 61, "like_count": 313, "quote_count": 12}, "text": "Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3 d\u00e9cadas, me parece un principismo absurdo y bastante suicida.", "author_id": "41685761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158626873187995648"], "id": "1158626873187995648", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me da ganas de abrazar a las personas que dicen todo por Twitter por que vos con stalkear a uno ya te enteraste me medio chusmerio. Se ganaron en cielo \u2764", "author_id": "2562894731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158386110961201152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158385781620334593"}], "id": "1158386110961201152", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6726, "type": "Organization", "normalized_text": "Cesc"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Viera"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Parejo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Thaliontil", "id": "313504588"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Thaliontil A Cesc le abrieron el camino de titular indiscutible vendiendo a Viera. De hecho hered\u00f3 su dorsal. Ten\u00eda 18 a\u00f1os...\n\nSer\u00eda algo similar a que aqu\u00ed vendieran a Parejo. Impensable", "in_reply_to_user_id": "313504588", "author_id": "1153002763967717376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/dotG3eyjY3", "expanded_url": "http://bit.ly/2JB1Y89", "display_url": "bit.ly/2JB1Y89"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/44cXqp8BY7", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1150948106634170369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/44cXqp8BY7", "media_key": "3_1150948096609849344"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9007, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1150948106634170369"], "id": "1150948106634170369", "created_at": "2019-07-16T01:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Hombre que colabor\u00f3 en emergencia de Chernobyl se suicida tras ver la serie de HBO https://t.co/dotG3eyjY3 https://t.co/44cXqp8BY7", "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158500124353601537"], "id": "1158500124353601537", "created_at": "2019-08-05T22:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 169, "quote_count": 4}, "text": "Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desamparo nos pertenece a todos y que su soledad es la prueba de una sociedad que solo acoge a los exitosos.", "author_id": "127841896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rXArKZ9Nih", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoSMarx/status/1158621194641448961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXArKZ9Nih", "media_key": "3_1158621173736980480"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "Blade"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Wesley Snipes"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4532, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 165, "end": 177, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Wesley Snipes"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158621194641448961"], "id": "1158621194641448961", "created_at": "2019-08-06T06:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei a trilogia do Blade com Wesley Snipes, sem d\u00favidas foi um marco na hist\u00f3ria dos filmes da Marvel, foi o ponta p\u00e9 inicial pra essa era de filmes de her\u00f3is e o Wesley Snipes nasceu pra fazer esse personagem. https://t.co/rXArKZ9Nih", "author_id": "591481113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/DsvAYxNbRX", "expanded_url": "https://twitter.com/StaBeto/status/1158499653467480065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DsvAYxNbRX", "media_key": "7_1158499478183251968"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158499653467480065"], "id": "1158499653467480065", "created_at": "2019-08-05T22:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00e9 outra coisa!!! Repare que o policial n\u00e3o atira no suspeito mesmo ele estando armado com uma escopeta!\nDireitos humanos \u00e9 outra coisa l\u00e1! https://t.co/DsvAYxNbRX", "author_id": "1432989974"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/AShzIRhO9K", "expanded_url": "https://www.gaiaitalia.com/2019/08/05/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "gaiaitalia.com/2019/08/05/sil\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/wANk8yUTSX", "expanded_url": "https://twitter.com/gaiaitaliacom/status/1158280528304529408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wANk8yUTSX", "media_key": "3_1158280526769414144"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158280528304529408"], "id": "1158280528304529408", "created_at": "2019-08-05T07:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/AShzIRhO9K https://t.co/wANk8yUTSX", "author_id": "243631237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158394049004548097"], "id": "1158394049004548097", "created_at": "2019-08-05T15:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira. avisa com text\u00e3o. \nCom queixas ignoradas. \nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar. Pedir socorro. Implorar ajuda. N\u00e3o ignorem os sinais.", "author_id": "1125391472726093825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158602041696161792"], "id": "1158602041696161792", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 131, "like_count": 56, "quote_count": 24}, "text": "Bolsonaro mandar\u00e1 ao Congresso um projeto para livrar de  puni\u00e7\u00f5es os policiais que matarem bandidos. Qual a sua opini\u00e3o?", "author_id": "16794066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/4EAySYE7f4", "expanded_url": "http://ow.ly/qOtk30piBrt", "display_url": "ow.ly/qOtk30piBrt", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/08/05/opinion/1565012180_789000.html?id_externo_rsoc=TW_CM&hootPostID=80dab5f8a682b1b62cfe2b8c40dd923f"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 259, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge F. Hern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158524345431535621"], "id": "1158524345431535621", "created_at": "2019-08-05T23:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "text": "\"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se ha filtrado en la mente demente de psic\u00f3patas con claro potencial homicida y/o suicida\" https://t.co/4EAySYE7f4 Por Jorge F. Hern\u00e1ndez", "author_id": "7996082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "id": "1158068073594642432", "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "author_id": "105492444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xKKo1V2H5R", "expanded_url": "https://twitter.com/decisamdonna/status/1158607518194655232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKKo1V2H5R", "media_key": "3_1158607515434835968"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158607518194655232"], "id": "1158607518194655232", "created_at": "2019-08-06T05:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "text": "La perfetta rappresentazione di fiducia e amore. https://t.co/xKKo1V2H5R", "author_id": "2797587980"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/IKi5noZxtL", "expanded_url": "https://bit.ly/31oRMFX", "display_url": "bit.ly/31oRMFX"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/lRGS25oZVW", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1158216984145866757/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRGS25oZVW", "media_key": "13_1158213743752482821"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158216984145866757"], "id": "1158216984145866757", "created_at": "2019-08-05T03:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1071, "reply_count": 942, "like_count": 1328, "quote_count": 240}, "text": "Segundo v\u00eddeo confirmar\u00eda que Gobierno minti\u00f3 sobre muerte de menor en guarnici\u00f3n militar &gt;&gt;&gt; https://t.co/IKi5noZxtL https://t.co/lRGS25oZVW", "author_id": "20560294"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "id": "1158388174965694465", "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "author_id": "228716341"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158496497794723840"], "id": "1158496497794723840", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.8435, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 760, "reply_count": 1667, "like_count": 4973, "quote_count": 109}, "text": "Bolsonaro voltou hoje a destilar preconceito e xenofobia. Voc\u00ea \u00e9 pat\u00e9tico @jairbolsonaro, n\u00e3o merece estar no cargo que o ocupa, o Brasil e o Nordeste merecem coisa muito melhor. Toda minha solidariedade ao povo nordestino, guerreiro e trabalhador.", "author_id": "31139434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IWqQwulRGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RiccardoFortin/status/1158475813492330496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWqQwulRGQ", "media_key": "3_1158475811252555778"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 45, "end": 58, "tag": "facciamorete"}, {"start": 59, "end": 77, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "iostoconFR"}, {"start": 191, "end": 199, "tag": "governo"}, {"start": 226, "end": 243, "tag": "DecretoSicurezza"}, {"start": 244, "end": 264, "tag": "DecretoSicurezzaBis"}, {"start": 265, "end": 269, "tag": "M5S"}, {"start": 270, "end": 275, "tag": "Lega"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158475813492330496"], "id": "1158475813492330496", "created_at": "2019-08-05T20:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a fianco delle loro scrivanie per reprimere l'istinto suicida dopo che il #governo prosegue nonostante loro.\n#DecretoSicurezza #DecretoSicurezzaBis #M5S #Lega https://t.co/IWqQwulRGQ", "author_id": "947989683237212161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MfwgMiyOIp", "expanded_url": "https://t.co/MfwgMiyOIp", "display_url": "t.co/MfwgMiyOIp"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158584089986949120"], "id": "1158584089986949120", "created_at": "2019-08-06T03:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lembro quando uma galera se matou na virada do mil\u00eanio achando que era o fim do mundo https://t.co/MfwgMiyOIp", "author_id": "19620812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158548805652025349"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158530414975361024"}], "id": "1158548805652025349", "created_at": "2019-08-06T01:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "@El_Monterrubio1 @Sofiii1891 Por favor es todo acting, est\u00e1 bien si ustedes son felices con eso... Se llama falta de idolos", "in_reply_to_user_id": "2939145880", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "sofiii1891", "id": "1557359811150467072"}]}, "author_id": "2564258280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AMdQPxb7hi", "expanded_url": "https://twitter.com/PC_JAL/status/1158057204274126849", "display_url": "twitter.com/PC_JAL/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.87, "type": "Place", "normalized_text": "AL"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Fuhrer"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158585956565475329"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158057204274126849"}], "id": "1158585956565475329", "created_at": "2019-08-06T03:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tambi\u00e9n hoy en AL y Chile, gran empresariado que impone agenda p\u00fablica levanta peque\u00f1os \u00e9mulos de Fuhrer que aparecen todos los d\u00edas en las primeras planas. Creen controlarlos pero historia muestra que a veces se les desmadran y terminan hundi\u00e9ndolos a todos en su locura suicida. https://t.co/AMdQPxb7hi", "author_id": "36951270"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158605895493914624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158603716280246272"}], "id": "1158605895493914624", "created_at": "2019-08-06T05:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "@IrvingGatell @LOVREGA @arnemx Dar\u00eda a 13.47 kilos de longaniza consumidos por d\u00eda. \nUna dieta muy extra\u00f1a.", "in_reply_to_user_id": "304958799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "arnemx", "id": "70801724"}]}, "author_id": "893172684980277248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/uN7u5m4EXo", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmodovarTweets/status/1158467820050534402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uN7u5m4EXo", "media_key": "3_1158467788446433280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158467820050534402"], "id": "1158467820050534402", "created_at": "2019-08-05T20:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 5}, "text": "\"Nadie se suicida por que una chica, aunque sea tan guapa como t\u00fa, no quiera hablar contigo.\" https://t.co/uN7u5m4EXo", "author_id": "1252439731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/4Rn80y14cO", "expanded_url": "https://twitter.com/Damuga3/status/1158405732821295105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Rn80y14cO", "media_key": "16_1158405720062255106"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9741, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158405732821295105"], "id": "1158405732821295105", "created_at": "2019-08-05T15:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoy hace 3 a\u00f1os que se estren\u00f3 la pel\u00edcula 'Escuadr\u00f3n Suicida' (2016) dirigida por David Ayer. Personalmente me gust\u00f3 y me entretuvo, podr\u00eda haber sido much\u00edsimo mejor pero no me parece una mala pel\u00edcula. https://t.co/4Rn80y14cO", "author_id": "1090606719120691200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158575283198464001"], "id": "1158575283198464001", "created_at": "2019-08-06T03:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad\npreferi callar", "author_id": "764120874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158131106983698433"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158122482399961090"}], "id": "1158131106983698433", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mphistoria", "id": "932859801532555264"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@mphistoria Pergunta para o cara se o sujeito que matou 50 pessoas em Las Vegas conseguiria fazer com uma faca. Ou o que matou 19 ontem em El Paso. Conseguiria com uma faca?", "in_reply_to_user_id": "932859801532555264", "author_id": "970510896752709633"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158601602946818048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158601139090313216"}], "id": "1158601602946818048", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.4836, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie 13pqssskkk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hgaxt_", "id": "2674842547"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hgaxt_ Concordo ctg, mas eu to falando da s\u00e9rie 13pqssskkk  kkkkkkkkkk n do casos de fam\u00edlia", "in_reply_to_user_id": "2674842547", "author_id": "1697078593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/3nZSxFuphh", "expanded_url": "https://twitter.com/VotosSoyLuna/status/1158600639116718080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nZSxFuphh", "media_key": "16_1158600620254867456"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.6823, "type": "Other", "normalized_text": "youtubers"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "SoyLuna"}, {"start": 206, "end": 229, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "RuggeroPasquarelliTrendy"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "SKabeches"}, {"start": 243, "end": 257, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "ValentinaZenere"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "KarolSevilla"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 195, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 196, "end": 204, "tag": "SoyLuna"}, {"start": 205, "end": 230, "tag": "RuggeroPasquarelliTrendy"}, {"start": 231, "end": 241, "tag": "SKabeches"}, {"start": 242, "end": 258, "tag": "ValentinaZenere"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "KarolSevilla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158600639116718080"], "id": "1158600639116718080", "created_at": "2019-08-06T04:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 1165, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Da rt a este tweet y comenta:\n\n\u2022 5 nombre de series\n\u2022 5 nombres de cantantes\n\u2022 5 nombre de actores\n\u2022 5 nombres de pel\u00edculas\n\u2022 5 nombres de youtubers\n\n\u2022 Comenta con los siguientes hts:\n\n#KCAMexico #SoyLuna #RuggeroPasquarelliTrendy #SKabeches #ValentinaZenere #KarolSevilla https://t.co/3nZSxFuphh", "author_id": "1100558005379219456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "id": "1157829463054475265", "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "author_id": "4892013413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "id": "1157988825316114433", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "author_id": "4588673188"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158601545329586176"], "id": "1158601545329586176", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "Escorre"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A gota que vai a cada segundo\nA l\u00e1grima que cai a cada segundo\nO sangue que circula\nEscorre e cai a cada segundo", "author_id": "3303452110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/zBAny0zLOa", "expanded_url": "https://youtu.be/Y07RU20FhRs", "display_url": "youtu.be/Y07RU20FhRs"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 51, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9ctor Lavoe"}, {"start": 171, "end": 190, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "Efemerides05DeAgosto"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 191, "tag": "Efemerides05DeAgosto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158362674805301248"], "id": "1158362674805301248", "created_at": "2019-08-05T13:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "text": "Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se presenta en la recordada Feria del Hogar H\u00e9ctor Lavoe.\n#Efemerides05DeAgosto\nhttps://t.co/zBAny0zLOa", "author_id": "55704833"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158316587943956481"], "id": "1158316587943956481", "created_at": "2019-08-05T09:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "La Chirico se non ottiene una poltrona entro la fine dell'estate rischia di entrare in una spirale suicida", "author_id": "342366415"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158499905477971970"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158461981076197377"}], "id": "1158499905477971970", "created_at": "2019-08-05T22:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@msaldanac @saldelsol @congresoperu @jdealthaus Retirar adelanto de elecciones ser\u00eda suicida para el gobierno", "in_reply_to_user_id": "355609230", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "msaldanac", "id": "355609230"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "author_id": "276124850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lIYniPEJ7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2YtH43J", "display_url": "bit.ly/2YtH43J"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/JRjB4V5Zop", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1158599240098209792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRjB4V5Zop", "media_key": "3_1158598924380319744"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Texas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158599240098209792"], "id": "1158599240098209792", "created_at": "2019-08-06T04:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Dos d\u00edas despu\u00e9s del tiroteo, hombre mata a tres personas y luego se suicida en San Antonio, #Texas https://t.co/lIYniPEJ7J https://t.co/JRjB4V5Zop", "author_id": "47379940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158215501199433729"], "id": "1158215501199433729", "created_at": "2019-08-05T03:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 3}, "text": "diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz.\n\n@textoscrueis me matou.", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "textoscrueis", "id": "764579337580453888"}]}, "author_id": "100055227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Ik5nVSFjXt", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/opinion/2018/10/15/otra-democracia-en-riesgo-peru-bajo-ataque-del-castrochavismo/", "display_url": "infobae.com/america/opinio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/opinion/2018/10/15/otra-democracia-en-riesgo-peru-bajo-ataque-del-castrochavismo/"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 166, "probability": 0.4027, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 197, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158112513210425345"], "id": "1158112513210425345", "created_at": "2019-08-04T20:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 438, "reply_count": 148, "like_count": 736, "quote_count": 41}, "text": "La prensa internacional comienza a registrar las amenazas a la democracia que representa el proyecto de alterar el cronograma institucional establecido en Constituci\u00f3n. Proyecto de @MartinVizcarraC al descubierto!!https://t.co/Ik5nVSFjXt", "author_id": "1120300927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158596562924244998"], "id": "1158596562924244998", "created_at": "2019-08-06T04:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Insistencia al suicida.", "author_id": "154890414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331627627569154"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158193703372120064"}], "id": "1158331627627569154", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Varela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 votan hasta los muertos, Varela se suicida hace m\u00e1s de 28 a\u00f1os.", "in_reply_to_user_id": "1617578467", "author_id": "1613499798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158595375843991552"], "id": "1158595375843991552", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.955, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "alguien sabe si cuando te llega un aviso en ig sobre ofrecerte ayuda y etc es porque alguien te lo reporta o el mismo instagram lo hace?? che redacte como el ort0", "author_id": "1066757875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158586712743915521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158559478758948866"}], "id": "1158586712743915521", "created_at": "2019-08-06T03:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Br1s4_4cun4 Pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "3604417401", "author_id": "454300687"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zLnuVZmTeI", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1158320491012247557", "display_url": "twitter.com/WRadioColombia\u2026"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "mggarciab", "id": "377493683"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "DIDASKALOSW", "id": "550638209"}, {"start": 81, "end": 90, "username": "WILBERGB", "id": "425313348"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "WinchesterMusk", "id": "1130513757967409152"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "Pedro47276558", "id": "975929903232245760"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "pedrosalazar420", "id": "546871427"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "perseo1", "id": "23746094"}, {"start": 148, "end": 162, "username": "LuisEdu620829", "id": "1399914055"}, {"start": 163, "end": 177, "username": "VictorArcilaV", "id": "128009568"}, {"start": 178, "end": 188, "username": "marencoff", "id": "2407659060"}, {"start": 198, "end": 209, "username": "pierrealee", "id": "137567961"}, {"start": 210, "end": 217, "username": "gurozu", "id": "1490720324"}, {"start": 233, "end": 245, "username": "mar16508279", "id": "944338490631884801"}, {"start": 246, "end": 260, "username": "javierguzmanu", "id": "927154299427348480"}, {"start": 261, "end": 275, "username": "ernesto1972m6", "id": "3043653089"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158341562356703232"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158320491012247557"}], "id": "1158341562356703232", "created_at": "2019-08-05T11:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 19, "like_count": 63, "quote_count": 8}, "text": "FUE UN ASESINATO DEL @COL_EJERCITO \n@merv59 @LeilaChujfi @mggarciab @DIDASKALOSW @WILBERGB @WinchesterMusk @Pedro47276558 @pedrosalazar420 @perseo1 @LuisEdu620829 @VictorArcilaV @marencoff @carcasg @pierrealee @gurozu @luisacevedo76 @mar16508279 @javierguzmanu @ernesto1972m6 https://t.co/zLnuVZmTeI", "author_id": "851590199800979457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/goATLhcekr", "expanded_url": "https://twitter.com/curandero_el/status/1158502964522311680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/goATLhcekr", "media_key": "7_1158502814420783104"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "Cairo"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7094, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158502964522311680"], "id": "1158502964522311680", "created_at": "2019-08-05T22:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfAlguien s\u00e9 sorprender\u00e1?\nEl Cairo Egipto, un suicida con coche bomba causa veinte muertos.\n\u00bfQu\u00e9 hace la UE? https://t.co/goATLhcekr", "author_id": "1012793994143727617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158593315912081408"], "id": "1158593315912081408", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 143, "probability": 0.6467, "type": "Other", "normalized_text": "super sweet"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Yo estaba super intensionada en ver una pelicula bonita y como que la vida dijo \u201cJAJA pobre ilusa depr\u00edmete alv\u201d y pues se escuchaba super sweet y acabo siendo la peli mas tragica de la vida. Ni pedo ya me tocaba una buena lloradita alv", "author_id": "997538059"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158592751866454017"], "id": "1158592751866454017", "created_at": "2019-08-06T04:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Yo tambi\u00e9n cabalgu\u00e9 sin freno con los desbocados caballos de los suicidas.", "author_id": "26433318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2e2aaTbkPN", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1158390588154220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e2aaTbkPN", "media_key": "3_1158390582009573378"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158390588154220544"], "id": "1158390588154220544", "created_at": "2019-08-05T14:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por el comportamiento suicida, y no todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. https://t.co/2e2aaTbkPN", "author_id": "113739211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376888571613184"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376897165717504"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "MalditaTernura"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "MalditaTernura"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158376899183177728"], "id": "1158376899183177728", "created_at": "2019-08-05T13:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 12, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "text": "LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura https://t.co/wBgUw7UfaV", "author_id": "105492444"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158591564597399552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158591267669991425"}], "id": "1158591564597399552", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Anne"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Ann"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Casadas finalmente! A cena delas no colina foi lind\u00edssima a Anne pedindo p Ann n machuca-la pq ela n \u00e9 t\u00e3o forte qnt ela imagina\ud83d\ude13 senti no cora\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "393814969", "author_id": "393814969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PHvUAglejt", "expanded_url": "https://t.co/PHvUAglejt", "display_url": "t.co/PHvUAglejt"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.66, "type": "Other", "normalized_text": "abranhilo"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 92, "tag": "abranhilo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158590953067876352"], "id": "1158590953067876352", "created_at": "2019-08-06T04:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Vamos a ver si se suicida, si los caps no le afectan sabremos que era puro cuento\ud83d\ude34#abranhilo https://t.co/PHvUAglejt", "author_id": "936360907294244865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "id": "1158132277387227137", "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "author_id": "253176236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Wp3RExtuVD", "expanded_url": "http://bit.ly/2Y30Jr5", "display_url": "bit.ly/2Y30Jr5"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/QCgLMgXl39", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1156901328838418432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCgLMgXl39", "media_key": "3_1156901186613723137"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "whindersson", "id": "230186518"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Adulto"}, {"start": 23, "end": 40, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 55, "end": 70, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 73, "end": 94, "tag": "AtividadeParanormal4"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156901328838418432"], "id": "1156901328838418432", "created_at": "2019-08-01T12:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 17, "like_count": 1094, "quote_count": 10}, "text": ".@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de produ\u00e7\u00f5es que chegam \u00e0 @NetflixBrasil em agosto https://t.co/Wp3RExtuVD  (Fotos: Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/QCgLMgXl39", "author_id": "15292534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xSMvNQNDWz", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1158518917050118149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xSMvNQNDWz", "media_key": "3_1158518903166951432"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xSMvNQNDWz", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1158518917050118149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xSMvNQNDWz", "media_key": "3_1158518909877796864"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Juanito"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6869, "type": "Place", "normalized_text": "Condesa"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Mazatl\u00e1n"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.5005, "type": "Place", "normalized_text": "Cda Pachuca"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 161, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158518917050118149"], "id": "1158518917050118149", "created_at": "2019-08-05T23:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 33, "like_count": 256, "quote_count": 4}, "text": "\"Juanito\" la RATA DETENIDO tras ASALTAR a mujer en la Condesa!\n\n*Con NAVAJA en mano se llevaba +50 Mil de BOT\u00cdN, sin embargo fue CAPTURADO por polic\u00edas @SSP_CDMX tras PERSECUCI\u00d3N en Mazatl\u00e1n y Cda Pachuca!!! https://t.co/xSMvNQNDWz", "author_id": "340283630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/U5kOn86wMB", "expanded_url": "https://t.co/U5kOn86wMB", "display_url": "t.co/U5kOn86wMB"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "crisis"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157703195336073216"], "id": "1157703195336073216", "created_at": "2019-08-03T17:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 70, "like_count": 139, "quote_count": 4}, "text": "La crisis del 2000 vs. \u201cLa crisis\u201d del 2019 https://t.co/U5kOn86wMB", "author_id": "41401099"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158589240638345216"], "id": "1158589240638345216", "created_at": "2019-08-06T04:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "foda que ela \u00e9 linda e eu apenas os v\u00eddeos das coisas zoadas que eu gravo e perdi no meu celular", "author_id": "617481416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/U8vNuZYhqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158485400362606592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8vNuZYhqj", "media_key": "16_1158485385237925888"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3792, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158485400362606592"], "id": "1158485400362606592", "created_at": "2019-08-05T21:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 246, "quote_count": 20}, "text": "H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica. https://t.co/U8vNuZYhqj", "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Q8veSCRz92", "expanded_url": "https://honestreporting.com/exclusive-gaza-victim-exposed-ak-47-sarah-helm/", "display_url": "honestreporting.com/exclusive-gaza\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://honestreporting.com/exclusive-gaza-victim-exposed-ak-47-sarah-helm/"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1158398508476620802"], "id": "1158398508476620802", "created_at": "2019-08-05T15:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "https://t.co/Q8veSCRz92", "author_id": "948606145417105408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/O1NL08IFHL", "expanded_url": "https://twitter.com/tafneranna/status/1158573478854975488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1NL08IFHL", "media_key": "3_1158573472173494272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158573478854975488"], "id": "1158573478854975488", "created_at": "2019-08-06T03:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "text": "goxto mto https://t.co/O1NL08IFHL", "author_id": "714946662767132672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158587243453456384"], "id": "1158587243453456384", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra lembrar como esse filme \u00e9 ruim", "author_id": "2876271417"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158559478758948866"], "id": "1158559478758948866", "created_at": "2019-08-06T02:04:39.000Z", "geo": {"place_id": "018fe41c01f25b41"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sale suicide doble con mailo A", "author_id": "3604417401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158494475838267398"], "id": "1158494475838267398", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 36, "like_count": 408, "quote_count": 2}, "text": "S\u00e9rio, quando vejo Doria, quando leio algo sobre Doria, sinto arrepios de medo e de ojeriza. Doria \u00e9 um Bozo com neur\u00f4nios. Temo j\u00e1 por 2022. Esse homenzinho \u00e9 ardiloso e fazer a cabe\u00e7a de eleitores est\u00fapidos com mentiras e falsas promessas \u00e9 facim, facim.\ud83d\ude2b\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "author_id": "91657718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158057204274126849"], "id": "1158057204274126849", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:48:47.000Z", "geo": {"place_id": "010af3a83e5ba035"}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "text": "Crecen en EEUU discursos racistas; homofobicos; facistss y anti migrantes. Y los encabezan la elite gobernante y los poderes militares.", "author_id": "268319976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158423438102597633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158423438102597633", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-08-05T17:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@A24COM \u00bfvocaci\u00f3n sucida como #Nisman dec\u00eds @alferdez \ud83d\ude33????\nSuicida ser\u00eda volver atr\u00e1s, al revoleo de bolsos, a las coimas, a los aprietes, a los pactos con terroristas, a la emisi\u00f3n sin respaldo, a alejarnos del mundo, a los \"suicidios\" de fiscales que se atreven a denunciarlos \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "in_reply_to_user_id": "253176236", "author_id": "382953627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YIrHhrg74G", "expanded_url": "https://twitter.com/fantoche_triple/status/1158140365670682624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIrHhrg74G", "media_key": "16_1158140067795427328"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "ConchitaFernandez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "ConchitaFernandez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158140365670682624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158140365670682624", "created_at": "2019-08-04T22:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "text": "@A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n#ConchitaFernandez https://t.co/YIrHhrg74G", "in_reply_to_user_id": "253176236", "author_id": "747399704992956416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/vBEJTJhFqd", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171", "display_url": "peru21.pe/opinion/pandem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171-noticia/"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158024227976622080"], "id": "1158024227976622080", "created_at": "2019-08-04T14:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 567, "reply_count": 1936, "like_count": 1455, "quote_count": 208}, "text": "\u201cUna cocina Surge al que me diga cu\u00e1l ser\u00e1 la obra por la que Mart\u00edn Vizcarra ser\u00e1 recordado en los libros de historia. Una obra, no una pelea. No una bravata,una obra.Unita nada m\u00e1s. A la bim, a la bam, a la bim, bum, bam: Vizcarra, Vizcarra, ra, ra, ra\u201d https://t.co/vBEJTJhFqd", "author_id": "350460605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158582663705432064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158579283318779910"}], "id": "1158582663705432064", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "El Peral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "C_RojasTorroja", "id": "77903925"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "baradit", "id": "10908822"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@C_RojasTorroja @baradit Alo?, El Peral?", "in_reply_to_user_id": "77903925", "author_id": "70561232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/cpgsY9snGY", "expanded_url": "https://twitter.com/percyjstan/status/1158377958798700544", "display_url": "twitter.com/percyjstan/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158543195485155328"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158377958798700544"}], "id": "1158543195485155328", "created_at": "2019-08-06T00:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Todo mundo teve um pouco de raiva dela no inicio, mas com o passar do tempo, a nossa vis\u00e3o \u00e9 totalmente alterada, ela foi uma hero\u00edna que quis viver a pr\u00f3pria vida por\u00e9m acabou se sacrificando para salvar todos.\nMesmo morta, orientou o seu irm\u00e3o a n\u00e3o fazer burrice. https://t.co/cpgsY9snGY", "author_id": "2948605143"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158583501790359552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158581254381588481"}], "id": "1158583501790359552", "created_at": "2019-08-06T03:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LuanSarcastico1 @povotime1910 @A_Corinthians Total mano! Quando os rivais quebram, todo mundo reclama, mas ai chega um torcedor e faz igual. O que diferencia ele do rival? Na realidade fica at\u00e9 pior, por ser torcedor do time da casa.", "in_reply_to_user_id": "402298092", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuanSarcastico1", "id": "402298092"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "povotime1910", "id": "1096591281239793664"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "A_Corinthians", "id": "1114743352661090304"}]}, "author_id": "126401539"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158581067399536640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158580878295076864"}], "id": "1158581067399536640", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 215, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "padrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "seulrenitywine", "id": "3174312459"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "miyavelvet", "id": "1385574114883215367"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@seulrenitywine @miyavelvet \u00e9 bonito de ver o modo como essa gramatica internalizada funciona automaticamente nos falantes nativos\n\neu entendo que pode incomodar uma pessoa escolarizada por estar fora da norma padrao, mas isso nao \u00e9 um erro, \u00e9 um fenomeno linguistico muito interessante de ser estudado", "in_reply_to_user_id": "1030213486712971265", "author_id": "1030213486712971265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158338927947857920"], "id": "1158338927947857920", "created_at": "2019-08-05T11:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 196, "quote_count": 2}, "text": "Madrugar me genera pensamientos suicida", "author_id": "620221786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/H3yjNB3Mje", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/zambelli-busca-expulsao-de-frota-do-psl/", "display_url": "renovamidia.com.br/zambelli-busca\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/zambelli-busca-expulsao-de-frota-do-psl/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Zambelli"}, {"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158373358968459264"], "id": "1158373358968459264", "created_at": "2019-08-05T13:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1062, "reply_count": 497, "like_count": 6733, "quote_count": 106}, "text": "Carla Zambelli falou sobre Alexandre Frota:\n\n\u201cEle ataca o presidente Jair Bolsonaro sem apresentar nenhum argumento concreto e ainda se pronuncia por diversas vezes em nome do partido, dando a entender que seria a opini\u00e3o da maioria.\u201d\n\nhttps://t.co/H3yjNB3Mje", "author_id": "1388402174"}, {"lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1158581076832350209"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158580482394578944"}], "id": "1158581076832350209", "created_at": "2019-08-06T03:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SayaMatsukaze || akjsdkjsads se-", "in_reply_to_user_id": "2468626844", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SayaMatsukaze", "id": "2468626844"}]}, "author_id": "1127957728465285121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158580715417690113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158577466178453504"}], "id": "1158580715417690113", "created_at": "2019-08-06T03:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LoveAbsol La terminas matando", "in_reply_to_user_id": "1028860213011595264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LoveAbsol", "id": "1390121731092799493"}]}, "author_id": "1121520663141998594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/nGzWaDqXyD", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158540718434127875"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158115693688184832"}], "id": "1158540718434127875", "created_at": "2019-08-06T00:50:06.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1164, "reply_count": 23, "like_count": 5111, "quote_count": 33}, "text": "Como que eu explico o patriarcado ?\n\nAs vezes os cara ignora que o cara matou a mulher e fica dizendo que t\u00e1 com saudade dele. https://t.co/nGzWaDqXyD", "author_id": "109325390"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158580514745409536"], "id": "1158580514745409536", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "reci\u00e9n vi una encuesta en instagram acerca de c\u00f3mo percib\u00edan al suicidio, si como un acto de \"cobard\u00eda\" o \"valent\u00eda\". La verdad creo muy importante resaltar primero lo violenta que me parece la forma y segundo, a mi parecer, hasta desubicado hablar acerca de suicidio como (+)", "author_id": "1096551980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158580339133964288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158579633740058625"}], "id": "1158580339133964288", "created_at": "2019-08-06T03:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SayaMatsukaze || tambien es una bb &lt;3333333", "in_reply_to_user_id": "2468626844", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SayaMatsukaze", "id": "2468626844"}]}, "author_id": "1127957728465285121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158052422796922880"], "id": "1158052422796922880", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5286, "type": "Place", "normalized_text": "brasa"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 163, "like_count": 520, "quote_count": 32}, "text": "Fue absuelto de su acusaci\u00f3n de violaci\u00f3n de menores porque aleg\u00f3 que \u00e9l era pasivo y que un pasivo no puede violar a nadie.\nCompraba los favores sexuales de pira\u00f1itas por pollo a la brasa y 20 soles.\n\u00bfQui\u00e9n es?", "author_id": "15438301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/ehwcqf7E73", "expanded_url": "https://twitter.com/hatedweb/status/1079963878191181824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ehwcqf7E73", "media_key": "3_1079963866845642752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1079963878191181824"], "id": "1079963878191181824", "created_at": "2019-01-01T04:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "t\u00e3o boa mas t\u00e3o suicida https://t.co/ehwcqf7E73", "author_id": "930635960253059073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158578349662453761"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158578152161075200"}], "id": "1158578349662453761", "created_at": "2019-08-06T03:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fblock0 @NickiNicole18 Y pensar que a la hora estaba trabajando \ud83d\ude33", "in_reply_to_user_id": "1110623769868070917", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fblock0", "id": "1110623769868070917"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "NickiNicole18", "id": "1197530364555792385"}]}, "author_id": "1575598921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158539281813725184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158400071811117056"}], "id": "1158539281813725184", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-06T00:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@salvajedigital Eso fue innecesario, detesto a Alan Garcia, pero ese meme es bajo.", "in_reply_to_user_id": "68638146", "author_id": "957659254328086530"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576141256593409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158575697729871872"}], "id": "1158576141256593409", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Alysa"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nero__Rivera Every: - sale del lugar y sigue caminando - lo siento Alysa..no puedo m\u00e1s..", "in_reply_to_user_id": "956876925380825088", "author_id": "1089762667005394944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576030560522242"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158575222506872833"}], "id": "1158576030560522242", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6756, "type": "Organization", "normalized_text": "MIT"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Challenger"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SCP_2011", "id": "242592843"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SCP_2011 Se fug\u00f3 con el sugar daddy, \u00e9l le pag\u00f3 el MIT y se hizo astronauta, muri\u00f3 en el bombazo del Challenger, dicen las vecinas chismosas de la Alicia. \ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "in_reply_to_user_id": "242592843", "author_id": "2845423146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158576597924032517"], "id": "1158576597924032517", "created_at": "2019-08-06T03:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Me acuerdo cuando el gato no se animaba a bajar las escaleras que se pon\u00eda a llorar, ahora casi se suicida del balc\u00f3n, aprenden tan r\u00e1pido :')", "author_id": "2504911043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/EM7VUII9Ov", "expanded_url": "https://twitter.com/DalmaTorres2/status/1158182648071753729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EM7VUII9Ov", "media_key": "3_1158182628861841409"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6002, "type": "Organization", "normalized_text": "olimpia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158182648071753729"], "id": "1158182648071753729", "created_at": "2019-08-05T01:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 59, "like_count": 1503, "quote_count": 19}, "text": "Yo no soy como los del olimpia que putean , que el equipo va perdiendo; abandonan y se van, siempre borracho voy a estar contigo \ud83d\udc99\u2764\ufe0f \ud83c\udfba https://t.co/EM7VUII9Ov", "author_id": "592341699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "id": "1158123754314223616", "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "author_id": "3983469917"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["174190918402969600"], "id": "174190918402969600", "created_at": "2012-02-27T17:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La cima de un beso en un brinco suicida'", "author_id": "131674786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158173392362778625"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158170579247259648"}], "id": "1158173392362778625", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.7903, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "miguel957", "id": "152770259"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@miguel957 @malditaternura Cobarde es el que se suicida para no responder a la justicia, en cambio Vizcarra tiene los h... para desratizar el Congreso.", "in_reply_to_user_id": "152770259", "author_id": "41880507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157885676307865600"], "id": "1157885676307865600", "created_at": "2019-08-04T05:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 4017, "like_count": 3076, "quote_count": 7408}, "text": "pongan quiero casarme con y dejen que el texto predictivo termine la oraci\u00f3n", "author_id": "792857462479187968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158575414111064064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158574361286250497"}], "id": "1158575414111064064", "created_at": "2019-08-06T03:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@emebordali mi 100% se completa con \"me quiero matar\", \"me podr\u00eda llegar a morir\" y otras variantes", "in_reply_to_user_id": "12883702", "author_id": "1287411104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158413481638584320"], "id": "1158413481638584320", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 23, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.4408, "type": "Organization", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "#YoVotoAlbertoPresidente\nLo voto porque comparto sus ideas\n Lo voto porque no soy suicida, 4 a\u00f1os mas del contrabandista terminar\u00edan con lo que queda de Rep\u00fablica\nEn 4 a\u00f1os, nos teletransporto de un pa\u00eds funcionando,desendeudado, con la gente trabajando y con futuro, a esto", "author_id": "696069556255727616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158416225652891648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158390234616406016"}], "id": "1158416225652891648", "created_at": "2019-08-05T16:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@carlos_venega @vanev87 APLAUSOS PARA ESE SE\u00d1OR, UN H\u00c9ROE!", "in_reply_to_user_id": "246824818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlos_venega", "id": "246824818"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "vanev87", "id": "68538184"}]}, "author_id": "146185286"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/bRvvoLhqie", "expanded_url": "https://twitter.com/S2caldodecana/status/1158575201526984705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bRvvoLhqie", "media_key": "3_1158575191439618048"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KonoVitoDa", "id": "1281453978115551232"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "hanekawaifu", "id": "1225859626568208384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158575201526984705"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158574929647984640"}], "id": "1158575201526984705", "created_at": "2019-08-06T03:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KonoVitoDa @hanekawaifu Reclama com o governo do Hitler https://t.co/bRvvoLhqie", "in_reply_to_user_id": "158068967", "author_id": "1112885911845564416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158442902319718402"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158393408081334272"}], "id": "1158442902319718402", "created_at": "2019-08-05T18:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lumacedx @EUSOUOJON Pq pq ?", "in_reply_to_user_id": "1018322412566384640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lumacedx", "id": "1018322412566384640"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Eusouojon", "id": "1439975187114496000"}]}, "author_id": "915400364198961154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "id": "1099302835139825664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "1043922632436011010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157889928153489408"], "id": "1157889928153489408", "created_at": "2019-08-04T05:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 764, "like_count": 1320, "quote_count": 1829}, "text": "Escriban \"hoy es un buen dia para\" y dejen q el texto predictivo siga", "author_id": "1145519962167136256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158574416760135680"], "id": "1158574416760135680", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Esther"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O jeito que a Esther entra em depress\u00e3o \u00e9 t\u00e3o absurdamente s\u00fatil e repentino que eu fico completamente assustado s\u00f3 de lembrar. Como ela come\u00e7a o livro sendo uma garota prod\u00edgio e tento aparentemente TUDO e na metade do livro j\u00e1 t\u00e1 sem lavar o cabelo, sem dormir, etc.", "author_id": "1061190296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/wkWh2ADNt7", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaChinchil17/status/1158526104078098432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWh2ADNt7", "media_key": "3_1158526092166213633"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158526104078098432"], "id": "1158526104078098432", "created_at": "2019-08-05T23:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 70, "like_count": 272, "quote_count": 2}, "text": "Vaya la foto q les promet\u00ed!! Soy cumplidora https://t.co/wkWh2ADNt7", "author_id": "983686415971209216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158556815124250624"], "id": "1158556815124250624", "created_at": "2019-08-06T01:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Se entristecen cuando alguien famoso sufre y se suicida a causa de la depresi\u00f3n, ah pero si alguien cercano lo padece solo se burlan y lo usan en su contra. Doble caras.", "author_id": "162851146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158552750663360513"], "id": "1158552750663360513", "created_at": "2019-08-06T01:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bueno termino siendo un suicida el nene \nCIEN NOCHES BRUNIA", "author_id": "4737563475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/etPRwXuCUC", "expanded_url": "https://twitter.com/skyuripliset/status/1158519497646649344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/etPRwXuCUC", "media_key": "3_1158519471457353730"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158519497646649344"], "id": "1158519497646649344", "created_at": "2019-08-05T23:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 19, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "text": "thread de cantadas de otaco fedido pra vc usar ne namoradinhe/crush: https://t.co/etPRwXuCUC", "author_id": "1048360010802257920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158572849344458755"], "id": "1158572849344458755", "created_at": "2019-08-06T02:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gente \nqnd algu\u00e9m perguntar \"fulano se matou como?\" n\u00e3o responde. a gnt n\u00e3o sabe o intuito da pergunta e n\u00e3o sabemos como t\u00e1 a mente da pessoa tamb\u00e9m", "author_id": "487006147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/8CvX2x7Hdm", "expanded_url": "https://twitter.com/felipevinha/status/1158558834924953600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8CvX2x7Hdm", "media_key": "3_1158558813538213889"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/8CvX2x7Hdm", "expanded_url": "https://twitter.com/felipevinha/status/1158558834924953600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8CvX2x7Hdm", "media_key": "3_1158558813542395904"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/8CvX2x7Hdm", "expanded_url": "https://twitter.com/felipevinha/status/1158558834924953600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8CvX2x7Hdm", "media_key": "3_1158558813538197506"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "3gibis"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158558834924953600"], "id": "1158558834924953600", "created_at": "2019-08-06T02:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Os #3gibis de hoje: https://t.co/8CvX2x7Hdm", "author_id": "15201438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/c4qawc7bUX", "expanded_url": "https://twitter.com/telefe/status/1158190232757579777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/c4qawc7bUX", "media_key": "7_1158190151312523264"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 100, "username": "Su_Gimenez", "id": "140538938"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 178, "tag": "Peque\u00f1osGigantes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158190232757579777"], "id": "1158190232757579777", "created_at": "2019-08-05T01:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10959, "reply_count": 302, "like_count": 61953, "quote_count": 7680}, "text": "\"C\u00f3rtenla con el bullying, chicos, es terrible hacer sufrir a los dem\u00e1s\" \ud83d\udc49 La palabra de @su_gimenez luego de que Thiago cont\u00f3 el calvario que sufre d\u00eda a d\u00eda \ud83d\ude22 #Peque\u00f1osGigantes \ud83d\udd3d https://t.co/c4qawc7bUX", "author_id": "169637010"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1080946057373278210"], "id": "1080946057373278210", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "xvideos"}]}, "created_at": "2019-01-03T21:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1183, "reply_count": 2, "like_count": 404, "quote_count": 22}, "text": "rt se voc\u00ea\n\n- j\u00e1 matou aula\n- entrou no xvideos\n- caiu da cama\n- foi abduzido\n- bebe pra caralho \n- colou na prova \n- beijou algu\u00e9m do msm sexo\n- pensou em se matar\n- deu pt\n- s\u00f3 vacila\n- mentiu pra sua m\u00e3e\n- assistiu la casa de papel\n\nningu\u00e9m nunca saber\u00e1 qual \u00e9", "author_id": "1080870786196537344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ZS1AjQX5cx", "expanded_url": "https://twitter.com/mdmarley___/status/1158470366194556929", "display_url": "twitter.com/mdmarley___/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158490194355601415"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158470366194556929"}], "id": "1158490194355601415", "created_at": "2019-08-05T21:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communism is a joke https://t.co/ZS1AjQX5cx", "author_id": "4797609274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/2YNaGt8WSN", "expanded_url": "https://twitter.com/colectibrownies/status/1156030290201964557/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2YNaGt8WSN", "media_key": "3_1156030281079373824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156030290201964557"], "id": "1156030290201964557", "created_at": "2019-07-30T02:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 309, "like_count": 1214, "quote_count": 331}, "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda tu partido pol\u00edtico? https://t.co/2YNaGt8WSN", "author_id": "730858085510746112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158134627959234563"], "id": "1158134627959234563", "created_at": "2019-08-04T21:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 360, "like_count": 148, "quote_count": 39}, "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "author_id": "253176236"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158563662099095552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158563657795678209"}], "id": "1158563662099095552", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 28, "end": 50, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "KeniaOs"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Saak"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "NathCampos"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 27, "end": 51, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "KeniaOs"}, {"start": 61, "end": 66, "tag": "Saak"}, {"start": 67, "end": 78, "tag": "NathCampos"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 12427, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "text": "FANDOM ARISTEMO\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #KeniaOs #Saak #NathCampos", "in_reply_to_user_id": "1020564114035433473", "author_id": "1020564114035433473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158207933064327168"], "id": "1158207933064327168", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 212, "end": 234, "probability": 0.4306, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 235, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "No salgo del asombro.  Ese pedido de Macri al voto de fe, sin argumentos, porque s\u00ed,  suena a salto al vac\u00edo, a grupo mesi\u00e1nico y suicida.  \u00bfTanto subestima a sus votantes? \nLib\u00e9rense de ese profeta del odio. \n\n#YoVotoAlbertoPresidente", "author_id": "4400384919"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157349518188433410"], "id": "1157349518188433410", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraEmisi\u00f3nSIN"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 146, "username": "ColorVisionC9", "id": "287720368"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 127, "tag": "PrimeraEmisi\u00f3nSIN"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hombre estrangula a madre de sus hijos y se suicida en La Vega.  Ampliaremos la informaci\u00f3n a las 2pm, en la #PrimeraEmisi\u00f3nSIN por @ColorVisionC9", "author_id": "55660696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158217632765620224"], "id": "1158217632765620224", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}]}, "created_at": "2019-08-05T03:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 69, "like_count": 757, "quote_count": 17}, "text": "Que acharam do \u00faltimo ep de euphoria?", "author_id": "18141369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158544467294601216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158509978375852033"}], "id": "1158544467294601216", "created_at": "2019-08-06T01:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PeroniaRepublic @SergioMassa @GABYPREVITERA @TV_Publica Lo deben tener agarrado de las p..., nadie se suicida pol\u00edticamente por propia voluntad", "in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "GabyPrevitera", "id": "233940439"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "TV_Publica", "id": "67334466"}]}, "author_id": "807172075"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158557778279043075"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158554154270281728"}], "id": "1158557778279043075", "created_at": "2019-08-06T01:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "@luferco34 @jostipi Dado el nivel de sus desacertadas opiniones, como consultores deben ser un desastre.", "in_reply_to_user_id": "848196974188797952", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "author_id": "232365466"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158486590991286273"], "id": "1158486590991286273", "created_at": "2019-08-05T21:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mexer com \u00e1gua nesse frio e miss\u00e3o suicida", "author_id": "1004877791127580673"}, {"lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1158564311566028801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158541035099885569"}], "id": "1158564311566028801", "created_at": "2019-08-06T02:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@allanfl Anulou?", "in_reply_to_user_id": "18870964", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "allanfl", "id": "18870964"}]}, "author_id": "34864951"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/iF05SOTVv2", "expanded_url": "https://twitter.com/YORYUS23/status/1158158823212933121", "display_url": "twitter.com/YORYUS23/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158370962913599489"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158158823212933121"}], "id": "1158370962913599489", "created_at": "2019-08-05T13:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Si ganas vos no solo somos suicida a parte de complices https://t.co/iF05SOTVv2", "author_id": "2565342403"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158145585809186816"], "id": "1158145585809186816", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 234, "quote_count": 2}, "text": "AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Jato (LJ) prejudica a economia. A quest\u00e3o agora \u00e9 saber se Bolsonaro ir\u00e1 agir como fez Berlusconi, que matou a opera\u00e7\u00e3o m\u00e3os limpas. A princ\u00edpio, nosso presidente", "author_id": "832338648234356736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158565268874047488"], "id": "1158565268874047488", "created_at": "2019-08-06T02:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Maturidade 0 n\u00e9 princesa", "author_id": "1079559470857052160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158566506143395847"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158560299760402437"}], "id": "1158566506143395847", "created_at": "2019-08-06T02:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@shlcomments @ZAMENZA @msnovela1 Ela usa o macho pra conseguir no q ela quer kkkkkkk at\u00e9 agora n\u00e3o fez nada pra ele", "in_reply_to_user_id": "2358513877", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "author_id": "1088752778695114752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158560770566885376"], "id": "1158560770566885376", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "men\u00f3 fingindo que se suicidou pra ganhar m\u00eddia, com suic\u00eddio n\u00e3o se brinca, fei\u00e3o isso", "author_id": "1066279793774264326"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Lxtf6qwzBE", "expanded_url": "https://twitter.com/mmachuca69/status/1158555756217753600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lxtf6qwzBE", "media_key": "3_1158555745710989316"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158555756217753600"], "id": "1158555756217753600", "created_at": "2019-08-06T01:49:51.000Z", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Actuar de modo coorporativo con una dictadura como se denominar\u00eda ?\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/Lxtf6qwzBE", "author_id": "2505849128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/itDqU0pvyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/iDamienL/status/1157121723701092354", "display_url": "twitter.com/iDamienL/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158538747899600896"], "id": "1158538747899600896", "created_at": "2019-08-06T00:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Necesito hacerlo\ud83e\udd29 https://t.co/itDqU0pvyZ", "author_id": "844209572109783040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/UbEKP1VkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1158469403136204800", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 163, "end": 173, "probability": 0.3781, "type": "Other", "normalized_text": "PTNuncaMais"}, {"start": 176, "end": 201, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroPresidenteAte2026"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 174, "tag": "PTNuncaMais"}, {"start": 175, "end": 202, "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158470345676005377"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158469403136204800"}], "id": "1158470345676005377", "created_at": "2019-08-05T20:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 496, "reply_count": 66, "like_count": 1925, "quote_count": 21}, "text": "O holodomor, assim como o holocausto nazista contra os judeus, foi um genoc\u00eddio contra a popula\u00e7\u00e3o da Ucr\u00e2nia feito pelo comunismo sovi\u00e9tico liderado por Stalin. #PTNuncaMais #BolsonaroPresidenteAte2026 https://t.co/UbEKP1VkzD", "author_id": "2585621855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1Jzbm0RzEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1158023861553680384", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158087303144923136"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023861553680384"}], "id": "1158087303144923136", "created_at": "2019-08-04T18:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 7, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "text": "la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el gallinero del suicida #AlanGarc\u00eda, sus VIUDAS no quieren aceptar. https://t.co/1Jzbm0RzEo", "author_id": "122541642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158408167140864001"], "id": "1158408167140864001", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 200, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "PLOMO19"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "RedFSLN"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 192, "tag": "TodosContraElDengue"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "PLOMO19"}, {"start": 202, "end": 210, "tag": "RedFSLN"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "text": "Sabes que \n\nSer cochon est\u00e1 bien \nSer drogo est\u00e1 bien \nSer tamal est\u00e1 bien \nSabes que no est\u00e1 bien ???\n\nQue le cierres la puerta al minsa porque sos un puchito resentido!\n\n#TodosContraElDengue\n#PLOMO19 #RedFSLN", "author_id": "93658508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/udNRZQYP3T", "expanded_url": "https://twitter.com/jainegarcia_/status/1158562971276259339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/udNRZQYP3T", "media_key": "3_1158562969065840640"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158562971276259339"], "id": "1158562971276259339", "created_at": "2019-08-06T02:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O que pensar, o que fazer, o que sentir... algu\u00e9m para a vida rapid\u00e3o pra eu conseguir sair dessa fo\u00e7a https://t.co/udNRZQYP3T", "author_id": "986792664761806848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/GmbXDdnhro", "expanded_url": "https://bbc.in/31jLO9b", "display_url": "bbc.in/31jLO9b", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-49227433?ocid=socialflow_twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157985300179771392"], "id": "1157985300179771392", "created_at": "2019-08-04T12:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 21, "like_count": 146, "quote_count": 13}, "text": "EUA sofre dois ataques de atiradores em menos de 24 horas; pelo menos 29 morreram - https://t.co/GmbXDdnhro", "author_id": "790680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uk6iSxYTr3", "expanded_url": "http://bit.ly/2yC9RE3", "display_url": "bit.ly/2yC9RE3"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/eaY09txIA8", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1158561801463848961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eaY09txIA8", "media_key": "3_1158561792848781312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5737, "type": "Organization", "normalized_text": "Per\u00fa Libre"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Cerr\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158561801463848961"], "id": "1158561801463848961", "created_at": "2019-08-06T02:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 21, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "text": "Per\u00fa Libre acusa \u201cpersecuci\u00f3n pol\u00edtica\u201d contra condenado Vladimir Cerr\u00f3n \u25ba https://t.co/uk6iSxYTr3 https://t.co/eaY09txIA8", "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158360412527714304"], "id": "1158360412527714304", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALES!!!!!", "author_id": "2833588451"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158370577792548865"], "id": "1158370577792548865", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 3, "like_count": 294, "quote_count": 4}, "text": "O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u00f3ria, saberia que menos de 200 anos atr\u00e1s ele \u00e9 que seria visto como invasor pelos comanches, que dominavam as pradarias texanas. Conto aqui uma historinha:", "author_id": "18931556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158091985292615685"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158068438457360386"}], "id": "1158091985292615685", "created_at": "2019-08-04T19:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_acelado Es un crimen ponerle evidencia a una persona eso es da\u00f1o mortal al ciudadano", "in_reply_to_user_id": "919813584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_acelado", "id": "919813584"}]}, "author_id": "832798955893198849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158560213093572608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158558894324625414"}], "id": "1158560213093572608", "created_at": "2019-08-06T02:07:34.000Z", "geo": {"place_id": "0086c37e4416111e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luciano_vento O te contrato como ch\u00f3fer a vos mejor?\ud83d\ude0f", "in_reply_to_user_id": "421850871", "author_id": "2768459523"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158559113753899008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158558721859080192"}], "id": "1158559113753899008", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:03:12.000Z", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aaron17aaron17 @fatima13CV Aaron no mientas\ud83d\ude44 eso ni t\u00fa te lo crees", "in_reply_to_user_id": "310979874", "author_id": "313004600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158179698729521152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158179698729521152", "created_at": "2019-08-05T00:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 225, "quote_count": 5}, "text": "@A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez no vuelven mas ...nadie quiere volver atras ,queremos que vayan presos y adem\u00e1s que devuelvan lo robado. \u270c", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "author_id": "224063808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/QizTlHFgex", "expanded_url": "https://twitter.com/_that1boy/status/1157509122859982849", "display_url": "twitter.com/_that1boy/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158528122184261632"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157509122859982849"}], "id": "1158528122184261632", "created_at": "2019-08-06T00:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "No tengo carro\ud83d\ude1e, toca a lo suicida en el bus de puerto https://t.co/QizTlHFgex", "author_id": "206892949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158463280551272453"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158447578423484416"}], "id": "1158463280551272453", "created_at": "2019-08-05T19:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@infobae @DnAkd2947 O mandar a un submarino que no estaba en condiciones a una misi\u00f3n suicida ... que basuras que son no respetan nada ni a nadie!!! Ojal\u00e1 desde el m\u00e1s all\u00e1 se lo demanden y yo pueda verlo", "in_reply_to_user_id": "69416519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "DnAkd2947", "id": "394995982"}]}, "author_id": "3087313836"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/FUZDCfOhYF", "expanded_url": "https://twitter.com/glommyan/status/1158526933250072576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUZDCfOhYF", "media_key": "16_1158526925486415874"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "The OA"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9179, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158526933250072576"], "id": "1158526933250072576", "created_at": "2019-08-05T23:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 145, "quote_count": 0}, "text": "Nunca vi The OA mas renovar 13 Reasons \u00e9 o fimmmmmm pqp Netflix EU TE ABOMINO https://t.co/FUZDCfOhYF", "author_id": "753391557735243776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158558844982878209"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158558681035882503"}], "id": "1158558844982878209", "created_at": "2019-08-06T02:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_medicenbob Spoileame, no hay bronca. Es m\u00e1s cu\u00e9ntamela ya jajaja.", "in_reply_to_user_id": "101419828", "author_id": "104063949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MuIRUypfMb", "expanded_url": "https://bit.ly/2OWGozN", "display_url": "bit.ly/2OWGozN"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/37vEm8UkIL", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1158547437914603520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/37vEm8UkIL", "media_key": "3_1158547430654251009"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6387, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "frankelvins", "id": "965291198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Lasmasleidas"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "elCaribe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158547437914603520"], "id": "1158547437914603520", "created_at": "2019-08-06T01:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "#Lasmasleidas \nCapit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida\nhttps://t.co/MuIRUypfMb por @frankelvins #elCaribe https://t.co/37vEm8UkIL", "author_id": "36958479"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158557653423087617"], "id": "1158557653423087617", "created_at": "2019-08-06T01:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 341, "like_count": 2107, "quote_count": 5}, "text": "Quiero hacer live con ustedes \ud83d\ude0f quieren ?", "author_id": "113476972"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SGQNyxIU7M", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158402574208270336/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SGQNyxIU7M", "media_key": "7_1158402470294372352"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "del Teteo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158402574208270336"], "id": "1158402574208270336", "created_at": "2019-08-05T15:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 10, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "text": "\u00bfQUI\u00c9N BAILA MEJOR?\n\u00bfEl Rey del Teteo o su guaripolera pira\u00f1era? https://t.co/SGQNyxIU7M", "author_id": "105492444"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158556089778081803"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158556085881622528"}], "id": "1158556089778081803", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 28, "end": 50, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "KeniaOs"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Saak"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "NathCampos"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 27, "end": 51, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "KeniaOs"}, {"start": 61, "end": 66, "tag": "Saak"}, {"start": 67, "end": 78, "tag": "NathCampos"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 5166, "like_count": 80, "quote_count": 1}, "text": "FANDOM ARISTEMO\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #KeniaOs #Saak #NathCampos", "in_reply_to_user_id": "1020564114035433473", "author_id": "1020564114035433473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158240889099214848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158240385468162048"}], "id": "1158240889099214848", "created_at": "2019-08-05T04:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "A las 10:00 p. m. de hoy recib\u00ed un mensaje despidi\u00e9ndose que parec\u00eda m\u00e1s una carta suicida. Por eso al inicio dije que \u201cten\u00eda una amiga\u201d. Les comparto esto porque aunque no pude ayudarla a ella, quiz\u00e1 alguien ahora est\u00e9 leyendo esto y...", "in_reply_to_user_id": "1073780499301232645", "author_id": "1073780499301232645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158477864120926209"], "id": "1158477864120926209", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.7794, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 95, "like_count": 219, "quote_count": 5}, "text": "Hace d\u00edas trato de encontrar alguna obra o inversi\u00f3n que el gobierno de Vizcarra no pueda ejecutar por culpa del Congreso y hasta ahora no encuentro!! Alguna waripolera que tenga m\u00e1s memoria que yo?", "author_id": "143124237"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158544050598924290"], "id": "1158544050598924290", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudad Futura"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:03:21.000Z", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 34, "like_count": 431, "quote_count": 11}, "text": "Ciudad Futura decidi\u00f3, de forma org\u00e1nica, apoyar al binomio Alberto Fern\u00e1ndez-Cristina Kirchner.", "author_id": "147800890"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158555050580611072"], "id": "1158555050580611072", "created_at": "2019-08-06T01:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Digam l\u00e1 formas fixes de morrer", "author_id": "1008861931325796352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158548887814180865"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158423244434739201"}], "id": "1158548887814180865", "created_at": "2019-08-06T01:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rodaviva @DanielaLima_ @felipeoabrj @CFOAB @tvcultura Esse senhor reclama de se ter dito a verdade sobre o seu pai??? a verdade \u00e9 pra ser dita!!! Tem at\u00e9 quem confessou o crime de justi\u00e7amento, feito pela esquerda criminosa! E pq ele filho t\u00e3o devotado n\u00e3o respondeu \u00e1 quem confessou que matou o seu pai?? Pq a seletividade?", "in_reply_to_user_id": "14840606", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "tvcultura", "id": "14306125"}]}, "author_id": "2935453649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/80ezGoGkme", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1158225482892087297", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158258380424863748"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158225482892087297"}], "id": "1158258380424863748", "created_at": "2019-08-05T06:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "ESTO ES LO Q LOS APROFUJIKONGRESISTAS Y TOPOS DE LAS ORGANIZACIONES  KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG Y SUS DESCEREBRADOS TROLLES NO RECONOCEN Y SE NIEGAN A VER. EL PUEBLO PERUANO QUIERE Q SE VAYAN TODOS. SIN INMUNIDAD PAGARAN CON CARCEL SUS DELITOS https://t.co/80ezGoGkme", "author_id": "1025580083036205058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/TZjyVmb2bY", "expanded_url": "https://twitter.com/kybumy/status/1158554256800178177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TZjyVmb2bY", "media_key": "3_1158554244967993344"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "Black"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Kang Ha Ram"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158554256800178177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158553964713037824"}], "id": "1158554256800178177", "created_at": "2019-08-06T01:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2b50Black\n\n\u2022Sinopse: Um ceifador chamado Black possui o corpo de um detetive para encontrar o seu parceiro no mundo humano. Durante sua busca ele conhece Kang Ha Ram, uma mulher que pode prever a morte de outras pessoas e juntos eles ir\u00e3o acabar salvando v\u00e1rias vidas. https://t.co/TZjyVmb2bY", "in_reply_to_user_id": "4796896462", "author_id": "4796896462"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158473784023814148"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158465316701265920"}], "id": "1158473784023814148", "created_at": "2019-08-05T20:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 37, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@tinasouzario @davidmirandario Caso o atirador n\u00e3o estivesse armado nenhuma vitima teria sido assassinada.", "in_reply_to_user_id": "822908649047785473", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "author_id": "2218680144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158368950343917569"], "id": "1158368950343917569", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6307, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.39, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.4879, "type": "Person", "normalized_text": "Walmart Washington"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2295, "reply_count": 316, "like_count": 14831, "quote_count": 124}, "text": "Walmart Texas - proibido entrar armado.\n\nWalmart Washington - permitido entrar armado.\n\nAmbos alvos de ataques com armas. Advinha em qual morreu mais gente?!\n\nNo que \u00e9 proibido. \nNo outro, o maluco foi parado por uma \"arma\" nas m\u00e3os de um cidad\u00e3o.", "author_id": "4106068103"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158551803690196993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158548852812722177"}], "id": "1158551803690196993", "created_at": "2019-08-06T01:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu poderia falar das minhas conclus\u00f5es disso a partir das cren\u00e7as esp\u00edritas e espiritualistas que tenho disso. Mas n\u00e3o me sinto \u00e0 vontade de falar disso como se fosse uma verdade garantida e comprovada pra todos. Me sinto meio que impondo cren\u00e7as", "in_reply_to_user_id": "417051287", "author_id": "417051287"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158552982172160002"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158552738797629441"}], "id": "1158552982172160002", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "flu"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LanesThiago", "id": "35586007"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:38:50.000Z", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LanesThiago Ele \u00e9 monstro demais no incentivo. Chegou a ver uma do Diniz no intervalo quando o flu virou um 3x0 do Gr\u00eamio na arena?", "in_reply_to_user_id": "35586007", "author_id": "249838142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158461628301684737"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158452223862591494"}], "id": "1158461628301684737", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 117, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "Simbolog\u00eda Cabal\u00edstica"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "@Frospigliosi Le fascinan las \u201cencuestas\u201d Verdad?\nAHORA, tendr\u00e1 que buscar a un \u201cerudito\u201d de la Simbolog\u00eda Cabal\u00edstica, para que le EXPLIQUE en detalle, qu\u00e9 significa el \u201cfusilamiento simb\u00f3lico\u201d que le han hecho en Arequipa.\nUy CARAJO!", "in_reply_to_user_id": "50374512", "author_id": "463231455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/fG5CSEBEAW", "expanded_url": "http://bit.ly/33alkbP", "display_url": "bit.ly/33alkbP", "status": 404, "unwound_url": "https://www.wradio.com.co/cronicasw/video-prueba-que-fue-asesinato-premeditado-hermano-de-joven-muerto-en-batallon-de-lizama/20190805/nota/3936493.aspx"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Cr\u00f3nicaW"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.2956, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 112, "username": "AlisaDiaz", "id": "1254690787654275072"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Cr\u00f3nicaW"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158518922511081472"], "id": "1158518922511081472", "created_at": "2019-08-05T23:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 223, "like_count": 93, "quote_count": 22}, "text": "#Cr\u00f3nicaW Video prueba que fue asesinato premeditado: hermano de joven muerto en Batall\u00f3n de Lizama | @AlisAdiaz &gt;&gt; https://t.co/fG5CSEBEAW", "author_id": "20560294"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158545646535815168"], "id": "1158545646535815168", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 120, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3301, "type": "Other", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 133, "end": 152, "probability": 0.3162, "type": "Place", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8782, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 121, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 132, "end": 153, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "KCAMexico"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 3817, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "text": "\ud83c\udf3f TERCER Y \u00daLTIMO RETO PARA EL EQUIPO VERDE \ud83c\udf3f\n\nCorre cronometro para hacer 5000 respuestas y 200 RTs\n\n#BarbaraLopezTrendy #MacaBeso #SantiagoAchagaTrendy #KCAMexico", "author_id": "1710024906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158467608116678656"], "id": "1158467608116678656", "created_at": "2019-08-05T19:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Estar sentada en el ba\u00f1o vomitando un t\u00e9 y preguntarle a mi hermana si quedo chocotorta es un momento suicida q me define bastante", "author_id": "3825750123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ASgLi0lL0B", "expanded_url": "https://twitter.com/telefe/status/1158190232757579777", "display_url": "twitter.com/telefe/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158261567399616512"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158190232757579777"}], "id": "1158261567399616512", "created_at": "2019-08-05T06:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "loco pueden parar??? como este nene deben existir muchos mas, y hay gente que se suicida por ser v\u00edctima de bullying, abran los ojos y vean mas all\u00e1 de su orto, se creen \"piolas\" por hacer eso y no se dan cuenta lo que causan. Abran la cabeza por favor, inadaptados https://t.co/ASgLi0lL0B", "author_id": "898406120024293376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158552051229614081"], "id": "1158552051229614081", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6445, "type": "Organization", "normalized_text": "DC stans"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8539, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Puede ser que haya DC stans que se banquen una discusi\u00f3n sobre una pel\u00edcula sin comparar alguna de Marvel???", "author_id": "2963140078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/jIkcMY27ds", "expanded_url": "https://twitter.com/majulluis/status/1158469886189998081", "display_url": "twitter.com/majulluis/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158517868272787458"], "id": "1158517868272787458", "created_at": "2019-08-05T23:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 167, "like_count": 797, "quote_count": 12}, "text": "Militancia fuerte! https://t.co/jIkcMY27ds", "author_id": "145677457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/93ghWMFBtq", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1158510746738864129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/93ghWMFBtq", "media_key": "3_1158510744343916544"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.5458, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 254, "tag": "Aquaman"}, {"start": 255, "end": 264, "tag": "dccomics"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "batman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158510746738864129"], "id": "1158510746738864129", "created_at": "2019-08-05T22:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Noticias: Se estan dejando muchisimas pistas sobre que Rey Tiburon ser\u00e1 uno de los integrantes del nuevo Escuadron Suicida. De ser as\u00ed, el mundo subacu\u00e1tico presentado en Aquaman vuelve hacer aparicion gracias a este musculoso y potente villano.\n#Aquaman #dccomics #Cinema #batman https://t.co/93ghWMFBtq", "author_id": "1079488472136716293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/F8hcy9CkG4", "expanded_url": "http://sensoincomum.org/2019/08/05/atirador-de-ohio/", "display_url": "sensoincomum.org/2019/08/05/ati\u2026", "status": 200, "title": "Account Suspended", "unwound_url": "http://sensoincomum.org/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8313, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158549915766796289"], "id": "1158549915766796289", "created_at": "2019-08-06T01:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "text": "Atirador de Ohio afirmou ser esquerdista pr\u00f3-satan\u00e1s\n\nDiante da trag\u00e9dia, jornalistas colocaram a culpa nos homens brancos\n\nhttps://t.co/F8hcy9CkG4", "author_id": "989053890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Sm6fjB8ODT", "expanded_url": "https://twitter.com/Naranjooojs/status/1158520774141054976", "display_url": "twitter.com/Naranjooojs/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KarenPinzon266", "id": "913912267120480256"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1158533267542462464"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158520774141054976"}], "id": "1158533267542462464", "created_at": "2019-08-06T00:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@KarenPinzon266 xd https://t.co/Sm6fjB8ODT", "in_reply_to_user_id": "913912267120480256", "author_id": "1047596161224400896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158543957296603137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158542881503764482"}], "id": "1158543957296603137", "created_at": "2019-08-06T01:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_valentin22 Ya me tuve esforzando bastante y me sigue llendo para el ojete.", "in_reply_to_user_id": "762426182763581440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_valentin22", "id": "762426182763581440"}]}, "author_id": "1151306859095240704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/XNfZv4xZcF", "expanded_url": "http://ow.ly/nRt730pip4d", "display_url": "ow.ly/nRt730pip4d"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5909, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.6452, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158472744465588224"], "id": "1158472744465588224", "created_at": "2019-08-05T20:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Los expertos en Psicolog\u00eda, los adolescentes y j\u00f3venes son los m\u00e1s propensos a tener tendencia suicida; En lo que va del a\u00f1o, se han registrado 14 de estos casos y el municipio donde m\u00e1s casos suceden es en Huajuapan. https://t.co/XNfZv4xZcF", "author_id": "100279749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158549782908080128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158549780848623617"}], "id": "1158549782908080128", "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Tem tbm a contradi\u00e7\u00e3o mais bizarra da vida do brasileiro m\u00e9dio que \u00e9 passar a escola inteira estudando cada briga de fam\u00edlia entre europeus ricos durante s\u00e9culos e sair da escola acreditando piamente que a Europa \u00e9 linda, unida e perfeita", "in_reply_to_user_id": "1038478186026344448", "author_id": "1038478186026344448"}], "places": [{"full_name": "Guarapari, Brasil", "id": "c3298d9d79922899"}, {"full_name": "Balcarce, Argentina", "id": "01e525e8315b79ad"}, {"full_name": "Santa Marta, Colombia", "id": "00082d21223f8397"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Cariacica, Brasil", "id": "36e491ad73273923"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157131211510353920", "value": "1157131211510353920", "detail": "User has been suspended: [1157131211510353920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158587661302546432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158587661302546432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158587661302546432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1140733983619108865", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1140733983619108865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140733983619108865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158616633230811136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158616633230811136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158616633230811136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "131064141", "value": "131064141", "detail": "User has been suspended: [131064141].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158620479999152128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158620479999152128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158620479999152128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1115998318495240193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1115998318495240193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115998318495240193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158327358807576577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158327358807576577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158327358807576577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1067923506728456193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1067923506728456193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067923506728456193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158594174117142530", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158594174117142530].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158594174117142530", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158227912811864064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158227912811864064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158227912811864064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158600278054072320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158600278054072320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158600278054072320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158603573820891137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158603573820891137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158603573820891137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158493853864943617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158493853864943617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158493853864943617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158577043128426498", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158577043128426498", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158577043128426498].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158595502394527745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158595502394527745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158595502394527745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "109047744", "value": "109047744", "detail": "User has been suspended: [109047744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158596052901126144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158596052901126144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158596052901126144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158523149547388929", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158523149547388929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158523149547388929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1109866233653022720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109866233653022720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109866233653022720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158590947464273920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158590947464273920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158590947464273920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1096429064368340993", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1096429064368340993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096429064368340993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158558807846531072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158558807846531072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158558807846531072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "967856784340787200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [967856784340787200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "967856784340787200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158579575401484288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158579575401484288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158579575401484288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158585473910095872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158585473910095872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158585473910095872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158583464020631553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158583464020631553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158583464020631553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2389444981", "value": "2389444981", "detail": "User has been suspended: [2389444981].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158555809825120257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158555809825120257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158555809825120257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4089939137", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4089939137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4089939137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158571759358087168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158571759358087168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158571759358087168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158528340992700417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158528340992700417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158528340992700417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "754496290684305409", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [754496290684305409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "754496290684305409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158023721673789440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158023721673789440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158023721673789440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158560887982219267", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158560887982219267].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158560887982219267", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3373174767", "value": "3373174767", "detail": "User has been suspended: [3373174767].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158503994504949761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158503994504949761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158503994504949761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1132747214336532480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1132747214336532480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132747214336532480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158560866754846720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158560866754846720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158560866754846720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "357012757", "value": "357012757", "detail": "User has been suspended: [357012757].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158554000037486592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158554000037486592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158554000037486592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "865552225", "value": "865552225", "detail": "User has been suspended: [865552225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158498970441801730", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158498970441801730", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158498970441801730].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1069425323006205952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1069425323006205952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069425323006205952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158554984700612609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158554984700612609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158554984700612609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "425193642", "value": "425193642", "detail": "User has been suspended: [425193642].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158556540569341960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158556540569341960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158556540569341960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4155844545", "value": "4155844545", "detail": "User has been suspended: [4155844545].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158460756733702145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158460756733702145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158460756733702145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3343434195", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3343434195].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3343434195", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158554434881937408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158554434881937408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158554434881937408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012817749368811520", "value": "1012817749368811520", "detail": "User has been suspended: [1012817749368811520].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158549749030633472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158549749030633472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158549749030633472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1158630553102561280", "oldest_id": "1158549784527081473", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026fy2xnytdu8g63yopd0oia7wd"}}