{"data": [{"lang": "es", "id": "1157089779609194496", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/P7VQyz6xT5", "expanded_url": "https://mirandaenloscomentarios.com/Dominicana/645/hombre-mata-a-su-expareja-sentimental-y-luego-se-suicida-en-la-vega", "display_url": "mirandaenloscomentarios.com/Dominicana/645\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.608, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:44:35.000Z", "text": "Hombre mata a su expareja sentimental y luego se suicida en La Vega - noticias de hoy rep\u00fablica dominicana https://t.co/P7VQyz6xT5", "edit_history_tweet_ids": ["1157089779609194496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3280963878"}, {"lang": "pt", "id": "1157089774387236870", "created_at": "2019-08-02T00:44:34.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157089774387236870"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717768103", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089771715485699", "created_at": "2019-08-02T00:44:33.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157089771715485699"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961928195934212096", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089623753023488", "in_reply_to_user_id": "806520323315208192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_CitrusBoy", "id": "806520323315208192"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "dylan99248543", "id": "1063172007544676352"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Rafa_kamaitachi", "id": "753397866173960192"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6441, "type": "Person", "normalized_text": "kamatachi"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:43:58.000Z", "text": "@_CitrusBoy @dylan99248543 @Rafa_kamaitachi Vdd,mas imagina,kamatachi fazendo uma msc usando outras m\u00fasicas dele como refer\u00eancia,exemplo,manual do suicidio x homem torto,sabe n\u00e3o vai fazer muito sentido de primeira,mas para pra pensa,o homem torto vem te pega,mas voc\u00ea \u00e9 um homem suicida...\nSacou?", "edit_history_tweet_ids": ["1157089623753023488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135396581262471168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157087971235041281"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089610033434624", "created_at": "2019-08-02T00:43:55.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157089610033434624"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047861396795547648", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089596229980160", "created_at": "2019-08-02T00:43:52.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157089596229980160"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739312246598336512", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089586549526528", "created_at": "2019-08-02T00:43:49.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157089586549526528"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720605605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089528504553472", "created_at": "2019-08-02T00:43:35.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157089528504553472"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023908901882920960", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089343451869184", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/0IqrdMDeqb", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:42:51.000Z", "text": "RT @Ca1usv: Voc\u00eas comem merda? O cara era SUICIDA https://t.co/0IqrdMDeqb", "edit_history_tweet_ids": ["1157089343451869184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548551585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157089168276766720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089311264772101", "created_at": "2019-08-02T00:42:44.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157089311264772101"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787886511861665792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089302804873216", "created_at": "2019-08-02T00:42:42.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157089302804873216"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513310814", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089279597826048", "in_reply_to_user_id": "1016843050109333505", "created_at": "2019-08-02T00:42:36.000Z", "text": "e s\u00f3 pra refor\u00e7ar, n\u00e3o romantizem comportamento suicida de pessoas que estavam doentes!!!!!\n\nobrigada a todes, se cuidem direitinho e liguem pro 188 se precisar", "edit_history_tweet_ids": ["1157089279597826048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016843050109333505", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "todes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157087856600453121"}]}, {"lang": "es", "id": "1157089270596808705", "in_reply_to_user_id": "1379639642", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "SFGaliani", "id": "973197695388090368"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "Pakapaka"}, {"start": 223, "end": 235, "probability": 0.8246, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:42:34.000Z", "text": "@Margoltin @SFGaliani Macri proscribio no uno sino muchos candidatos y no solo de Espert.\nNo usa Pakapaka, tiene sus propios libros de texto en los jardines.\nNo suicida fiscales pero habria que peguntarle a las victimas de Iron Mountain que piensan.\nBajo el gasto 7 puntos es mentira, mostra intereses.", "edit_history_tweet_ids": ["1157089270596808705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2832089574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157087258266284032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089168276766720", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/0IqrdMDeqb", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:42:10.000Z", "text": "Voc\u00eas comem merda? O cara era SUICIDA https://t.co/0IqrdMDeqb", "edit_history_tweet_ids": ["1157089168276766720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3064273973", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089111498514434", "in_reply_to_user_id": "3337290611", "created_at": "2019-08-02T00:41:56.000Z", "text": "@sadneigh romantizou o corno, o suicida, o maconheiro e o cachaceiro parab\u00e9ns", "edit_history_tweet_ids": ["1157089111498514434"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "851165251965943808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089092460535808", "created_at": "2019-08-02T00:41:51.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157089092460535808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858344559788601345", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157089032238710784", "created_at": "2019-08-02T00:41:37.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157089032238710784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218470954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088927393746944", "created_at": "2019-08-02T00:41:12.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157088927393746944"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015310139816017921", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088901464563712", "created_at": "2019-08-02T00:41:06.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157088901464563712"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748626590511280128", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088852944855041", "created_at": "2019-08-02T00:40:54.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157088852944855041"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927361915", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088722162241536", "created_at": "2019-08-02T00:40:23.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157088722162241536"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938334230798532608", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088675446104064", "created_at": "2019-08-02T00:40:12.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157088675446104064"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316795138", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157088658358337536", "in_reply_to_user_id": "259486994", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Giovaloga", "id": "259486994"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:40:08.000Z", "text": "@Giovaloga JAJAJA se suicida yo creo", "edit_history_tweet_ids": ["1157088658358337536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1101879954403319809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157036202295513090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088644001390593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:40:05.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157088644001390593"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3866510303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157088618361630721", "in_reply_to_user_id": "2779910108", "created_at": "2019-08-02T00:39:58.000Z", "text": "@Tuitconcalle Los apristas siempre han sido par\u00e1sitos del Per\u00fa: D\u00e9cadas en el Congreso, 2 gobiernos de la verg\u00fcenza y su Pdte suicida. Los fujis han aprendido las ma\u00f1as del Apra, cerraron el Congreso para sus cochinadas y su Pdte un cobarde q renunci\u00f3 por fax al verse en 1 callej\u00f3n sin salida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157088618361630721"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1027865996", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9073, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.3328, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.7477, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156917446735015937"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088614498603013", "created_at": "2019-08-02T00:39:58.000Z", "text": "droga eu tava em um momento suicida e meu primo me fez rir quebrou toda a fucking vibe bitch", "edit_history_tweet_ids": ["1157088614498603013"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059099442924716033"}, {"lang": "pt", "id": "1157088595594960902", "created_at": "2019-08-02T00:39:53.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157088595594960902"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4053820198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088418477891584", "created_at": "2019-08-02T00:39:11.000Z", "text": "Passa filme, entra filme e a trilha sonora de esquadrao suicida segue sendo a melhor", "edit_history_tweet_ids": ["1157088418477891584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "75324606", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7601, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157088361611517953", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/mHd3ZrcHUj", "expanded_url": "https://twitter.com/jnflesch/status/1157084964275380224", "display_url": "twitter.com/jnflesch/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:38:57.000Z", "text": "caralho galera se matou pra comprar aquele ingresso l\u00e1 e me lan\u00e7am essa meses depois fushdhshdhshhdhshdhshdhshhs https://t.co/mHd3ZrcHUj", "edit_history_tweet_ids": ["1157088361611517953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122673609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157084964275380224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088277712838656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "captainstay", "id": "1412987267854094336"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:38:37.000Z", "text": "RT @captainstay: acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157088277712838656"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042547701559291905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157087599107944448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088270007853057", "created_at": "2019-08-02T00:38:35.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157088270007853057"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3633141081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088173270413312", "created_at": "2019-08-02T00:38:12.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157088173270413312"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726646178813763585", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088062276603906", "in_reply_to_user_id": "21207962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaEpoca", "id": "21207962"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "tatifarah", "id": "13794702"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:37:46.000Z", "text": "@RevistaEpoca @tatifarah Kkkk se ferraram ,quem matou foi outro \u00edndio ...", "edit_history_tweet_ids": ["1157088062276603906"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118199209382043648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155249930753249280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088057058910208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "captainstay", "id": "1412987267854094336"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:37:45.000Z", "text": "RT @captainstay: acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157088057058910208"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973542111487328256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157087599107944448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157088023277907969", "created_at": "2019-08-02T00:37:37.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157088023277907969"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180862383", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087918994939907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:37:12.000Z", "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087918994939907"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158174583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}]}, {"lang": "it", "id": "1157087917195649025", "created_at": "2019-08-02T00:37:11.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087917195649025"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000049154012348420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087890767323137", "created_at": "2019-08-02T00:37:05.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087890767323137"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937876887203930114", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087888930234368", "created_at": "2019-08-02T00:37:05.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087888930234368"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3136554030", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087826913222656", "created_at": "2019-08-02T00:36:50.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087826913222656"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2934426129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087821653520385", "created_at": "2019-08-02T00:36:48.000Z", "text": "Se eu acertar quem matou o Bryce Aline me deve uma coca", "edit_history_tweet_ids": ["1157087821653520385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889300175797325824", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Aline"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157087812409147392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "captainstay", "id": "1412987267854094336"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:36:46.000Z", "text": "RT @captainstay: acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087812409147392"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036275725710622720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157087599107944448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087791261638656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KaiokenDbz", "id": "1522950614535266305"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "Gaara"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "kazekage"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:36:41.000Z", "text": "RT @kaiokendbz: Por que Gaara, que matou v\u00e1rias  pessoas por puro mal, conseguiu um final feliz e se tornou kazekage  enquanto sasuke, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087791261638656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3570838696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1146843277586587648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087734948913152", "created_at": "2019-08-02T00:36:28.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087734948913152"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109930843399733248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087713104994304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:36:23.000Z", "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087713104994304"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235807140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087655424864264", "created_at": "2019-08-02T00:36:09.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087655424864264"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2612683244", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087599107944448", "in_reply_to_user_id": "3161180747", "created_at": "2019-08-02T00:35:55.000Z", "text": "acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de textinhos tumblrs de adolescentes, que acham legal maquiar a dor que voc\u00ea passou durante quase toda a vida e n\u00e3o focar no que voc\u00ea fez e sua paix\u00e3o: arte.", "edit_history_tweet_ids": ["1157087599107944448"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "3161180747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157086189893165056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157087466337329152", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nQ6MSv5j4n", "expanded_url": "https://ift.tt/2GGte3k", "display_url": "ift.tt/2GGte3k"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/nAoHWlPOzL", "expanded_url": "https://ift.tt/eA8V8J", "display_url": "ift.tt/eA8V8J"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3682, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Al Shabab"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:35:24.000Z", "text": "Fallece el alcalde de Mogadiscio herido en un ataque suicida de Al Shabab https://t.co/nQ6MSv5j4n https://t.co/nAoHWlPOzL", "edit_history_tweet_ids": ["1157087466337329152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1966396326"}, {"lang": "pt", "id": "1157087309013114883", "created_at": "2019-08-02T00:34:46.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087309013114883"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072790031453052928", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087304483266562", "created_at": "2019-08-02T00:34:45.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087304483266562"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834393693", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157087258266284032", "in_reply_to_user_id": "2832089574", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArmentiaJuan", "id": "2832089574"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "SFGaliani", "id": "973197695388090368"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7986, "type": "Organization", "normalized_text": "pbi"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:34:34.000Z", "text": "@ArmentiaJuan @SFGaliani macri no proscribi\u00f3 ning\u00fan candidato, y las diferencias son enormes. no adoctrina ni\u00f1os por paka paka, no escracha ciudadanos por cadena, no suicida fiscales, sac\u00f3 el cepo, arregl\u00f3 el indec, baj\u00f3 el gasto 7 puntos del pbi, descongel\u00f3 tarifas, recompuso relaciones internacionales.", "edit_history_tweet_ids": ["1157087258266284032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1379639642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157076689702273027"}]}, {"lang": "es", "id": "1157087190687604736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:34:18.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087190687604736"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755616441638932480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087181397213185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:34:16.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157087181397213185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940744142023528449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087135603843072", "in_reply_to_user_id": "808085993064726528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jiminiewf", "id": "1170541052094287872"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:34:05.000Z", "text": "@jiminiewf o melhor de tudo \u00e9 ela se juntando com quem QUASE MATOU ELA, fez ela perder o beb\u00ea, FUDEU COM A VIDA DELA E A VIDA DA FAM\u00cdLIA DELA, mas t\u00e1 tudo bem n\u00e9, \u00e1guas passadaskkk", "edit_history_tweet_ids": ["1157087135603843072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099785550071021568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157086527299698690"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157086887435231232", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/t5H9s3EAq0", "expanded_url": "https://curiouscat.me/mugeraldi/post/945668948?t=1564705986", "display_url": "curiouscat.me/mugeraldi/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:33:06.000Z", "text": "se a curiosidade matou o gato como voce ta respondendo? chama dm \u2014 Eu sobrevivi https://t.co/t5H9s3EAq0", "edit_history_tweet_ids": ["1157086887435231232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "426625658"}, {"lang": "pt", "id": "1157086881886154753", "created_at": "2019-08-02T00:33:04.000Z", "text": "Tem duas pessoas falando tanta bosta num post meu sobre depress\u00e3o na rede ao lado que eu juro, se n\u00e3o fosse meus anos de terapia e j\u00e1 ter entendido que eu n\u00e3o sou mimada por ser suicida, eu j\u00e1 tava em crise", "edit_history_tweet_ids": ["1157086881886154753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "896874521696907264"}, {"lang": "es", "id": "1157086847786463233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:32:56.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157086847786463233"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998116982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157086839540527105", "created_at": "2019-08-02T00:32:54.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157086839540527105"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653940182", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157086775959085056", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9tKFNfYLXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/dieroxdie/status/1157086775959085056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tKFNfYLXQ", "media_key": "16_1157086766811140096"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:32:39.000Z", "text": "Hannah se suicida tras ser violada por Bryce.\nHannah piensa que ya puede estar en paz.\nBryce en la tercera temporada:\n\n#13ReasonsWhy https://t.co/9tKFNfYLXQ", "edit_history_tweet_ids": ["1157086775959085056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1085883737315917826"}, {"lang": "pt", "id": "1157086747060256769", "in_reply_to_user_id": "1069942655910592512", "created_at": "2019-08-02T00:32:32.000Z", "text": "@AnaPaul40900363 Se o PT e PSOL n\u00e3o agem igual a Mariela, enchendo o saco at\u00e9 hoje com a pergunta \u201cquem matou Mariela, \u00e9 porque foi eles.", "edit_history_tweet_ids": ["1157086747060256769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082083039730196480", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156974955512418312"}]}, {"lang": "es", "id": "1157086656316317696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:32:11.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157086656316317696"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87339559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157086572237471744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:31:51.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157086572237471744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2496889640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}]}, {"lang": "es", "id": "1157086563408334849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:31:49.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157086563408334849"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814535949635850240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}]}, {"lang": "ja", "id": "1157086399457161216", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:31:09.000Z", "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "edit_history_tweet_ids": ["1157086399457161216"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206694998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157086383032426497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:31:05.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157086383032426497"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903792950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157086262542721029", "created_at": "2019-08-02T00:30:37.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157086262542721029"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886077552103706626", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157086253474570240", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Jm7VzOPjD3", "expanded_url": "http://dominicanoenelexterior.com/index.php/republica-dominicana/62-provincias/11557-hombre-asesina-su-expareja-sentimental-y-luego-se-suicida-en-la-vega#.XUOEH-i8oro.twitter", "display_url": "dominicanoenelexterior.com/index.php/repu\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "La vega"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:30:35.000Z", "text": "Hombre asesina su expareja sentimental y luego se suicida en La vega https://t.co/Jm7VzOPjD3", "edit_history_tweet_ids": ["1157086253474570240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903077110536916992"}, {"lang": "pt", "id": "1157086227016945664", "created_at": "2019-08-02T00:30:28.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157086227016945664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728028576726056960", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157086076512669696", "in_reply_to_user_id": "757950197657919489", "created_at": "2019-08-02T00:29:52.000Z", "text": "@you_msl E esquadr\u00e3o suicida a gente finge q o trailer e o filme t\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1157086076512669696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826981319636873216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157084578034716673"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157086062038179843", "created_at": "2019-08-02T00:29:49.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157086062038179843"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808762256351756288", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157086043918741514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jenni_73", "id": "1648623036"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:29:45.000Z", "text": "RT @Jenni_73: Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157086043918741514"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779144620349485057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933388021960705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085992022622208", "created_at": "2019-08-02T00:29:32.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157085992022622208"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426067565", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085990814650368", "created_at": "2019-08-02T00:29:32.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157085990814650368"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030244878335266818", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085893804662786", "created_at": "2019-08-02T00:29:09.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157085893804662786"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138613597070929924", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085735641583617", "created_at": "2019-08-02T00:28:31.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157085735641583617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3106527695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085539423653888", "created_at": "2019-08-02T00:27:44.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157085539423653888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3020912632", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085518108270593", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/UtlWaGeuVV", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.2881, "type": "Person", "normalized_text": "GOGH"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:27:39.000Z", "text": "VAN GOGH ERA SUICIDA OH CARALHO ELE N\u00c3O COMIA TINTA AMARELA PQ ERA UMA COR FELIZ \n\nELE COMEU TINTA E TOMOU TEREBINTINA PARA SE MATAR!!!!!!!! https://t.co/UtlWaGeuVV", "edit_history_tweet_ids": ["1157085518108270593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837634668", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085500492136457", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/VBzmEXPVva", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamJacksBRA/status/1157066569278734338", "display_url": "twitter.com/TeamJacksBRA/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "johnson"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "GILINSKY"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "MADISON"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "jack"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "johnsonzinho"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:27:35.000Z", "text": "johnson se matou pra defender esse fdp, essa merda de relacionamento t\u00f3xico quase acabou com a carreira dos dois PRA POHA DO GILINSKY VOLTAR COM A MADISON??????? ser\u00e1 que o jack n t\u00e1 vendo q ele t\u00e1 afastando todos que amam ele, johnsonzinho merece muito mais que isso https://t.co/VBzmEXPVva", "edit_history_tweet_ids": ["1157085500492136457"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1868855334", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157066569278734338"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085478581088262", "created_at": "2019-08-02T00:27:30.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157085478581088262"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522820228", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085363422343168", "created_at": "2019-08-02T00:27:02.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1157085363422343168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1049098469326184448"}, {"lang": "pt", "id": "1157085294056869888", "created_at": "2019-08-02T00:26:46.000Z", "text": "Se nessa nova era da Lana Del Rey n\u00e3o tiver nenhum videoclipe que ela se suicida, vou ter a certeza de que ela se suicidou de verdade em lust for life e foi substitu\u00edda por uma s\u00f3sia", "edit_history_tweet_ids": ["1157085294056869888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2886976846", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "lust for"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157085223458418688", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/TaIoioamER", "expanded_url": "https://twitter.com/maicoljrt4/status/1156709728686432257", "display_url": "twitter.com/maicoljrt4/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:26:29.000Z", "text": "No sus pinches mamadas de 13 nose que donde se suicida la gorda y le meten palos a vatos por el anonaqui https://t.co/TaIoioamER", "edit_history_tweet_ids": ["1157085223458418688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "828660531074650113", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156709728686432257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085218181996544", "created_at": "2019-08-02T00:26:28.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157085218181996544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940301178537168897", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157085194463191043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlexGuerreroE", "id": "32213232"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:26:22.000Z", "text": "RT @AlexGuerreroE: Depende tipo de bloqueo, con tecnologia, bloqueos paralizarian un gobierno, mis dudas apuntan a Maduro no sale por bloqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157085194463191043"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85236527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157071686660952066"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085145918296064", "created_at": "2019-08-02T00:26:11.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157085145918296064"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887505198255616001", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085104621195264", "created_at": "2019-08-02T00:26:01.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157085104621195264"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76058543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085012669452290", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uJwwd7p9tO", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:25:39.000Z", "text": "van gogh era SUICIDA tomava tinta amarela pra MORRER n\u00e3o pra ficar feliz INFERNOOOOOOOOOOO https://t.co/uJwwd7p9tO", "edit_history_tweet_ids": ["1157085012669452290"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "938223196322615296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157085003991388161", "in_reply_to_user_id": "3337290611", "created_at": "2019-08-02T00:25:37.000Z", "text": "@sadneigh isso eh mentira ele comeu a tinta pra se suicida vai se foder", "edit_history_tweet_ids": ["1157085003991388161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1080240687038246914", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157084896835198976", "created_at": "2019-08-02T00:25:11.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084896835198976"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3020669279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157084778996404225", "created_at": "2019-08-02T00:24:43.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084778996404225"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753887697", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157084727347752965", "created_at": "2019-08-02T00:24:31.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084727347752965"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915665578320367616", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157084667528527876", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vkngbld_", "id": "904818199987982338"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Sergey"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:24:16.000Z", "text": "RT @vkngbld_: Sergey el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157084667528527876"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064907546790674432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157084609588465669"}]}, {"lang": "es", "id": "1157084609588465669", "created_at": "2019-08-02T00:24:03.000Z", "text": "Sergey el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157084609588465669"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "904818199987982338", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Sergey"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157084583806099456", "created_at": "2019-08-02T00:23:57.000Z", "text": "Benjamin quiere hacer parkour. No si lo suicida es de familia", "edit_history_tweet_ids": ["1157084583806099456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924354248", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7195, "type": "Person", "normalized_text": "Benjamin"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "parkour"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157084520459493381", "created_at": "2019-08-02T00:23:41.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084520459493381"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800029864896172032", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157084479703408650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ruben_Crecente", "id": "1241900634"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:23:32.000Z", "text": "RT @Ruben_Crecente: Una joven de 19 supuestamente se suicida, y la mayor\u00eda de comentarios de la noticia son bromeando o ri\u00e9ndose. Muy trist\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084479703408650"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966395106805809159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156994722709348353"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157084419997556737", "created_at": "2019-08-02T00:23:17.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084419997556737"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886264588664287232", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157084379447025664", "created_at": "2019-08-02T00:23:08.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084379447025664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889112282235633664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157084326590386177", "created_at": "2019-08-02T00:22:55.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084326590386177"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4784998215", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157084288720023560", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/11wKincQao", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-ahorca-a-su-expareja-y-se-suicida-en-la-vega-HG13620016", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:22:46.000Z", "text": "Hombre ahorca a su expareja y se suicida en La Vega  https://t.co/11wKincQao", "edit_history_tweet_ids": ["1157084288720023560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "196983590"}, {"lang": "pt", "id": "1157084174395875328", "created_at": "2019-08-02T00:22:19.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084174395875328"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130949330762895360", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157084171640233984", "created_at": "2019-08-02T00:22:18.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084171640233984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3357781174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157084091805814786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:21:59.000Z", "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084091805814786"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038996850068611072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157084086168641538", "created_at": "2019-08-02T00:21:58.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084086168641538"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904782223261433856", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157084057114697728", "created_at": "2019-08-02T00:21:51.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084057114697728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312407824", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157084054883319808", "created_at": "2019-08-02T00:21:50.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157084054883319808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793850394904555520", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157084045978853378", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gkwPikPasH", "expanded_url": "https://twitter.com/michaeIangdons/status/1157068484544778240", "display_url": "twitter.com/michaeIangdons\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aguslarac_", "id": "353219009"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6111, "type": "Person", "normalized_text": "Cass"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:21:48.000Z", "text": "RT @Aguslarac_: S\u00ed, y si Cass muere, Dean se suicida. As\u00ed de dram\u00e1ticos son https://t.co/gkwPikPasH", "edit_history_tweet_ids": ["1157084045978853378"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856039627840466944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157070216066674690"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083981231349760", "created_at": "2019-08-02T00:21:33.000Z", "text": "mam\u00e3e colocou eu e minha irm\u00e3 na cozinha a gente quase se matou ali", "edit_history_tweet_ids": ["1157083981231349760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "343342805"}, {"lang": "pt", "id": "1157083968644288512", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:21:30.000Z", "text": "@dalayllah's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1157083968644288512"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970708325670227968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083915099824128", "created_at": "2019-08-02T00:21:17.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083915099824128"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307635123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083909915652097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:21:16.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083909915652097"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144000026454241282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083903078936576", "created_at": "2019-08-02T00:21:14.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083903078936576"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014189720274898944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083870031990784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harryslt91", "id": "733405311206199296"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:21:06.000Z", "text": "RT @harryslt91: A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083870031990784"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293698785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157072198168981511"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083806706360320", "created_at": "2019-08-02T00:20:51.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083806706360320"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961384352", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083778478747648", "created_at": "2019-08-02T00:20:45.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083778478747648"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741047949598314496", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157083773034467329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TWCRO", "id": "144275517"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.3828, "type": "Other", "normalized_text": "NoronaAsesino"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:20:43.000Z", "text": "RT @TWCRO: @JanetSantoyoM @fernandeznorona @AlfonsoDurazo Quien ama la vida, como Rafa, NO se suicida.\n#NoronaAsesino", "edit_history_tweet_ids": ["1157083773034467329"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24942774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155752391611994113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083744324521985", "created_at": "2019-08-02T00:20:36.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083744324521985"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029819847188852736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157083740658520064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:20:36.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083740658520064"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058866052757516288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083730172960769", "created_at": "2019-08-02T00:20:33.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083730172960769"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493507470", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083651202519042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:20:14.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083651202519042"], "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109572781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"lang": "it", "id": "1157083629291474945", "created_at": "2019-08-02T00:20:09.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083629291474945"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235047471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083626686881800", "created_at": "2019-08-02T00:20:08.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083626686881800"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3418851071", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083623566319616", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Ujy3KGRM0v", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:20:08.000Z", "text": "a pronto romatizaram um esquizofr\u00eanico suicida https://t.co/Ujy3KGRM0v", "edit_history_tweet_ids": ["1157083623566319616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738837978739560448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083571984699392", "created_at": "2019-08-02T00:19:55.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083571984699392"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021188738200866816", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083552388931585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "keviinngd", "id": "3397572459"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:19:51.000Z", "text": "RT @keviinngd: E cad\u00ea a l\u00f3gica? Se Josiane matou o mordomo e o namorado dele pq n\u00e3o pode matar Fabiana tamb\u00e9m? Olhe, francamente https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083552388931585"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074001865656938497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157017829344010241"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083470222569472", "created_at": "2019-08-02T00:19:31.000Z", "text": "mano e 13 reasons why que foi de uma s\u00e9rie sobre uma mina que se matou pra uma s\u00e9rie pra descobrir quem matou um merda da s\u00e9rie??????????????", "edit_history_tweet_ids": ["1157083470222569472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "694595877260910593"}, {"lang": "pt", "id": "1157083338206851072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:19:00.000Z", "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083338206851072"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858130000452702209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}]}, {"lang": "es", "id": "1157083331449806848", "in_reply_to_user_id": "955413736122212352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "naatiferreyra3", "id": "955413736122212352"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "aspitiarocio", "id": "459401988"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:18:58.000Z", "text": "@naatiferreyra3 @aspitiarocio Ustedes tienen un perreo suicida ya...", "edit_history_tweet_ids": ["1157083331449806848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090204826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157082834357669889"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083153779109889", "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "eLES"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:18:16.000Z", "text": "@SeriesTWBZ gente eLES CAGARAM TODO, AGORA O FOCO VAI SER QUEM MATOU O COITADINHO DO BRYCE. VAI SE FUDER.", "edit_history_tweet_ids": ["1157083153779109889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868590528786558977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156928993888755714"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083124364390403", "created_at": "2019-08-02T00:18:09.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083124364390403"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3056893157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157083001169297410", "created_at": "2019-08-02T00:17:39.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157083001169297410"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234405025", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157082997918785537", "created_at": "2019-08-02T00:17:38.000Z", "text": "Misi\u00f3n suicida? Ser\u00e1  lo mejor por que no encuentro salida si al final siempre el tiempo gana la partida", "edit_history_tweet_ids": ["1157082997918785537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828712161132367873"}, {"lang": "pt", "id": "1157082978855608321", "created_at": "2019-08-02T00:17:34.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082978855608321"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500175548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082933850705921", "created_at": "2019-08-02T00:17:23.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082933850705921"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181382573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082931950706695", "created_at": "2019-08-02T00:17:23.000Z", "text": "Joana \u00e9 muito burra! Se na \u00e9poca tivesse falado que o cara vendeu a irm\u00e3 dela,depois chantageou em troca de uma informa\u00e7\u00e3o q ele n tinha e por isso ela se descontrolou e matou ele,com certeza teriam ajudado ela.Mas preferiu passar a vida presa dentro de um quarto .-. #Jezabel73", "edit_history_tweet_ids": ["1157082931950706695"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "259044689", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Joana"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "Jezabel73"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 278, "tag": "Jezabel73"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157082930805694466", "created_at": "2019-08-02T00:17:22.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082930805694466"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2280283834", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157082889319829505", "created_at": "2019-08-02T00:17:13.000Z", "text": "Uno puede ser suicida pero no boleta.\n- @alejandracaro57 Agosto/2019", "edit_history_tweet_ids": ["1157082889319829505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277562902"}, {"lang": "pt", "id": "1157082856092577794", "created_at": "2019-08-02T00:17:05.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082856092577794"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3881850267", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082828795981824", "created_at": "2019-08-02T00:16:58.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082828795981824"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4809218062", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082770138718209", "created_at": "2019-08-02T00:16:44.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082770138718209"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942774994173681664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082766594445312", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Yqh9yE9jIx", "expanded_url": "https://twitter.com/seriadator/status/1157082766594445312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yqh9yE9jIx", "media_key": "16_1157082756481863681"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/C3HzdK4gc1", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1157082332387430400", "display_url": "twitter.com/lancnetflix/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:16:43.000Z", "text": "imperd\u00edvel e coloca foto de esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/Yqh9yE9jIx https://t.co/C3HzdK4gc1", "edit_history_tweet_ids": ["1157082766594445312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3236141207", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157082332387430400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082663796260864", "in_reply_to_user_id": "1025550839061127168", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/auB7YGguve", "expanded_url": "https://twitter.com/mendesuniter/status/1157082663796260864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/auB7YGguve", "media_key": "3_1157082656548376577"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "doguinho"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:16:19.000Z", "text": "@spieshawn Se o doguinho matou ele, como ele ta vivo? https://t.co/auB7YGguve", "edit_history_tweet_ids": ["1157082663796260864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081259337471926273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156720137963282434"}]}, {"lang": "es", "id": "1157082655344799747", "created_at": "2019-08-02T00:16:17.000Z", "text": "Hoy he probado el aliento de drag\u00f3n nivel suicida del rocking y sigo viva", "edit_history_tweet_ids": ["1157082655344799747"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2545960798"}, {"lang": "pt", "id": "1157082560289284096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:15:54.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082560289284096"], "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4085486603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082544002797574", "created_at": "2019-08-02T00:15:50.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082544002797574"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3410981464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082482673684480", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WAtljCAWx1", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:15:36.000Z", "text": "Esqueceu de um detalhe\n\nVan Gogh era suicida \ud83d\udc4d https://t.co/WAtljCAWx1", "edit_history_tweet_ids": ["1157082482673684480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816099364607234050", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082460204781568", "created_at": "2019-08-02T00:15:30.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082460204781568"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849367956", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082430093889536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:15:23.000Z", "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082430093889536"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837838332105207810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082370618646531", "in_reply_to_user_id": "1131951146212515841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rogue_II", "id": "1131951146212515841"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:15:09.000Z", "text": "@Rogue_II van gogh era t\u00e3o feliz que se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1157082370618646531"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105962866979553280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157080630674542592"}]}, {"lang": "es", "id": "1157082191744176130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:14:26.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082191744176130"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85461577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}]}, {"lang": "es", "id": "1157082169610780673", "in_reply_to_user_id": "1037403443474903042", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IgnisGlacies", "id": "1417319588186886149"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:14:21.000Z", "text": "@IgnisGlacies Voy a quedarme sin comida por el tonto que se suicida separ\u00e1ndose de mi", "edit_history_tweet_ids": ["1157082169610780673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037403443474903042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157080375824457729"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082123662254080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wtft_dora", "id": "4174877055"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:14:10.000Z", "text": "RT @wtft_dora: ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082123662254080"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819167251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157042903501496322"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082016388722689", "created_at": "2019-08-02T00:13:44.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157082016388722689"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3658897816", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157081958972907520", "in_reply_to_user_id": "88829681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuciaLlanosE", "id": "88829681"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.5142, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:13:31.000Z", "text": "@LuciaLlanosE No hay sabidur\u00eda en rendirse. S\u00f3lo cansancio, desesperaci\u00f3n, vac\u00edo. Ante todo, ego\u00edsmo. El suicida es el ego\u00edsta por excelencia.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 estamos hablando de esto, Luc\u00eda? \ud83d\ude36", "edit_history_tweet_ids": ["1157081958972907520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91730446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062173883080707"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081941503614976", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gT71rpkUKT", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:13:27.000Z", "text": "o adolescente emocionado consegue romantizar um ser corno e um suicida https://t.co/gT71rpkUKT", "edit_history_tweet_ids": ["1157081941503614976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "710615205277995008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081923988152320", "in_reply_to_user_id": "1006249153763205122", "created_at": "2019-08-02T00:13:22.000Z", "text": "pra tentar cuidar dos problemas dele!!! ele comia tinta porque era suicida e n\u00e3o porque \u201ctinta amarela poderia trazer felicidade\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1157081923988152320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006249153763205122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157081921178017792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081921178017792", "in_reply_to_user_id": "1006249153763205122", "created_at": "2019-08-02T00:13:22.000Z", "text": "mas qual a merda bloqueando a mente de voc\u00eas que n\u00e3o deixa voc\u00eas aprenderem que van gogh comeu a merda da tinta amarela porque ele era suicida e tinha dist\u00farbios mentais e que a maioria dos quadros famosos dele foram pintados em arles quando ele se internou", "edit_history_tweet_ids": ["1157081921178017792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006249153763205122", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "tinta amarela"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.3206, "type": "Person", "normalized_text": "arles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157081918158098432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081900013543424", "created_at": "2019-08-02T00:13:17.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157081900013543424"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3529872675", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081851166711811", "created_at": "2019-08-02T00:13:05.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157081851166711811"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082026833464492032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081841960140805", "in_reply_to_user_id": "3347001303", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thisvmin", "id": "1132674719524818945"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:13:03.000Z", "text": "@thisvmin como assim t\u00f3xica sendo que ela fala de uma guria que se suicidou? puts", "edit_history_tweet_ids": ["1157081841960140805"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001125693223243777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157059089106657280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081727325679616", "created_at": "2019-08-02T00:12:35.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157081727325679616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027232236851142656", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081657024946176", "in_reply_to_user_id": "554670092", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LeticiaKuschel", "id": "1535646462469623808"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:12:19.000Z", "text": "@LeticiaKuschel sim,  tem at\u00e9 uns neg\u00f3cios que na verdade ele n\u00e3o se suicidou e sim foi v\u00edtima de bala perdida mas nunca fui pesquisar sobre, mas ali a pessoa romantiza ele tomar tinta, sendo que ele tomava tinta meio que pra se machucar \nto tentando explicar o que eu pensei mas t\u00e1 dif\u00edcil", "edit_history_tweet_ids": ["1157081657024946176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3126613887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157080432158154752"}]}, {"lang": "es", "id": "1157081581649059841", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Zux1Vqa42q", "expanded_url": "https://twitter.com/iUltimateHero/status/1157081581649059841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zux1Vqa42q", "media_key": "3_1157081565194670080"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "NV"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 18, "tag": "NV"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:12:01.000Z", "text": "\u2014Se suicida.\u2014\n\n#NV https://t.co/Zux1Vqa42q", "edit_history_tweet_ids": ["1157081581649059841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086038505195741184"}, {"lang": "pt", "id": "1157081550233776128", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/NSJlU8kRa8", "expanded_url": "https://curiouscat.me/JacksonSaitama/post/945686291?t=1564704713", "display_url": "curiouscat.me/JacksonSaitama\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:11:53.000Z", "text": "Quanto mais suicidas existem, menos suicidas existem? \u2014 Uma pessoa que suicida deixa de existir \"como parte da sociedade\", mas estatisticamente ela continua vivendo como dado. Ent\u00e3o quanto mais suicidas existem, mais suicidas exis\u2026 https://t.co/NSJlU8kRa8", "edit_history_tweet_ids": ["1157081550233776128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070514183417094146"}, {"lang": "pt", "id": "1157081470625824769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:11:34.000Z", "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157081470625824769"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831702494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081428464680961", "created_at": "2019-08-02T00:11:24.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157081428464680961"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739615522757697536", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081423276400641", "created_at": "2019-08-02T00:11:23.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157081423276400641"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018658865188102144", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081387670917120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:11:15.000Z", "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157081387670917120"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3379690325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081341688786944", "created_at": "2019-08-02T00:11:04.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157081341688786944"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027579838255824897", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157081335594455040", "created_at": "2019-08-02T00:11:02.000Z", "text": "lo peor de mi miserable vida es que ni ah\u00ed soy suicida corte esto no tiene fin. A lo sumo que dios se apiade y ma\u00f1ana me choque un colectivo. K me oiga", "edit_history_tweet_ids": ["1157081335594455040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2450074170"}, {"lang": "it", "id": "1157081327989972992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:11:00.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157081327989972992"], "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111716385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081269139902465", "created_at": "2019-08-02T00:10:46.000Z", "text": "RT @Izadora50920290: @kaue_deluca A\u00ed as vezes tenho nojo do ser humano, ai quando algu\u00e9m aparece com depress\u00e3o ou se suicida eles postam te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157081269139902465"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812869272817074177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157076475163664384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081122184019968", "created_at": "2019-08-02T00:10:11.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157081122184019968"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128795784630145025", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080981339299840", "in_reply_to_user_id": "55562632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "mano97fm", "id": "24986512"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:09:38.000Z", "text": "@benjaminback matou a quest\u00e3o: var \u00e9 se passou a linha e impedimento. o resto n\u00e3o. \u00e9 isso. @Flamengo #flamengo @mano97fm", "edit_history_tweet_ids": ["1157080981339299840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370385171"}, {"lang": "pt", "id": "1157080980991172608", "created_at": "2019-08-02T00:09:38.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080980991172608"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4408734496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080974859145221", "created_at": "2019-08-02T00:09:36.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080974859145221"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924086490908459008", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080811235106817", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/UyA5TAZQmh", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:08:57.000Z", "text": "ah pronto romantizaram o suicida https://t.co/UyA5TAZQmh", "edit_history_tweet_ids": ["1157080811235106817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "166158410", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "it", "id": "1157080803937046528", "created_at": "2019-08-02T00:08:55.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080803937046528"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431513350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080744268881920", "created_at": "2019-08-02T00:08:41.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080744268881920"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374402104", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080684630089729", "created_at": "2019-08-02T00:08:27.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080684630089729"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984205094", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080661452361728", "in_reply_to_user_id": "897531025928138752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Peddroh", "id": "897531025928138752"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "war game"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:08:21.000Z", "text": "@Peddroh Porra ficou no suspense se o cara matou o outro n\u00e3o e tbm se vai ter uma luta foda no war game", "edit_history_tweet_ids": ["1157080661452361728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957741086662946818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157080392916226048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080645652353024", "in_reply_to_user_id": "1645815258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brunafurtdo", "id": "1645815258"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:08:18.000Z", "text": "@brunafurtdo eu achei bom tamb\u00e9m s\u00f3 pq mataram ele, por mim a pessoa que matou ele j\u00e1 merece o mundo.. mas sigo ansiosa pra ver o quanto mais eles v\u00e3o se perder nas pr\u00f3ximas temporadas, pq a segunda foi super cansativa de assistir KKKKKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1157080645652353024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1312530794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157032250405507072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080606460850177", "created_at": "2019-08-02T00:08:08.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080606460850177"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792194734290771968", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157080456183123968", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/GUOInBbVwF", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WCX8", "display_url": "dlvr.it/R9WCX8"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:07:32.000Z", "text": "RT @Diario_Cambio: Estudiante de Cambridge se suicida: abre la puerta del avi\u00f3n y se avienta en pleno vuelo https://t.co/GUOInBbVwF https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080456183123968"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836350282229391360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157074313146585088"}]}, {"lang": "es", "id": "1157080442778128384", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:07:29.000Z", "text": "@PacitaGuerra @jostipi @MecheAF Se hac\u00eda la pichi por el corrupto delincuente compa\u00f1ero digno suicida la mechita, que miradita se le hace ag\u00fcita por el poder", "edit_history_tweet_ids": ["1157080442778128384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754891186675015680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156709198824169472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080432359460870", "in_reply_to_user_id": "1004057451161845760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "quuirino", "id": "1004057451161845760"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:07:27.000Z", "text": "@quuirino Van Gogh era suicida, ele n\u00e3o comia tinta pq fazia bem pra ele, e sim pq sabia q era t\u00f3xico e q podia mat\u00e1-lo", "edit_history_tweet_ids": ["1157080432359460870"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034223939646640130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157075603385978882"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080422993539072", "in_reply_to_user_id": "2409117824", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "joohdark", "id": "1521721835536240640"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "Ladesdichaday", "id": "1133727066329948160"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "breakingthatbad", "id": "366752524"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:07:25.000Z", "text": "@iMandyCandy @JoohDark @Ladesdichaday @breakingthatbad lembrando da Sabrina dizendo que o cachorro dela quase se suicidou e que talvez ele precisasse de um psic\u00f3logo \ud83d\ude02 ~momentos~", "edit_history_tweet_ids": ["1157080422993539072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "549489464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157079125783449601"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080416165060612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:07:23.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080416165060612"], "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120423731199975425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}]}, {"lang": "es", "id": "1157080344056795138", "created_at": "2019-08-02T00:07:06.000Z", "text": "Dime por qu\u00e9 te empe\u00f1as en esconder tus defectos,tus complejos, tus inseguridades,tus miedos, \u00a1tu locura!. Son ellos los que te hacen jodidamente especial,as\u00ed que si\u00e9nte(te) viva,con tus l\u00e1grimas,tus temores y t\u00fa coraz\u00f3n suicida. Qui\u00e9re(te) cada d\u00eda. Mucho. Y hazlo bien.#LigAnele", "edit_history_tweet_ids": ["1157080344056795138"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4283115733", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 280, "tag": "LigAnele"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157080317154484224", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tyQ3kE54aw", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:06:59.000Z", "text": "Van Gogh era suicida e ele comia tinta pq sabia que era t\u00f3xica e queria MORRER https://t.co/tyQ3kE54aw", "edit_history_tweet_ids": ["1157080317154484224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3273431726", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080175043121157", "created_at": "2019-08-02T00:06:25.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080175043121157"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988234323315830784", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080145120890880", "created_at": "2019-08-02T00:06:18.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080145120890880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901491483647324160", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157080140666437632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:06:17.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080140666437632"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175893513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}]}, {"lang": "es", "id": "1157080136489099264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:06:16.000Z", "text": "RT @opsomsuruguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso vi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080136489099264"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167395755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156670871009783808"}]}, {"lang": "es", "id": "1157080104293605376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:06:09.000Z", "text": "RT @VinicioSenador: Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080104293605376"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091362706370764800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157031261984251910"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080096869629952", "created_at": "2019-08-02T00:06:07.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080096869629952"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4042012217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157080045531344896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:05:55.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157080045531344896"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463969609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157079960416378880", "created_at": "2019-08-02T00:05:34.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079960416378880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871210587463843840", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157079768665214976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:04:49.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079768665214976"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140944699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157079764647198720", "created_at": "2019-08-02T00:04:48.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079764647198720"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941022571893612545", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157079748650184705", "created_at": "2019-08-02T00:04:44.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079748650184705"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294360288", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157079702185660416", "created_at": "2019-08-02T00:04:33.000Z", "text": "Ei, n\u00e3o se sinta mal por ter uma fam\u00edlia complicada e desunida, toda fam\u00edlia tem problemas, embora possa n\u00e3o transparecer. \nCaim n\u00e3o matou Abel?\n A primeira fam\u00edlia j\u00e1 come\u00e7ou com problemas para se relacionar e n\u00e3o ser\u00e1 nos dias de hoje que as fam\u00edlias ser\u00e3o \"perfeitas\"", "edit_history_tweet_ids": ["1157079702185660416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131994293508476929", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157079663971393536", "created_at": "2019-08-02T00:04:24.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079663971393536"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961731819887611905", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157079602117980162", "in_reply_to_user_id": "272113678", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joellfalcon", "id": "272113678"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "aria"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:04:09.000Z", "text": "@joellfalcon Jajajaja qui\u00e9n dijo eso se fumo una lumpia de pasta dental con tela de ara\u00f1a.. Xq si piensa ganar unas elecciones con \"votos puros\" (raza aria y tal) mejor que se siente.. Los exchavista fueron mayor\u00eda en este pa\u00eds electoralmente, es un acto suicida pretender echarlos a un lado.", "edit_history_tweet_ids": ["1157079602117980162"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1429677998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156685391552008193"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157079478851526656", "created_at": "2019-08-02T00:03:39.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079478851526656"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104140874739564545", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157079425374130177", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bvNvB5in0F", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/joven-abre-puerta-avion-lanza-vacio/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/joven-abre-puerta-avion-lanza-vacio/"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "Qepd"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:03:27.000Z", "text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con profesionales de la salud. Qepd, pobrecita.  https://t.co/bvNvB5in0F", "edit_history_tweet_ids": ["1157079425374130177"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "author_id": "49369167"}, {"lang": "pt", "id": "1157079406969577473", "in_reply_to_user_id": "841331232843657217", "created_at": "2019-08-02T00:03:22.000Z", "text": "De verdade. Esses serm\u00f5es de \"parem de romantizar a depress\u00e3o\" deveriam come\u00e7ar a ser substitu\u00eddos pela reflex\u00e3o de: porque a molecada sublima tanto a depress\u00e3o? Tem alguma coisa rolando a\u00ed.\n\nMas por outro lado: n\u00e3o banalizar/estimular comportamento suicida \u00e9 o m\u00ednimo.", "edit_history_tweet_ids": ["1157079406969577473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "841331232843657217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157078760723759105"}]}, {"lang": "es", "id": "1157079347548712960", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/53vKRFqtaa", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WFWP", "display_url": "dlvr.it/R9WFWP"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:03:08.000Z", "text": "Hombre mata su expareja sentimental y luego se suicida en La Vega. https://t.co/53vKRFqtaa", "edit_history_tweet_ids": ["1157079347548712960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062360086776029184"}, {"lang": "it", "id": "1157079319770009600", "created_at": "2019-08-02T00:03:01.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079319770009600"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3817044873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"lang": "en", "id": "1157079289721962502", "in_reply_to_user_id": "900758385511018496", "created_at": "2019-08-02T00:02:54.000Z", "text": "@wikiaesthetic otaku depressed se suicida joven", "edit_history_tweet_ids": ["1157079289721962502"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727041646727155712", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157079183765508096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157079250031337472", "created_at": "2019-08-02T00:02:45.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079250031337472"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798993499978944516", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157079220255895553", "created_at": "2019-08-02T00:02:38.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079220255895553"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856734293510561792", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157079133505171456", "created_at": "2019-08-02T00:02:17.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079133505171456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846522996", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157079117919129600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:02:13.000Z", "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079117919129600"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168785819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157079093680246784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "v7tinho", "id": "3247092683"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "VAN GOGH"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "kaiser"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:02:08.000Z", "text": "RT @v7tinho: 1- VAN GOGH era suicida\n\n2- para de esconder os erros atras de romantiza\u00e7ao barata\n\n3- eu bebo pq eu gosto de kaiser https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079093680246784"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723473031293743104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157013974677905409"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157079087434936320", "created_at": "2019-08-02T00:02:06.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079087434936320"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291324535", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157079079990038537", "created_at": "2019-08-02T00:02:04.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157079079990038537"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4196912757", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078939422138369", "created_at": "2019-08-02T00:01:31.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078939422138369"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814078747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078925161504768", "created_at": "2019-08-02T00:01:27.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078925161504768"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881562494", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078853044637698", "created_at": "2019-08-02T00:01:10.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078853044637698"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999097936922464257", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157078775265464320", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/GUOInBbVwF", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WCX8", "display_url": "dlvr.it/R9WCX8"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:00:52.000Z", "text": "RT @Diario_Cambio: Estudiante de Cambridge se suicida: abre la puerta del avi\u00f3n y se avienta en pleno vuelo https://t.co/GUOInBbVwF https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078775265464320"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4184398168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157074313146585088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078728595427328", "created_at": "2019-08-02T00:00:41.000Z", "text": "RT @nescauzin999: Eu acabei de ver um v\u00eddeo aqui, de uma menina q se matou pq tinha depress\u00e3o... Entt cara, se vc conhece algu\u00e9m q tenha de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078728595427328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821165628040118273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157063237952770048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078685452779520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "directfalando", "id": "3885272543"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:00:30.000Z", "text": "RT @directfalando: ai vc come\u00e7a ler uma fic onde o harry ja matou, estuprou, assaltou, roubou e mesmo assim a pp se apaixona por ele https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078685452779520"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446301923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "688954956842401792"}]}, {"lang": "es", "id": "1157078676703502336", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/bba9wbPpuh", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-al-interior-de-su-closet-en-huajuapan-1900-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-al-\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MTI2atBNpI", "expanded_url": "https://twitter.com/adn_sureste/status/1157078676703502336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTI2atBNpI", "media_key": "3_1157078675017256961"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:00:28.000Z", "text": "Se suicida al interior de su cl\u00f3set en Huajuapan (19:00\u00a0h) https://t.co/bba9wbPpuh https://t.co/MTI2atBNpI", "edit_history_tweet_ids": ["1157078676703502336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192021926"}, {"lang": "pt", "id": "1157078648526168065", "created_at": "2019-08-02T00:00:21.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078648526168065"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565725008", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078595765985282", "created_at": "2019-08-02T00:00:09.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078595765985282"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2231542653", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078507090063360", "created_at": "2019-08-01T23:59:48.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078507090063360"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880254812398514176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078352907386880", "created_at": "2019-08-01T23:59:11.000Z", "text": "na moral parei de seguir todas as minhas mutuals q seguiam essa bea\neu sei q ela tem problema, mas pra mim n justifica tudo q ela fala e faz porra ela &gt;&gt;quase matou a gata&lt;&lt; n precisa mandar ela se matar, mas tbm n to aq pra ter misericordia \ntomara q ela se foda bjs", "edit_history_tweet_ids": ["1157078352907386880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301061620"}, {"lang": "pt", "id": "1157078349589745665", "created_at": "2019-08-01T23:59:10.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078349589745665"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943991203", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078330102943744", "created_at": "2019-08-01T23:59:06.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078330102943744"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943556503830695936", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078232736382976", "in_reply_to_user_id": "4798370183", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "13ReasonsWhyBRA", "id": "4798370183"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:58:42.000Z", "text": "@13ReasonsWhyBRA Olha, ainda n\u00e3o sei quem matou n\u00e3o. \nMas que vou ficar feliz se mataram ele com uma vassoura no cu, vou sim.", "edit_history_tweet_ids": ["1157078232736382976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1928653675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157077889776533509"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078167108096001", "created_at": "2019-08-01T23:58:27.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078167108096001"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841703336063700993", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078021804871680", "created_at": "2019-08-01T23:57:52.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157078021804871680"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908878695741444097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157077943455272960", "created_at": "2019-08-01T23:57:33.000Z", "text": "No es por comparar pero lo que es Billy Butcher de la serie The Boys es lo que debi\u00f3 ser el baron zemo en civil war, no un emo suicida y llor\u00f3n que se rindi\u00f3 apenas perdi\u00f3 contra los avengers", "edit_history_tweet_ids": ["1157077943455272960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525798350", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Billy Butcher"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8406, "type": "Other", "normalized_text": "The Boys"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "baron zemo"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "civil war"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "avengers"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157077936928894977", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-01T23:57:32.000Z", "text": "Boa pra quem perdeu peso a toa e se matou em treinar pra chegar aq e n\u00e3o poder lutar", "edit_history_tweet_ids": ["1157077936928894977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "723498273537949697"}, {"lang": "pt", "id": "1157077825960206336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wtft_dora", "id": "4174877055"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:57:05.000Z", "text": "RT @wtft_dora: ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157077825960206336"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702577997778391041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157042903501496322"}]}, {"lang": "es", "id": "1157077805059969033", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3qDJSoG1kS", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kfw0gK", "display_url": "bit.ly/2Kfw0gK"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/5tw0AWz9WE", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamaAmerica/status/1157074279403532288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tw0AWz9WE", "media_key": "3_1156993864651161602"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "MundoPA"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "MundoPA"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:57:00.000Z", "text": "RT @PanamaAmerica: #MundoPA Trece polic\u00edas fallecieron en un atentado suicida en Ad\u00e9n, Yemen https://t.co/3qDJSoG1kS https://t.co/5tw0AWz9WE", "edit_history_tweet_ids": ["1157077805059969033"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130520666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157074279403532288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157077768351420419", "created_at": "2019-08-01T23:56:52.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157077768351420419"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314965565", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157077740429946880", "created_at": "2019-08-01T23:56:45.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157077740429946880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64431429", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157077728031629314", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/fHLO3croXE", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WCYk", "display_url": "dlvr.it/R9WCYk"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9233, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:56:42.000Z", "text": "Estudiante de Cambridge se suicida: abre la puerta del avi\u00f3n y se avienta en pleno vuelo https://t.co/fHLO3croXE", "edit_history_tweet_ids": ["1157077728031629314"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704429677"}, {"lang": "pt", "id": "1157077727834284033", "created_at": "2019-08-01T23:56:42.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157077727834284033"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753058865785298944", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157077703868190720", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CsclqJrMlc", "expanded_url": "https://t.co/CsclqJrMlc", "display_url": "t.co/CsclqJrMlc"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5289, "type": "Person", "normalized_text": "Bad Gyal"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:56:36.000Z", "text": "Si quieres joderla de verdad ponle a la Bad Gyal y se suicida ella sola. https://t.co/CsclqJrMlc", "edit_history_tweet_ids": ["1157077703868190720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2334671260"}, {"lang": "es", "id": "1157077629566095362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:56:19.000Z", "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157077629566095362"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53158294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157077555524120576", "created_at": "2019-08-01T23:56:01.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157077555524120576"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083715011296612352", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157077530509238272", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/O5zB63u3pF", "expanded_url": "https://twitter.com/FdGuerino/status/1156418297388310529", "display_url": "twitter.com/FdGuerino/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:55:55.000Z", "text": "no es un suicida es solo un angel que quiere volver a casa\ud83d\udcab\ud83d\ude2d\ud83d\ude07 https://t.co/O5zB63u3pF", "edit_history_tweet_ids": ["1157077530509238272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2980095886", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156418297388310529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157077524444303361", "in_reply_to_user_id": "1046098277870051329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RhazzPlntkw", "id": "1046098277870051329"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "rhaissa"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:55:53.000Z", "text": "@RhazzPlntkw @davjjs rhaissa vc eh suicida???", "edit_history_tweet_ids": ["1157077524444303361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "935128076228399105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157075020914548736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157077329358852097", "created_at": "2019-08-01T23:55:07.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157077329358852097"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936329097709531136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157077248232579075", "created_at": "2019-08-01T23:54:48.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157077248232579075"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062112835856228352", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157077215508598785", "created_at": "2019-08-01T23:54:40.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157077215508598785"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143263096456302592", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157077212824252417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:54:39.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157077212824252417"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4333337559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157077198559424512", "created_at": "2019-08-01T23:54:36.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157077198559424512"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072259012291387392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157077145459576833", "created_at": "2019-08-01T23:54:23.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157077145459576833"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004086053", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157077102547652608", "created_at": "2019-08-01T23:54:13.000Z", "text": "#Jezabel73\nCredo filho t\u00e1 nem a\u00ed para o pai s\u00f3 quer poder , mas se me lembro bem Acabe tamb\u00e9m n\u00e3o deu a m\u00ednima quando seu pai morreu e ainda matou o profeta", "edit_history_tweet_ids": ["1157077102547652608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2418659489", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8072, "type": "Other", "normalized_text": "Jezabel73"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Jezabel73"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157076952039211009", "created_at": "2019-08-01T23:53:37.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157076952039211009"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736199614332870661", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157076902336704514", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/O6IUwoYmav", "expanded_url": "https://youtu.be/Nz5SA3IwNNw", "display_url": "youtu.be/Nz5SA3IwNNw"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 63, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Minutos"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:53:25.000Z", "text": "Dos Minutos - Amor Suicida https://t.co/O6IUwoYmav v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1157076902336704514"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96621565"}, {"lang": "pt", "id": "1157076899388121094", "created_at": "2019-08-01T23:53:24.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157076899388121094"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967811404358135808", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157076894807986177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:53:23.000Z", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157076894807986177"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634761700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157076804978532357", "created_at": "2019-08-01T23:53:02.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157076804978532357"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156647227537989632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157076775509381121", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/sJDiS9eFRS", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "asandreee", "id": "952920691065712640"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:52:55.000Z", "text": "RT @asandreee: o mal do jovem \u00e9 achar que van gogh era um adolescente tumblr e n\u00e3o um cara esquizofr\u00eanico e suicida https://t.co/sJDiS9eFRS", "edit_history_tweet_ids": ["1157076775509381121"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035726082975125506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157075805815615488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157076770480447489", "created_at": "2019-08-01T23:52:54.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157076770480447489"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881695685246058496", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157076679002603520", "created_at": "2019-08-01T23:52:32.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157076679002603520"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3592370595", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157076640599597057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:52:23.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157076640599597057"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927274348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157076628046061569", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NsnYkwxkN6", "expanded_url": "https://shar.es/aX3uNP", "display_url": "shar.es/aX3uNP"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:52:20.000Z", "text": "Hombre ahorca a su expareja y se suicida en La Vega https://t.co/NsnYkwxkN6", "edit_history_tweet_ids": ["1157076628046061569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132350044"}, {"lang": "pt", "id": "1157076615999959042", "created_at": "2019-08-01T23:52:17.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157076615999959042"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992243805247094784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157076600363606016", "created_at": "2019-08-01T23:52:13.000Z", "text": "lana del rey tem o poder de me deixar com muita paz e extremamente suicida ao mesmo tempo", "edit_history_tweet_ids": ["1157076600363606016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817176333398790144", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "lana del rey"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157076533229604911", "in_reply_to_user_id": "944364405025837057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DinoDrawer", "id": "944364405025837057"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Ovi_Master", "id": "372779685"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.73, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:51:57.000Z", "text": "@DinoDrawer @Ovi_Master C\u00f3mo cuando romantizaban las enfermedades mentales y las relaciones t\u00f3xicas por Harley Quinn y el Joker tras la salida de Escuadr\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157076533229604911"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1495571802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157043454792359936"}]}, {"lang": "es", "id": "1157076507501768706", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/iN5A3T1nZm", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/hombre-ahorca-a-su-expareja-y-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "curiosodigital.com.do/hombre-ahorca-\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BllVLOPSbS", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1157076507501768706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BllVLOPSbS", "media_key": "3_1157076500643926016"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8268, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:51:51.000Z", "text": "Hombre ahorca a su expareja y se suicida en La Vega https://t.co/iN5A3T1nZm https://t.co/BllVLOPSbS", "edit_history_tweet_ids": ["1157076507501768706"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170311118"}, {"lang": "pt", "id": "1157076475163664384", "in_reply_to_user_id": "812869272817074177", "created_at": "2019-08-01T23:51:43.000Z", "text": "@kaue_deluca A\u00ed as vezes tenho nojo do ser humano, ai quando algu\u00e9m aparece com depress\u00e3o ou se suicida eles postam textos nas redes sociais.", "edit_history_tweet_ids": ["1157076475163664384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022479619751071744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156976033268211712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157076428388806656", "created_at": "2019-08-01T23:51:32.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157076428388806656"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880595397839904770", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157076301792104453", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3WDPtpA7gM", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/mujer-se-suicida-abriendo-la-puerta-de-una-avion-y-arrojandose-al-vacio/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/HLepfhXevF", "expanded_url": "https://twitter.com/cb_television/status/1157076301792104453/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HLepfhXevF", "media_key": "3_1157076300126773249"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "CBNoticias"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "avi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:51:02.000Z", "text": "#Ent\u00e9rate #CBNoticias\nMujer se suicida abriendo la puerta de una #avi\u00f3n y arroj\u00e1ndose al vac\u00edo https://t.co/3WDPtpA7gM https://t.co/HLepfhXevF", "edit_history_tweet_ids": ["1157076301792104453"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105997198"}, {"lang": "it", "id": "1157076242035806208", "created_at": "2019-08-01T23:50:48.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157076242035806208"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850065900048920578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157076142043598848", "in_reply_to_user_id": "4820816169", "created_at": "2019-08-01T23:50:24.000Z", "text": "@sadneigh pior de tudo \u00e9 ver qur ele sofreu a vida toda, nao vendeu a porra de um quadro, se suicidou cheio de  transtornos pra hojr em dia adolescente achar bonito o sofrimento do cara. vao toma no cu porra, fazer uma terapia", "edit_history_tweet_ids": ["1157076142043598848"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "4820816169", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "hojr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157075225823105024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157076054948945920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:50:03.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157076054948945920"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973837393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157075972937703425", "created_at": "2019-08-01T23:49:44.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157075972937703425"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2760252605", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "it", "id": "1157075921708490755", "created_at": "2019-08-01T23:49:31.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157075921708490755"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444158541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157075830956318726", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/55MkwTCWxo", "expanded_url": "https://twitter.com/maisa/status/1157007104160542720", "display_url": "twitter.com/maisa/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:49:10.000Z", "text": "gente essa s\u00e9rie s\u00f3 seria boa se n\u00e3o existisse o livro, puta merda mano mudaram at\u00e9 a maneira que ela se matou \nprimeira temporada j\u00e1 foi um erro, agora inventar de fazer a segunda puta merda https://t.co/55MkwTCWxo", "edit_history_tweet_ids": ["1157075830956318726"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "750178948550692864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157007104160542720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157075805815615488", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sJDiS9eFRS", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:49:04.000Z", "text": "o mal do jovem \u00e9 achar que van gogh era um adolescente tumblr e n\u00e3o um cara esquizofr\u00eanico e suicida https://t.co/sJDiS9eFRS", "edit_history_tweet_ids": ["1157075805815615488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "952920691065712640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157075772772888578", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/EnboX3ZUGM", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:48:56.000Z", "text": "o cara comia a tinta pq ele era suicida e queria se matar e ai eu tenho que ler isso na internet MEU DEUS ALGUEM DA UM AFAZER PRA ESSA PESSOA https://t.co/EnboX3ZUGM", "edit_history_tweet_ids": ["1157075772772888578"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069676261306437639", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157075702505779201", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/5WQk4HUlYO", "expanded_url": "https://curiouscat.me/biancap/post/945430977?t=1564703319", "display_url": "curiouscat.me/biancap/post/9\u2026"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 170, "probability": 0.743, "type": "Other", "normalized_text": "curiouscat"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 171, "tag": "curiouscat"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:48:39.000Z", "text": "Vc acha errado 3 homens espancarem uma mulher? E se essa mulher for uma m\u00e3e que matou o pr\u00f3prio bb queimado\u2026 \u2014 acho, continuo achando, mas n\u00e3o ficaria com pena #curiouscat https://t.co/5WQk4HUlYO", "edit_history_tweet_ids": ["1157075702505779201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333094881"}, {"lang": "pt", "id": "1157075661980352512", "created_at": "2019-08-01T23:48:29.000Z", "text": "Ponto incr\u00edvel. Tsitsipas se defendeu demais, mas o Thompson matou a bola", "edit_history_tweet_ids": ["1157075661980352512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761985654582611969", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Tsitsipas"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Thompson"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157075602018643969", "created_at": "2019-08-01T23:48:15.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157075602018643969"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753094933570056192", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157075583077163008", "created_at": "2019-08-01T23:48:11.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157075583077163008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886276066909843456", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157075496598953989", "in_reply_to_user_id": "137682600", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "kcmilathings", "id": "1292321738064302080"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:47:50.000Z", "text": "@wedmonteiro @kcmilathings @sadneigh v\u00e9i vc n sabe ler? ser suicida n\u00e3o quer dizer que ele tentou o suic\u00eddio (ainda acho q tem mtas lacunas sobre isso) mas ele tinha pensamentos e a\u00e7\u00f5es suicidas sim", "edit_history_tweet_ids": ["1157075496598953989"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796957292516311040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157055757319380992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157075486553595904", "created_at": "2019-08-01T23:47:48.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157075486553595904"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327082923", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157075459638779904", "created_at": "2019-08-01T23:47:41.000Z", "text": "Est\u00fapida Tv suicida ....", "edit_history_tweet_ids": ["1157075459638779904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130328751227715590"}, {"lang": "es", "id": "1157075253463568385", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/GUOInBbVwF", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WCX8", "display_url": "dlvr.it/R9WCX8"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:46:52.000Z", "text": "RT @Diario_Cambio: Estudiante de Cambridge se suicida: abre la puerta del avi\u00f3n y se avienta en pleno vuelo https://t.co/GUOInBbVwF https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157075253463568385"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321862510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157074313146585088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157075214385209346", "in_reply_to_user_id": "57835556", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Sjte4eMbVh", "expanded_url": "https://twitter.com/gabioliv182/status/1157075214385209346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sjte4eMbVh", "media_key": "16_1157075204822016001"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "padrejoaozinho", "id": "57835556"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:46:43.000Z", "text": "@padrejoaozinho Nem vou te responder qual regime o matou, pq vc s\u00f3 deve estar se fazendo de burro, ou ent\u00e3o \u00e9 burro mesmo! https://t.co/Sjte4eMbVh", "edit_history_tweet_ids": ["1157075214385209346"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1118858150369726465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156944490843836418"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157075208139919360", "created_at": "2019-08-01T23:46:41.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157075208139919360"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4869878151", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157075185012543488", "created_at": "2019-08-01T23:46:36.000Z", "text": "El Joaco en breves se nos suicida Pal carajo", "edit_history_tweet_ids": ["1157075185012543488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "734284303174144000", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3281, "type": "Other", "normalized_text": "Joaco"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157075095107584002", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oJef3G8RIM", "expanded_url": "https://twitter.com/rafinhamelo26/status/1157075095107584002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oJef3G8RIM", "media_key": "3_1157075075733999619"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:46:14.000Z", "text": "Meu namorado quase se matou de moto mas t\u00e1 indo pro Rio de Janeiro https://t.co/oJef3G8RIM", "edit_history_tweet_ids": ["1157075095107584002"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156336772793688064"}, {"lang": "pt", "id": "1157075044528533505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harryslt91", "id": "733405311206199296"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:46:02.000Z", "text": "RT @harryslt91: A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157075044528533505"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001242959805865990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157072198168981511"}]}, {"lang": "es", "id": "1157074961170927616", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:45:42.000Z", "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "edit_history_tweet_ids": ["1157074961170927616"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4634049627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157074798071209984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "whindersson", "id": "230186518"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "Adulto"}, {"start": 38, "end": 55, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 88, "end": 109, "tag": "AtividadeParanormal4"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:45:03.000Z", "text": "RT @HugoGloss: .@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157074798071209984"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4204866815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156901328838418432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157074672611135490", "created_at": "2019-08-01T23:44:34.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157074672611135490"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974826896486739970", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157074643683020802", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/MKyTKT2Smb", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/la-vega-hombre-mata-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/la-vega-hombre\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/wmmsU2aOoo", "expanded_url": "https://twitter.com/Jnunez232/status/1157074643683020802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wmmsU2aOoo", "media_key": "3_1157074637416628226"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:44:27.000Z", "text": "La Vega: Hombre mata pareja y se suicida. https://t.co/MKyTKT2Smb https://t.co/wmmsU2aOoo", "edit_history_tweet_ids": ["1157074643683020802"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827676234"}, {"lang": "es", "id": "1157074599403802627", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/dvffyYW3Lk", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/la-vega-hombre-mata-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/la-vega-hombre\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/mrEVjKTxUG", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1157074599403802627/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrEVjKTxUG", "media_key": "3_1157074589844791296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:44:16.000Z", "text": "La Vega: Hombre mata pareja y se suicida. https://t.co/dvffyYW3Lk https://t.co/mrEVjKTxUG", "edit_history_tweet_ids": ["1157074599403802627"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105139744"}, {"lang": "es", "id": "1157074573445279744", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/mcDxrh5evy", "expanded_url": "https://chat.whatsapp.com/EvtXtT2jIAmAnyayBqOV6M", "display_url": "chat.whatsapp.com/EvtXtT2jIAmAny\u2026"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/rNKdF96PYG", "expanded_url": "https://twitter.com/UltimaHora_SV/status/1157074573445279744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rNKdF96PYG", "media_key": "3_1157074564104376320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.763, "type": "Place", "normalized_text": "SantaAna"}, {"start": 25, "end": 52, "probability": 0.6476, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 77, "end": 97, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel Linares"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 123, "end": 148, "probability": 0.7187, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "SantaAna"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:44:10.000Z", "text": "Capturados en #SantaAna: Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez (24a\u00f1os) alias Poison; V\u00edctor Manuel Linares (19a\u00f1os) alias V\u00edctor y Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez (21a\u00f1os) alias Suicida, por tr\u00e1fico il\u00edcito y resistencia.\n\nhttps://t.co/mcDxrh5evy https://t.co/rNKdF96PYG", "edit_history_tweet_ids": ["1157074573445279744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450705148"}, {"lang": "pt", "id": "1157074558232477698", "created_at": "2019-08-01T23:44:06.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157074558232477698"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924384134629380097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157074549705445381", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/UO5dDKS4oG", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/la-vega-hombre-mata-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/la-vega-hombre\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vmxIDQNxDw", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1157074549705445381/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmxIDQNxDw", "media_key": "3_1157074540775653376"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:44:04.000Z", "text": "La Vega: Hombre mata pareja y se suicida. https://t.co/UO5dDKS4oG https://t.co/vmxIDQNxDw", "edit_history_tweet_ids": ["1157074549705445381"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239957297"}, {"lang": "pt", "id": "1157074494114140160", "in_reply_to_user_id": "1014865952859705349", "created_at": "2019-08-01T23:43:51.000Z", "text": "Whaaat entao o warner afinal falou com a familia do soldado que ele matou e preocupou se... talvez o warner nao seja assim tao mau", "edit_history_tweet_ids": ["1157074494114140160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014865952859705349", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5287, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157071148787621888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157074458865217538", "created_at": "2019-08-01T23:43:43.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157074458865217538"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913527212934156289", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157074410894966786", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:43:31.000Z", "text": "RT @romir0driguez: esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "edit_history_tweet_ids": ["1157074410894966786"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737076536503861248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156976791929655304"}]}, {"lang": "es", "id": "1157074313146585088", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GUOInBbVwF", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WCX8", "display_url": "dlvr.it/R9WCX8"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Kt78uDLye4", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1157074313146585088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kt78uDLye4", "media_key": "3_1157074311556898816"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:43:08.000Z", "text": "Estudiante de Cambridge se suicida: abre la puerta del avi\u00f3n y se avienta en pleno vuelo https://t.co/GUOInBbVwF https://t.co/Kt78uDLye4", "edit_history_tweet_ids": ["1157074313146585088"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370"}, {"lang": "es", "id": "1157074292821155840", "in_reply_to_user_id": "4363374021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:43:03.000Z", "text": "@CostaGino @peru21noticias LA OBSTRUCCION AL PAIS Y EL BLINDAJE A LA KORRUPCION POR PARTE DE LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG DEBE TERMINAR CON ELECCIONES GENERALES 2020 Y YA SIN INMUNIDAD CARCEL PARA ESTAS MAFIAS. NUESTRO PARLAMENTO SE RESPETA", "edit_history_tweet_ids": ["1157074292821155840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156959127664504832"}]}, {"lang": "es", "id": "1157074279403532288", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3qDJSoG1kS", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kfw0gK", "display_url": "bit.ly/2Kfw0gK"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5tw0AWz9WE", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamaAmerica/status/1157074279403532288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tw0AWz9WE", "media_key": "3_1156993864651161602"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "MundoPA"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "MundoPA"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:43:00.000Z", "text": "#MundoPA Trece polic\u00edas fallecieron en un atentado suicida en Ad\u00e9n, Yemen https://t.co/3qDJSoG1kS https://t.co/5tw0AWz9WE", "edit_history_tweet_ids": ["1157074279403532288"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250341631"}, {"lang": "pt", "id": "1157074188462673920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harryslt91", "id": "733405311206199296"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:42:38.000Z", "text": "RT @harryslt91: A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157074188462673920"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055684517116157952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157072198168981511"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157074036247158785", "created_at": "2019-08-01T23:42:02.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida?!", "edit_history_tweet_ids": ["1157074036247158785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4729132920"}, {"lang": "es", "id": "1157073713369628672", "in_reply_to_user_id": "2787647356", "created_at": "2019-08-01T23:40:45.000Z", "text": "@SebaOjeda_ Si eso le causa el liceo cuando entre en la facultad se suicida jajaj igual, no minimizar el estr\u00e9s y cansancio del bachillerato", "edit_history_tweet_ids": ["1157073713369628672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146695807313350656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157065678605692936"}]}, {"lang": "es", "id": "1157073695732641792", "in_reply_to_user_id": "1044401469154349056", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "fernadoalva", "id": "875687422503342082"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:40:41.000Z", "text": "@zicozocialvol2 @fernadoalva @saldelsol @CarlosBasombrio @julioguzmanperu EL PUEBLO PERUANO ES DUE\u00d1O DE SU DESTINO Y NO DEBE ESTAR A MERCED DE ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG EN ALIANZA PARA OBSTRUIR AL PAIS Y BLINDAR A LA KORRUPCION. ESTOS DELINCUENTES DEBEN PAGAR CON CARCEL SUS KRIMENES. ELECCIONES YA!!", "edit_history_tweet_ids": ["1157073695732641792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157021652837982208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157073504463929344", "created_at": "2019-08-01T23:39:55.000Z", "text": "Troca, vamos ver Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157073504463929344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826599669987938304", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157073482640953345", "in_reply_to_user_id": "281769300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:39:50.000Z", "text": "@meiermq @saldelsol No jodan, tremendo chorazo que era el suicida cobarde!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1157073482640953345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "427792832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156891735903100934"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157073470569811969", "created_at": "2019-08-01T23:39:47.000Z", "text": "O estado de S\u00e3o Paulo apresentou 25200 desaparecidos no ano se 2018 dos quais muitos, muitos mesmo est\u00e3o mortos, pois o crime organizado age conforme os modelos operantes da ditadura, matou da sumi\u00e7o no corpo. Covardia sem tamanho.", "edit_history_tweet_ids": ["1157073470569811969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98183560", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157073466765586433", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/qDVClAvbJd", "expanded_url": "http://www.alcarrizosdigital.net/?p=162606", "display_url": "alcarrizosdigital.net/?p=162606"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:39:46.000Z", "text": "EN LA VEGA, hombre ahorca a su expareja y se suicida https://t.co/qDVClAvbJd", "edit_history_tweet_ids": ["1157073466765586433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620716755"}, {"lang": "pt", "id": "1157073402169122816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harryslt91", "id": "733405311206199296"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:39:31.000Z", "text": "RT @harryslt91: A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157073402169122816"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044603748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157072198168981511"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157073362046377985", "in_reply_to_user_id": "16076032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6718, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:39:21.000Z", "text": "@ggreenwald isso mesmo vc que se \"diz\" jornalista se dedique a fundo pra quem matou celso Daniel tb", "edit_history_tweet_ids": ["1157073362046377985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457481696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157026679275044865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157073196643999745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harryslt91", "id": "733405311206199296"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:38:42.000Z", "text": "RT @harryslt91: A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157073196643999745"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041840112961773568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157072198168981511"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157073179090796544", "created_at": "2019-08-01T23:38:37.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157073179090796544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144684969241001987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1157072836533587970", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GxmTOlyJG6", "expanded_url": "https://informe56.com/2019/08/01/hombre-se-suicida-luego-de-ahorcar-a-su-mujer-en-la-vega/", "display_url": "informe56.com/2019/08/01/hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:37:16.000Z", "text": "https://t.co/GxmTOlyJG6", "edit_history_tweet_ids": ["1157072836533587970"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818894648819220481"}, {"lang": "es", "id": "1157072773275148288", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Z2Sxu4wDmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jemahuja/status/1157040690922250269", "display_url": "twitter.com/jemahuja/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "hoygan"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:37:01.000Z", "text": "Y justo va y se suicida. Ya es casualidad #hoygan https://t.co/Z2Sxu4wDmL", "edit_history_tweet_ids": ["1157072773275148288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37052393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157040690922250269"}]}, {"lang": "es", "id": "1157072699279249409", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/eZBtYvHS9Y", "expanded_url": "https://informe56.com/2019/08/01/hombre-se-suicida-luego-de-ahorcar-a-su-mujer-en-la-vega/", "display_url": "informe56.com/2019/08/01/hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7898, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "Informe56"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:36:43.000Z", "text": "Hombre se suicida luego de ahorcar a su mujer en La Vega - Informe56 https://t.co/eZBtYvHS9Y", "edit_history_tweet_ids": ["1157072699279249409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359476462"}, {"lang": "pt", "id": "1157072620094984192", "created_at": "2019-08-01T23:36:24.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072620094984192"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965467912764084225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072527803539457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Nathalia_Cardoz", "id": "105003697"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:36:02.000Z", "text": "RT @Nathalia_Cardoz: S\u00f3 eu que fa\u00e7o merda tentando ajudar?!\nParei na rua para admirar uma formiga que carregava uma folha enorme. Em seu ca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072527803539457"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3348058737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156950089107161088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072516810203137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harryslt91", "id": "733405311206199296"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:36:00.000Z", "text": "RT @harryslt91: A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072516810203137"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925006088050761729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157072198168981511"}]}, {"lang": "es", "id": "1157072489819836416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlexGuerreroE", "id": "32213232"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:35:53.000Z", "text": "RT @AlexGuerreroE: Depende tipo de bloqueo, con tecnologia, bloqueos paralizarian un gobierno, mis dudas apuntan a Maduro no sale por bloqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072489819836416"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108658053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157071686660952066"}]}, {"lang": "es", "id": "1157072451337170944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlexGuerreroE", "id": "32213232"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:35:44.000Z", "text": "RT @AlexGuerreroE: Depende tipo de bloqueo, con tecnologia, bloqueos paralizarian un gobierno, mis dudas apuntan a Maduro no sale por bloqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072451337170944"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114827954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157071686660952066"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072408072937472", "created_at": "2019-08-01T23:35:34.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072408072937472"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4606567097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072367417516032", "created_at": "2019-08-01T23:35:24.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072367417516032"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126480123", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072340112596993", "created_at": "2019-08-01T23:35:17.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072340112596993"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155767963", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072245220622336", "created_at": "2019-08-01T23:34:55.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072245220622336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002741436834566144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072225905905664", "created_at": "2019-08-01T23:34:50.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072225905905664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031358275", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072223779397633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:34:50.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072223779397633"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058693813206728704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072214212173826", "created_at": "2019-08-01T23:34:47.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072214212173826"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030196867672498176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072198168981511", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IS1LrKbyy3", "expanded_url": "https://twitter.com/anaxschnapp/status/1156799488436187136", "display_url": "twitter.com/anaxschnapp/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:34:44.000Z", "text": "A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO DE UM CARA QUE ELA GOSTA, DIZ QUE SE N\u00c3O QUER SER ESTUPRADA \u00c9 S\u00d3 N\u00c3O SAIR DE CASA\n\nE CONSEGUE FAZER UM THREAD COM GENTE FALANDO BEM???? V\u00c3O SE FODEEEEEEEEEER https://t.co/IS1LrKbyy3", "edit_history_tweet_ids": ["1157072198168981511"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "733405311206199296"}, {"lang": "pt", "id": "1157072188102463488", "created_at": "2019-08-01T23:34:41.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072188102463488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995168222", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072160780947456", "created_at": "2019-08-01T23:34:35.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072160780947456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964624188437917699", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072117684428800", "in_reply_to_user_id": "54373028", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "efrjr91", "id": "54373028"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "eucamilaf", "id": "46992753"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:34:24.000Z", "text": "@efrjr91 @eucamilaf ainda bem que o filho \u00e9 dele e se matou ele pode fazer outro kkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1157072117684428800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "636238826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157060969534840834"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072089456791552", "created_at": "2019-08-01T23:34:18.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072089456791552"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937882674835968007", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157072072553762817", "created_at": "2019-08-01T23:34:14.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157072072553762817"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366264693", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157071781343244288", "in_reply_to_user_id": "767192269602586624", "created_at": "2019-08-01T23:33:04.000Z", "text": "@CarolBailarinaa Sincronia \u00e9 tudo n\u00e9 meu\n\nAhh, j\u00e1 teve dias que agt quase se matou, mas seguimos", "edit_history_tweet_ids": ["1157071781343244288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103457790868287488", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7352, "type": "Other", "normalized_text": "Sincronia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157070025049686016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157071758337499138", "created_at": "2019-08-01T23:32:59.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157071758337499138"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421253289", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157071721330962432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:32:50.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157071721330962432"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549124379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157071715513634816", "created_at": "2019-08-01T23:32:48.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157071715513634816"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093681704471089152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157071633758269445", "created_at": "2019-08-01T23:32:29.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157071633758269445"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931528149522927618", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157071613663371264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:32:24.000Z", "text": "RT @RitaBosaho: \u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157071613663371264"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786174058320625665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156943695276597248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157071489834917890", "in_reply_to_user_id": "450605956", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "claudiocurvelo", "id": "36394941"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "marchwill", "id": "25121533"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:31:55.000Z", "text": "@ingenofrildo @claudiocurvelo @marchwill E bebida alco\u00f3lica + dire\u00e7\u00e3o, daria certo sem lei tamb\u00e9m, s\u00f3 a consci\u00eancia das pessoas? A\u00ed qual o pr\u00f3ximo passo, se o cara n\u00e3o teve consci\u00eancia, bebeu, dirigiu e matou um terceiro?", "edit_history_tweet_ids": ["1157071489834917890"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "184098900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157065187964465152"}]}, {"lang": "es", "id": "1157071483962871808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JokerToro", "id": "110513110"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:31:53.000Z", "text": "RT @JokerToro: soy depresivo, no suicida, me quiero morir mas no me quiero matar", "edit_history_tweet_ids": ["1157071483962871808"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963168826358628352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1136836340492881920"}]}, {"lang": "es", "id": "1157071462752227330", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TXaCyHolfp", "expanded_url": "https://twitter.com/PNC_SV/status/1157071462752227330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXaCyHolfp", "media_key": "3_1157071439519866880"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TXaCyHolfp", "expanded_url": "https://twitter.com/PNC_SV/status/1157071462752227330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXaCyHolfp", "media_key": "3_1157071447484841986"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TXaCyHolfp", "expanded_url": "https://twitter.com/PNC_SV/status/1157071462752227330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXaCyHolfp", "media_key": "3_1157071454803877889"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "SantaAna"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6015, "type": "Organization", "normalized_text": "STO"}, {"start": 34, "end": 61, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Bero"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel Linares"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 131, "end": 156, "probability": 0.5565, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SantaAna"}, {"start": 19, "end": 23, "tag": "STO"}, {"start": 212, "end": 235, "tag": "PlanControlTerritorial"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:31:48.000Z", "text": "#SantaAna | Equipo #STO  detuvo a Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez (24) alias Poison o Bero, V\u00edctor Manuel Linares (19) alias V\u00edctor y Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez (21) alias Suicida, por tr\u00e1fico il\u00edcito y resistencia #PlanControlTerritorial https://t.co/TXaCyHolfp", "edit_history_tweet_ids": ["1157071462752227330"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "117157927"}, {"lang": "es", "id": "1157071404027863041", "in_reply_to_user_id": "61683742", "created_at": "2019-08-01T23:31:34.000Z", "text": "El a\u00f1o pasado lo acusan 3 diferentes personas (deportistas) de abuso sexual. La instituci\u00f3n que revisa esos casos (Safesport) lo suspende de todas sus actividades mientras dure la investigaci\u00f3n. El tipo se suicida. Queda la grande, la gente culpa a Safesport x empujarlo a eso", "edit_history_tweet_ids": ["1157071404027863041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61683742", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.6712, "type": "Organization", "normalized_text": "Safesport"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.7545, "type": "Organization", "normalized_text": "Safesport"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157071402169700352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157071399997059073", "created_at": "2019-08-01T23:31:33.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157071399997059073"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4911178833", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157071355449413634", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/fokDwhYKLD", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:31:23.000Z", "text": "ces s\u00e3o emocionados ein vei\nt\u00e3o romantizando as coisas q um suicida fazia https://t.co/fokDwhYKLD", "edit_history_tweet_ids": ["1157071355449413634"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2260693401", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "it", "id": "1157071253976616963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:30:58.000Z", "text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157071253976616963"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4458760775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157071252164624384", "created_at": "2019-08-01T23:30:58.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157071252164624384"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715034501617950721", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157071177438810113", "created_at": "2019-08-01T23:30:40.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157071177438810113"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569475997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157071149232263169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:30:33.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157071149232263169"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1923787189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157071084820320262", "created_at": "2019-08-01T23:30:18.000Z", "text": "RT @bringmethecult: eu. todo mundo que paga pau pra droga e se diz ser f\u00e3 dele, n\u00e3o \u00e9. droga foi o que matou o cara, se vc eh f\u00e3 dele e pag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157071084820320262"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932803421807226880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157054279217291264"}]}, {"lang": "ja", "id": "1157071076200873984", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/SqyPMEFW84", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:30:16.000Z", "text": "\u6614\u307f\u305f\u3044\u306b\u3001\u82e5\u624b\u304c\u5f15\u3063\u53e9\u3044\u3066\u304b\u3089\u9996\u6839\u3063\u3053\u63b4\u3093\u3067\u5f37\u5236\u9000\u53bb\u304c\u8a31\u3055\u308c\u308c\u3070\u3044\u3044\u3093\u3060\u3051\u3069\u306d\u3047\u3002\n https://t.co/SqyPMEFW84", "edit_history_tweet_ids": ["1157071076200873984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2449533523"}, {"lang": "es", "id": "1157071051936980992", "in_reply_to_user_id": "1038581760236367873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DelfiMartello", "id": "1038581760236367873"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:30:10.000Z", "text": "@DelfiMartello No si la suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157071051936980992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2488536204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157063411563401216"}]}, {"lang": "es", "id": "1157071016956452864", "in_reply_to_user_id": "834172665644580866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorgegarmuni", "id": "982354378987397120"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:30:02.000Z", "text": "@jorgegarmuni escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157071016956452864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "834172665644580866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157058190246338561"}]}, {"lang": "es", "id": "1157071007607189508", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/kA039qNPcC", "expanded_url": "http://bit.ly/2MkuaOl", "display_url": "bit.ly/2MkuaOl", "status": 200, "unwound_url": "https://lacovacha.mx/television/estrenos-en-netflix-agosto-2019/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.5839, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "Civil War"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9497, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:30:00.000Z", "text": "De Capit\u00e1n Am\u00e9rica: Civil War al Escuadr\u00f3n Suicida, descubre las novedades que Netflix tendr\u00e1 a partir de agosto en su plataforma, \u00bfhay algo que estuvieras esperando?\n\nhttps://t.co/kA039qNPcC", "edit_history_tweet_ids": ["1157071007607189508"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "42319515"}, {"lang": "pt", "id": "1157070967937671175", "created_at": "2019-08-01T23:29:50.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157070967937671175"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2524456011", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157070858868932608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:29:24.000Z", "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157070858868932608"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087862621313867776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157070853412216834", "created_at": "2019-08-01T23:29:23.000Z", "text": "acho mt engra\u00e7ado gente reclamando q o comunismo \u00e9 horr\u00edvel pq matou pessoas de fome etc etc como se o capitalismo n\u00e3o fizesse isso desde sempre at\u00e9 hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1157070853412216834"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881297072"}, {"lang": "pt", "id": "1157070742640582656", "created_at": "2019-08-01T23:28:57.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157070742640582656"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385090522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157070713242771457", "created_at": "2019-08-01T23:28:50.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157070713242771457"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930240985770221569", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157070619449724930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wtft_dora", "id": "4174877055"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:28:27.000Z", "text": "RT @wtft_dora: ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157070619449724930"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901903487130370049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157042903501496322"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157070601665822720", "created_at": "2019-08-01T23:28:23.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157070601665822720"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741471491473182720", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157070504672604162", "created_at": "2019-08-01T23:28:00.000Z", "text": "Rede social \u00e9 um campo de hipocrisia surreal. Milh\u00f5es de postagens envolvendo apoio a depressao, mimimi e o caralho a 4. A\u00ed o amigo precisa de ajuda, ou algu\u00e9m pra desabafar, e tudo \u00e9 visto como drama e frescura. Enquanto t\u00e1 em vida, \u00e9 frescura. Quando se suicida, era depressao.", "edit_history_tweet_ids": ["1157070504672604162"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "53726567"}, {"lang": "pt", "id": "1157070420891381760", "in_reply_to_user_id": "1132838265206333440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wxndxmxximoff", "id": "1132838265206333440"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:27:40.000Z", "text": "@wxndxmxximoff Na cara dela.... eu ia ensinar ela a colocar as balas no gatilho n\u00e9, da\u00ed ela p\u00f3s mais, da\u00ed eu falei pra apertar e puxar pra frente, mais ela s\u00f3 ouviu a parte do apertar e se matou, sou uma p\u00e9ssima professora", "edit_history_tweet_ids": ["1157070420891381760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154105942088257536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157068924804042753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157070409336086528", "created_at": "2019-08-01T23:27:37.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157070409336086528"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948553999074119680", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157070404491587586", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/gVV6EsUuKG", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:27:36.000Z", "text": "O Van Gogh era depressivo e suicida, e os cara romantizando isso https://t.co/gVV6EsUuKG", "edit_history_tweet_ids": ["1157070404491587586"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "461683166", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157070398963556355", "created_at": "2019-08-01T23:27:35.000Z", "text": "man\u00e9 tinta amarela p ser feliz o cara era suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157070398963556355"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "806206309645320192"}, {"lang": "pt", "id": "1157070275097354243", "created_at": "2019-08-01T23:27:05.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157070275097354243"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747596883397218304", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157070221678714880", "created_at": "2019-08-01T23:26:52.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157070221678714880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966347044611854336", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157070216066674690", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/gkwPikPasH", "expanded_url": "https://twitter.com/michaeIangdons/status/1157068484544778240", "display_url": "twitter.com/michaeIangdons\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4959, "type": "Person", "normalized_text": "Cass"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:26:51.000Z", "text": "S\u00ed, y si Cass muere, Dean se suicida. As\u00ed de dram\u00e1ticos son https://t.co/gkwPikPasH", "edit_history_tweet_ids": ["1157070216066674690"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "353219009"}, {"lang": "pt", "id": "1157070150400643072", "created_at": "2019-08-01T23:26:35.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157070150400643072"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094074416806461441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157070079072362497", "created_at": "2019-08-01T23:26:18.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157070079072362497"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4132323629", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157070051138330627", "created_at": "2019-08-01T23:26:12.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157070051138330627"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810047796040597505", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157069982959898629", "created_at": "2019-08-01T23:25:55.000Z", "text": "O PRESIDENTE LADRAO DO PERU SE SUICIDOU DEVIDO A PROPINA DA ODEBRECHT O NOSSO DIZ Q \u00c9 HONESTO E CEGO POIS O BRASIL INTEIRO VIU, LEU, ESCUTOU E ASSISTIU MAS NENHUM DOS SEUS FILHOS ABRIU A BOCA OU MOSTROU COMO ENRIQUECEU", "edit_history_tweet_ids": ["1157069982959898629"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732743325", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.895, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157069906824900608", "created_at": "2019-08-01T23:25:37.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157069906824900608"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289474432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157069868627300352", "created_at": "2019-08-01T23:25:28.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157069868627300352"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743604833563848704", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157069853431345153", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/wWiudoIKOH", "expanded_url": "https://twitter.com/ValetaGutierrez/status/1157034411445116928", "display_url": "twitter.com/ValetaGutierre\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FacuBicocca", "id": "1318462218"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:25:25.000Z", "text": "RT @FacuBicocca: Confirmado que todos tenemos un amigo suicida? https://t.co/wWiudoIKOH", "edit_history_tweet_ids": ["1157069853431345153"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047934538909962240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157048752265449472"}]}, {"lang": "it", "id": "1157069832292098048", "created_at": "2019-08-01T23:25:19.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157069832292098048"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1496504604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157069822666125312", "created_at": "2019-08-01T23:25:17.000Z", "text": "de onde que c\u00eas tiraram essa ideia mirabolante que van gogh se matou bebendo tinta amarela", "edit_history_tweet_ids": ["1157069822666125312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "950077317690351616", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157069765954945024", "created_at": "2019-08-01T23:25:04.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157069765954945024"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314645777", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157069763555860485", "created_at": "2019-08-01T23:25:03.000Z", "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157069763555860485"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060607412653170688", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}]}, {"lang": "es", "id": "1157069731322576896", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:24:55.000Z", "text": "RT @romir0driguez: esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "edit_history_tweet_ids": ["1157069731322576896"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071465127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156976791929655304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157069600619675648", "created_at": "2019-08-01T23:24:24.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157069600619675648"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912755913", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157069562736717830", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/sHIU46hbbw", "expanded_url": "http://bit.ly/2YDhEfk", "display_url": "bit.ly/2YDhEfk"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hA74fsCcsZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleSaltillo/status/1157069562736717830/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hA74fsCcsZ", "media_key": "3_1157069553291055104"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Saltillo"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:24:15.000Z", "text": "#Saltillo: Se suicida intoxic\u00e1ndose con humo de auto https://t.co/sHIU46hbbw https://t.co/hA74fsCcsZ", "edit_history_tweet_ids": ["1157069562736717830"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898329999421435908"}, {"lang": "pt", "id": "1157069442318254082", "created_at": "2019-08-01T23:23:47.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157069442318254082"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993411277", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157069433975836674", "created_at": "2019-08-01T23:23:45.000Z", "text": "No ta chorando pra carai por causa da minha mae, falando q vai suicida e p\u00e1, fico cm m\u00f3 d\u00f3 vei, mais ele deu mole nas antiga, mais hje da pra ver q \u00e9 outro cara, acho q por isso penso duas vezes antes de sacanea uma mulher firmeza, papo reto", "edit_history_tweet_ids": ["1157069433975836674"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "889812282586411008"}, {"lang": "es", "id": "1157069358759317509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:23:27.000Z", "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157069358759317509"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828596237813297156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157069198679519232", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nRzu9kB97B", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:22:48.000Z", "text": "ah gente pelo amor ele era suicida romantizar isso eh estupidez https://t.co/nRzu9kB97B", "edit_history_tweet_ids": ["1157069198679519232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "711166477110525952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "es", "id": "1157069181956820992", "created_at": "2019-08-01T23:22:44.000Z", "text": "Yo si fuera BKCC me quedar\u00eda un poco sin aire tambi\u00e9n con esos nombres y formaci\u00f3n. Pero bueno, el dt es el, y de \u00e9l depende poner un 11 mejor. A mi gusto un poco suicida. (Al pedo)", "edit_history_tweet_ids": ["1157069181956820992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "263173895", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6608, "type": "Organization", "normalized_text": "BKCC"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157069077401223168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:22:20.000Z", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157069077401223168"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743776171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157069074276474880", "created_at": "2019-08-01T23:22:19.000Z", "text": "me perdoa por nao querer marcar nada com antecedencia eh que eu nunca sei se n vo me suicida antes", "edit_history_tweet_ids": ["1157069074276474880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882650467205099521"}, {"lang": "pt", "id": "1157068914414764033", "created_at": "2019-08-01T23:21:41.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157068914414764033"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757711166701527041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157068901404069889", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/nJp3M80fl6", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanchiEgido/status/1157065292528463872", "display_url": "twitter.com/JuanchiEgido/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "Bkcc"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:21:38.000Z", "text": "Bkcc suicida de mierda https://t.co/nJp3M80fl6", "edit_history_tweet_ids": ["1157068901404069889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260470249", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157065292528463872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157068794688409600", "in_reply_to_user_id": "735153382558687232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "13ReasonsWhy", "id": "735153382558687232"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "dylanminnette", "id": "80758116"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "AlishaBoe", "id": "3288093820"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "brandonflynn", "id": "889858245371633664"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:21:12.000Z", "text": "@13ReasonsWhy @dylanminnette @AlishaBoe @brandonflynn Acho que foi ele mesmo que se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1157068794688409600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061666141133832192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157068300066496513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157068729018212352", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/HyAOC1HIZO", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:20:56.000Z", "text": "o auge do jovem \u00e9 querer romantizar um comportamento suicida de uma pessoa que estava doente. n\u00e3o \u00e9 bonito, po\u00e9tico ou qualquer coisa do tipo //rt https://t.co/HyAOC1HIZO", "edit_history_tweet_ids": ["1157068729018212352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "948058020998795264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157068723536257025", "created_at": "2019-08-01T23:20:55.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157068723536257025"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091455875804471303", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157068650362351619", "created_at": "2019-08-01T23:20:38.000Z", "text": "Vai se a ver e foi o Justin que matou o Bryce", "edit_history_tweet_ids": ["1157068650362351619"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569003198", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157068611531530241", "in_reply_to_user_id": "2780954489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Prof_Viaro", "id": "2780954489"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:20:28.000Z", "text": "@Prof_Viaro \"gatilho para comportamento suicida\" ap\u00f3s j\u00e1 possuir pensamentos suicidas eu concordo que possa ter possibilidade.\n\nMas ainda assim considero q seja bem baixa.\n\nPara esse intuito outras coisas s\u00e3o mais importantes q sejam feitas q \u00f1 fzr o jogo. (E eu sei q 1 coisa \u00f1 impede outra)", "edit_history_tweet_ids": ["1157068611531530241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144842514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062343563653120"}]}, {"lang": "it", "id": "1157068510025179136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:20:04.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157068510025179136"], "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239896820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157068333767901185", "created_at": "2019-08-01T23:19:22.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157068333767901185"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273058640", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157068233515687936", "in_reply_to_user_id": "1155617443869593600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComandoAnticav1", "id": "1155617443869593600"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "PilatosJG", "id": "4697557770"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:18:58.000Z", "text": "@ComandoAnticav1 @PilatosJG @PacitaGuerra Ya te la di, pero como digna viuda lame escroto del suicida, te quedaste sin recursos para responder algo coherente (no digo inteligente porque es exigirte demasiado).\nEs lo que pasa cuando un seguidor del ladr\u00f3n que fue dos veces Presidente critica al actual y se lo recuerdan.", "edit_history_tweet_ids": ["1157068233515687936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124347826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157067202438279169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157068163709833216", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/4PM9i743As", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:18:42.000Z", "text": "meudeus do c\u00e9u vcs ainda romantizam essa merda??! Van Gogh n bebia tinta amarela pq ele acreditava q era uma cor feliz, inferno. ele tomava pq queria se matar, parem de romantizar comportamento suicida e v\u00e3o atr\u00e1s d um psic\u00f3logo/psiquiatra aaaaaaaa https://t.co/4PM9i743As", "edit_history_tweet_ids": ["1157068163709833216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3956549668", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157068133934481408", "created_at": "2019-08-01T23:18:35.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157068133934481408"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2596809058", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157068123444527107", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4GgrfeuHNi", "expanded_url": "https://twitter.com/NelsonA29853384/status/1157068123444527107/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4GgrfeuHNi", "media_key": "3_1157068106256142336"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.4561, "type": "Person", "normalized_text": "Resende"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:18:32.000Z", "text": "Isto n\u00e3o \u00e9 de agora isto \u00e9 desde que vim para  c\u00e1 a morar ou seja 22 anos.\n\nO iluminado matou Resende por mais que digam que n\u00e3o, matou Resende.\n\nObras desnecess\u00e1rias a torto e a direito so para se mostrar. \n\nAs ditas f\u00e1bricas que estavam para chegar mal ele ganhasse as elei\u00e7\u00f5es https://t.co/4GgrfeuHNi", "edit_history_tweet_ids": ["1157068123444527107"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1111543461927370752"}, {"lang": "pt", "id": "1157068119535472643", "created_at": "2019-08-01T23:18:31.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157068119535472643"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847113485314129923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157068065206657026", "created_at": "2019-08-01T23:18:18.000Z", "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157068065206657026"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045406566390935552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157068062555889669", "created_at": "2019-08-01T23:18:18.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157068062555889669"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823612583974420480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157068012391948288", "created_at": "2019-08-01T23:18:06.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157068012391948288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3506389456", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157067955223617536", "created_at": "2019-08-01T23:17:52.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157067955223617536"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1389924458", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157067938513457153", "in_reply_to_user_id": "280095492", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wwnicolas", "id": "280095492"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:17:48.000Z", "text": "@wwnicolas Mi frase de cabecera:Nico \"Tener buena memoria salva vidas, y rep\u00fablicas.Ah! No creo q el pueblo argentino, el verdadero pueblo laburador, \" sea suicida\".Salve Argentina \ud83d\udc96\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc96.", "edit_history_tweet_ids": ["1157067938513457153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1570910438"}, {"lang": "pt", "id": "1157067791918346240", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/haLjDLGE1i", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:17:13.000Z", "text": "adolescentes emocionados puts po\u00e9tica dms a romantiza\u00e7\u00e3o de um comportamento suicida https://t.co/haLjDLGE1i", "edit_history_tweet_ids": ["1157067791918346240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2714645668", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157067701174657030", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "radardabrasil", "id": "712249259077271552"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "LeiSecaRJ", "id": "46152686"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "CaosNoRio", "id": "122024938"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "TransitoRioRJ", "id": "2737650336"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "Guadalupe_News", "id": "2391509575"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8697, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4504, "type": "Place", "normalized_text": "Iraj\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 123, "tag": "Iraj\u00e1"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:16:51.000Z", "text": "RT @radardabrasil: @LeiSecaRJ @CaosNoRio @TransitoRioRJ @Guadalupe_News \nUm homem se suicidou na Av.Brasil altura de #Iraj\u00e1 Passarela 25 ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157067701174657030"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205984972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "892496270325145603"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157067626964750340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:16:34.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157067626964750340"], "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378874885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"lang": "es", "id": "1157067573965537286", "in_reply_to_user_id": "1116669006407176192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "usua23", "id": "1116669006407176192"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:16:21.000Z", "text": "@usua23 Es alucinante c\u00f3mo se criminaliza impunemente a la mitad de la poblaci\u00f3n mundial. Y adem\u00e1s sin preguntas: \u00bfpor qu\u00e9 un t\u00edo que mata a su mujer y a su hijo y luego se suicida es \"violencia machista\"? \u00bfCu\u00e1ntos hombres mueren asesinados? \u00bfCu\u00e1ntos cr\u00edmenes son cometidos por mujeres?", "edit_history_tweet_ids": ["1157067573965537286"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117020335508008961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157016529281703937"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157067562380877825", "in_reply_to_user_id": "1022147300309852160", "created_at": "2019-08-01T23:16:18.000Z", "text": "@xuubis2 sim, eu tive a impress\u00e3o que na segunda temporada eles meio que tornaram ela a vil\u00e3 da hist\u00f3ria, mas mesmo assim pra mim ainda passa a ideia de que vai muito mais al\u00e9m de \"ah ela se matou\", tipo sempre tem coisas por tr\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1157067562380877825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874365797581377538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157060421989359616"}]}, {"lang": "es", "id": "1157067495850860544", "created_at": "2019-08-01T23:16:02.000Z", "text": "Algo mas suicida que acostumbrarse a hablar con alguien todos los d\u00edas??? MmmNO", "edit_history_tweet_ids": ["1157067495850860544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "918121514"}, {"lang": "pt", "id": "1157067415588605955", "created_at": "2019-08-01T23:15:43.000Z", "text": "RT @jayne_marquess: esse \u00e9 o tweet retardado da semana e eu posso provar:\n\n- o cara n\u00e3o comeu tinta pq queria ficar feliz mas pq tinha depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157067415588605955"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011771508329500673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157053996688990209"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157067382407540738", "created_at": "2019-08-01T23:15:35.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157067382407540738"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028441166377877505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157067362295844864", "created_at": "2019-08-01T23:15:31.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157067362295844864"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138189733367046144", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157067333413888001", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/VdXqwQJvPr", "expanded_url": "https://controlandoelejido.net/en-la-tarde-de-este-jueves-hombre-ahorca-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "controlandoelejido.net/en-la-tarde-de\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/NHdG8uaGLw", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1157067333413888001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NHdG8uaGLw", "media_key": "3_1157067331811471365"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:15:24.000Z", "text": "EN LA TARDE DE ESTE JUEVES, HOMBRE AHORCA SU PAREJA Y LUEGO SE\u00a0SUICIDA https://t.co/VdXqwQJvPr https://t.co/NHdG8uaGLw", "edit_history_tweet_ids": ["1157067333413888001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197"}, {"lang": "pt", "id": "1157067257224290304", "created_at": "2019-08-01T23:15:06.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157067257224290304"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887461305296314369", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157067239377514496", "in_reply_to_user_id": "1114393923802345472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DekuChan20", "id": "1114393923802345472"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:15:01.000Z", "text": "@DekuChan20 \u00a1No he hecho nada! Estoy contigo \u00bfMe crees un suicida o algo? -suspiro y miro a otro lado-", "edit_history_tweet_ids": ["1157067239377514496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786189311938998272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157060733399687169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157067128970854406", "in_reply_to_user_id": "268396111", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WortenGameRing_", "id": "268396111"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "Ninja", "id": "214201922"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "WatchMixer", "id": "2829333475"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:14:35.000Z", "text": "@WortenGameRing_ @Ninja @WatchMixer Matou se literalmente", "edit_history_tweet_ids": ["1157067128970854406"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083305070937210880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156977307569008645"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157066962129817601", "created_at": "2019-08-01T23:13:55.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157066962129817601"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366184691", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157066946946486274", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/wkdgkxvlN4", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/kNtufD", "display_url": "goo.gl/fb/kNtufD"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:13:52.000Z", "text": "Hombre ahorca a su expareja y se suicida en La Vega https://t.co/wkdgkxvlN4", "edit_history_tweet_ids": ["1157066946946486274"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303492486"}, {"lang": "es", "id": "1157066943129686017", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/L4AqEcNV1A", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:13:51.000Z", "text": "Explotemos la serie de la piba que se suicida, total, lo que importa ac\u00e1 es currar. https://t.co/L4AqEcNV1A", "edit_history_tweet_ids": ["1157066943129686017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "415705680"}, {"lang": "es", "id": "1157066801232134147", "created_at": "2019-08-01T23:13:17.000Z", "text": "Mi hermana le dijo a mi mam\u00e1 que si no hace arroz con leche, se suicida, ok.", "edit_history_tweet_ids": ["1157066801232134147"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2634151436"}, {"lang": "pt", "id": "1157066793086795780", "created_at": "2019-08-01T23:13:15.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157066793086795780"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148764873880481792", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157066785906188288", "created_at": "2019-08-01T23:13:13.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157066785906188288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992604779175084033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157066774808006656", "in_reply_to_user_id": "87775038", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "disparamargot", "id": "87775038"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "alguein"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:13:11.000Z", "text": "@disparamargot Si alguein no a visto la 1era temporada netflix ya  quito  la escena donde se suicida esena importante y buena  de la serie por las malditas  supuestas criticas ..", "edit_history_tweet_ids": ["1157066774808006656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840392183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156955971836633089"}]}, {"lang": "es", "id": "1157066700598272002", "in_reply_to_user_id": "2297713981", "created_at": "2019-08-01T23:12:53.000Z", "text": "@milymotionless Sos re suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157066700598272002"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107157787577061376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156944283573870593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157066660878139392", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/XWFTDWtazH", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:12:43.000Z", "text": "Brother Van Gogh era suic\u00edda, oq tu t\u00e1 falando????? https://t.co/XWFTDWtazH", "edit_history_tweet_ids": ["1157066660878139392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "894991440463503360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157066630167519232", "created_at": "2019-08-01T23:12:36.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157066630167519232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935167533258366976", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157066606301863936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jenni_73", "id": "1648623036"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:12:30.000Z", "text": "RT @Jenni_73: Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157066606301863936"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820458297782366208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933388021960705"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 32406, "listed_count": 0}, "id": "3280963878", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "name": "Elvis Calvo Vende", "username": "elviscalvovende"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23930, "following_count": 998, "tweet_count": 70689, "listed_count": 97}, "id": "2717768103", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jo\u00e3o Holanda", "username": "joaoholanda1000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "NICOLAS", "username": "CRFNIC0LAS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1753, "tweet_count": 28397, "listed_count": 0}, "id": "961928195934212096", "name": "Aldair Valadares\u1d9c\u02b3\u1da0(na\ud83d\udee3)", "username": "ValadaresAldair"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 159, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}, "id": "1135396581262471168", "location": "Ache me se puder...", "name": "Fay #Matosu300K", "username": "Killer_Hanjime"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 565, "tweet_count": 7410, "listed_count": 1}, "id": "806520323315208192", "location": "Eindhoven, Nederland", "name": "Citrus Boy \ud83c\udf4b", "username": "_CitrusBoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1457, "tweet_count": 38970, "listed_count": 0}, "id": "1047861396795547648", "location": "Manaus, Brasil", "name": "jessicamuniz", "username": "jessicamunizs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 343, "tweet_count": 59010, "listed_count": 1}, "id": "739312246598336512", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fN\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "a6borges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45703, "following_count": 33466, "tweet_count": 356092, "listed_count": 45}, "id": "720605605", "name": "\u0618", "username": "tiwmao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "id": "950118742092079105", "name": "lauret", "username": "tomletgreg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 689, "tweet_count": 55760, "listed_count": 3}, "id": "1023908901882920960", "location": "Rio de janeiro", "name": "beatriz", "username": "biapereirx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 2426, "tweet_count": 38811, "listed_count": 1}, "id": "548551585", "name": "\ud83d\ude0c", "username": "Bluexistindo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 428, "tweet_count": 24717, "listed_count": 1}, "id": "3064273973", "location": "Multiverso", "name": "Caio", "username": "antiheroi99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9951, "following_count": 8866, "tweet_count": 64540, "listed_count": 4}, "id": "787886511861665792", "name": "mile", "username": "zaingoth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1473, "tweet_count": 84855, "listed_count": 0}, "id": "513310814", "location": "rio de janeiro ", "name": "jv", "username": "joaovictorcrf09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 242, "tweet_count": 3625, "listed_count": 0}, "id": "1016843050109333505", "location": "baker st, 221b", "name": "vivi \ud83c\udf3b", "username": "svnflowr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 484, "tweet_count": 21824, "listed_count": 0}, "id": "2832089574", "location": "Ituzaingo, Buenos Aires, Argen", "name": "Manu", "username": "ArmentiaJuan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 927, "tweet_count": 70503, "listed_count": 9}, "id": "1379639642", "location": "Chetoslovaquia Oriental \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "name": "Martin", "username": "Margotinn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}, "id": "3337290611", "location": "Santos, Brasil", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a", "username": "samyram_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7689, "following_count": 7019, "tweet_count": 41259, "listed_count": 8}, "id": "851165251965943808", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "calypso; \ud81a\udd10", "username": "vendobrusinhas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 968, "tweet_count": 13544, "listed_count": 1}, "id": "858344559788601345", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "flamengo ate morrer", "username": "Thamiaraujoc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 205, "tweet_count": 75131, "listed_count": 2}, "id": "218470954", "location": "Salvador, Brasil", "name": "valerie", "username": "vaalstyles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 146, "tweet_count": 18643, "listed_count": 0}, "id": "1015310139816017921", "location": "Fronteira, Maca\u00e9", "name": "Da Fronta \ud83c\udde6\ud83c\uddea", "username": "DaFronta33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1062, "tweet_count": 67404, "listed_count": 0}, "id": "748626590511280128", "location": "Mesquita, Brasil", "name": "vini\ud83e\uddd1\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddbd", "username": "Viniciusncr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 1256, "tweet_count": 107671, "listed_count": 3}, "id": "927361915", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Raulzito", "username": "RSartiCRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 304, "tweet_count": 13948, "listed_count": 0}, "id": "938334230798532608", "name": "HG", "username": "hg_22__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 176, "tweet_count": 32931, "listed_count": 0}, "id": "3316795138", "name": "iara", "username": "iara_felizardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 641, "tweet_count": 72136, "listed_count": 0}, "id": "1101879954403319809", "name": "gab", "username": "gabyrcx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 790, "tweet_count": 36218, "listed_count": 0}, "id": "259486994", "location": "Dallas, TX", "name": "\u0262\u1d07\u1d07\u1d07\u1d07\u1d0f\u1d0f\u1d0f", "username": "Giovaloga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 111, "tweet_count": 4204, "listed_count": 1}, "id": "3866510303", "name": "gabibi", "username": "ibagseven"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "id": "1673616690", "location": " eng/pt", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "username": "folkllorde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 53, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}, "id": "1027865996", "location": "Cosmopolita", "name": "B3ttY Sig", "username": "B3ttyS1g"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 1467, "tweet_count": 23547, "listed_count": 0}, "id": "2779910108", "location": "Lima, Peru      ", "name": "Joe", "username": "Ojocoyuntural"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 226, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}, "id": "1059099442924716033", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "C H A R L O T T E", "username": "bichamesmo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1705, "tweet_count": 58251, "listed_count": 13}, "id": "4053820198", "location": "cornelia street ", "name": "luiza |", "username": "sameoIdcth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 680, "tweet_count": 72502, "listed_count": 4}, "id": "75324606", "name": "bru\ud83d\udd2e", "username": "bruna22m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 712, "tweet_count": 91829, "listed_count": 5}, "id": "122673609", "name": "jubi", "username": "_blackdiamonds"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 386185, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "id": "26426132", "location": "Brazil", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "username": "jnflesch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 659, "tweet_count": 16883, "listed_count": 5}, "id": "1042547701559291905", "name": "\u0432\u2113\u03c5\u0454\u22c6", "username": "ikoojunhwan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46835, "following_count": 41603, "tweet_count": 84181, "listed_count": 103}, "id": "3161180747", "location": "\u2014\u2014\u2014\u2014  .\u3164\u0b68\u2800\u2661\u2800\u0b67\u3164.  \u2014\u2014\u2014\u2014\nlivros, filmes de romance, caf\u00e9 docinho, gilmore girls, jane austen, crep\u00fasculo, cultura coreana, disney, outono e taylor swift.", "name": "helena\ud83c\udff9", "username": "belikovsart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 379, "tweet_count": 83755, "listed_count": 16}, "id": "3633141081", "name": "thay \u2022 hotd spoilers", "username": "pernwlonga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 194, "tweet_count": 4840, "listed_count": 0}, "id": "726646178813763585", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eu mesmo", "username": "locusmardri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2180, "tweet_count": 26152, "listed_count": 2}, "id": "1118199209382043648", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Meg 22", "username": "MMoendina"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2780018, "following_count": 81, "tweet_count": 119905, "listed_count": 7453}, "id": "21207962", "location": "Brasil", "name": "\u00c9poca", "username": "RevistaEpoca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 4489, "tweet_count": 30997, "listed_count": 25}, "id": "973542111487328256", "location": "ela/dela", "name": "mare143 \ud83d\udc97", "username": "linop4ws"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2591, "tweet_count": 131927, "listed_count": 7}, "id": "180862383", "name": "golpista do twiter", "username": "julindalima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 563, "tweet_count": 147468, "listed_count": 1}, "id": "158174583", "location": "\u2708", "name": "yas \u271e", "username": "mydarlindrew"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 331, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "id": "1108492211996508160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabri", "username": "Gabricaetano21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 452, "tweet_count": 38026, "listed_count": 0}, "id": "1000049154012348420", "location": "\ud83d\udc9c", "name": "\ud835\udc01.\u2077 \u25e1\u0308", "username": "BiaWithLuv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "id": "858618391", "name": "Angie", "username": "pickurmochi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1066, "tweet_count": 30778, "listed_count": 0}, "id": "937876887203930114", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "biel", "username": "_bielcosta10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 738, "tweet_count": 17209, "listed_count": 2}, "id": "3136554030", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "MAURO JR FLA\ud83d\udd34\u26ab", "username": "maurojunioraju"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 739, "tweet_count": 68347, "listed_count": 0}, "id": "2934426129", "name": "riddermary \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "gabizota_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 46, "tweet_count": 6391, "listed_count": 0}, "id": "889300175797325824", "location": "no po\u00e7o de medianeira", "name": "gadahh", "username": "queissomanoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 778, "tweet_count": 16158, "listed_count": 0}, "id": "1036275725710622720", "name": "a", "username": "jiminv_loveD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 758, "tweet_count": 22673, "listed_count": 3}, "id": "3570838696", "location": "\u2667", "name": "\ud83d\udc45", "username": "lovekawaki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 392, "tweet_count": 46560, "listed_count": 1}, "id": "1109930843399733248", "location": "she/her", "name": "gio \ud83c\udf80", "username": "bellylizzies"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4867, "following_count": 4087, "tweet_count": 38181, "listed_count": 2}, "id": "2235807140", "location": "ele/dele rj ", "name": "edzin ):)", "username": "edalvesss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1283, "tweet_count": 10813, "listed_count": 0}, "id": "2612683244", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MLopes\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "MatheusFla2016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 138, "tweet_count": 196779, "listed_count": 26}, "id": "1966396326", "location": "Bolivia", "name": "ahoradigital", "username": "ahoradigital1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 245, "tweet_count": 1719, "listed_count": 0}, "id": "1072790031453052928", "location": "ZO", "name": "Jv", "username": "crf_jvn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1378, "tweet_count": 73769, "listed_count": 0}, "id": "2834393693", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "Th \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab \u1559\ud83d\ude0e\u1557", "username": "Thyferreira10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1495, "tweet_count": 6437, "listed_count": 1}, "id": "755616441638932480", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "name": "Gricel \u2764\ufe0f\ud83d\udcab", "username": "edgll25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195761, "following_count": 184595, "tweet_count": 115738, "listed_count": 478}, "id": "49369167", "location": "Somewhere in time", "name": "Marcela HerreraR", "username": "MarcelaHerreraR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 330, "tweet_count": 10927, "listed_count": 0}, "id": "940744142023528449", "location": "Centro, Curitiba", "name": "Anassilviaa Santos Antunes", "username": "anassilviaa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1527427, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Ana Paula Henkel", "username": "AnaPaulaVolei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 881, "tweet_count": 43664, "listed_count": 3}, "id": "1099785550071021568", "location": "a/ela/a", "name": "gio", "username": "K4ZUTHV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1721, "tweet_count": 28424, "listed_count": 6}, "id": "808085993064726528", "location": "brilho dos olhos do jungkook", "name": "maylinha", "username": "rmfairiy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 693, "tweet_count": 59403, "listed_count": 13}, "id": "426625658", "name": "Geraldi \ud83d\udcfc", "username": "GeraldiMu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 920, "tweet_count": 39844, "listed_count": 0}, "id": "896874521696907264", "location": "na moral", "name": "Devota de seu Z\u00e9", "username": "batatacomuna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 303, "tweet_count": 3637, "listed_count": 0}, "id": "998116982", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ade", "username": "adelaxil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}, "id": "249112212", "location": "Madrid", "name": "Feminicidio\u00b7net", "username": "feminicidio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8694, "following_count": 8196, "tweet_count": 20652, "listed_count": 9}, "id": "1653940182", "name": "Mengo Minha Loucura \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "MengoLoucura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 205, "tweet_count": 5355, "listed_count": 0}, "id": "1085883737315917826", "location": "hasta la polla.", "name": "r\u00e9quiem \ud83e\udec0", "username": "rqui3m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 323, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}, "id": "1082083039730196480", "location": "Orlando, FL", "name": "AR-Pris\u00e3o na 2a Inst\u00e2ncia", "username": "PrisaoI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 459, "tweet_count": 17819, "listed_count": 0}, "id": "87339559", "location": "Mexico", "name": "Rosendo", "username": "amiguero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 87, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "id": "2496889640", "name": "Cristiano Lopes ", "username": "Cristianoifal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29205, "following_count": 131, "tweet_count": 47226, "listed_count": 83}, "id": "814535949635850240", "location": "M\u00e9xico", "name": "Dr. Jos\u00e9 Oscar Vald\u00e9s", "username": "drjoseoscarv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1158, "tweet_count": 122493, "listed_count": 44}, "id": "206694998", "name": "\u5859 \u7d14\u4e00 \u5343\u8449H\u30d7\u30ed\uff65\u306d\u308f\u30efOD", "username": "pesyumeruga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 946, "tweet_count": 77546, "listed_count": 33}, "id": "976013138", "location": "\u81ea\u79f0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u3001\u81ea\u79f0\u683c\u95d8\u5bb6\u306e\u7537\u3001\u30ab\u30de\u30ad\u30ea\u7814\u7a76\u5bb6", "name": "\u7530\u99ac\u5834\u8cb4\u88d5\u2694\ufe0f\u683c\u95d8\u6280\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3010IMPACT\u3011", "username": "tababa621"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 2356, "tweet_count": 40681, "listed_count": 0}, "id": "903792950", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "sergio ramires", "username": "sramiress"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}, "id": "709461776660832256", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Grazi", "username": "GraziBlanco2016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 2102, "tweet_count": 86616, "listed_count": 0}, "id": "886077552103706626", "location": "RJ", "name": "Rk\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2764\ufe0f\u26bd\ud83d\udda4", "username": "Rk_CRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 3101, "tweet_count": 27030, "listed_count": 0}, "id": "903077110536916992", "location": "Miami, FL", "name": "DominicanoExterior", "username": "DomiExterior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 366, "tweet_count": 25961, "listed_count": 0}, "id": "728028576726056960", "name": "J7 \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd4b\ud83d\udd34\u26ab", "username": "Jn_PQDT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 175, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}, "id": "826981319636873216", "name": "solid\u00e3o de volta", "username": "we_milly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 447, "tweet_count": 93274, "listed_count": 1}, "id": "808762256351756288", "location": "Casa do Vin\u00edcius", "name": "Checo \ud83c\udf6c", "username": "Menorpacheco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 808, "tweet_count": 23814, "listed_count": 0}, "id": "779144620349485057", "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "name": "abril", "username": "abrilmaggi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 475, "tweet_count": 48157, "listed_count": 1}, "id": "1648623036", "location": "pehuaj\u00f3", "name": "Jennifer. \ud83c\udf7a", "username": "Jenni_73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1902, "tweet_count": 66944, "listed_count": 0}, "id": "3426067565", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maria \ud83d\udc97", "username": "crf_mareu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1708, "tweet_count": 51550, "listed_count": 0}, "id": "1030244878335266818", "name": "Lu\u00edza", "username": "crf_Luiizaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 378, "tweet_count": 21467, "listed_count": 0}, "id": "1138613597070929924", "location": "rio de janeiro", "name": "caroline", "username": "carolcostacrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 463, "tweet_count": 43299, "listed_count": 0}, "id": "3106527695", "location": "Bras\u00edlia ", "name": "C\u00e1ssia \ud83e\udd8b", "username": "cassiacrixtina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 3203, "tweet_count": 50775, "listed_count": 0}, "id": "3020912632", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Fb \ud83c\udccf", "username": "_fabriciocrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1092, "tweet_count": 52225, "listed_count": 7}, "id": "837634668", "location": "velaris \u25b5 ", "name": "\u0493\u029f\u1d0f\u1d21s\u0280\u028f\u1da0\u1d47\u1d56\u1d43 \u1d4d\u1d52\u1d38\u1d3c\u1d41\u1d30", "username": "dallashotx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 945, "tweet_count": 48410, "listed_count": 7}, "id": "1868855334", "location": "ela/dela", "name": "anna \u273e", "username": "bookshawnx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12969, "following_count": 131, "tweet_count": 27907, "listed_count": 22}, "id": "2646175483", "location": "Brasil", "name": "Jack & Jack Brasil | voltamos?", "username": "TeamJacksBRA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1178, "tweet_count": 42729, "listed_count": 1}, "id": "522820228", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Antonio", "username": "Antoni0R0berto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 226, "tweet_count": 10084, "listed_count": 2}, "id": "1049098469326184448", "location": "zquad", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd32", "username": "laugost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 951, "tweet_count": 9594, "listed_count": 4}, "id": "2886976846", "name": "silly guy", "username": "IndieInJeans"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 126, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}, "id": "828660531074650113", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Dani", "username": "DanielaMarisolg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 198, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "id": "732253596591382529", "location": "Mayawest", "name": "maicky joel", "username": "maicoljrt4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6635, "following_count": 6343, "tweet_count": 55322, "listed_count": 2}, "id": "940301178537168897", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Scar \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "scaarxl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 2228, "tweet_count": 57079, "listed_count": 11}, "id": "85236527", "location": "caracas, Venezuela", "name": "poputatetecus", "username": "poputatetecus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54332, "following_count": 2762, "tweet_count": 76069, "listed_count": 592}, "id": "32213232", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Alexander Guerrero E", "username": "AlexGuerreroE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 2374, "tweet_count": 109832, "listed_count": 1}, "id": "887505198255616001", "location": "INFP-T | ele/dele \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "s\u00f3 as melhores fm o dia", "username": "Ale_atorio_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 333, "tweet_count": 103451, "listed_count": 31}, "id": "76058543", "name": "Yasmin Lobo", "username": "Yasminlly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 577, "tweet_count": 64514, "listed_count": 8}, "id": "938223196322615296", "name": "lulu", "username": "g444rden"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 891, "tweet_count": 51651, "listed_count": 1}, "id": "1080240687038246914", "name": "b;", "username": "cldisck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1720, "tweet_count": 11129, "listed_count": 1}, "id": "3020669279", "location": "v\u00eanus ", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98", "username": "vivivivinci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1049, "tweet_count": 35549, "listed_count": 0}, "id": "2753887697", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thiago Ninaut \u1d9c\u02b3\u1da0 81-19", "username": "TN_Jaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 2443, "tweet_count": 72002, "listed_count": 0}, "id": "915665578320367616", "name": "Flavia", "username": "estele1895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 121, "tweet_count": 18551, "listed_count": 0}, "id": "1064907546790674432", "name": "s\u1d07\u0280\u0262\u1d07\u028f \u1d22\u1d00\u026a\u1d1bs\u1d07\u1d20. ; pausa", "username": "srgxymkv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 145, "tweet_count": 37206, "listed_count": 3}, "id": "904818199987982338", "location": "fake account", "name": "ake entre fantasmas.", "username": "vkngbld_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 249, "tweet_count": 18387, "listed_count": 0}, "id": "924354248", "name": "Emilia", "username": "emiarauco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1436, "tweet_count": 46778, "listed_count": 2}, "id": "800029864896172032", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "vidal", "username": "vidalfcb_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 696, "tweet_count": 15644, "listed_count": 0}, "id": "966395106805809159", "name": "Jalvez7777", "username": "jalvez7777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 498, "tweet_count": 21155, "listed_count": 4}, "id": "1241900634", "name": "Rub\u00e9n", "username": "Ruben_Crecente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1506, "tweet_count": 36978, "listed_count": 0}, "id": "886264588664287232", "location": "RJ", "name": "Braian", "username": "BraiandaSilvaG2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1160, "tweet_count": 51262, "listed_count": 6}, "id": "889112282235633664", "location": "zaynmalik", "name": "beatriste \ud83e\udd85", "username": "adoregwz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1758, "tweet_count": 27567, "listed_count": 2}, "id": "4784998215", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rodrigo", "username": "Sr_Boladoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73218, "following_count": 3070, "tweet_count": 67300, "listed_count": 67}, "id": "196983590", "location": "Santo domingo", "name": "Chanel Mateo Rosa", "username": "chanelsocial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 94, "tweet_count": 11745, "listed_count": 0}, "id": "1130949330762895360", "name": "Mari", "username": "arrobamarianav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 691, "tweet_count": 38261, "listed_count": 0}, "id": "3357781174", "name": "bia of house targaryen", "username": "_lovelybia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3114, "following_count": 1530, "tweet_count": 55425, "listed_count": 1}, "id": "1038996850068611072", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lyydiane.M", "username": "Lyydianemonte51"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 310, "tweet_count": 14510, "listed_count": 0}, "id": "2994726521", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Day", "username": "Mae_da_Ashley"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 328, "tweet_count": 22142, "listed_count": 0}, "id": "904782223261433856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thiago Almeida", "username": "Thiago_simmm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1250, "tweet_count": 50036, "listed_count": 0}, "id": "3312407824", "location": "021", "name": "felippe", "username": "guilhrmx_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8605, "following_count": 8609, "tweet_count": 97371, "listed_count": 1}, "id": "793850394904555520", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "LC", "username": "lucasreiscrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1134, "tweet_count": 25356, "listed_count": 12}, "id": "856039627840466944", "location": "19", "name": "Wanda", "username": "folkmoony2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 2849, "tweet_count": 87566, "listed_count": 9}, "id": "353219009", "location": "Lg(b)t/Argentina", "name": "Agustina \u24e5", "username": "Aguslarac_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 556, "tweet_count": 23653, "listed_count": 0}, "id": "343342805", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "1narimma3 \u2b50\ufe0f", "username": "marielobato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 372, "tweet_count": 9427, "listed_count": 0}, "id": "970708325670227968", "name": "", "username": "dalayllah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 1115, "tweet_count": 141457, "listed_count": 11}, "id": "2307635123", "name": "marcella esperando o presidente Lula", "username": "reveclacion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 146, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "id": "1144000026454241282", "location": "the greatest city in the world", "name": "maddie", "username": "capuletbitch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5493, "following_count": 4495, "tweet_count": 79600, "listed_count": 29}, "id": "1014189720274898944", "location": "she/her, portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "name": "bela\u2077\u2019s bday", "username": "luvggukkiex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2991, "tweet_count": 153365, "listed_count": 2}, "id": "293698785", "location": "ela/dela", "name": "meet manu at midnight", "username": "manoelastanley"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12907, "following_count": 6206, "tweet_count": 73775, "listed_count": 64}, "id": "733405311206199296", "name": "bia", "username": "harryslt91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 609, "tweet_count": 61708, "listed_count": 0}, "id": "2961384352", "name": "Ju", "username": "pereiraa_ju"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1583, "tweet_count": 71705, "listed_count": 2}, "id": "741047949598314496", "location": "No seu cora\u00e7ao", "name": "\u2728", "username": "DellatoreBia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 5003, "tweet_count": 43960, "listed_count": 25}, "id": "24942774", "location": "Mahahual, Quintana Roo", "name": "\ud83d\udfe3Helen Flores-Dur\u00f3n", "username": "helenfd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2839, "tweet_count": 18219, "listed_count": 1}, "id": "144275517", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Cocinera pol\u00edtica", "username": "TWCRO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 288, "tweet_count": 18359, "listed_count": 0}, "id": "1029819847188852736", "location": "na merda", "name": "\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94'quecivel", "username": "inesvdamaso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 3940, "tweet_count": 291542, "listed_count": 4}, "id": "1058866052757516288", "name": "Pedro  M. Morales", "username": "PedroMMorales5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 612, "tweet_count": 41470, "listed_count": 2}, "id": "2493507470", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Diego Bernardo", "username": "dibernardocrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 299, "tweet_count": 21819, "listed_count": 1}, "id": "109572781", "name": "Caio Ventura\ud83d\udc9a", "username": "caioeoe"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}, "id": "29374545", "location": "Brazil", "name": "Kibe Loco", "username": "kibeloco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1277, "tweet_count": 86031, "listed_count": 6}, "id": "2235047471", "location": "Napoli, Campania", "name": "letteralmente alla frutta", "username": "marydramaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 203, "tweet_count": 6880, "listed_count": 0}, "id": "3418851071", "name": "mateus", "username": "ntjmateus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 258, "tweet_count": 7675, "listed_count": 2}, "id": "738837978739560448", "location": "ela/dela", "name": "esfola xota", "username": "100daniss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3471, "following_count": 3483, "tweet_count": 66613, "listed_count": 15}, "id": "1021188738200866816", "location": "real madrid club de f\u00fatbol.", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0nana \u00e9 tetra #FL4 \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "giicalore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 699, "tweet_count": 20133, "listed_count": 1}, "id": "1074001865656938497", "name": "\u043c\u03b1rc\u03c5s vi\u0e17ici\u03c5s \ud83d\ude80", "username": "marcusvinnciuss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 471, "tweet_count": 48018, "listed_count": 7}, "id": "3397572459", "location": "Recife, Brasil", "name": "kevin", "username": "keviinngd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 274, "tweet_count": 49062, "listed_count": 5}, "id": "694595877260910593", "location": "\u2661 . . . loving taeyoonjin", "name": "mafer\u2077", "username": "minwonjae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15705, "following_count": 7554, "tweet_count": 58560, "listed_count": 10}, "id": "858130000452702209", "location": "Recreio dos Bandeirantes", "name": "luiz", "username": "Lticooficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 358, "tweet_count": 29708, "listed_count": 6}, "id": "1090204826", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Maxi Gonzalez", "username": "MaxiYakisi97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 305, "tweet_count": 20132, "listed_count": 0}, "id": "955413736122212352", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Natal\u00ed", "username": "naatiferreyra3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 485, "tweet_count": 82182, "listed_count": 9}, "id": "868590528786558977", "location": "red lotus pavilion & libei ", "name": "\u029c\u1d00\u028f\u1d0f", "username": "cezhoumy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324058, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "username": "SeriesTWBZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1054, "tweet_count": 43178, "listed_count": 2}, "id": "3056893157", "location": "Rio de janeiro", "name": "Bel", "username": "Isacristin_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1937, "tweet_count": 63253, "listed_count": 1}, "id": "3234405025", "location": "RJ", "name": "d2 de arrascaeta.", "username": "dudurochax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 301, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}, "id": "828712161132367873", "location": "B\u00e9jar, Espa\u00f1a", "name": "#DIRTY GUAPO\ud83d\udc45\ud83d\udd25", "username": "xexu_23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14580, "following_count": 7127, "tweet_count": 233250, "listed_count": 64}, "id": "500175548", "name": "milena", "username": "sungjooyoongi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 517, "tweet_count": 45670, "listed_count": 4}, "id": "181382573", "name": "Gigi", "username": "onmytsunami"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 316, "tweet_count": 29951, "listed_count": 11}, "id": "259044689", "name": "Ari \ud83d\udc9c", "username": "ArianeGarcez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 727, "tweet_count": 30378, "listed_count": 1}, "id": "2280283834", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "juniorr", "username": "juniurcrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 391, "tweet_count": 35755, "listed_count": 0}, "id": "277562902", "name": "The Original MVP\ud83d\udc51", "username": "Stephanie_ojito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 275, "tweet_count": 10286, "listed_count": 0}, "id": "3881850267", "location": "RJ", "name": "Jotage \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "JGGSilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 94, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "id": "4809218062", "name": "Danike \u270c\ud83c\udffc", "username": "SagaaZDaNike"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1953, "tweet_count": 63659, "listed_count": 4}, "id": "942774994173681664", "location": "ela | dela.", "name": "miss c", "username": "stylesmeretriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1062, "tweet_count": 25456, "listed_count": 2}, "id": "3236141207", "name": "augusto", "username": "seriadator"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106130, "following_count": 325, "tweet_count": 44928, "listed_count": 149}, "id": "2507516593", "location": "lancamentosdanetflix@gmail.com", "name": "Lan\u00e7amentos da Netflix", "username": "lancnetflix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 3644, "tweet_count": 56828, "listed_count": 33}, "id": "1081259337471926273", "location": "\u30e9\u30ea\u30fc", "name": "bia \u2693\ufe0e", "username": "pIearry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6683, "following_count": 1788, "tweet_count": 107556, "listed_count": 0}, "id": "2545960798", "location": "city of stars", "name": "bu\u2020ano", "username": "hellirium"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1390, "tweet_count": 27148, "listed_count": 5}, "id": "4085486603", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "LLL Jo\u00e3o", "username": "joao_pinna99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1085, "tweet_count": 6776, "listed_count": 1}, "id": "3410981464", "location": "London, England", "name": "M\u00fcrvet", "username": "mosmodre_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 296, "tweet_count": 13971, "listed_count": 0}, "id": "816099364607234050", "name": "caua", "username": "ulalaaueaueaue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1428, "tweet_count": 44900, "listed_count": 1}, "id": "2849367956", "location": "Itagua\u00ed, Rio de Janeiro", "name": "Amanda \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "barrosalmeidaa1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 573, "tweet_count": 22227, "listed_count": 0}, "id": "837838332105207810", "location": "Benfica, Rio de Janeiro", "name": "alem\u00e3o", "username": "thyagomooura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 291, "tweet_count": 13362, "listed_count": 0}, "id": "1105962866979553280", "location": "/b/", "name": "Gallenn\u1d30\u1d30\u1d2c", "username": "gallenndda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 303, "tweet_count": 57287, "listed_count": 6}, "id": "85461577", "location": "Over there...", "name": "Dave", "username": "D4vite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 88, "tweet_count": 13118, "listed_count": 1}, "id": "1037403443474903042", "location": "idk", "name": "Desto", "username": "NewDesto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 199, "tweet_count": 24868, "listed_count": 6}, "id": "4819167251", "location": "Charlottetown", "name": "Vic", "username": "vickiitorii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 361, "tweet_count": 15640, "listed_count": 0}, "id": "4174877055", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "nagazaki", "username": "wtft_dora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 648, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}, "id": "3658897816", "location": "Para\u00edba do Sul, Brasil", "name": "Thom\u00e1s", "username": "thompson_CRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 595, "tweet_count": 16088, "listed_count": 24}, "id": "91730446", "location": "Mexico City", "name": "Alberto", "username": "albertotensai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 803, "tweet_count": 8764, "listed_count": 0}, "id": "88829681", "name": "Llanosvamos", "username": "LuciaLlanosE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 749, "tweet_count": 4645, "listed_count": 2}, "id": "710615205277995008", "location": "Angra dos Reis, Rj", "name": "Guilherme P.", "username": "GuilhermeP36"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 331, "tweet_count": 10485, "listed_count": 1}, "id": "1006249153763205122", "location": "kaizoku ou ni ore wa naru", "name": "camilli | central rhaenyra br", "username": "shesdisgrace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 1983, "tweet_count": 183816, "listed_count": 0}, "id": "3529872675", "location": "beverly hills", "name": "barbz VOTA 13 ST", "username": "itssbarbz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 608, "tweet_count": 4624, "listed_count": 0}, "id": "1082026833464492032", "location": "Mau\u00e1, Brasil", "name": "B3nnett \u2122\ufe0f", "username": "b3nnett__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 2696, "tweet_count": 8382, "listed_count": 3}, "id": "1001125693223243777", "location": " \u00b9\u00b3\u2074\u00b3\u2074\u2070", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8 \ud81a\udd7b \u066b \u0ecb\uab51\u1a23\u1a23\u1952\u2077\u2e1d\u2e1d", "username": "M00NVANTAE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8088, "following_count": 6192, "tweet_count": 21709, "listed_count": 8}, "id": "3347001303", "location": "\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01: (n.) amar e apreciar tudo aquilo de mais bonito existente no mundo. arte \u00e9 apreciar a exist\u00eancia de kim taehyung.\n...\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udda4", "name": "\u0618", "username": "colorvante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 644, "tweet_count": 24832, "listed_count": 0}, "id": "1027232236851142656", "location": "rj", "name": "ceo do humor", "username": "jntnxix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 97, "tweet_count": 20248, "listed_count": 0}, "id": "3126613887", "name": "L A U R A", "username": "lauraidalgoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 990, "tweet_count": 67698, "listed_count": 11}, "id": "1086038505195741184", "location": "\u2348\u2348 : @xPlayerWoman ' B\u1d0f\u028f\u0493\u0280\u026a\u1d07\u0274\u1d05", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04 \ud835\udc14\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc04 \ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc0e\uff61", "username": "iUltimateHero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 974, "tweet_count": 57230, "listed_count": 2}, "id": "1070514183417094146", "name": "Ted Mosby Cover", "username": "SaitamaJack"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 303, "tweet_count": 29918, "listed_count": 2}, "id": "2831702494", "location": "Orfanato Santa Mega Freira", "name": "Wapnas13", "username": "akasquint"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 555, "tweet_count": 8171, "listed_count": 0}, "id": "739615522757697536", "location": "Londres ", "name": "jota", "username": "_JvAndrade22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 156, "tweet_count": 6075, "listed_count": 0}, "id": "1018658865188102144", "name": "Brenda \u2728", "username": "Brendasodre13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 291, "tweet_count": 5186, "listed_count": 0}, "id": "3379690325", "location": "Sete Lagoas, Brasil", "name": "Nunu", "username": "manucarvalhovi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 462, "tweet_count": 55858, "listed_count": 0}, "id": "1027579838255824897", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, Brasil", "name": "MaNu\u2728", "username": "Mannuu19421253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 110, "tweet_count": 50505, "listed_count": 1}, "id": "2450074170", "location": "Buenos Aires", "name": "Gi", "username": "giseeladenise"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1254, "tweet_count": 19945, "listed_count": 4}, "id": "111716385", "location": "bojonegoro", "name": "tantowi", "username": "tw_llprincipe"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}, "id": "466499074", "name": "Fabrizio Biasin", "username": "FBiasin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 747, "tweet_count": 10260, "listed_count": 1}, "id": "812869272817074177", "location": "por a\u00ed ", "name": "\u2022RAT\u2022", "username": "skt_deluca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 493, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "id": "1022479619751071744", "location": "Alfredo Wagner, Brasil", "name": "Iza", "username": "izadorakreusch1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1036, "tweet_count": 13995, "listed_count": 0}, "id": "1128795784630145025", "location": "RJ", "name": "Lucas da Veiga", "username": "FlaLucas1981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 488, "tweet_count": 13418, "listed_count": 0}, "id": "2370385171", "location": "Texas", "name": "Gato Pingado", "username": "GatoPingado007"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1236134, "following_count": 554, "tweet_count": 216399, "listed_count": 1629}, "id": "55562632", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Benjamin Back", "username": "benjaminback"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1240, "tweet_count": 50555, "listed_count": 10}, "id": "4408734496", "location": "cec", "name": "evellyn", "username": "kyloreve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 490, "tweet_count": 64419, "listed_count": 0}, "id": "924086490908459008", "location": "Tingu\u00e1, Nova Igua\u00e7u", "name": "Puto Rom\u00e2ntico \uf8ff", "username": "Guilheerme43"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1832, "tweet_count": 60865, "listed_count": 22}, "id": "166158410", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "vitt\u00f3ria", "username": "leitevittoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 3401, "tweet_count": 294686, "listed_count": 5}, "id": "431513350", "location": "Italy", "name": "Arwen\ud83d\udc7d", "username": "bad_decisions0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 259, "tweet_count": 12430, "listed_count": 0}, "id": "3374402104", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u00b9\u2078\u2079\u2075 Aranha \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "CrfAranha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 4506, "tweet_count": 23089, "listed_count": 2}, "id": "2984205094", "name": "El Magic \ud83d\ude0e", "username": "vsxmfla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 344, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}, "id": "957741086662946818", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "\u00cdanzinho", "username": "IanChavess18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 187, "tweet_count": 4547, "listed_count": 0}, "id": "897531025928138752", "name": "ph", "username": "Peddroh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 183, "tweet_count": 19930, "listed_count": 2}, "id": "1312530794", "location": "Praia de Mau\u00e1, mag\u00e9 RJ", "name": "Sol\u2022 virgin river\u2b50\ufe0f", "username": "HevelynGoiis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 320, "tweet_count": 39720, "listed_count": 0}, "id": "1645815258", "location": "green gables", "name": "bruna \u2b50\ufe0f", "username": "brunafurtdo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 358, "tweet_count": 31715, "listed_count": 0}, "id": "792194734290771968", "location": "Sepetiba", "name": "CEDILHA.", "username": "Leog7521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 150, "tweet_count": 146483, "listed_count": 1}, "id": "836350282229391360", "name": "Tatiana", "username": "sursiran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56019, "following_count": 712, "tweet_count": 488077, "listed_count": 630}, "id": "67388370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Diario Cambio", "username": "Diario_Cambio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 135, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "id": "754891186675015680", "location": "Lima, Peru", "name": "Guerra Ricardo", "username": "ricardoguerra88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 464, "tweet_count": 49784, "listed_count": 1}, "id": "1034223939646640130", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "jean", "username": "jeanvictorcrf_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 41, "tweet_count": 13908, "listed_count": 0}, "id": "1004057451161845760", "location": "038/034", "name": "\u303d\ufe0farilu", "username": "quuirino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 345, "tweet_count": 12272, "listed_count": 0}, "id": "549489464", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udcee\ud835\udcff\ud835\udcee \ud83c\udf39", "username": "hyunchitta"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 220092, "following_count": 1673, "tweet_count": 51312, "listed_count": 141}, "id": "2409117824", "location": "Brasil", "name": "Mandy", "username": "MandyCandy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 59, "tweet_count": 8206, "listed_count": 4}, "id": "1120423731199975425", "location": "New Westminster, British Colum", "name": "Paulo Borba", "username": "realpauloborba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 951, "tweet_count": 20401, "listed_count": 3}, "id": "4283115733", "location": "En alg\u00fan caf\u00e9 de este mundo\u2764\ud83d\ude0d", "name": "Luna \ud83d\udcd8\ud83c\udf19\u2615", "username": "luna_sol08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 793, "tweet_count": 14339, "listed_count": 0}, "id": "3273431726", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd77\ud835\udd8e", "username": "Itzlizzle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 269, "tweet_count": 22503, "listed_count": 0}, "id": "988234323315830784", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Chiara", "username": "Brazilian76831"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 174, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}, "id": "901491483647324160", "name": "SRN", "username": "NatanAlv3s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1083, "tweet_count": 23778, "listed_count": 4}, "id": "175893513", "name": "elizabeth vilchis", "username": "laishitaliz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1081, "tweet_count": 24119, "listed_count": 24}, "id": "167395755", "location": "Argentina", "name": "SAES", "username": "saes_org_ar"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18235, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}, "id": "1673800032", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "OPS/OMS Uruguay", "username": "opsomsuruguay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 495, "tweet_count": 10939, "listed_count": 1}, "id": "1091362706370764800", "location": "National District, Dominican R", "name": "Abraham Baez", "username": "Baez87693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}, "id": "2525837216", "location": "Republica Dominicana", "name": "Vinicio Castillo", "username": "VinicioSenador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1132, "tweet_count": 39207, "listed_count": 10}, "id": "4042012217", "name": "carol", "username": "houisanchor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 704, "tweet_count": 34713, "listed_count": 0}, "id": "463969609", "location": "brasil", "name": "\ud83d\udc9e", "username": "L0UlSVUITT0N"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 421, "tweet_count": 14798, "listed_count": 0}, "id": "871210587463843840", "name": "Fabricio Miranda", "username": "Fabricio0788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2571, "tweet_count": 90167, "listed_count": 26}, "id": "140944699", "location": "Aqu\u00ed y ahora", "name": "LILITH", "username": "LilithGG2019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 803, "tweet_count": 48094, "listed_count": 0}, "id": "941022571893612545", "name": "viegaz", "username": "viegazx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 611, "tweet_count": 37019, "listed_count": 0}, "id": "294360288", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "R\u0332\u0305\u0336\u0337\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d0f \u0332\u0305\u0336\u0337\u0332\u0305\u0336\u0337", "username": "silvard08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 0, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "id": "1131994293508476929", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcfb\ud835\udcea. \ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcee", "username": "Sra_ansiedade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 246, "tweet_count": 9064, "listed_count": 0}, "id": "961731819887611905", "location": "021", "name": "Gabi", "username": "gabhrd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 125, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}, "id": "1429677998", "location": "Venezuela", "name": "Anderson Albelai", "username": "andersonalbelai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1106, "tweet_count": 31863, "listed_count": 9}, "id": "272113678", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "El Depredador", "username": "joellfalcon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1059, "tweet_count": 12861, "listed_count": 0}, "id": "1104140874739564545", "location": "Penha\ud83d\udea9", "name": "la\u00eds", "username": "laprincex32"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 491, "tweet_count": 75484, "listed_count": 4}, "id": "841331232843657217", "location": "hortocreme ", "name": "doug", "username": "dougzera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 569, "tweet_count": 3867, "listed_count": 0}, "id": "1062360086776029184", "location": "Dominican Republic", "name": "Mi Enfoque", "username": "MEnfoque"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 284, "tweet_count": 11497, "listed_count": 5}, "id": "3817044873", "location": "Corato, Puglia", "name": "Cate \u00b7o.\ud83d\udc3a", "username": "__havefaith_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 116, "tweet_count": 84226, "listed_count": 0}, "id": "727041646727155712", "location": "\ud83e\udee0", "name": "mina antipersona", "username": "luvskyt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 186, "tweet_count": 77771, "listed_count": 0}, "id": "900758385511018496", "location": "jack of all trades", "name": "trunsta", "username": "vrgl___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 189, "tweet_count": 13807, "listed_count": 0}, "id": "798993499978944516", "location": "ZO", "name": "vini \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "crfviini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 598, "tweet_count": 39205, "listed_count": 1}, "id": "856734293510561792", "location": "Rio de Janeiro, Campo Grande", "name": "Marcelinho", "username": "Crfernandes11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 1154, "tweet_count": 78846, "listed_count": 0}, "id": "846522996", "location": "Arraial do Cabo, RJ", "name": "Mari\u00e1 Salles", "username": "salllesmari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 998, "tweet_count": 26981, "listed_count": 0}, "id": "168785819", "location": "Beverly Hills, CA", "name": "Ella Snail", "username": "Marty_course"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 572, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "id": "723473031293743104", "name": "laura vai pra inglaterra em setembro", "username": "Laura_Liiotta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 927, "tweet_count": 20418, "listed_count": 0}, "id": "3247092683", "location": "Brusque, Brasil", "name": "v7tinho", "username": "v7tinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1625, "tweet_count": 48882, "listed_count": 0}, "id": "3291324535", "name": "brendon\u00d7/", "username": "brendonCRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 716, "tweet_count": 18718, "listed_count": 2}, "id": "4196912757", "name": "Natan", "username": "natanael_li"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14574, "following_count": 13110, "tweet_count": 237896, "listed_count": 11}, "id": "814078747", "location": "sccp \ud83e\udd85", "name": "\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc99\ud835\udc82", "username": "zquadaryl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 541, "tweet_count": 58995, "listed_count": 0}, "id": "2881562494", "location": "Rj", "name": "Kaylane", "username": "Kaylanepaula_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 2365, "tweet_count": 91150, "listed_count": 5}, "id": "999097936922464257", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3.", "name": "zaz\u00e1\ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Z4N77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 3271, "tweet_count": 395050, "listed_count": 29}, "id": "4184398168", "name": "Mary O. L.", "username": "Ma_maryOL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1360, "tweet_count": 16968, "listed_count": 0}, "id": "821165628040118273", "location": "rs", "name": ".", "username": "nunesss_14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1113, "tweet_count": 10818, "listed_count": 0}, "id": "1125163628016148481", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "name": "moniqueti", "username": "monikkko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 2576, "tweet_count": 112995, "listed_count": 16}, "id": "2446301923", "location": "a/ela/-a ", "name": "meddy loves kally || HAPPY BDAY TO ME", "username": "zwainjawaad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 0, "tweet_count": 63, "listed_count": 2}, "id": "3885272543", "name": "directioner falando", "username": "directfalando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28074, "following_count": 1165, "tweet_count": 217318, "listed_count": 222}, "id": "192021926", "location": "Oaxaca, Mexico", "name": "ADN Sureste", "username": "adn_sureste"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 381, "tweet_count": 9139, "listed_count": 0}, "id": "565725008", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Mateus Truta", "username": "mat3us_santos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 588, "tweet_count": 6726, "listed_count": 0}, "id": "2231542653", "location": "Barra de S\u00e3o Francisco", "name": "Renato Candido \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "renatocr21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 1917, "tweet_count": 40528, "listed_count": 0}, "id": "880254812398514176", "location": "fundo do po\u00e7o ", "name": "mille", "username": "wixtness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1309, "tweet_count": 75053, "listed_count": 2}, "id": "3301061620", "location": "ela | dela | -a (+18", "name": "maria", "username": "cloudskjt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 4435, "tweet_count": 12133, "listed_count": 1}, "id": "2943991203", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "name": "Jeff FLA", "username": "jeffersonjefftb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 88, "tweet_count": 20723, "listed_count": 0}, "id": "943556503830695936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "yz (1-0)", "username": "yanzcrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 160, "tweet_count": 11862, "listed_count": 0}, "id": "1928653675", "name": "Papalmito feloiz", "username": "ProcuraCunha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 3838, "tweet_count": 31619, "listed_count": 0}, "id": "841703336063700993", "location": "Na Minha Casa", "name": "o CHINA \ud83d\ude0e\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "O_china0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 652, "tweet_count": 128218, "listed_count": 5}, "id": "908878695741444097", "name": "pedro", "username": "henriquecomentt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 628, "tweet_count": 23890, "listed_count": 5}, "id": "525798350", "location": "Boquete-Panam\u00e1.", "name": "Jos\u00e9 Quiel", "username": "_josequiel25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 876, "tweet_count": 49814, "listed_count": 0}, "id": "723498273537949697", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "TETEU\ud83e\udd96", "username": "ttuoliveira_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 395, "tweet_count": 4278, "listed_count": 0}, "id": "702577997778391041", "name": "Chernobyl", "username": "lucascbcg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 4921, "tweet_count": 122402, "listed_count": 74}, "id": "130520666", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "Carla Bertrand", "username": "Bertrandspecial"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 300149, "following_count": 1669, "tweet_count": 811019, "listed_count": 1191}, "id": "250341631", "location": "Panam\u00e1", "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "username": "PanamaAmerica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1734, "tweet_count": 59399, "listed_count": 0}, "id": "2314965565", "location": "Bangu, Rj \ud83c\udfd6\ud83c\udfdd ", "name": "TH", "username": "Thsantos_96"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4880, "following_count": 2399, "tweet_count": 141345, "listed_count": 5}, "id": "64431429", "name": "Wagner \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udfdf", "username": "wagnermaciel10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2944, "tweet_count": 26375, "listed_count": 2}, "id": "704429677", "location": " Puebla, M\u00e9xico.", "name": "Alejandro Bam Bam Fernandez", "username": "Bam_Bam_AF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 153, "tweet_count": 9963, "listed_count": 0}, "id": "753058865785298944", "location": "ETERNODG22\ud83d\udda4\ud83e\udd40", "name": "MT \ud83e\udd47\ud83d\udd4a", "username": "falaMT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 674, "tweet_count": 76444, "listed_count": 9}, "id": "2334671260", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "Spooky Adri \ud83c\udf83", "username": "adrivaargas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 3717, "tweet_count": 210701, "listed_count": 6}, "id": "53158294", "location": "Santa Fly", "name": "Diego", "username": "sambbag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6006, "following_count": 856, "tweet_count": 10763, "listed_count": 65}, "id": "204567208", "location": "Buenos Aires", "name": "P\u00e1jaro Rojo \ud83d\udc26", "username": "juanjosesalinas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 575, "tweet_count": 5338, "listed_count": 0}, "id": "1083715011296612352", "location": "bxd", "name": "Valente", "username": "omichaelvalente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 261, "tweet_count": 21047, "listed_count": 2}, "id": "2980095886", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "tanita", "username": "TaniaBroggi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1151, "tweet_count": 48966, "listed_count": 4}, "id": "1601600154", "location": "Vive en: Pedo", "name": "Indignity Rivero.", "username": "FdGuerino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 957, "tweet_count": 31766, "listed_count": 0}, "id": "935128076228399105", "location": "\u2727*\u3002mor @Red_MESMO \u2661", "name": "braba \ud83e\udeb7", "username": "barbar4r"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 381, "tweet_count": 31490, "listed_count": 2}, "id": "1046098277870051329", "location": "ES ", "name": "webdiva rhiannon", "username": "RhazzPlntkw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 708, "tweet_count": 38289, "listed_count": 0}, "id": "936329097709531136", "location": "Santos Dumont, Brasil", "name": "Patricia\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Patrici18962330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 102, "tweet_count": 8580, "listed_count": 0}, "id": "1062112835856228352", "name": "Lops", "username": "LopsJv_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1650, "tweet_count": 5837, "listed_count": 0}, "id": "1143263096456302592", "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "name": "ZAGAIA\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "zagaialuiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 58, "tweet_count": 5198, "listed_count": 1}, "id": "4333337559", "name": "Mar Lopez\ud83d\udd3b", "username": "marlogar1414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 153, "tweet_count": 2807, "listed_count": 0}, "id": "1072259012291387392", "name": "fer", "username": "nandastyles_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 2895, "tweet_count": 84979, "listed_count": 4}, "id": "3004086053", "location": "Rocha Miranda, Rio de Janeiro", "name": "thaissa \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "thxnvsx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 3052, "tweet_count": 25583, "listed_count": 0}, "id": "2418659489", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Leticia\ud83e\udd37", "username": "leticiahbritoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 795, "tweet_count": 41048, "listed_count": 0}, "id": "736199614332870661", "location": "oto patamar ", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd22", "username": "crfoliveiira_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5435, "following_count": 4493, "tweet_count": 67463, "listed_count": 9}, "id": "96621565", "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "name": "Ya Naval", "username": "ManuElRenacido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2256, "tweet_count": 30555, "listed_count": 0}, "id": "967811404358135808", "name": "Diabla\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "crfmadss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 449, "tweet_count": 4881, "listed_count": 0}, "id": "634761700", "name": "no ni na", "username": "senaluque_sena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}, "id": "333947513", "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "username": "pacomal74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 52, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}, "id": "1156647227537989632", "location": "expensive girly", "name": "bruna", "username": "brunasoducci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 468, "tweet_count": 54584, "listed_count": 0}, "id": "1035726082975125506", "location": "de Vila Palmira pro Mundo", "name": "tia dos borders collies", "username": "benidlacruz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 668, "tweet_count": 28321, "listed_count": 0}, "id": "952920691065712640", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "sandre", "username": "asandreee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 274, "tweet_count": 43100, "listed_count": 0}, "id": "881695685246058496", "name": "Carlos \ud83d\udd73\ud83d\udca8", "username": "CarlossAntoniow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 895, "tweet_count": 17026, "listed_count": 0}, "id": "3592370595", "location": "Morro do Banco - Itanhang\u00e1 ", "name": "MANO_JOTA\u270c\ud83c\udffe", "username": "Mn_Jota2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1655, "tweet_count": 136773, "listed_count": 10}, "id": "1927274348", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "spooky mims \ud83c\udff4\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80", "username": "assimfaloumia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 564, "tweet_count": 4159, "listed_count": 0}, "id": "132350044", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Edward Fern\u00e1ndez", "username": "edwardfedez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 2012, "tweet_count": 22902, "listed_count": 12}, "id": "992243805247094784", "location": "\ud83d\udcd6: O jogo", "name": "\u1d18\u0280\u026a\u0274\u1d04\u1d07s\u1d20 \u1d0d\u1d20\u0274\u1d05s \u03a8 13 \u2764\ufe0f", "username": "lamandss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 112, "tweet_count": 5796, "listed_count": 1}, "id": "817176333398790144", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "kami \u2606", "username": "kaaxw_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 367, "tweet_count": 129636, "listed_count": 13}, "id": "1495571802", "location": "Coruscant, Narnia, Galifrey", "name": "Caedus SepZed \ud83d\udca2", "username": "SepZed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 446, "tweet_count": 45631, "listed_count": 33}, "id": "944364405025837057", "location": "Preparando la tienda", "name": "Dinodrawer \ud83e\udd96\ud83e\udeb6", "username": "DinoDrawer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116226, "listed_count": 18}, "id": "1170311118", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "name": "Curioso Digital", "username": "Curioso_Digital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 224, "tweet_count": 20766, "listed_count": 0}, "id": "880595397839904770", "location": "021", "name": "WL tetra\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "WlzadaCRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42442, "following_count": 21312, "tweet_count": 207051, "listed_count": 184}, "id": "105997198", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "CB Televisi\u00f3n", "username": "cb_television"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 56, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "id": "850065900048920578", "location": "Planet Earth \ud83c\udf0d", "name": "Carolina", "username": "__Carolina_F"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 1372, "tweet_count": 133263, "listed_count": 66}, "id": "4820816169", "location": "ele/dele ", "name": "\ud83d\udd78\ud81a\udd10RURU!\ud81a\udd10\ud83d\udd77marcelover\u2122\ufe0f ofc", "username": "HELLZBTCH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 257, "tweet_count": 121590, "listed_count": 44}, "id": "2973837393", "location": "a/ela/-a", "name": "eduarda", "username": "wisewitchgirl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1037, "tweet_count": 9971, "listed_count": 1}, "id": "2760252605", "location": "021", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a \ud835\udfcf\ud835\udfd7\ud835\udfd7\ud835\udfd6 \ud83d\udd25 \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "MillyrMendes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24660, "following_count": 5019, "tweet_count": 233868, "listed_count": 41}, "id": "1444158541", "name": "\u064b", "username": "shittyloki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 455, "tweet_count": 11545, "listed_count": 0}, "id": "750178948550692864", "location": "011", "name": "melinho \ud83d\udc8b", "username": "flowerssram"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12667599, "following_count": 9006, "tweet_count": 75437, "listed_count": 1733}, "id": "2203709322", "location": "BEVELE RIOS", "name": "+a", "username": "maisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 351, "tweet_count": 14086, "listed_count": 0}, "id": "1069676261306437639", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ana c", "username": "ana_ppacheco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 221, "tweet_count": 32032, "listed_count": 0}, "id": "333094881", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Bia", "username": "prbias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 297, "tweet_count": 10892, "listed_count": 1}, "id": "761985654582611969", "name": "Liane", "username": "KaiNaReallll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6893, "following_count": 4049, "tweet_count": 77311, "listed_count": 1}, "id": "753094933570056192", "location": "RJ/ Z.O ", "name": "Newgate \ud83d\udc45", "username": "Dubeth_71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 2472, "tweet_count": 17971, "listed_count": 0}, "id": "886276066909843456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ANNA | \u00c9 TETRA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "crf_annaclr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6160, "following_count": 5810, "tweet_count": 40514, "listed_count": 6}, "id": "796957292516311040", "name": "\u0336h\u0336era", "username": "lmjbly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 256, "tweet_count": 37727, "listed_count": 5}, "id": "137682600", "location": "Rio Bananal, Brasil", "name": "Wes", "username": "wesleimonteiro_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4053, "following_count": 2651, "tweet_count": 104215, "listed_count": 0}, "id": "327082923", "location": "Rxota /022/021/", "name": "Gabriel Viana \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "gabrielvianacrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 896, "tweet_count": 8639, "listed_count": 0}, "id": "1130328751227715590", "location": "M\u00e9xico", "name": "* Peque\u00f1o G*", "username": "G_Reall_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19700, "following_count": 21670, "tweet_count": 558460, "listed_count": 160}, "id": "1321862510", "location": "M\u00e9xico", "name": "Conciencia&Dignidad", "username": "fconsydig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 3120, "tweet_count": 11425, "listed_count": 1}, "id": "1118858150369726465", "name": "Gatagado", "username": "gabioliv182"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160394, "following_count": 771, "tweet_count": 53634, "listed_count": 706}, "id": "57835556", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "name": "Padre Jo\u00e3ozinho", "username": "padrejoaozinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9788, "following_count": 9296, "tweet_count": 39020, "listed_count": 3}, "id": "4869878151", "location": "Jardim Gramacho, Duque de Caxi", "name": "W E N D S O N \ud83c\udfb0\u26bd\ufe0f", "username": "WendsonCRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 345, "tweet_count": 21142, "listed_count": 0}, "id": "734284303174144000", "location": "Uruguay", "name": "nacho", "username": "nacho_vazquez13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 31, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "id": "1156336772793688064", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "RafaMelo", "username": "rafinhamelo26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 388, "tweet_count": 76169, "listed_count": 4}, "id": "1001242959805865990", "location": "My beautiful beautiful Makkari\n            2/5 cadelinhes", "name": "\uff47\uff41\uff42\uff49 \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "_AlmeidaGabi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1865, "tweet_count": 122340, "listed_count": 11}, "id": "4634049627", "location": "Valledupar, Colombia", "name": "Alejandro Orozco C.", "username": "teresajesus57"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1219586, "following_count": 14144, "tweet_count": 36900, "listed_count": 2154}, "id": "113771891", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "History Latinoam\u00e9rica", "username": "HistoryLA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 152, "tweet_count": 7641, "listed_count": 0}, "id": "4204866815", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "Patat\u00e1 \ud83e\udd21", "username": "_Thoreiro_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5058690, "following_count": 4239, "tweet_count": 69973, "listed_count": 7934}, "id": "15292534", "location": "Brazil", "name": "Hugo Gloss", "username": "HugoGloss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 407, "tweet_count": 5547, "listed_count": 0}, "id": "974826896486739970", "location": "Pedro Can\u00e1rio, Brasil", "name": "HLM_Designes", "username": "KayoHelmith"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 0, "tweet_count": 56221, "listed_count": 3}, "id": "827676234", "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez", "username": "Jnunez232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "id": "105139744", "name": "maria figueroa", "username": "figueroa1420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10755, "following_count": 0, "tweet_count": 29887, "listed_count": 11}, "id": "450705148", "location": "SV", "name": "\u25b2 Ay aja weee", "username": "Ayajaweee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 769, "tweet_count": 18909, "listed_count": 0}, "id": "924384134629380097", "name": "bruna eduarda", "username": "Brunaaa_Eduarda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "id": "2239957297", "location": "Santo Domingo", "name": "ActualidadDo", "username": "actualidaddo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 237, "tweet_count": 4656, "listed_count": 1}, "id": "1014865952859705349", "name": "do", "username": "manorianx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1027, "tweet_count": 19074, "listed_count": 0}, "id": "913527212934156289", "name": "Let\u00edcia", "username": "crfletiicia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 455, "tweet_count": 33890, "listed_count": 3}, "id": "737076536503861248", "location": "20 a\u00f1os", "name": "Sele \u2640", "username": "JENNIEmywifie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 988, "tweet_count": 31684, "listed_count": 2}, "id": "1014892992296112128", "location": "uruguay", "name": "\u0280\u1d0f\u1d0d\u026a\u0274\u1d00", "username": "romigularte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 174891, "following_count": 275, "tweet_count": 11226, "listed_count": 261}, "id": "4363374021", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Gino Costa", "username": "CostaGino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 875, "tweet_count": 27150, "listed_count": 5}, "id": "1055684517116157952", "name": "\u25df\u033d\u25de\u033d iza VAI VER O HARRY", "username": "medicinelt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 434, "tweet_count": 14087, "listed_count": 6}, "id": "4729132920", "location": "Interpretative Only. ", "name": "Carol Danvers", "username": "UnitMarvell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 183, "tweet_count": 1557, "listed_count": 0}, "id": "1146695807313350656", "name": "Lia Vargas", "username": "liavargas03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 368, "tweet_count": 8159, "listed_count": 1}, "id": "2787647356", "location": "Uruguay", "name": "Seba\ud83c\udf83", "username": "deludedreamer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "name": "The true void", "username": "theRealTrueVoid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 203, "tweet_count": 13965, "listed_count": 1}, "id": "826599669987938304", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "username": "deutscheII"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4985, "tweet_count": 17592, "listed_count": 1}, "id": "427792832", "location": "Pueblo Libre, Peru", "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "username": "aynonan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94743, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1708, "tweet_count": 25359, "listed_count": 10}, "id": "98183560", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Marcio Dias", "username": "marciodiaspt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 243, "tweet_count": 67131, "listed_count": 51}, "id": "620716755", "location": "Republica Dominicana", "name": "AlcarrizosDigital", "username": "AlcarrizosDigit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1046, "tweet_count": 21697, "listed_count": 7}, "id": "3044603748", "location": "Army \ud83d\udc9c Stay", "name": "nizy VAI VER O HARRY \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "username": "_louissun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 2140, "tweet_count": 8693, "listed_count": 0}, "id": "457481696", "location": "\ud83e\uddd0IP-Investiga\u00e7\u00f5es Pol\u00edticas\ud83e\uddd0", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Liberdade em An\u00e1lise\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "TeInformeiBR"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1867956, "following_count": 982, "tweet_count": 84292, "listed_count": 21396}, "id": "16076032", "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "name": "Glenn Greenwald", "username": "ggreenwald"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 945, "tweet_count": 52901, "listed_count": 25}, "id": "1041840112961773568", "location": "ohmnanon \u2661", "name": "lud ):)", "username": "ifvbright"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 175, "tweet_count": 7702, "listed_count": 0}, "id": "1144684969241001987", "location": "jovem movida a surto e choro ", "name": "princesa\ud83e\udd8b", "username": "urreagrl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 3431, "tweet_count": 6745, "listed_count": 0}, "id": "818894648819220481", "location": "San Francisco de Macor\u00eds", "name": "Edmundo Tavarez (Mundito)", "username": "EdmundoTavarez2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 519, "tweet_count": 187251, "listed_count": 0}, "id": "37052393", "location": "Canaria por el mundo", "name": "Rebeca_Ll #VERDE \ud83d\udc9a\ud83d\udc1d", "username": "Rebeca_LL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 5182, "tweet_count": 164277, "listed_count": 66}, "id": "270384395", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "username": "jemahuja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4996, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}, "id": "359476462", "location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA", "name": "FAUSTO DE LA CRUZ", "username": "FAUSTODELACRUZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2666, "tweet_count": 67034, "listed_count": 21}, "id": "965467912764084225", "location": "good boy? tete of course!  ", "name": "ash\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "arlertae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5267, "following_count": 5268, "tweet_count": 346943, "listed_count": 90}, "id": "3348058737", "name": "Glauco Portela", "username": "GlaucoPortela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 385, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}, "id": "105003697", "location": "Holanda (Pa\u00edses Baixos)", "name": "Nathalia Cardozo", "username": "Nathalia_Cardoz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5984, "following_count": 3333, "tweet_count": 112439, "listed_count": 78}, "id": "925006088050761729", "location": "\ud83d\uddef: ATEEZ !! shut up and take my heart ! i don't need it anymore because it said it feels happier with you, please take care! \u2665\ufe0e     ", "name": "soso&san \ud83e\udd8a", "username": "SANPH0BIA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1873, "tweet_count": 40228, "listed_count": 3}, "id": "108658053", "location": "Venezuela", "name": "Robert Marcano", "username": "RobertM_ETG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 413, "tweet_count": 10927, "listed_count": 1}, "id": "114827954", "location": "Maracaibo Venezuela", "name": "Luis Gustavo De los Rios", "username": "Lgdelosrios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 472, "tweet_count": 80305, "listed_count": 8}, "id": "4606567097", "name": "julia", "username": "laursolit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 263, "tweet_count": 40785, "listed_count": 3}, "id": "126480123", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thu", "username": "thuanyvenske"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1767, "tweet_count": 51168, "listed_count": 43}, "id": "155767963", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jean Santos", "username": "Jeandsd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 368, "tweet_count": 28370, "listed_count": 1}, "id": "1002741436834566144", "location": "\ud83d\udd17", "name": "ari", "username": "ars2jae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 2466, "tweet_count": 31998, "listed_count": 0}, "id": "3031358275", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "Gustavo Dias", "username": "gustavodiascrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 309, "tweet_count": 4409, "listed_count": 0}, "id": "1058693813206728704", "location": "Chapad\u00e3o do Sul, Brasil", "name": "Dioclercio", "username": "dioclercio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 607, "tweet_count": 8546, "listed_count": 1}, "id": "1030196867672498176", "location": "central perk", "name": ".", "username": "jessegod_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 195, "tweet_count": 8538, "listed_count": 0}, "id": "2995168222", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nat", "username": "einat_c"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 182, "tweet_count": 7810, "listed_count": 0}, "id": "964624188437917699", "name": "th", "username": "thereza_ramoos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 999, "tweet_count": 297018, "listed_count": 1}, "id": "636238826", "location": "internet", "name": "karen", "username": "karendotuito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1134, "tweet_count": 64489, "listed_count": 7}, "id": "54373028", "name": "Blogueiro Fitless", "username": "efrjr91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 204, "tweet_count": 10519, "listed_count": 0}, "id": "937882674835968007", "location": "G\u00e1vea.  /", "name": "Wesley", "username": "Werrrrley"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 407, "tweet_count": 21883, "listed_count": 1}, "id": "366264693", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Steph \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "11_ramonsouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 108, "tweet_count": 12560, "listed_count": 0}, "id": "1103457790868287488", "name": "\ud83c\udf19na", "username": "Lyu_twt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3816, "following_count": 656, "tweet_count": 36684, "listed_count": 0}, "id": "2421253289", "location": "Rio do Ouro, SG - BR", "name": "Dom \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Jhonata_Dom06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6748, "following_count": 3645, "tweet_count": 184002, "listed_count": 69}, "id": "549124379", "location": "robert pattinson = \ud83c\udfe0", "name": "bri \u2605", "username": "lumosgreys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 1534, "tweet_count": 40619, "listed_count": 38}, "id": "1093681704471089152", "name": "let", "username": "littlxwomen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 408, "tweet_count": 64006, "listed_count": 4}, "id": "931528149522927618", "location": "+71", "name": "Marcela \u00c9 TETRA", "username": "cxlacrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1063, "tweet_count": 9807, "listed_count": 10}, "id": "786174058320625665", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "PodemosFeminismosLPGC", "username": "PodemosFemLPGC"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16288, "following_count": 2477, "tweet_count": 17127, "listed_count": 206}, "id": "3200182159", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "name": "Rita Bosaho", "username": "RitaBosaho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 218, "tweet_count": 1674, "listed_count": 1}, "id": "184098900", "name": "Rafael", "username": "rafaelsepsep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 800, "tweet_count": 1398, "listed_count": 1}, "id": "450605956", "name": "Gatunas", "username": "gatunusmy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 749, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}, "id": "963168826358628352", "name": "\u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063Nezumi", "username": "StellarParadise"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 957, "tweet_count": 35281, "listed_count": 5}, "id": "110513110", "location": "Donde sea menos aqui", "name": "V\u0336\u0314\u031a\u0344\u030b\u0306\u0357\u0307\u0313\u0317A\u0338\u033e\u0352\u0344\u0302\u030a\u032e\u0326\u0316\u0322\u0353\u0323\u0348C\u0336\u034a\u033a\u0316\u0319\u033c\u034eO\u0336\u0342\u0313\u0303\u035d\u030d\u0340\u0356\u0349\u034e\u0316\u0325", "username": "JokerToro"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 951648, "following_count": 224, "tweet_count": 159497, "listed_count": 762}, "id": "117157927", "location": "El Salvador", "name": "PNC El Salvador", "username": "PNCSV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1212, "tweet_count": 73541, "listed_count": 10}, "id": "61683742", "location": "Chile", "name": "Chorlito", "username": "aruarianmoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 658, "tweet_count": 54117, "listed_count": 1}, "id": "4911178833", "location": "Setor Norte Superior, Maracan\u00e3", "name": "Paulo \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Paulo_RL9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 629, "tweet_count": 6540, "listed_count": 0}, "id": "2260693401", "name": "tavs", "username": "anamtaveiraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1248, "tweet_count": 61354, "listed_count": 4}, "id": "4458760775", "name": "martina loves dean || fan account", "username": "bruxebanner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 2036, "tweet_count": 137434, "listed_count": 43}, "id": "765512893039255552", "location": "\u25dc \u25e1 \u25dd. ", "name": "MOVED \u2022 check pinned", "username": "voiceshyunie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1318, "tweet_count": 60085, "listed_count": 2}, "id": "715034501617950721", "location": "Serie A", "name": "\ud80c\udd50 THIAGO FELIX \ud80c\udd50 \u1566\ud83d\ude0e\u1564", "username": "thiago_crf95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9086, "following_count": 7847, "tweet_count": 116425, "listed_count": 3}, "id": "2569475997", "name": "nat", "username": "fckingfandoms"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 512, "tweet_count": 17469, "listed_count": 1}, "id": "1923787189", "name": "Canci\u00f3n de despedida", "username": "PaulaHuertes98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 192, "tweet_count": 39001, "listed_count": 0}, "id": "932803421807226880", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "questao sem sugestao", "username": "darerayvil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 1267, "tweet_count": 29507, "listed_count": 13}, "id": "3933787816", "name": "head hunter", "username": "disastxrpiece"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 607, "tweet_count": 32172, "listed_count": 0}, "id": "2449533523", "location": "\u5e83\u5cf6", "name": "\u7530\u53e3\u5eb7\u6210", "username": "Gpz900riJp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 463, "tweet_count": 8098, "listed_count": 2}, "id": "2488536204", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "vir", "username": "Vhikuuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 159, "tweet_count": 4052, "listed_count": 0}, "id": "1038581760236367873", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Delff\u2728", "username": "DelfiMartello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 301, "tweet_count": 20562, "listed_count": 0}, "id": "834172665644580866", "name": "la jeque de las magdalenas", "username": "iim_saraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19350, "following_count": 899, "tweet_count": 95154, "listed_count": 0}, "id": "42319515", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Covacha 15 A\u00f1os", "username": "lacovachamx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 991, "tweet_count": 42561, "listed_count": 2}, "id": "2524456011", "location": "061", "name": "bru de Arrascaeta", "username": "brunanogscrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1605, "tweet_count": 22757, "listed_count": 0}, "id": "1087862621313867776", "location": "Maric\u00e1", "name": "G.\ud83e\udd8b", "username": "TremGataVdg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 547, "tweet_count": 63362, "listed_count": 0}, "id": "881297072", "name": "gabi", "username": "gabsfromearth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5448, "following_count": 1935, "tweet_count": 104198, "listed_count": 26}, "id": "3385090522", "name": "ca \ud83c\udfc1 off estudando", "username": "zaynmerc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 199, "tweet_count": 22102, "listed_count": 0}, "id": "930240985770221569", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eric", "username": "eric_1895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1169, "tweet_count": 23356, "listed_count": 0}, "id": "901903487130370049", "name": "Rapha", "username": "Rapha_Mend"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 2567, "tweet_count": 45306, "listed_count": 0}, "id": "741471491473182720", "location": "Mesquita, Brasil", "name": "Jv\u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43\u26ab\ud83d\udd34", "username": "jvcrfla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1291, "tweet_count": 17439, "listed_count": 2}, "id": "53726567", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Dia 30 \u00e9 13\u2b50\ufe0f", "username": "dihnunez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 199, "tweet_count": 4057, "listed_count": 1}, "id": "1154105942088257536", "location": "coney island ", "name": "\ud83c\udd37\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd48 \ud83c\udd40\ud83c\udd44\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\udd3d", "username": "Jester_LaughO1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 621, "tweet_count": 13620, "listed_count": 16}, "id": "1132838265206333440", "location": "\u203a b\u03b1be's he\u03b1rt", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc95 \ud835\udc98\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc84\ud835\udc89 \u2014 \ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc94&\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc8d", "username": "wxndxmxximoff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 207, "tweet_count": 23569, "listed_count": 0}, "id": "948553999074119680", "name": "crf", "username": "crfbolad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 610, "tweet_count": 14987, "listed_count": 0}, "id": "461683166", "location": "Ilhabela, Brasil", "name": "Jo\u00e3o", "username": "joaovonbrewer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4616, "following_count": 3070, "tweet_count": 32354, "listed_count": 2}, "id": "806206309645320192", "location": "@luaamarialuiza", "name": "\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude6e", "username": "zzzzzabel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1548, "tweet_count": 94813, "listed_count": 1}, "id": "747596883397218304", "location": "casa do caralho", "name": "leo \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "euleozincrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1060, "tweet_count": 8170, "listed_count": 0}, "id": "966347044611854336", "name": "B\u00ea Heitor \ud83d\ude18 CRF \ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "username": "BeehHeitor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 324, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "id": "1094074416806461441", "name": "nanna \ud83c\udf3b", "username": "baexxth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1028, "tweet_count": 36631, "listed_count": 0}, "id": "4132323629", "location": "belcity", "name": "farias", "username": "adilsonfariaas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4635, "following_count": 5016, "tweet_count": 154157, "listed_count": 0}, "id": "810047796040597505", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "tetracampe\u00e3o", "username": "rogridismo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 785, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "id": "2732743325", "location": "Rochester Hills, MI", "name": "BRASIL DEMOCRACIA E LIBERDADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "DGoiosR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 815, "tweet_count": 23799, "listed_count": 3}, "id": "289474432", "location": "Brasil - Rio de Janeiro", "name": "Gustavo Valverde", "username": "GustValverde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1268, "tweet_count": 70794, "listed_count": 1}, "id": "743604833563848704", "location": "Beacon Hills ", "name": "Josy \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "josyscrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 307, "tweet_count": 18335, "listed_count": 0}, "id": "1047934538909962240", "name": "Morocha \ud83d\udc45", "username": "Luuborrinii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 402, "tweet_count": 22843, "listed_count": 1}, "id": "1318462218", "location": "unimev ", "name": "\u265bFACU\u265b", "username": "FacuBicocca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8108, "following_count": 5845, "tweet_count": 53260, "listed_count": 14}, "id": "1496504604", "location": "she/her | Milan", "name": "ama \ud83e\udd8b\ud83e\ude90\ud83d\udcab", "username": "strozz4mi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 241, "tweet_count": 37490, "listed_count": 1}, "id": "950077317690351616", "name": "bruna", "username": "brunassauchoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 91, "tweet_count": 17195, "listed_count": 0}, "id": "2314645777", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Tananta", "username": "desativadogarai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 826, "tweet_count": 57090, "listed_count": 50}, "id": "1060607412653170688", "name": "cat", "username": "reyesuniverse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8755, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}, "id": "753591879309156353", "location": "clarke & lexa.", "name": "\u0618", "username": "adcwalls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 138, "tweet_count": 1560, "listed_count": 0}, "id": "1071465127", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Romi", "username": "romoli_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 646, "tweet_count": 72144, "listed_count": 0}, "id": "2912755913", "location": "localiza po", "name": "Taylor", "username": "tayloorcrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 140, "tweet_count": 149380, "listed_count": 31}, "id": "898329999421435908", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "name": "Tele Saltillo", "username": "TeleSaltillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 665, "tweet_count": 56784, "listed_count": 2}, "id": "993411277", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Morbeck", "username": "leo_morbeck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 427, "tweet_count": 10945, "listed_count": 0}, "id": "889812282586411008", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "Leandro \u270c\ud83c\udffd\ud83e\udd4b", "username": "LeLeu_3105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 888, "tweet_count": 53289, "listed_count": 1}, "id": "828596237813297156", "name": "Osvaldo D.", "username": "valdi19678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 734, "tweet_count": 46174, "listed_count": 0}, "id": "711166477110525952", "location": "vitoria jc", "name": "mayra", "username": "mayraribm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 979, "tweet_count": 50276, "listed_count": 10}, "id": "263173895", "location": "Florida- Montevideo, Uruguay", "name": "Nacho", "username": "NachoDevitta14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 4911, "tweet_count": 186430, "listed_count": 2}, "id": "743776171", "location": "el inframundo", "name": "may", "username": "MaiTuco797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 96, "tweet_count": 6469, "listed_count": 0}, "id": "882650467205099521", "name": "\u2206", "username": "Ssreinhold"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1504, "tweet_count": 106799, "listed_count": 25}, "id": "757711166701527041", "location": "a/ela/-a", "name": "dori \u2022", "username": "vogueoned"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 397, "tweet_count": 42198, "listed_count": 3}, "id": "260470249", "name": "Marcos\u270d\ufe0f", "username": "marcosderosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37098, "following_count": 733, "tweet_count": 47051, "listed_count": 210}, "id": "965263987", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Juan Ignacio Egido", "username": "JuanchiEgido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 238, "tweet_count": 4573, "listed_count": 0}, "id": "1061666141133832192", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "csmix", "username": "waltaylau"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 572358, "following_count": 45, "tweet_count": 1524, "listed_count": 517}, "id": "735153382558687232", "name": "13 Reasons Why", "username": "13ReasonsWhy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1417, "tweet_count": 31550, "listed_count": 1}, "id": "948058020998795264", "location": "Joinville, Brasil", "name": "\u0250u\u0250", "username": "crybabypeeps"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 514, "tweet_count": 39344, "listed_count": 0}, "id": "1091455875804471303", "location": "complexo do alem\u00e3o ", "name": "\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbc", "username": "Ryann_57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1293, "tweet_count": 147187, "listed_count": 29}, "id": "2569003198", "location": "portugal | 24 \u2022 she/her \u2022", "name": "ari", "username": "ariadna3_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 409, "tweet_count": 18942, "listed_count": 5}, "id": "144842514", "name": "Henrique LinoPacheco", "username": "lino4000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20584, "following_count": 8398, "tweet_count": 46386, "listed_count": 62}, "id": "2780954489", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Viaro\ud83d\udea9", "username": "Prof_Viaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 290, "tweet_count": 2104, "listed_count": 2}, "id": "1239896820", "name": "Nicoleandrea Tamagni", "username": "nicoletama17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 995, "tweet_count": 23234, "listed_count": 1}, "id": "273058640", "location": "Brasil, Recreio ", "name": "Desativado", "username": "Roodrigoloopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 183, "tweet_count": 3968, "listed_count": 0}, "id": "124347826", "location": "Lima, Per\u00fa.", "name": "Diego Dulanto", "username": "DiegoDulanto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 286, "tweet_count": 15967, "listed_count": 0}, "id": "3956549668", "name": "veronik \u262d", "username": "vevezinha123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 878, "tweet_count": 41022, "listed_count": 0}, "id": "2596809058", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Taz \u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "coePedrinhocrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 216, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}, "id": "1111543461927370752", "location": "Resende, Portugal", "name": "Nelson Alves", "username": "NelsonA29853384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7939, "following_count": 6730, "tweet_count": 86920, "listed_count": 17}, "id": "847113485314129923", "location": "\u2317\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc04\ud835\udc06\ud835\udc08\ud835\udc0a\ud835\udc0e\ud835\udc0e: tu es venu et tu as apport\u00e9 un sens \u00e0 mon existence, maintenant ma mission est la m\u00eame.", "name": "\u0618yaya.\u2601\ufe0f", "username": "couldth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1651, "tweet_count": 30626, "listed_count": 4}, "id": "1045406566390935552", "location": "Melilla, Spain", "name": "MAVD67/\u2764", "username": "Miki674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20788, "following_count": 1104, "tweet_count": 9991, "listed_count": 185}, "id": "3231722962", "name": "Patricia Reyes", "username": "PatriciaReyes_R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 176, "tweet_count": 89956, "listed_count": 6}, "id": "823612583974420480", "location": "she/her", "name": "\ud83c\udf05", "username": "brekkerology"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2827, "tweet_count": 447343, "listed_count": 1}, "id": "3506389456", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "Gabi \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "coutiin_gabriel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 2322, "tweet_count": 100043, "listed_count": 3}, "id": "1389924458", "location": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil", "name": "Maria", "username": "mvitoriacrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3845, "tweet_count": 140676, "listed_count": 10}, "id": "1570910438", "location": "Oraculo de Delfos-Bs.As. Argen", "name": "Maria Dolores", "username": "MariaMarilo287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062980, "following_count": 4921, "tweet_count": 25994, "listed_count": 1647}, "id": "280095492", "name": "Nicol\u00e1s Wi\u00f1azki", "username": "wwnicolas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 325, "tweet_count": 18124, "listed_count": 2}, "id": "2714645668", "name": "anna", "username": "annaqueirozc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 710, "tweet_count": 13272, "listed_count": 1}, "id": "1205984972", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pedro do Rio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DEUS ACIMA DE TUDO", "username": "PPedrogovBr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53135, "following_count": 81, "tweet_count": 38486, "listed_count": 105}, "id": "712249259077271552", "name": "radardabrasil", "username": "radardabrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 542, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "id": "378874885", "name": "Mirimee Lorien \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf08", "username": "MirimmeeLorien"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1335, "tweet_count": 13050, "listed_count": 1}, "id": "1117020335508008961", "location": "en deconstrucci\u00f3n", "name": "Votoculto", "username": "artedeseo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 627, "tweet_count": 23656, "listed_count": 0}, "id": "1116669006407176192", "name": "usua23", "username": "usua23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 360, "tweet_count": 22691, "listed_count": 0}, "id": "874365797581377538", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Luisa \ud83c\udf3a", "username": "laauisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 285, "tweet_count": 13881, "listed_count": 0}, "id": "1022147300309852160", "location": "SP", "name": "Juliana", "username": "xuubis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 230, "tweet_count": 57825, "listed_count": 1}, "id": "918121514", "location": "J\u00fapiter ", "name": "\u263e \u22c6 \u1d3e\u1d2c\u1d41\u1d38\u1d2c", "username": "PauDimaggio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 254, "tweet_count": 18976, "listed_count": 1}, "id": "1011771508329500673", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Isa", "username": "idcwhoamii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 395, "tweet_count": 14760, "listed_count": 1}, "id": "720561432262230016", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "jay", "username": "jayne_marquesss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5154, "following_count": 5297, "tweet_count": 83762, "listed_count": 45}, "id": "1028441166377877505", "location": "hufflepuff commom room", "name": "lou \ud83e\udd8c", "username": "pomfreypuff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 697, "tweet_count": 19860, "listed_count": 1}, "id": "1138189733367046144", "name": "\ud83c\udfa1", "username": "EuMari_1895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145876, "listed_count": 6}, "id": "516797197", "location": "Nueva York, USA", "name": "Controlandoelejido.com", "username": "NOTICIAELEJIDO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1146, "tweet_count": 32670, "listed_count": 1}, "id": "887461305296314369", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tiffany", "username": "tililisg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 195, "tweet_count": 12434, "listed_count": 0}, "id": "786189311938998272", "name": "Katsuki Bakugo", "username": "FireHeeroox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 426, "tweet_count": 14143, "listed_count": 4}, "id": "1114393923802345472", "name": "\u2661D\u03b5\u03bau-Ch\u03b1\u03b7\u2661", "username": "DekuChan20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 145, "tweet_count": 6976, "listed_count": 0}, "id": "1083305070937210880", "name": "Rodrigo", "username": "rodrigom2003"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9598, "following_count": 553, "tweet_count": 14516, "listed_count": 38}, "id": "268396111", "location": "Portugal", "name": "Worten Game Ring", "username": "WortenGameRing_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 4904, "tweet_count": 29218, "listed_count": 1}, "id": "3366184691", "name": "Rafael", "username": "lopesr45"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7681, "following_count": 1330, "tweet_count": 280478, "listed_count": 57}, "id": "3303492486", "location": "\u00a1No es lo mismo, ni es  igual!", "name": "EL INFORMADOR\u2122", "username": "INFORMADOR_RD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10099, "following_count": 1704, "tweet_count": 124949, "listed_count": 13}, "id": "415705680", "location": "wos.ds3", "name": "jazzy no porfi :(", "username": "maloshabitxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 121, "tweet_count": 2177, "listed_count": 0}, "id": "2634151436", "name": "\u028f\u1d00\u1d22\u1d0d\u026a\u0274 \ud83d\udc1d", "username": "Sosaaaa06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 274, "tweet_count": 5654, "listed_count": 1}, "id": "1148764873880481792", "name": "yaraxis | #goFluxo", "username": "euyarasilva_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2350, "tweet_count": 85324, "listed_count": 38}, "id": "992604779175084033", "location": "New Broken Scene \ud83d\udd06", "name": "lina macgyver\u2074\u2074 \u00b9\u2076", "username": "Gwennywise"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 43, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}, "id": "2840392183", "location": "Cleveland, OH", "name": "carolina moreno", "username": "carolinamrazo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123680, "following_count": 1507, "tweet_count": 26271, "listed_count": 328}, "id": "87775038", "name": "Dispara Margot", "username": "disparamargot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 232, "tweet_count": 24960, "listed_count": 6}, "id": "1107157787577061376", "location": "El", "name": "Max", "username": "m1n1m0_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 1978, "tweet_count": 38383, "listed_count": 42}, "id": "2297713981", "location": "23\ud83c\udf90", "name": "milu\ud83e\uddc9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "KlLLEREN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 132, "tweet_count": 4167, "listed_count": 0}, "id": "894991440463503360", "location": "BXD", "name": "Ganja boy", "username": "ReptilianMonkey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9922, "following_count": 8844, "tweet_count": 140659, "listed_count": 0}, "id": "935167533258366976", "location": "RJ, Duque de Caxias", "name": "\u13b7\uab7c\uab70\uab7c\uab96\uab71\uabbb\uabaa", "username": "n_medeiros16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 479, "tweet_count": 23273, "listed_count": 0}, "id": "820458297782366208", "name": "Abril", "username": "LizarasoAbril"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1156990395211026432", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "author_id": "788136206", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157087971235041281", "in_reply_to_user_id": "1063172007544676352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dylan99248543", "id": "1063172007544676352"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Killer_Hanjime", "id": "1135396581262471168"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "Rafa_kamaitachi", "id": "753397866173960192"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Kamaitachi"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:37:24.000Z", "text": "@dylan99248543 @Killer_Hanjime @Rafa_kamaitachi Adorei a m\u00fasica bob porque \u00e9 mesmo algo que o Kamaitachi faria...", "edit_history_tweet_ids": ["1157087971235041281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806520323315208192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157085853811912704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156952124292513793", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105"}, {"lang": "pt", "id": "1157089168276766720", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/0IqrdMDeqb", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:42:10.000Z", "text": "Voc\u00eas comem merda? O cara era SUICIDA https://t.co/0IqrdMDeqb", "edit_history_tweet_ids": ["1157089168276766720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3064273973", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157087856600453121", "in_reply_to_user_id": "1016843050109333505", "created_at": "2019-08-02T00:36:57.000Z", "text": "romantizar depress\u00e3o e outros dist\u00farbios psicol\u00f3gicos, al\u00e9m de relacionamentos abusivos e alcoolismo na internet \u00e9 perigoso e n\u00e3o devemos normalizar essas situa\u00e7\u00f5es\n\nse voc\u00ea est\u00e1 passando por algo parecido, pe\u00e7a ajuda. n\u00e3o fique por a\u00ed achando que isso \u00e9 a sua \"tinta amarela\"", "edit_history_tweet_ids": ["1157087856600453121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016843050109333505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157087043153027074"}]}, {"lang": "es", "id": "1157087258266284032", "in_reply_to_user_id": "2832089574", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArmentiaJuan", "id": "2832089574"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "SFGaliani", "id": "973197695388090368"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7986, "type": "Organization", "normalized_text": "pbi"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:34:34.000Z", "text": "@ArmentiaJuan @SFGaliani macri no proscribi\u00f3 ning\u00fan candidato, y las diferencias son enormes. no adoctrina ni\u00f1os por paka paka, no escracha ciudadanos por cadena, no suicida fiscales, sac\u00f3 el cepo, arregl\u00f3 el indec, baj\u00f3 el gasto 7 puntos del pbi, descongel\u00f3 tarifas, recompuso relaciones internacionales.", "edit_history_tweet_ids": ["1157087258266284032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1379639642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157076689702273027"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156729637231370242", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"], "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "author_id": "3337290611"}, {"lang": "es", "id": "1157036202295513090", "in_reply_to_user_id": "1101879954403319809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabyrcx", "id": "1101879954403319809"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:11:41.000Z", "text": "@gabyrcx lo har\u00e9 mi homie&amp;lo voy a llevar a que baile unas buena cumbias con caguama en mano como dbd", "edit_history_tweet_ids": ["1157036202295513090"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "259486994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157035618985230337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157051783757357056", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "author_id": "1673616690", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "es", "id": "1156917446735015937", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/e5Q7BJiFuC", "expanded_url": "https://twitter.com/Tuitconcalle/status/1156917446735015937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e5Q7BJiFuC", "media_key": "3_1156917435821436930"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 143, "probability": 0.4751, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraDignidad"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 144, "tag": "VizcarraDignidad"}, {"start": 145, "end": 161, "tag": "QueSeVayanTodos"}, {"start": 162, "end": 179, "tag": "SeAcaboLaFuncion"}]}, "created_at": "2019-08-01T13:19:48.000Z", "text": "Ning\u00fan otro presidente se atrevi\u00f3 a enfrentarse a la mafia fujiaprista enquistada desde hace 20 a\u00f1os el congreso por eso y m\u00e1s #VizcarraDignidad #QueSeVayanTodos #SeAcaboLaFuncion https://t.co/e5Q7BJiFuC", "edit_history_tweet_ids": ["1156917446735015937"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 12, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "author_id": "2779910108"}, {"lang": "pt", "id": "1157084964275380224", "created_at": "2019-08-02T00:25:27.000Z", "text": "Sandy &amp; Junior far\u00e3o um show no parque Ol\u00edmpico, no Rio, em novembro. Sabe por que l\u00e1? Ideia \u00e9 transformar a apresenta\u00e7\u00e3o em DVD.", "edit_history_tweet_ids": ["1157084964275380224"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 187, "like_count": 1090, "quote_count": 259}, "author_id": "26426132"}, {"lang": "pt", "id": "1157087599107944448", "in_reply_to_user_id": "3161180747", "created_at": "2019-08-02T00:35:55.000Z", "text": "acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de textinhos tumblrs de adolescentes, que acham legal maquiar a dor que voc\u00ea passou durante quase toda a vida e n\u00e3o focar no que voc\u00ea fez e sua paix\u00e3o: arte.", "edit_history_tweet_ids": ["1157087599107944448"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "3161180747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157086189893165056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1155249930753249280", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/H4WLHV6amt", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/pelo-menos-um-cacique-morto-em-ataque-de-garimpeiros-indigenas-no-amapa-23837923?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=post", "display_url": "epoca.globo.com/pelo-menos-um-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/pelo-menos-um-cacique-morto-em-ataque-de-garimpeiros-indigenas-no-amapa-23837923?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=post"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 155, "end": 169, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Marcello Corr\u00eaa"}]}, "created_at": "2019-07-27T22:53:41.000Z", "text": "Not\u00edcia sobre o ataque \u00e0 aldeia ocorre no mesmo dia em que o presidente Jair Bolsonaro voltou a defender a libera\u00e7\u00e3o da minera\u00e7\u00e3o em terras ind\u00edgenas\n\npor Marcello Corr\u00eaa\n\nhttps://t.co/H4WLHV6amt", "edit_history_tweet_ids": ["1155249930753249280"], "public_metrics": {"retweet_count": 1408, "reply_count": 180, "like_count": 3460, "quote_count": 173}, "author_id": "21207962"}, {"lang": "pt", "id": "1157010397855125507", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mrpThwilto", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabricaetano21/status/1157010397855125507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrpThwilto", "media_key": "16_1157010378905260037"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-08-01T19:29:09.000Z", "text": "Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walker '\n\nEu indo maratonar\n#13ReasonsWhy https://t.co/mrpThwilto", "edit_history_tweet_ids": ["1157010397855125507"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "author_id": "1108492211996508160"}, {"lang": "it", "id": "1156975779802222592", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "author_id": "858618391"}, {"lang": "pt", "id": "1146843277586587648", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2aMp82EpTD", "expanded_url": "https://twitter.com/ParkMinhyukSilv/status/1146843277586587648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aMp82EpTD", "media_key": "3_1146843265355923458"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2aMp82EpTD", "expanded_url": "https://twitter.com/ParkMinhyukSilv/status/1146843277586587648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aMp82EpTD", "media_key": "3_1146843268078088192"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 279, "username": "obitostan", "id": "2189808084"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Gaara"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.4888, "type": "Person", "normalized_text": "kazekage"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "created_at": "2019-07-04T18:08:39.000Z", "text": "Por que Gaara, que matou v\u00e1rias  pessoas por puro mal, conseguiu um final feliz e se tornou kazekage  enquanto sasuke, que queria a revolu\u00e7\u00e3o, foi aprisionado incapaz de se mover e tem que se arrepender e  expiar o pecado de sempre desejar justi\u00e7a para o povo? (Uchiha)@obitostan https://t.co/2aMp82EpTD", "edit_history_tweet_ids": ["1146843277586587648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3570838696"}, {"lang": "pt", "id": "1157086189893165056", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/BstYDiCjlt", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:30:19.000Z", "text": "van gogh era doente, tinha seus pr\u00f3prios dem\u00f4nios e problemas, onde que isso \u00e9 bacana? ele n\u00e3o tomava tinta para se sentir feliz apesar de sim ser uma cor que ele chegou a ressaltar muito em algumas obras, ele queria morrer https://t.co/BstYDiCjlt", "edit_history_tweet_ids": ["1157086189893165056"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 5, "like_count": 260, "quote_count": 2}, "author_id": "3161180747", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "es", "id": "1157076689702273027", "in_reply_to_user_id": "1379639642", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "SFGaliani", "id": "973197695388090368"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:52:34.000Z", "text": "@Margoltin @SFGaliani En mi opinion, las diferencias no son muy grandes. Cambian los modos pero no los objetivos. Macri lo demostro proscribiendo candidatos, comprando opositores y usando la justicia para favorecer su campa\u00f1a.", "edit_history_tweet_ids": ["1157076689702273027"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2832089574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157075872844853248"}]}, {"lang": "es", "id": "1157079425374130177", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bvNvB5in0F", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/joven-abre-puerta-avion-lanza-vacio/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/joven-abre-puerta-avion-lanza-vacio/"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "Qepd"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:03:27.000Z", "text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con profesionales de la salud. Qepd, pobrecita.  https://t.co/bvNvB5in0F", "edit_history_tweet_ids": ["1157079425374130177"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "author_id": "49369167"}, {"lang": "pt", "id": "1156417316407562240", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "author_id": "84076180"}, {"lang": "pt", "id": "1157086527299698690", "in_reply_to_user_id": "1099785550071021568", "created_at": "2019-08-02T00:31:40.000Z", "text": "@taevangoghh SIM essa fdp vai acabar com pena de 70 anos KKKKKKKKKK serio que saco cada merda qie ela faz eh um odio que sobe, eu s\u00f3 queria que ela aquietasse o cu e esperasse as coisas se resolverem", "edit_history_tweet_ids": ["1157086527299698690"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "808085993064726528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157086252216258560"}]}, {"lang": "es", "id": "1156821866905870337", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/USVE93F93I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 158, "end": 180, "probability": 0.4227, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Burgos"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "BastaYa"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:00:00.000Z", "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los cuerpos cuando lleg\u00f3 a la casa, en Villagonzalo Pedernales \n#ViolenciaMachista \n#NiUnaMenos \n#BastaYa\nhttps://t.co/USVE93F93I", "edit_history_tweet_ids": ["1156821866905870337"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "249112212"}, {"lang": "ja", "id": "1157052561028833280", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:16:42.000Z", "text": "\u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "edit_history_tweet_ids": ["1157052561028833280"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 6}, "author_id": "976013138"}, {"lang": "pt", "id": "1156734402782736385", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z", "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????", "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}, "author_id": "709461776660832256"}, {"lang": "es", "id": "1156933388021960705", "created_at": "2019-08-01T14:23:09.000Z", "text": "Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va y se suicida primero porque se siente superior siempre.", "edit_history_tweet_ids": ["1156933388021960705"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "1648623036", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.644, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157066569278734338", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/0DkFVKLoF6", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamJacksBRA/status/1157066569278734338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0DkFVKLoF6", "media_key": "3_1157066548625858561"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Gilinsky"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "Madison Beer"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9176, "type": "Place", "normalized_text": "Calif\u00f3rnia"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-08-01T23:12:22.000Z", "text": "Jack Gilinsky e Madison Beer hoje em Los Angeles, Calif\u00f3rnia. (01) https://t.co/0DkFVKLoF6", "edit_history_tweet_ids": ["1157066569278734338"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 43, "quote_count": 30}, "author_id": "2646175483"}, {"lang": "es", "id": "1156709728686432257", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dpAD2mdkJI", "expanded_url": "https://twitter.com/Mario_Heads/status/1156283013300412416", "display_url": "twitter.com/Mario_Heads/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.6791, "type": "Other", "normalized_text": "mitolag\u00eda"}]}, "geo": {"place_id": "d21a039e5eda07f2"}, "created_at": "2019-07-31T23:34:24.000Z", "text": "Estar\u00eda cb una serie en netflix bien larga con un cojon de historias de mitolag\u00eda griega https://t.co/dpAD2mdkJI", "edit_history_tweet_ids": ["1156709728686432257"], "public_metrics": {"retweet_count": 2945, "reply_count": 23, "like_count": 5188, "quote_count": 62}, "author_id": "732253596591382529", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156283013300412416"}]}, {"lang": "es", "id": "1157071686660952066", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/t2Udorg6PX", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzoucab/status/1157058157946036224", "display_url": "twitter.com/gonzoucab/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:32:42.000Z", "text": "Depende tipo de bloqueo, con tecnologia, bloqueos paralizarian un gobierno, mis dudas apuntan a Maduro no sale por bloqueo, todos dependen de el y lo protejen, Maduro es suicida, el camino que lleva es de intervencion militar, terrorismo, narco trafico, variables testadas. https://t.co/t2Udorg6PX", "edit_history_tweet_ids": ["1157071686660952066"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "32213232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157058157946036224"}]}, {"lang": "es", "id": "1157084609588465669", "created_at": "2019-08-02T00:24:03.000Z", "text": "Sergey el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157084609588465669"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "904818199987982338", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Sergey"}]}}, {"lang": "es", "id": "1156994722709348353", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/pbK29CzW5s", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_es/status/1156970346144260096", "display_url": "twitter.com/abc_es/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T18:26:52.000Z", "text": "Una joven de 19 supuestamente se suicida, y la mayor\u00eda de comentarios de la noticia son bromeando o ri\u00e9ndose. Muy triste todo. D.E.P. https://t.co/pbK29CzW5s", "edit_history_tweet_ids": ["1156994722709348353"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1241900634", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156970346144260096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156996705868492801", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QQmt1A5Bsz", "expanded_url": "https://twitter.com/descontrolladaa/status/1156481080377204736", "display_url": "twitter.com/descontrollada\u2026"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Pinote"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-01T18:34:45.000Z", "text": "ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq roubam telefone de trabalhador   e pq fazem favorsinho pra bandido.\nNunca deu Pinote, Nunca matou, nunca traficou e nunca foi preso.\n\nPRONTO FALEI!!! https://t.co/QQmt1A5Bsz", "edit_history_tweet_ids": ["1156996705868492801"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "author_id": "2994726521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156481080377204736"}]}, {"lang": "es", "id": "1157070216066674690", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/gkwPikPasH", "expanded_url": "https://twitter.com/michaeIangdons/status/1157068484544778240", "display_url": "twitter.com/michaeIangdons\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4959, "type": "Person", "normalized_text": "Cass"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:26:51.000Z", "text": "S\u00ed, y si Cass muere, Dean se suicida. As\u00ed de dram\u00e1ticos son https://t.co/gkwPikPasH", "edit_history_tweet_ids": ["1157070216066674690"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "353219009"}, {"lang": "pt", "id": "1157072198168981511", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IS1LrKbyy3", "expanded_url": "https://twitter.com/anaxschnapp/status/1156799488436187136", "display_url": "twitter.com/anaxschnapp/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:34:44.000Z", "text": "A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO DE UM CARA QUE ELA GOSTA, DIZ QUE SE N\u00c3O QUER SER ESTUPRADA \u00c9 S\u00d3 N\u00c3O SAIR DE CASA\n\nE CONSEGUE FAZER UM THREAD COM GENTE FALANDO BEM???? V\u00c3O SE FODEEEEEEEEEER https://t.co/IS1LrKbyy3", "edit_history_tweet_ids": ["1157072198168981511"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "733405311206199296"}, {"lang": "es", "id": "1155752391611994113", "in_reply_to_user_id": "1082839638669230080", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "NoronaAsesino"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 106, "tag": "NoronaAsesino"}]}, "created_at": "2019-07-29T08:10:17.000Z", "text": "@JanetSantoyoM @fernandeznorona @AlfonsoDurazo Quien ama la vida, como Rafa, NO se suicida.\n#NoronaAsesino", "edit_history_tweet_ids": ["1155752391611994113"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "144275517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155717170799816705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156562588509048832", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}, "author_id": "29374545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157017829344010241", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MDHohNRGOr", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaKogut/status/1156907477650198531", "display_url": "twitter.com/PatriciaKogut/\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "created_at": "2019-08-01T19:58:41.000Z", "text": "E cad\u00ea a l\u00f3gica? Se Josiane matou o mordomo e o namorado dele pq n\u00e3o pode matar Fabiana tamb\u00e9m? Olhe, francamente https://t.co/MDHohNRGOr", "edit_history_tweet_ids": ["1157017829344010241"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3397572459", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156907477650198531"}]}, {"lang": "es", "id": "1157082834357669889", "in_reply_to_user_id": "1090204826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaxiYakisi97", "id": "1090204826"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "aspitiarocio", "id": "459401988"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:16:59.000Z", "text": "@MaxiYakisi97 @aspitiarocio Nadie se compara conmigo \ud83d\udc78\ud83c\udffc", "edit_history_tweet_ids": ["1157082834357669889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955413736122212352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157081685856542720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157082332387430400", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/BudPXWJvXA", "expanded_url": "http://bit.ly/2Y17726", "display_url": "bit.ly/2Y17726"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9mOk0QgrwE", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1157082332387430400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9mOk0QgrwE", "media_key": "3_1157010809140256770"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9mOk0QgrwE", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1157082332387430400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9mOk0QgrwE", "media_key": "3_1157010809190539266"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9913, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:15:00.000Z", "text": "Netflix anuncia 25 filmes imperd\u00edveis que chegam em agosto: https://t.co/BudPXWJvXA https://t.co/9mOk0QgrwE", "edit_history_tweet_ids": ["1157082332387430400"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "2507516593"}, {"lang": "es", "id": "1157080375824457729", "in_reply_to_user_id": "108078428", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IgnisGlacies", "id": "1417319588186886149"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:07:13.000Z", "text": "@IgnisGlacies \u00bfQu\u00e9 voy a compartir mis gomis? Que se busque \u00e9l las suyas", "edit_history_tweet_ids": ["1157080375824457729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037403443474903042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157078551822249984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157042903501496322", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/zOn2SsNcIg", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:38:19.000Z", "text": "ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\ne n\u00e3o pq ele queria ser feliz vai se fude n\u00e3o coma tinta fa\u00e7a terapia https://t.co/zOn2SsNcIg", "edit_history_tweet_ids": ["1157042903501496322"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "4174877055", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "es", "id": "1157062173883080707", "created_at": "2019-08-01T22:54:54.000Z", "text": "Tal vez la gente deprimida es la m\u00e1s iluminada y entiende que no hay sentido a la vida y por eso se suicidan. O tal vez s\u00f3lo sean muy cobardes para seguir con la vida. O tal vez la vida es demasiado pesada. Who knows. La qu\u00edmica del cerebro es muy extra\u00f1a. \ud83e\udde0", "edit_history_tweet_ids": ["1157062173883080707"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "88829681"}, {"lang": "pt", "id": "1157081921178017792", "in_reply_to_user_id": "1006249153763205122", "created_at": "2019-08-02T00:13:22.000Z", "text": "mas qual a merda bloqueando a mente de voc\u00eas que n\u00e3o deixa voc\u00eas aprenderem que van gogh comeu a merda da tinta amarela porque ele era suicida e tinha dist\u00farbios mentais e que a maioria dos quadros famosos dele foram pintados em arles quando ele se internou", "edit_history_tweet_ids": ["1157081921178017792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006249153763205122", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "tinta amarela"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.3206, "type": "Person", "normalized_text": "arles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157081918158098432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157081918158098432", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/LbLLkBjAuK", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T00:13:21.000Z", "text": "puta que pariu!!!! N\u00c3O https://t.co/LbLLkBjAuK", "edit_history_tweet_ids": ["1157081918158098432"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1006249153763205122", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157059089106657280", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/iswewLQsqB", "expanded_url": "https://twitter.com/thisvmin/status/1155619727005364224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iswewLQsqB", "media_key": "7_1155618413496152066"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:42:38.000Z", "text": "vcs gostam de 13rw?? \neu assisti a primeira e a segunda temporada mas depois q eu vi o quanto aquela s\u00e9rie \u00e9 t\u00f3xica eu parei, nem vou ver a 3\n\nhttps://t.co/iswewLQsqB", "edit_history_tweet_ids": ["1157059089106657280"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 36, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "author_id": "3347001303"}, {"lang": "it", "id": "1156880487824183297", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}, "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "author_id": "466499074"}, {"lang": "pt", "id": "1157076475163664384", "in_reply_to_user_id": "812869272817074177", "created_at": "2019-08-01T23:51:43.000Z", "text": "@kaue_deluca A\u00ed as vezes tenho nojo do ser humano, ai quando algu\u00e9m aparece com depress\u00e3o ou se suicida eles postam textos nas redes sociais.", "edit_history_tweet_ids": ["1157076475163664384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022479619751071744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156976033268211712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157032250405507072", "in_reply_to_user_id": "1312530794", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HevelynGoiis", "id": "1312530794"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-08-01T20:55:59.000Z", "text": "@HevelynGoiis eu achei bom pq mataram o bryce nem precisa dizer quem matou ja pode acabar assim", "edit_history_tweet_ids": ["1157032250405507072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645815258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156937177344946187"}]}, {"lang": "es", "id": "1157074313146585088", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GUOInBbVwF", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WCX8", "display_url": "dlvr.it/R9WCX8"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Kt78uDLye4", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1157074313146585088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kt78uDLye4", "media_key": "3_1157074311556898816"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:43:08.000Z", "text": "Estudiante de Cambridge se suicida: abre la puerta del avi\u00f3n y se avienta en pleno vuelo https://t.co/GUOInBbVwF https://t.co/Kt78uDLye4", "edit_history_tweet_ids": ["1157074313146585088"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370"}, {"lang": "es", "id": "1156709198824169472", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187725987840"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734462466"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734425600"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.3742, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-07-31T23:32:18.000Z", "text": "Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nuestro voto fue por PPK, y ahora deje gobernar a Vizcarra que se gan\u00f3 a pulso el cargo y si nos representa. Ahora niegue la \"amistad\" con el suicida AG. https://t.co/mR28wqT3WW", "edit_history_tweet_ids": ["1156709198824169472"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 35, "like_count": 228, "quote_count": 8}, "author_id": "2691099212"}, {"lang": "pt", "id": "1157079125783449601", "created_at": "2019-08-02T00:02:15.000Z", "text": "o auge foi minha m\u00e3e querer levar minha gata no psicologo", "edit_history_tweet_ids": ["1157079125783449601"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 17, "like_count": 895, "quote_count": 6}, "author_id": "2409117824"}, {"lang": "es", "id": "1156670871009783808", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/LhUaibffJj", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lmLe7iAM9J", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1156670871009783808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lmLe7iAM9J", "media_key": "3_1154826233370357760"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 158, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "Hablemos"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-07-31T21:00:00.000Z", "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio de \n@opsoms\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/LhUaibffJj\n\n#Hablemos #SaludParaTodos https://t.co/lmLe7iAM9J", "edit_history_tweet_ids": ["1156670871009783808"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1673800032"}, {"lang": "es", "id": "1157031261984251910", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Ji3S8I1rzI", "expanded_url": "https://twitter.com/anamiledys/status/1156937005265276935", "display_url": "twitter.com/anamiledys/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.4267, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}]}, "created_at": "2019-08-01T20:52:04.000Z", "text": "Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida . https://t.co/Ji3S8I1rzI", "edit_history_tweet_ids": ["1157031261984251910"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "2525837216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156937005265276935"}]}, {"lang": "es", "id": "1156685391552008193", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/FTAXBoyk16", "expanded_url": "https://twitter.com/vilmabluzmanis/status/1156683788065345537", "display_url": "twitter.com/vilmabluzmanis\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}]}, "created_at": "2019-07-31T21:57:42.000Z", "text": "Algunos por ah\u00ed dicen que no quieren los votos de nadie que haya votado por Ch\u00e1vez todos ellos que se los trague el infierno, solo votantes puros.  Seguramente reprobaron matem\u00e1ticas siempre. https://t.co/FTAXBoyk16", "edit_history_tweet_ids": ["1156685391552008193"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "272113678", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156683788065345537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157078760723759105", "created_at": "2019-08-02T00:00:48.000Z", "text": "O foda da parada do Van Gogh \u00e9 que \u00e9 psicose, ele alucinava, sofrimento ps\u00edquico horr\u00edvel, e a molecada insiste na met\u00e1fora da tinta amarela. \nEu acho \"normal\" essa tentativa de trazer pro po\u00e9tico a depress\u00e3o, isso a\u00ed \u00e9 feito desde o s\u00e9culo XVIII, mas tem um limite", "edit_history_tweet_ids": ["1157078760723759105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "841331232843657217", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157013974677905409", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sy4sue2PmG", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "VAN GOGH"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "kaiser"}]}, "created_at": "2019-08-01T19:43:22.000Z", "text": "1- VAN GOGH era suicida\n\n2- para de esconder os erros atras de romantiza\u00e7ao barata\n\n3- eu bebo pq eu gosto de kaiser https://t.co/sy4sue2PmG", "edit_history_tweet_ids": ["1157013974677905409"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3247092683", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157063237952770048", "created_at": "2019-08-01T22:59:07.000Z", "text": "Eu acabei de ver um v\u00eddeo aqui, de uma menina q se matou pq tinha depress\u00e3o... Entt cara, se vc conhece algu\u00e9m q tenha depress\u00e3o ou algo do tipo, de valor aquela pessoa, esteja presente na vida dela, fa\u00e7a ela se sentir bem. Entt seja gentil com todo mundo, ngm SB o dia de amanh\u00e3.", "edit_history_tweet_ids": ["1157063237952770048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1125163628016148481"}, {"lang": "pt", "id": "688954956842401792", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/kpYtAGENYI", "expanded_url": "https://twitter.com/directfalando/status/688954956842401792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpYtAGENYI", "media_key": "3_688954954783059969"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "created_at": "2016-01-18T05:23:56.000Z", "text": "ai vc come\u00e7a ler uma fic onde o harry ja matou, estuprou, assaltou, roubou e mesmo assim a pp se apaixona por ele https://t.co/kpYtAGENYI", "edit_history_tweet_ids": ["688954956842401792"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "3885272543"}, {"lang": "es", "id": "1157074279403532288", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3qDJSoG1kS", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kfw0gK", "display_url": "bit.ly/2Kfw0gK"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5tw0AWz9WE", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamaAmerica/status/1157074279403532288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tw0AWz9WE", "media_key": "3_1156993864651161602"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "MundoPA"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "MundoPA"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:43:00.000Z", "text": "#MundoPA Trece polic\u00edas fallecieron en un atentado suicida en Ad\u00e9n, Yemen https://t.co/3qDJSoG1kS https://t.co/5tw0AWz9WE", "edit_history_tweet_ids": ["1157074279403532288"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250341631"}, {"lang": "es", "id": "1157040702292930560", "created_at": "2019-08-01T21:29:34.000Z", "text": "La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker berlin\u00e9s. No me extra\u00f1ar\u00eda que tiraran un cad\u00e1ver o varios, ya no les alcanza con asesinar una y otra vez a un corrupto fiscal suicida ni con el cuento de La Morsa.", "edit_history_tweet_ids": ["1157040702292930560"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "204567208", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.3486, "type": "Place", "normalized_text": "Morsa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1156418297388310529", "created_at": "2019-07-31T04:16:21.000Z", "text": "Abro hilo de frases cringe y empiezo yo con \n\n\"Morite de amor, CAG\u00d3N\"", "edit_history_tweet_ids": ["1156418297388310529"], "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 109, "like_count": 1061, "quote_count": 61}, "author_id": "1601600154", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.7528, "type": "Other", "normalized_text": "Morite de amor"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157075020914548736", "in_reply_to_user_id": "3239048351", "created_at": "2019-08-01T23:45:57.000Z", "text": "@davjjs E se um caminh\u00e3o de dez toneladas\nMatasse a n\u00f3s dois\nMorrer ao seu lado\nBem, o prazer e o privil\u00e9gio seriam meus", "edit_history_tweet_ids": ["1157075020914548736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046098277870051329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157074297955000321"}]}, {"lang": "es", "id": "1156896655792361472", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "author_id": "333947513", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157075805815615488", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sJDiS9eFRS", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:49:04.000Z", "text": "o mal do jovem \u00e9 achar que van gogh era um adolescente tumblr e n\u00e3o um cara esquizofr\u00eanico e suicida https://t.co/sJDiS9eFRS", "edit_history_tweet_ids": ["1157075805815615488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "952920691065712640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "es", "id": "1157043454792359936", "in_reply_to_user_id": "372779685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ovi_Master", "id": "372779685"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:40:31.000Z", "text": "@Ovi_Master Est\u00e1n romantizando otra vez a los psic\u00f3patas, \u00bfverdad?", "edit_history_tweet_ids": ["1157043454792359936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "944364405025837057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157025543172349952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156976033268211712", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/23jWius1Xt", "expanded_url": "https://curiouscat.me/deluca_kaue/post/945344282?t=1564679556", "display_url": "curiouscat.me/deluca_kaue/po\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/deluca_kaue/post/945344282?t=1564679556"}]}, "created_at": "2019-08-01T17:12:36.000Z", "text": "Porque n\u00e3o se mata? \u2014 Sinceramente isso era a unica coisa que eu n\u00e3o queria ler https://t.co/23jWius1Xt", "edit_history_tweet_ids": ["1156976033268211712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "812869272817074177"}, {"lang": "pt", "id": "1157007104160542720", "created_at": "2019-08-01T19:16:04.000Z", "text": "Chocada q tem mais uma temporada de 13rw, so tem 1 livro gente", "edit_history_tweet_ids": ["1157007104160542720"], "public_metrics": {"retweet_count": 979, "reply_count": 169, "like_count": 11689, "quote_count": 189}, "author_id": "2203709322", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7341, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157055757319380992", "in_reply_to_user_id": "3546482681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kcmilathings", "id": "1292321738064302080"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6988, "type": "Person", "normalized_text": "Amor"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:29:24.000Z", "text": "@kcmilathings @sadneigh O \"suic\u00eddio\" do Van Gogh n\u00e3o \u00e9 confirmado, com Amor Van Gogh msm comprova que tem muita lacuna aberta e s\u00f3 foi aceito o fato de ser \"suic\u00eddio\" pq era a conclus\u00e3o mais f\u00e1cil e mais r\u00e1pida", "edit_history_tweet_ids": ["1157055757319380992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "137682600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157000309308366848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156944490843836418", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wjkQPci4q9", "expanded_url": "https://www.acidigital.com/noticias/auschwitz-divulga-fotos-historicas-do-sacrificio-de-sao-maximiliano-kolbe-77811", "display_url": "acidigital.com/noticias/ausch\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.acidigital.com/noticias/auschwitz-divulga-fotos-historicas-do-sacrificio-de-sao-maximiliano-kolbe-77811"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:07:16.000Z", "text": "Para n\u00e3o esquecermos que a crueldade humana n\u00e3o tem limites. https://t.co/wjkQPci4q9", "edit_history_tweet_ids": ["1156944490843836418"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 545, "like_count": 164, "quote_count": 30}, "author_id": "57835556"}, {"lang": "es", "id": "1156972867281551360", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "HistoryNoticias"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HistoryNoticias"}]}, "created_at": "2019-08-01T17:00:01.000Z", "text": "#HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "edit_history_tweet_ids": ["1156972867281551360"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "113771891"}, {"lang": "pt", "id": "1156901328838418432", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Wp3RExtuVD", "expanded_url": "http://bit.ly/2Y30Jr5", "display_url": "bit.ly/2Y30Jr5"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/QCgLMgXl39", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1156901328838418432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCgLMgXl39", "media_key": "3_1156901186613723137"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "whindersson", "id": "230186518"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Adulto"}, {"start": 23, "end": 40, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 55, "end": 70, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 73, "end": 94, "tag": "AtividadeParanormal4"}]}, "created_at": "2019-08-01T12:15:45.000Z", "text": ".@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de produ\u00e7\u00f5es que chegam \u00e0 @NetflixBrasil em agosto https://t.co/Wp3RExtuVD  (Fotos: Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/QCgLMgXl39", "edit_history_tweet_ids": ["1156901328838418432"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 17, "like_count": 1094, "quote_count": 10}, "author_id": "15292534"}, {"lang": "pt", "id": "1157071148787621888", "in_reply_to_user_id": "1014865952859705349", "created_at": "2019-08-01T23:30:33.000Z", "text": "Sinceramente eu nao percebo porque \u00e9 que o warner gosta assim tanto da juliette? E nao sei se \u00e9 gostar ou obcessao...", "edit_history_tweet_ids": ["1157071148787621888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014865952859705349", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4127, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "juliette"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157046049867018240"}]}, {"lang": "es", "id": "1156976791929655304", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}, "created_at": "2019-08-01T17:15:37.000Z", "text": "esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "edit_history_tweet_ids": ["1156976791929655304"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1014892992296112128"}, {"lang": "es", "id": "1156959127664504832", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Oc81sWlHnx", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/desconexion-total-493397", "display_url": "peru21.pe/opinion/descon\u2026", "unwound_url": "https://peru21.pe/opinion/desconexion-total-493397/"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "Per\u00fa21"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8915, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-01T16:05:25.000Z", "text": "Para Per\u00fa21, si Congreso sigue con actuales representantes, el pa\u00eds se convertir\u00eda en una bomba de tiempo que pondr\u00eda en grave riesgo al sistema democr\u00e1tico. Adelanto de elecciones es salida constitucional para desactivar grav\u00edsimo peligro! @peru21noticias https://t.co/Oc81sWlHnx", "edit_history_tweet_ids": ["1156959127664504832"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 36, "like_count": 364, "quote_count": 4}, "author_id": "4363374021"}, {"lang": "es", "id": "1157065678605692936", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/rWECVLqLS3", "expanded_url": "https://t.co/rWECVLqLS3", "display_url": "t.co/rWECVLqLS3"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:08:49.000Z", "text": "No es para tanto, al menos para mi. Es verdad que te exigen un poco mas que en ciclo b\u00e1sico y aveces llega a ser cansador y estresante, pero supongo que de alguna manera nos prepara para lo que se viene despu\u00e9s en caso de que sigas estudiando https://t.co/rWECVLqLS3", "edit_history_tweet_ids": ["1157065678605692936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2787647356"}, {"lang": "es", "id": "1157021652837982208", "entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 174, "end": 190, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}, {"start": 191, "end": 207, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeNieto"}, {"start": 221, "end": 242, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraSiMeRepresenta"}, {"start": 246, "end": 261, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraDignidad"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 25, "tag": "Elecciones2020"}, {"start": 208, "end": 219, "tag": "JorgeNieto"}, {"start": 220, "end": 243, "tag": "VizcarraSiMeRepresenta"}, {"start": 245, "end": 262, "tag": "VizcarraDignidad"}]}, "created_at": "2019-08-01T20:13:53.000Z", "text": "Si en las #Elecciones2020 se presentan estos candidatos: A cu\u00e1l elegir\u00edas t\u00fa?.\nSino te gusta ninguno, coloca tu sugerencia.\nS\u00ed insultas te bloqueo. RT please.\ncc. @saldelsol @CarlosBasombrio @julioguzmanperu\n#JorgeNieto\n#VizcarraSiMeRepresenta \n#VizcarraDignidad", "edit_history_tweet_ids": ["1157021652837982208"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 431, "like_count": 76, "quote_count": 34}, "author_id": "1044401469154349056"}, {"lang": "es", "id": "1156891735903100934", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/POEr6RyBoY", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1156753474639544321", "display_url": "twitter.com/primerafuente1\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 108, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "created_at": "2019-08-01T11:37:38.000Z", "text": "Estoy segura qu el pueblo no-aprista, como yo, suscribe al 100% lo que dice el comunicado. Lo de .@saldelsol ha sido ru\u00edn. https://t.co/POEr6RyBoY", "edit_history_tweet_ids": ["1156891735903100934"], "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 60, "like_count": 577, "quote_count": 12}, "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156753474639544321"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157026679275044865", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/OkweGqe8ap", "expanded_url": "https://twitter.com/tatifarah/status/1157014945818664960", "display_url": "twitter.com/tatifarah/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 272, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-01T20:33:51.000Z", "text": "Vou dedicar tudo o que tenho para garantir que esse sociopata que causou essa dor \u00e0 minha m\u00e3e no \u00faltimo est\u00e1gio de sua vida, pague o m\u00e1ximo poss\u00edvel nos tribunais. Eu nunca experimentei nada t\u00e3o monstruoso em 15 anos de jornalismo do que esses cretinos que apoiam Bolsonaro. https://t.co/OkweGqe8ap", "edit_history_tweet_ids": ["1157026679275044865"], "public_metrics": {"retweet_count": 7806, "reply_count": 4287, "like_count": 50547, "quote_count": 973}, "author_id": "16076032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157014945818664960"}]}, {"lang": "es", "id": "1157040690922250269", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/nAX3TLsakn", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/07/27/actualidad/1564192137_860983.html?id_externo_rsoc=FB_CC", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:29:32.000Z", "text": "El exdirectivo hallado ahorcado en Madrid iba a \u201ctirar de la manta\u201d de la petrolera estatal venezolana https://t.co/nAX3TLsakn", "edit_history_tweet_ids": ["1157040690922250269"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "270384395"}, {"lang": "pt", "id": "1156950089107161088", "created_at": "2019-08-01T15:29:30.000Z", "text": "S\u00f3 eu que fa\u00e7o merda tentando ajudar?!\nParei na rua para admirar uma formiga que carregava uma folha enorme. Em seu caminho havia um galho como obst\u00e1culo\nAo puxar o galho, tentando ajuda-la a passar , o galho soltou e a matou!\n  \n- Ela estaria viva se eu n\u00e3o tentasse ajudar!", "edit_history_tweet_ids": ["1156950089107161088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "105003697"}, {"lang": "pt", "id": "1157060969534840834", "in_reply_to_user_id": "46992753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eucamilaf", "id": "46992753"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:50:06.000Z", "text": "@eucamilaf EU TO CHORANDO", "edit_history_tweet_ids": ["1157060969534840834"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54373028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157045307009576960"}]}, {"lang": "es", "id": "1156943695276597248", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uh7K24Zpok", "expanded_url": "https://twitter.com/RitaBosaho/status/1156943695276597248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uh7K24Zpok", "media_key": "3_1156943690063069184"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 216, "username": "UnidasPodemosIU", "id": "4894469811"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:04:06.000Z", "text": "\u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el Pacto de Estado. Queremos un gobierno de coalici\u00f3n lo m\u00e1s pronto posible con @UnidasPodemosIU y fuerzas progresistas para incorporar una buena agenda social. https://t.co/uh7K24Zpok", "edit_history_tweet_ids": ["1156943695276597248"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3200182159"}, {"lang": "es", "id": "1136836340492881920", "created_at": "2019-06-07T03:24:39.000Z", "text": "soy depresivo, no suicida, me quiero morir mas no me quiero matar", "edit_history_tweet_ids": ["1136836340492881920"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "author_id": "110513110"}, {"lang": "es", "id": "1157071402169700352", "created_at": "2019-08-01T23:31:34.000Z", "text": "Cu\u00e1aaatico el caso de John Coughlin en el patinaje sobre hielo estadounidense. Campe\u00f3n nacional en parejas, ya retirado hace carrera como entrenador y recientemente estaba pituteando como comentarista en los nacionales (algo grande en USA).", "edit_history_tweet_ids": ["1157071402169700352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61683742", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "John Coughlin"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}}, {"lang": "it", "id": "1156668395787575296", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qPbhPjG6Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/Droghiere/status/1156649846121607169", "display_url": "twitter.com/Droghiere/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-31T20:50:10.000Z", "text": "Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi alimentari https://t.co/qPbhPjG6Cf", "edit_history_tweet_ids": ["1156668395787575296"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "author_id": "765512893039255552"}, {"lang": "pt", "id": "1157054279217291264", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/DDny6S1PRx", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1156989187939340288", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:23:31.000Z", "text": "eu. todo mundo que paga pau pra droga e se diz ser f\u00e3 dele, n\u00e3o \u00e9. droga foi o que matou o cara, se vc eh f\u00e3 dele e paga pau pra essa merda, vc eh um hip\u00f3crita. https://t.co/DDny6S1PRx", "edit_history_tweet_ids": ["1157054279217291264"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3933787816"}, {"lang": "es", "id": "1157058190246338561", "created_at": "2019-08-01T22:39:04.000Z", "text": "Fav y te dedico peli\nMe aburro mucho sorry not sorry", "edit_history_tweet_ids": ["1157058190246338561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "834172665644580866"}, {"lang": "es", "id": "1157048752265449472", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/wWiudoIKOH", "expanded_url": "https://twitter.com/ValetaGutierrez/status/1157034411445116928", "display_url": "twitter.com/ValetaGutierre\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:01:34.000Z", "text": "Confirmado que todos tenemos un amigo suicida? https://t.co/wWiudoIKOH", "edit_history_tweet_ids": ["1157048752265449472"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1318462218", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157034411445116928"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156663133391507456", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663107101634568"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663113468567552"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663119223185409"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663128849092614"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "created_at": "2019-07-31T20:29:15.000Z", "text": "a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela, j\u00e1 quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc. ela precisa de um descanso!!! https://t.co/hdAE4vsUP5", "edit_history_tweet_ids": ["1156663133391507456"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 3}, "author_id": "753591879309156353"}, {"lang": "es", "id": "1157065292528463872", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/4sQoHVdzqT", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanchiEgido18/status/1157065292528463872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4sQoHVdzqT", "media_key": "3_1157065282092847104"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9516, "type": "Organization", "normalized_text": "Independiente"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Cat\u00f3lica"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6127, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8927, "type": "Organization", "normalized_text": "Rojo"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Silva"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "Independiente"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:07:17.000Z", "text": "Confirmado #Independiente ante Universidad Cat\u00f3lica de Ecuador. El Rojo va con un 5-4-1. Francisco Silva disputar\u00e1 su \u00faltimo encuentro en el club. https://t.co/4sQoHVdzqT", "edit_history_tweet_ids": ["1157065292528463872"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 20, "like_count": 89, "quote_count": 3}, "author_id": "965263987"}, {"lang": "pt", "id": "1157062343563653120", "created_at": "2019-08-01T22:55:34.000Z", "text": "Sempre usei o jogo da forca como ferramenta pedag\u00f3gica. \n\nAo final de uma aula, em ensino fundamental, a palavra a ser adivinhada \u00e9 relacionada ao conte\u00fado aplicado. \n\nUm \"conhecido\" disse que n\u00e3o \u00e9 adequado, pois esse jogo \u00e9 gatilho para comportamento suicida. \n\nOpinem, please.", "edit_history_tweet_ids": ["1157062343563653120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "2780954489"}, {"lang": "es", "id": "1156560661117394944", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Etz7nthVkK", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-hijo-y-se-suicida/10004-4034486", "display_url": "efe.com/efe/espana/soc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "created_at": "2019-07-31T13:42:04.000Z", "text": "Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Etz7nthVkK", "edit_history_tweet_ids": ["1156560661117394944"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 47, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "author_id": "3231722962"}, {"lang": "pt", "id": "892496270325145603", "in_reply_to_user_id": "46152686", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/oZ3AIcASrx", "expanded_url": "https://twitter.com/radardabrasil/status/892496270325145603/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZ3AIcASrx", "media_key": "7_892496103194734593"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LeiSecaRJ", "id": "46152686"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "CaosNoRio", "id": "122024938"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "TransitoRioRJ", "id": "2737650336"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "Guadalupe_News", "id": "2391509575"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8316, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4824, "type": "Place", "normalized_text": "Iraj\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "Iraj\u00e1"}]}, "created_at": "2017-08-01T21:24:27.000Z", "text": "@LeiSecaRJ @CaosNoRio @TransitoRioRJ @Guadalupe_News \nUm homem se suicidou na Av.Brasil altura de #Iraj\u00e1 Passarela 25 https://t.co/oZ3AIcASrx", "edit_history_tweet_ids": ["892496270325145603"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "712249259077271552"}, {"lang": "es", "id": "1157016529281703937", "in_reply_to_user_id": "1117020335508008961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "artedeseo", "id": "1117020335508008961"}]}, "created_at": "2019-08-01T19:53:31.000Z", "text": "@artedeseo Yo soy mujer pero, creo q tienes mucha raz\u00f3n. Pobres hombres buenos, parece q no exist\u00eds. Tambi\u00e9n hay muchas mujeres malas.", "edit_history_tweet_ids": ["1157016529281703937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1116669006407176192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157004382988374020"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157060421989359616", "in_reply_to_user_id": "874365797581377538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "laauisa", "id": "874365797581377538"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:47:56.000Z", "text": "@laauisa a serie me deu uma sensa\u00e7\u00e3o de que o suicidio dela foi uma forma de se vingar das pessoas e quando eu li eu n interpretei dessa forma entao achei meio apelativa", "edit_history_tweet_ids": ["1157060421989359616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022147300309852160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157058411198078976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157053996688990209", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3k3YTe4kLi", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:22:24.000Z", "text": "esse \u00e9 o tweet retardado da semana e eu posso provar:\n\n- o cara n\u00e3o comeu tinta pq queria ficar feliz mas pq tinha depress\u00e3o e ele era suicida, sabia q a tinta era t\u00f3xica \n- romantizaram depress\u00e3o, relacionamento abusivo e alcoolismo em um \u00fanico post https://t.co/3k3YTe4kLi", "edit_history_tweet_ids": ["1157053996688990209"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "720561432262230016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "es", "id": "1157060733399687169", "in_reply_to_user_id": "786189311938998272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FireHeeroox", "id": "786189311938998272"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "rio"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "alli"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:49:10.000Z", "text": "@FireHeeroox *rio y cerro sus ojos suspirando* bueno no tendria porque, ella fue antes que yo no? Asi que *se encogio de hombros* aunque tampoco es malo a menos que hayas hecho algo con ella quizas alli salgs un lado mio inesperado", "edit_history_tweet_ids": ["1157060733399687169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114393923802345472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157058774420639745"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156977307569008645", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3WJ98G61gX", "expanded_url": "https://twitter.com/Ninja/status/1156970023421915136", "display_url": "twitter.com/Ninja/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 10, "username": "Ninja", "id": "214201922"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "WatchMixer", "id": "2829333475"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "WGR"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "WortenGameRing"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 89, "tag": "WGR"}, {"start": 90, "end": 105, "tag": "WortenGameRing"}]}, "created_at": "2019-08-01T17:17:40.000Z", "text": "\ud83d\ude36.\n\n@Ninja vai come\u00e7ar a streamar EXCLUSIVAMENTE no @WatchMixer! O que achas disto?\n\n#WGR #WortenGameRing https://t.co/3WJ98G61gX", "edit_history_tweet_ids": ["1156977307569008645"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "268396111", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156970023421915136"}]}, {"lang": "es", "id": "1156955971836633089", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vEYEoXvRBW", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NwUO59fznZo", "display_url": "youtube.com/watch?v=NwUO59\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:52:53.000Z", "text": "La temporada 3 de 13 Reasons Why ya tiene tr\u00e1iler y se estrena el 23 de agosto\nTRAILER:\nhttps://t.co/vEYEoXvRBW", "edit_history_tweet_ids": ["1156955971836633089"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "87775038"}, {"lang": "es", "id": "1156944283573870593", "in_reply_to_user_id": "1107157787577061376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "m1n1m0_", "id": "1107157787577061376"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:06:26.000Z", "text": "@m1n1m0_ Yo hago el 3 chabonnnnn", "edit_history_tweet_ids": ["1156944283573870593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2297713981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156739575257227269"}]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069942655910592512", "value": "1069942655910592512", "detail": "User has been suspended: [1069942655910592512].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156974955512418312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156974955512418312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156974955512418312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "757950197657919489", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [757950197657919489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "757950197657919489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157084578034716673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157084578034716673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157084578034716673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156928993888755714", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156928993888755714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156928993888755714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1025550839061127168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1025550839061127168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025550839061127168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156720137963282434", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156720137963282434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156720137963282434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131951146212515841", "value": "1131951146212515841", "detail": "User has been suspended: [1131951146212515841].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157080630674542592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157080630674542592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157080630674542592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "554670092", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [554670092].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "554670092", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157080432158154752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157080432158154752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157080432158154752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157080392916226048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157080392916226048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157080392916226048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157075603385978882", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157075603385978882", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157075603385978882].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157079183765508096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157079183765508096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157079183765508096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4798370183", "value": "4798370183", "detail": "User has been suspended: [4798370183].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157077889776533509", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157077889776533509", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157077889776533509].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157075225823105024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157075225823105024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157075225823105024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "767192269602586624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [767192269602586624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "767192269602586624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157070025049686016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157070025049686016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157070025049686016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157065187964465152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157065187964465152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157065187964465152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157063411563401216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157063411563401216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157063411563401216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157068924804042753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157068924804042753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157068924804042753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157068300066496513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157068300066496513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157068300066496513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155617443869593600", "value": "1155617443869593600", "detail": "User has been suspended: [1155617443869593600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157067202438279169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157067202438279169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157067202438279169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1157089779609194496", "oldest_id": "1157066606301863936", "result_count": 438, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01qzp3q8txxywbz3ovx50a8akjh"}}