{"data": [{"created_at": "2019-12-12T20:18:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205220401204346882", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220401204346882"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "912173218772815873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:18:29.000Z", "id": "1205220397425274883", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220397425274883"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/mi5HYhB03L", "author_id": "996122347718545412", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/mi5HYhB03L", "expanded_url": "https://twitter.com/kallialmeidaa/status/1205218792978169856", "display_url": "twitter.com/kallialmeidaa/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T20:18:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}]}, "id": "1205220366265856006", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220366265856006"], "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "author_id": "4709161695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:18:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}]}, "id": "1205220349723500544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220349723500544"], "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "author_id": "4709161695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:18:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205220274775482369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220274775482369"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "249386958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:17:58.000Z", "id": "1205220268446298113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220268446298113"], "text": "Agr \u00e9 serio\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou:\u274c\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala:\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\n\nsou home sancto https://t.co/A2oWUSVjZE", "author_id": "1098058092015771648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205214834666754048"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/A2oWUSVjZE", "expanded_url": "https://twitter.com/Cauamodexto/status/1205214834666754048", "display_url": "twitter.com/Cauamodexto/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T20:17:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}]}, "id": "1205220247441158150", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220247441158150"], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "author_id": "67778641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:17:27.000Z", "id": "1205220138087264257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220138087264257"], "text": "Pregunte a los cl\u00e1sicos por mi tendencia suicida, me miraron sonriendo, las escusas siempre son las mismas. En el final de los d\u00edas. https://t.co/9Nf0jWXM7w", "author_id": "346540957", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9Nf0jWXM7w", "expanded_url": "https://youtu.be/yd3ORzRuG0k", "display_url": "youtu.be/yd3ORzRuG0k", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yd3ORzRuG0k&feature=youtu.be"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T20:17:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}]}, "id": "1205220116419547136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220116419547136"], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "author_id": "57495210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:17:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205220116314632192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220116314632192"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1046190970990198785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:17:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldinho"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.8591, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7617, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.8251, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Am\u00e9rica"}, {"start": 171, "end": 184, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Koyac' Alvarez"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.5992, "type": "Person", "normalized_text": "Tetero' Rey"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Zurdo'"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "McIntosh"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Brasil"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HCSghdh7Rv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexYanezFC/status/1205220046747947010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCSghdh7Rv", "media_key": "16_1205220035536523267"}]}, "id": "1205220046747947010", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220046747947010"], "text": "Algunos no saben, pero la jugada que salt\u00f3 al estrellato a Ronaldinho fue ante #Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea, en un poco recordable 7-0 de #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 de Copa Am\u00e9rica. La defensa nuestra 'Koyac' Alvarez, 'Tetero' Rey, 'Zurdo' Rojas y 'Computadora' McIntosh, jug\u00f3 de forma casi suicida al offside. https://t.co/HCSghdh7Rv", "author_id": "1067434535246163971"}, {"created_at": "2019-12-12T20:17:00.000Z", "id": "1205220025428262913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220025428262913"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705", "author_id": "1106895690872041472"}, {"created_at": "2019-12-12T20:16:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205220007736684552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205220007736684552"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "3195718221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:16:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}]}, "id": "1205219984693223425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219984693223425"], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "author_id": "36397313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:16:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205219802710728705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219802710728705"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "328174593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:16:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 65, "end": 95, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "Always Be With Us"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "SHINee"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 148, "username": "SHINee", "id": "887973863824306176"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/8QifvtcLoY", "expanded_url": "https://ift.tt/2LP5xIn", "display_url": "ift.tt/2LP5xIn"}]}, "id": "1205219795408478210", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219795408478210"], "text": "[#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo realizado en nombre de @SHINee el a\u00f1o pasado como parte del proyecto \"Always Be With Us\" en conjunto con #SHINee Latin American Fan Unio\u2026 https://t.co/8QifvtcLoY", "author_id": "4708769297"}, {"created_at": "2019-12-12T20:15:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/p8XrDLWcVQ", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2019/12/12/la-vida-de-virginia-giuffre-corre-peligro-y-advierte-no-soy-suicida/", "display_url": "infobae.com/america/mundo/\u2026"}]}, "id": "1205219724864425984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219724864425984"], "text": "La vida de Virginia Giuffre corre peligro, y advierte: \u201cNo soy suicida\u201d https://t.co/p8XrDLWcVQ", "author_id": "2641493758"}, {"created_at": "2019-12-12T20:15:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9803, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "id": "1205219700650717190", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219700650717190"], "text": "2010: depress\u00e3o p\u00e9ssima feat. suicida\n2011: comecei a ser social\n2012: primeiro iPhone \u2764\ufe0f\n2013: rapazes com crushes por mim\n2014: entrada na faculdade\n2015: desgra\u00e7a/conheci o dem\u00f3nio \n2016: ano passado a fugir do dem\u00f3nio/mais social\n2017: depress\u00e3o extremamente m\u00e1 feat. mestrado", "author_id": "41163656"}, {"created_at": "2019-12-12T20:15:27.000Z", "id": "1205219635320295425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219635320295425"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nrefiz pq marquei errado pq sou lerda https://t.co/BtsonZKRau", "author_id": "950431879446122497", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205212532362895366"}], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/BtsonZKRau", "expanded_url": "https://twitter.com/Andr3Teixeira_/status/1205212532362895366", "display_url": "twitter.com/Andr3Teixeira_\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T20:15:26.000Z", "id": "1205219630933053440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219630933053440"], "text": "Contra corriente aunque sea un acto suicida", "author_id": "1202059952250073088"}, {"created_at": "2019-12-12T20:15:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 65, "end": 95, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "AlwayBeWithUs"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 148, "username": "SHINee", "id": "887973863824306176"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/tiOslf65Dt", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}]}, "id": "1205219553854312448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219553854312448"], "text": "[#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo realizado en nombre de @SHINee el a\u00f1o pasado... https://t.co/tiOslf65Dt", "author_id": "1149010167503249409"}, {"created_at": "2019-12-12T20:14:39.000Z", "id": "1205219433389740032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219433389740032"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705?\ndiretoria: n\u00e3o por ter feito merda\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nmec https://t.co/r169p2hQd6", "author_id": "1106015970664030208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205214834666754048"}], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/r169p2hQd6", "expanded_url": "https://twitter.com/Cauamodexto/status/1205214834666754048", "display_url": "twitter.com/Cauamodexto/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T20:14:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205219368331812865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219368331812865"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "516871172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:14:04.000Z", "id": "1205219287386001408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219287386001408"], "text": "essa \u00e9 tal perereca suicida https://t.co/KMfWMKaCT0", "author_id": "1179911870913945602", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204696300521951233"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/KMfWMKaCT0", "expanded_url": "https://twitter.com/AAAAAAGGHHHH/status/1204696300521951233", "display_url": "twitter.com/AAAAAAGGHHHH/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T20:13:42.000Z", "id": "1205219195815895040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219195815895040"], "text": "@nuriapiera Como si eso fuera posible, es como tratar de envenenar a un suicida \ud83d\ude01\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/PirflmbOyL", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/PirflmbOyL", "expanded_url": "https://twitter.com/apoli77/status/1205219195815895040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PirflmbOyL", "media_key": "16_1205219188727566341"}]}, "author_id": "4443545919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205143660293062659"}], "in_reply_to_user_id": "34935938"}, {"created_at": "2019-12-12T20:13:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205219162513182720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219162513182720"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "3429286054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:13:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1205219097610465284", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219097610465284"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de onde a gente  menos  espera.", "author_id": "1109659774164062208"}, {"created_at": "2019-12-12T20:13:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205219072553705473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205219072553705473"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1014526834392825856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:12:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "Sui"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8782, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "sorrymasen"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "zine"}]}, "id": "1205218869708808193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218869708808193"], "text": "Sui de Suicida es real y sorrymasen por tener la idea en la cabeza, pero a\u00fan no ponerme con el boceto del zine @LunaStiler OTL (?)", "author_id": "909459492491993089"}, {"created_at": "2019-12-12T20:12:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205218846161932288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218846161932288"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:12:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Omer"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "TeAlquilo12D"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "TeAlquilo12D"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}]}, "id": "1205218826301968386", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218826301968386"], "text": "RT @Pily0370: Buenooooo.... Omer ha quedado impactado con la suicida, esa mirada lo ha bajado 1.000 puntos \n#TeAlquilo12D", "author_id": "1181555659445329920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218240445722625"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:11:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Omer"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "TeAlquilo12D"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "TeAlquilo12D"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}]}, "id": "1205218741346357248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218741346357248"], "text": "RT @Pily0370: Buenooooo.... Omer ha quedado impactado con la suicida, esa mirada lo ha bajado 1.000 puntos \n#TeAlquilo12D", "author_id": "301308568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218240445722625"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:11:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205218666624753664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218666624753664"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "163553888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:10:57.000Z", "id": "1205218500987564032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218500987564032"], "text": "Se a curiosidade matou o gato, eu j\u00e1 to morta h\u00e1 muito tempo https://t.co/aSPuWbH9Na", "author_id": "1001242959805865990", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/aSPuWbH9Na", "expanded_url": "https://t.co/aSPuWbH9Na", "display_url": "t.co/aSPuWbH9Na"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T20:10:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Omer"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "TeAlquilo12D"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "TeAlquilo12D"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}]}, "id": "1205218482838740995", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218482838740995"], "text": "RT @Pily0370: Buenooooo.... Omer ha quedado impactado con la suicida, esa mirada lo ha bajado 1.000 puntos \n#TeAlquilo12D", "author_id": "714109071268450304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218240445722625"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:10:46.000Z", "id": "1205218455483498499", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218455483498499"], "text": "@vir_jenn No hab\u00eda visto el gato suicida jajajjajajajJAJAJJAJAJA y bueno, cosas de la vida, pero despu\u00e9s puro amor", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vir_jenn", "id": "1551768500691156993"}]}, "author_id": "1144461076831981570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205209403684724736"}], "in_reply_to_user_id": "861607303765786624"}, {"created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1205218336969240578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "author_id": "458727413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "in_reply_to_user_id": "458727413"}, {"created_at": "2019-12-12T20:10:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205218273752764418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218273752764418"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "1137942752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:09:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Omer"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.7112, "type": "Other", "normalized_text": "TeAlquilo12D"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "TeAlquilo12D"}]}, "id": "1205218240445722625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218240445722625"], "text": "Buenooooo.... Omer ha quedado impactado con la suicida, esa mirada lo ha bajado 1.000 puntos \n#TeAlquilo12D", "author_id": "140114079"}, {"created_at": "2019-12-12T20:09:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Iraq"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PvYAEF0Jb8", "expanded_url": "https://ift.tt/38AeK0T", "display_url": "ift.tt/38AeK0T"}]}, "id": "1205218167963955205", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218167963955205"], "text": "Mueren siete combatientes chi\u00edes tras ataque suicida en Iraq https://t.co/PvYAEF0Jb8", "author_id": "885342474"}, {"created_at": "2019-12-12T20:09:31.000Z", "id": "1205218141158215681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218141158215681"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "158940435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:09:04.000Z", "id": "1205218027152793602", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218027152793602"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "1187096515929657345"}, {"created_at": "2019-12-12T20:08:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.3744, "type": "Person", "normalized_text": "Defne"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "Omer"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "TeAlquilo12D"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 90, "tag": "TeAlquilo12D"}]}, "id": "1205217940464918531", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217940464918531"], "text": "Ojal\u00e1 Defne encontr\u00e1ndose un suicida y llev\u00e1ndole a su casa.... \nUfff Omer! \n#TeAlquilo12D", "author_id": "140114079"}, {"created_at": "2019-12-12T20:08:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205217902552604674", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217902552604674"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "2990407778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:08:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205217875935367168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217875935367168"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "766047092066443265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:08:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "willgomes", "id": "31490951"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1205217828707561472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217828707561472"], "text": "RT @willgomes: Status: H\u00e1 8 horas esperando o vereador Brizola Neto ou o @psol50 negarem esse neg\u00f3cio da homenagem ao sanguin\u00e1rio ditador d\u2026", "author_id": "47983750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205202928581185538"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:08:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205217783673434116", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217783673434116"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "1017537699278974976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:07:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205217667801636864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217667801636864"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "2189101727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:07:27.000Z", "id": "1205217620531851266", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217620531851266"], "text": "RT @MartuuTorressss: se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "author_id": "1130461862242467840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204915870935453696"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T20:07:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205217554303799297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217554303799297"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "476282963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:07:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Iraq"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/O6nhmw0YL7", "expanded_url": "http://tinyurl.com/rrzyyby", "display_url": "tinyurl.com/rrzyyby"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/H0wv76zq1B", "expanded_url": "https://twitter.com/InteraccionOrg/status/1205217522212950016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0wv76zq1B", "media_key": "3_1205217520556228608"}]}, "id": "1205217522212950016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217522212950016"], "text": "Mueren siete combatientes chi\u00edes tras ataque suicida en Iraq\n\n\ud83d\udcf0Leer+\u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/O6nhmw0YL7 https://t.co/H0wv76zq1B", "author_id": "798950286224195584"}, {"created_at": "2019-12-12T20:06:53.000Z", "id": "1205217477405356033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217477405356033"], "text": "uais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala:  \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "author_id": "1181619553127817217"}, {"created_at": "2019-12-12T20:06:24.000Z", "id": "1205217356722651143", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217356722651143"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "894992248953348101"}, {"created_at": "2019-12-12T20:06:20.000Z", "id": "1205217342260699139", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217342260699139"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "791512935986110464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:06:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205217339312156672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217339312156672"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "44395491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:06:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}]}, "id": "1205217316805496832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217316805496832"], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "author_id": "42198192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:06:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "DonSergio"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.4256, "type": "Person", "normalized_text": "STALIN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MickyGuaren", "id": "2798047131"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "id": "1205217291505479680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217291505479680"], "text": "@melnicksergio @MickyGuaren @melnicksergio\nDonSergio... SER DEM\u00d3CRATA NO SIGNIFICA SER SUICIDA. LOS TOTALITARISMOS Y FUNDAMENTALISMOS LIMITAN LA CAPACIDAD DE PENSAR. LAS C\u00daPULAS BUSCAN ENTRONIZARSE EN EL PODER DINASTICAMENTE. SOLO VEA QUIENES HAN SIDO DESDE STALIN A HOY LOS AMOS DE RUSIA. TODOS KGB", "author_id": "450348757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205162610347446272"}], "in_reply_to_user_id": "622098575"}, {"created_at": "2019-12-12T20:05:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205217148794294272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217148794294272"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "2927690183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:05:30.000Z", "id": "1205217130821627904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217130821627904"], "text": "RT @JuanPochettino3: Que hace este suicida https://t.co/twxKsotPeF", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/twxKsotPeF", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1205185549553659905", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}, "author_id": "727279485402288128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209409779109888"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:05:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205217059208093701", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205217059208093701"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "309864340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:04:40.000Z", "id": "1205216921743958017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216921743958017"], "text": "@renegado0550 @Lovebichinhos MEU DEUS KKKKKKKKKKKKKKKKKK C\u00c3O SUICIDA", "author_id": "1142215144640061441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205216678084251649"}], "in_reply_to_user_id": "815564181797765124"}, {"created_at": "2019-12-12T20:04:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5454, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8584, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de Fer"}]}, "id": "1205216913531514880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216913531514880"], "text": "RT @WMaximoffo: Ultimato ser o pior filme da decada, sendo que na mesma decada foi lan\u00e7ado Liga da Justi\u00e7a, Esquadr\u00e3o Suicida, Homem de Fer\u2026", "author_id": "1186325521786986496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205130579986931712"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:04:26.000Z", "id": "1205216863350906881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216863350906881"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "author_id": "870989106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:03:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "sona"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/6wzGvKBAl6", "expanded_url": "https://twitter.com/portwgas/status/1205211604448665603", "display_url": "twitter.com/portwgas/statu\u2026"}]}, "id": "1205216736380903429", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216736380903429"], "text": "sona suicida https://t.co/6wzGvKBAl6", "author_id": "1043548808951595008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205211604448665603"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:03:54.000Z", "id": "1205216730152239104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216730152239104"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "author_id": "247081244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:03:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Dirceu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "id": "1205216631259115520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216631259115520"], "text": "@jornalextra Ela est\u00e1 certinha.\nSe o maior ladr\u00e3o e criminoso est\u00e1 solto juntamente com o terrorista Jos\u00e9 Dirceu,mataram milhares de pessoas doentes em hospitais,porque n\u00e3o ela que matou s\u00f3 um.\nTem que sair j\u00e1\nE pode matar outro cara que se tiver dinheiro para pagar advogado n\u00e3o vai em cana", "author_id": "4890441634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205210847846387712"}], "in_reply_to_user_id": "24802340"}, {"created_at": "2019-12-12T20:03:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205216529501114370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216529501114370"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1088409092815814657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:03:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205216529429741568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216529429741568"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "326431455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:02:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205216458680291328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216458680291328"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "2408145919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:02:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205216296616562688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216296616562688"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "334064431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:01:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205216219525107714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216219525107714"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "469459383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:01:52.000Z", "id": "1205216215297335296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216215297335296"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "490561772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:01:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205216192962662400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216192962662400"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "800803079708819456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T20:01:33.000Z", "id": "1205216136024838145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216136024838145"], "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/Zt5UcglFtp https://t.co/G3G3ohOt3R", "author_id": "2150718480", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Zt5UcglFtp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL9N8b", "display_url": "dlvr.it/RL9N8b"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/G3G3ohOt3R", "expanded_url": "https://twitter.com/GranSistema/status/1205216136024838145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G3G3ohOt3R", "media_key": "3_1205216132543602689"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T20:01:23.000Z", "id": "1205216096850251778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216096850251778"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/JvexdgIZmX", "author_id": "1049050236667252737", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/JvexdgIZmX", "expanded_url": "https://t.co/JvexdgIZmX", "display_url": "t.co/JvexdgIZmX"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T20:01:14.000Z", "id": "1205216055263674368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216055263674368"], "text": "@ahrieeel CARA EU ESTAVA EM UM JOGO COM UM SHEN SUICIDA CARA VSF MANO, EU ODEIO GENTE BURRA MANO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ahrieeel", "id": "959952793485430788"}]}, "author_id": "3040867612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205215525388861441"}], "in_reply_to_user_id": "959952793485430788"}, {"created_at": "2019-12-12T20:00:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Biosca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albaricoque_acg", "id": "300479207"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/QY6EQPWOeo", "expanded_url": "https://youtu.be/ohGsAIsmRYE?t=83", "display_url": "youtu.be/ohGsAIsmRYE?t=\u2026"}]}, "id": "1205215901114601472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215901114601472"], "text": "@albaricoque_acg Me has recordado a esto de Gustavo Biosca, el c\u00f3mico suicida, en una manifestaci\u00f3n franquista del 20-N. Creo que es la vez que m\u00e1s peligro corri\u00f3 https://t.co/QY6EQPWOeo", "author_id": "317528094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205195741737734146"}], "in_reply_to_user_id": "300479207"}, {"created_at": "2019-12-12T20:00:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Patty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "id": "1205215863315537921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215863315537921"], "text": "@salvajedigital @RPPNoticias El abagado del choro suicida y el payasito de G\u00f3mez tratando defe ser lo indefendible. Una vez m\u00e1s Patty hace trizas su compa\u00f1ero y a un invitado.", "author_id": "3121362663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205145324815294465"}], "in_reply_to_user_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-12-12T20:00:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "AlejandroTommasi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "AlejandroTommasi"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/14GewR17Le", "expanded_url": "https://www.tvnotas.com.mx/noticias-espectaculos-mexico/alejandro-tommasi-desmiente-carta-suicida-fue-un-error-de-sintaxis", "display_url": "tvnotas.com.mx/noticias-espec\u2026"}]}, "id": "1205215782214545409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215782214545409"], "text": "#AlejandroTommasi sale a dar la cara despu\u00e9s del escandaloso mensaje que public\u00f3.\n\nhttps://t.co/14GewR17Le", "author_id": "151514912"}, {"created_at": "2019-12-12T20:00:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205215777583980544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215777583980544"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "2911055069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:59:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1205215621023182848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215621023182848"], "text": "RT @saladajusticab: \u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta-\u2026", "author_id": "3221875258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215021711679488"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:58:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "qyal"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/oqyPabtxHC", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "id": "1205215468279255041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215468279255041"], "text": "qyal foi esqueceram que existe esquadr\u00e3o suicida https://t.co/oqyPabtxHC", "author_id": "954925702528290822", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:58:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205215454073098241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215454073098241"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "242073553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:58:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}]}, "id": "1205215360867348490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215360867348490"], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "author_id": "65766919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:58:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205215333830688768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215333830688768"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "623895095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:57:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.3784, "type": "Organization", "normalized_text": "PMESP"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/xMJ6xNg1DQ", "expanded_url": "https://twitter.com/cyrusafa/status/1205215184433885184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xMJ6xNg1DQ", "media_key": "3_1205215175957270530"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/pkxUPljj5W", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1205198129567543297", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "id": "1205215184433885184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215184433885184"], "text": "\"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo se sabe, Agripino nada tem a ver com a PMESP e a pol\u00edtica de repress\u00e3o aos bailes funk https://t.co/xMJ6xNg1DQ https://t.co/pkxUPljj5W", "author_id": "84134067", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205198129567543297"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:57:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205215114930077697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215114930077697"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "906206735592972288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:57:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205215024454754304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215024454754304"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "1517155243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:57:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oPnFoURjDD", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1205215021711679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPnFoURjDD", "media_key": "3_1205214994192883714"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oPnFoURjDD", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1205215021711679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPnFoURjDD", "media_key": "3_1205215018486312960"}]}, "id": "1205215021711679488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215021711679488"], "text": "\u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta- la, e eu n\u00e3o tinha lido os quadrinhos antes de come\u00e7ar a pesquisar a personagem Arlequina. E da\u00ed eu comecei a ler, ler e fiquei obcecada com a hist\u00f3ria!\u275e https://t.co/oPnFoURjDD", "author_id": "1106652090246533121"}, {"created_at": "2019-12-12T19:57:04.000Z", "id": "1205215009258770433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215009258770433"], "text": "quais dessas parada ai tu j\u00e1 fez: school/college \n\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb (comecei no 7\u00ba ano e nunca mais parei inclusive k)\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\naluno destaque: \u274c\ud83e\udd7a\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/oe2zOSuWbp", "author_id": "2891240585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205213747138220034"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/oe2zOSuWbp", "expanded_url": "https://twitter.com/judtvaz/status/1205213747138220034", "display_url": "twitter.com/judtvaz/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:56:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "The Witcher"}]}, "id": "1205214877666680832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214877666680832"], "text": "Me perguntaram hj se a s\u00e9rie do The Witcher era boa. Eu respondia q n\u00e3o sabia pois nem estreou n\u00e9.\nAe a pessoa disse q tinha como saber pelas resenhas e pelos trailer.\n\nEu s\u00f3 mandei um \"Trailer de esquadr\u00e3o suicida tbm era bom\"", "author_id": "3501967161"}, {"created_at": "2019-12-12T19:56:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "willgomes", "id": "31490951"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1205214846809182208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214846809182208"], "text": "RT @willgomes: Status: H\u00e1 8 horas esperando o vereador Brizola Neto ou o @psol50 negarem esse neg\u00f3cio da homenagem ao sanguin\u00e1rio ditador d\u2026", "author_id": "65195479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205202928581185538"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:56:23.000Z", "id": "1205214834666754048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214834666754048"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nsou home sancto https://t.co/K48iAqHDUd", "author_id": "1098058092015771648", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/K48iAqHDUd", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraBessa_/status/1205208671539662848", "display_url": "twitter.com/LauraBessa_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:56:14.000Z", "id": "1205214800818499584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214800818499584"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "580400077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:56:13.000Z", "id": "1205214796167176193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214796167176193"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/sx3SakIUuN", "author_id": "924362349406015489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205212532362895366"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/sx3SakIUuN", "expanded_url": "https://twitter.com/Andr3Teixeira_/status/1205212532362895366", "display_url": "twitter.com/Andr3Teixeira_\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}}, {"created_at": "2019-12-12T19:56:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205214738462003207", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214738462003207"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "2255997697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:55:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205214583599910912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214583599910912"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "974869466956926976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:55:12.000Z", "id": "1205214540411129856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214540411129856"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/hpC8iDgpbE", "author_id": "3364733973", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205211485229719552"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/hpC8iDgpbE", "expanded_url": "https://twitter.com/Priscillaal4/status/1205211485229719552", "display_url": "twitter.com/Priscillaal4/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:54:53.000Z", "id": "1205214458227908611", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214458227908611"], "text": "ala o corno suicida https://t.co/IPh1ypfdUm", "author_id": "833722201417347072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205210044456980480"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/IPh1ypfdUm", "expanded_url": "https://twitter.com/czlifes/status/1205214458227908611/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPh1ypfdUm", "media_key": "7_1205213882266112001"}]}, "in_reply_to_user_id": "833722201417347072"}, {"created_at": "2019-12-12T19:54:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205214446362206211", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214446362206211"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "1440263539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:54:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205214423134150656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214423134150656"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "1393713667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:54:19.000Z", "id": "1205214315411755008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214315411755008"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "author_id": "981818048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:54:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205214244590907392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214244590907392"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1190233101877882880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:53:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205214174017736704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214174017736704"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "543653161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:53:40.000Z", "id": "1205214153440464900", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214153440464900"], "text": "@VEJA Ser\u00e1 que se suicidou, mesmo, ou foi suicidado, como no tempo da outra DITADURA?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "author_id": "1141888609534058497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205210148958097410"}], "in_reply_to_user_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-12-12T19:53:06.000Z", "id": "1205214009462599682", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214009462599682"], "text": "@el_pais Pero, eso s\u00ed, ultrapol\u00edticamente correcto hasta la n\u00e1usea: en el suicida Occidente actual, los prejuicios hegem\u00f3nicos son contra el hombre blanco, contra el heterosexual y contra el de 'derechas', esto es, contra el hombre blanco heterosexual de 'derechas'. O espabilamos o \ud83d\udca5\ud83d\udca5.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "705003330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205207997292720128"}], "in_reply_to_user_id": "705003330"}, {"created_at": "2019-12-12T19:53:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205214001292095488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214001292095488"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1196927059051843585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:52:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205213885093023744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213885093023744"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "917678395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:52:05.000Z", "id": "1205213754780205056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213754780205056"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "author_id": "282492677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:52:03.000Z", "id": "1205213747138220034", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213747138220034"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/C0NW3NlO1L", "author_id": "2976659573", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205212851465576449"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/C0NW3NlO1L", "expanded_url": "https://twitter.com/angelicapjage/status/1205212851465576449", "display_url": "twitter.com/angelicapjage/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:51:53.000Z", "id": "1205213705786527744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213705786527744"], "text": "@chs_eu @pqoshomensmorre KKKKK RACHEI cachorro suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "author_id": "1204205721581244416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205209932699701251"}], "in_reply_to_user_id": "1198200253515751424"}, {"created_at": "2019-12-12T19:51:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205213659213058048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213659213058048"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "712129528613773313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:51:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1205213558771978247", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213558771978247"], "text": "abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "author_id": "1202924375076429824"}, {"created_at": "2019-12-12T19:51:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205213526693941248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213526693941248"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "566887610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:50:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205213470544805890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213470544805890"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1067804696851685376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:50:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "J.I.M."}, {"start": 202, "end": 223, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Iriarte M\u00e9ndez"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 237, "tag": "microcuento"}]}, "id": "1205213376252645376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213376252645376"], "text": "Dedicado a J.I.M.\nEn el \u00faltimo cap\u00edtulo, el personaje principal se suicida; el autor llor\u00f3 copiosamente inconsolable. Los lectores decepcionados mascullan entre dientes: para eso me gustabas: \u00a1cobarde!\nRicardo Iriarte M\u00e9ndez\n#microcuento", "author_id": "456222718"}, {"created_at": "2019-12-12T19:50:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205213238855639040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213238855639040"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "227431643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:49:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205213178805784584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213178805784584"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "594783177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:49:40.000Z", "id": "1205213146430033921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213146430033921"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TbxGVKdYJc", "author_id": "716791126095749120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205182668587094016"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/TbxGVKdYJc", "expanded_url": "https://twitter.com/bmeir4/status/1205182668587094016", "display_url": "twitter.com/bmeir4/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:49:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205213083402039296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213083402039296"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "1179873377286156288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:48:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205212952577683458", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212952577683458"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "2263934577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:48:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205212900220166144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212900220166144"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "4813854275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:48:39.000Z", "id": "1205212890975887360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212890975887360"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/AFSpChUqCM", "author_id": "895975662812528640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205193947603243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/AFSpChUqCM", "expanded_url": "https://twitter.com/paulmannrs_/status/1205193947603243008", "display_url": "twitter.com/paulmannrs_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:48:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205212867970121729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212867970121729"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "1000051145421787141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:48:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205212866330210305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212866330210305"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "112507619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:48:30.000Z", "id": "1205212851465576449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212851465576449"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/2zhzKfSLvw", "author_id": "2356613144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205156235273744391"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/2zhzKfSLvw", "expanded_url": "https://twitter.com/H2HellenM/status/1205156235273744391", "display_url": "twitter.com/H2HellenM/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:48:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205212798067912704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212798067912704"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "2724096930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:48:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205212753507602434", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212753507602434"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "1165013644335362048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:47:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205212718724190208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212718724190208"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "438632827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:47:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205212710788620290", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212710788620290"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "118100261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:47:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205212647400099841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212647400099841"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "1714264896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:47:36.000Z", "id": "1205212624864067590", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212624864067590"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nexperi\u00eancia o nome n\u00e9 https://t.co/2wKNxAlOZs", "author_id": "1202365285010948103", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205209271060881414"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/2wKNxAlOZs", "expanded_url": "https://twitter.com/3Doutrinado/status/1205209271060881414", "display_url": "twitter.com/3Doutrinado/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:47:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205212612138586118", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212612138586118"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "369812401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:47:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205212595612991488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212595612991488"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1103613150895714304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:47:27.000Z", "id": "1205212588524617728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212588524617728"], "text": "@nidiavilchez @JaimeChincha @RPPNoticias No es que fuiste mal informada, es que no te preocupas en corroborar la informaci\u00f3n. Eso me recuerda a un suicida que no reconoc\u00eda sus culpas y dec\u00eda: \"otros se venden, yo no\".", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "author_id": "85741755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204855213426913280"}], "in_reply_to_user_id": "82714803"}, {"created_at": "2019-12-12T19:47:14.000Z", "id": "1205212532362895366", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212532362895366"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/l3HDJG0Cjz", "author_id": "865288329499217920", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/l3HDJG0Cjz", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraBessa_/status/1205208671539662848", "display_url": "twitter.com/LauraBessa_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:47:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205212522980290560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212522980290560"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "440490336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:47:09.000Z", "id": "1205212512913768448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212512913768448"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "author_id": "2838966921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:46:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205212457838555138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212457838555138"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "746780965272428545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:46:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "n twitt"}]}, "id": "1205212447713497089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212447713497089"], "text": "[12/12 8:45 p. m.] Luis\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95: Cabron parezco un puto suicida voy a parar ya\n[12/12 8:46 p. m.] Irz\u00e1n\ud83c\udff3\u200d\u26a7: Pareces yo en twitter\n[12/12 8:46 p. m.] Luis\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95: Tampoco te flipes", "author_id": "975295683363328000"}, {"created_at": "2019-12-12T19:46:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205212446824251398", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212446824251398"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "367268232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:46:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "id": "1205212427660472321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212427660472321"], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "2861595947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:46:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205212366650167297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212366650167297"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "66809032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:46:27.000Z", "id": "1205212336023375874", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212336023375874"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vVS3zm24Ny", "author_id": "992100937509625857", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/vVS3zm24Ny", "expanded_url": "https://t.co/vVS3zm24Ny", "display_url": "t.co/vVS3zm24Ny"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:46:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205212273591177216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212273591177216"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1005451596547969025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:46:07.000Z", "id": "1205212253374631936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212253374631936"], "text": "Persona con pensar suicida es quien piensa que el mismo es su propio obstaculo.\nPersona con pensar asesino u homicida es quien piensa que los demas son su obstaculo.\n\nCada quien a su modo, ambos buscan ser libres...", "author_id": "348922980"}, {"created_at": "2019-12-12T19:46:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4qbcxpkDx0", "expanded_url": "https://twitter.com/noseasmalotv/status/1205212237360701440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qbcxpkDx0", "media_key": "7_1205212216519200768"}]}, "id": "1205212237360701440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 3, "like_count": 494, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212237360701440"], "text": "El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4qbcxpkDx0", "author_id": "1013306845"}, {"created_at": "2019-12-12T19:45:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ConnorGabs", "id": "1064638157998751744"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}]}, "id": "1205212157601861634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212157601861634"], "text": "@ConnorGabs @danverswonder Mas esquadr\u00e3o suicida teve muita visibilidade, e na minha opini\u00e3o \u00e9 100x pior que Endgame", "author_id": "314163716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205109206233300995"}], "in_reply_to_user_id": "1064638157998751744"}, {"created_at": "2019-12-12T19:45:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7943, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.8043, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}]}, "id": "1205212072973352961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212072973352961"], "text": "Tango suicida de Extremoduro es un reeee tem\u00f3n", "author_id": "2427891307"}, {"created_at": "2019-12-12T19:45:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/J0Adwk2bj6", "expanded_url": "https://twitter.com/olhardigital/status/1205174473797906432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Adwk2bj6", "media_key": "13_1204918352189280256"}]}, "id": "1205212025435152384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212025435152384"], "text": "RT @olhardigital: Rob\u00f4 suicida para recolher lixo https://t.co/J0Adwk2bj6", "author_id": "71403233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205174473797906432"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:45:09.000Z", "id": "1205212008452435969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212008452435969"], "text": "El mio era suicida,se salia de la pecera y se tiraba desde arriba del placard https://t.co/k4JZptZ9Kf", "author_id": "2836650071", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/k4JZptZ9Kf", "expanded_url": "https://t.co/k4JZptZ9Kf", "display_url": "t.co/k4JZptZ9Kf"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:43:39.000Z", "id": "1205211632349134848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211632349134848"], "text": "RT @pilotillos: bueno quien me suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pilotillos", "id": "940243828937805824"}]}, "author_id": "1192586540993712129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204863371423764482"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:43:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205211562639839233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211562639839233"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "65369039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:43:19.000Z", "id": "1205211549595557888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211549595557888"], "text": "RT @Dudaoliveira_v: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Dudaoliveira_v", "id": "943489535933059072"}]}, "author_id": "979576804544532480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209727006838790"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:43:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205211506201235458", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211506201235458"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "927744007181963265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:43:04.000Z", "id": "1205211485229719552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211485229719552"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\ud83e\udd7a\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/rh2Qx6HPyD", "author_id": "3378412221", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rh2Qx6HPyD", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaraMelojj/status/1205196877119004672", "display_url": "twitter.com/MayaraMelojj/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:42:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205211441202180096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211441202180096"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "62814805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:42:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205211319852507137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211319852507137"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "1055565348508966912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:42:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "id": "1205211275644612608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211275644612608"], "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "author_id": "134883069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:42:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205211267490701312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211267490701312"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "2654075148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:41:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205211198280683525", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211198280683525"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:41:44.000Z", "id": "1205211149890965504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211149890965504"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "author_id": "3300708567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:41:38.000Z", "id": "1205211124708323329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211124708323329"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "766455452632842241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:41:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.8309, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8589, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 129, "end": 147, "probability": 0.8448, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/VSVS0B1vbG", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1204870916242649088", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "id": "1205211081548976131", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211081548976131"], "text": "Na ordem\n\n- Mulher Maravilha 1989\n- The Flash\n- Novos Deuses\n- Aves de Rapina\n- Aquaman 2\n- Ad\u00e3o Negro\n- Shazam 2\n- The Batman\n- Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/VSVS0B1vbG", "author_id": "1142475287713783808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204870916242649088"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:41:17.000Z", "id": "1205211036309184512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211036309184512"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "author_id": "873506689227640832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:41:05.000Z", "id": "1205210985923010573", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210985923010573"], "text": "RT @brwninh4: Imagina chegar no Pronto Socorro pasando mal ,com dor, desidratada, morrendo e falar pro M\u00e9dico que se matou votando por que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brwninh4", "id": "2821374515"}]}, "author_id": "941448067374551041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205208104637489153"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:40:35.000Z", "id": "1205210858760089600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210858760089600"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "author_id": "209267644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:40:05.000Z", "id": "1205210733539033088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210733539033088"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "837477748452929536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:40:01.000Z", "id": "1205210717340815360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210717340815360"], "text": "@FRaN_FeRRiZ el padre esta vivo loco y se suicida. una casta\u00f1a.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FRaN_FeRRiZ", "id": "171448152"}]}, "author_id": "950227277517901824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204459863033700352"}], "in_reply_to_user_id": "171448152"}, {"created_at": "2019-12-12T19:39:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205210709178691585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210709178691585"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "755263981179248640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:39:57.000Z", "id": "1205210700928421888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210700928421888"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "222924482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205210468945666048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210468945666048"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "2751949840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:38:44.000Z", "id": "1205210392818880512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210392818880512"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "author_id": "51611512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:38:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205210260878721026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210260878721026"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "2190914438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:37:34.000Z", "id": "1205210099263983618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210099263983618"], "text": "RT @brwninh4: Imagina chegar no Pronto Socorro pasando mal ,com dor, desidratada, morrendo e falar pro M\u00e9dico que se matou votando por que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brwninh4", "id": "2821374515"}]}, "author_id": "1092032531518636032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205208104637489153"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:37:18.000Z", "id": "1205210033937698817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210033937698817"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "727598820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:37:15.000Z", "id": "1205210022843691010", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210022843691010"], "text": "RT @brwninh4: Imagina chegar no Pronto Socorro pasando mal ,com dor, desidratada, morrendo e falar pro M\u00e9dico que se matou votando por que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brwninh4", "id": "2821374515"}]}, "author_id": "827909930766200833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205208104637489153"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:37:14.000Z", "id": "1205210018112520194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210018112520194"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "author_id": "3008836390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:36:56.000Z", "id": "1205209940241072128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209940241072128"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "author_id": "553002419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:36:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205209888743477248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209888743477248"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "987371563329572865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:36:23.000Z", "id": "1205209804387565569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209804387565569"], "text": "@thalhoferjoao @_Thiaagos @gqgonzaga Medo da perereca suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thalhoferjoao", "id": "2792722190"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "_Thiaagos", "id": "315410472"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "gqgonzaga", "id": "2873590054"}]}, "author_id": "2630334093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205209447775252480"}], "in_reply_to_user_id": "2792722190"}, {"created_at": "2019-12-12T19:36:22.000Z", "id": "1205209797886234624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209797886234624"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "474586715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:36:19.000Z", "id": "1205209787312541697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209787312541697"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "author_id": "2584410812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:36:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205209756006330368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209756006330368"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "508902960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:36:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/HyHNJl2Pp9", "expanded_url": "https://twitter.com/Winston_Dunhill/status/1205137051370295296", "display_url": "twitter.com/Winston_Dunhil\u2026"}]}, "id": "1205209732065222656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209732065222656"], "text": "Pa\u00eds suicida pobre Argentina https://t.co/HyHNJl2Pp9", "author_id": "1002239847443193861", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205137051370295296"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:36:05.000Z", "id": "1205209727006838790", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209727006838790"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nexperi\u00eancia o nome n\u00e9 https://t.co/9UHE1FPELt", "author_id": "943489535933059072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205209271060881414"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/9UHE1FPELt", "expanded_url": "https://twitter.com/3Doutrinado/status/1205209271060881414", "display_url": "twitter.com/3Doutrinado/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:36:01.000Z", "id": "1205209711076880384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209711076880384"], "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "ciencia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}]}, "text": "\ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.co/ZcebD1rUDo", "author_id": "15648827"}, {"created_at": "2019-12-12T19:35:42.000Z", "id": "1205209630449815559", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209630449815559"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/RVoBjeYDRb", "author_id": "2358520502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205201541466075136"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/RVoBjeYDRb", "expanded_url": "https://twitter.com/eucarolterra/status/1205201541466075136", "display_url": "twitter.com/eucarolterra/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:35:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205209568499908609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209568499908609"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "937403559552913414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:35:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205209545645142016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209545645142016"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "958453476195028992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:35:03.000Z", "id": "1205209466246963200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209466246963200"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "792440476909441024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:34:49.000Z", "id": "1205209409779109888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209409779109888"], "text": "Que hace este suicida https://t.co/twxKsotPeF", "author_id": "3366778384", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/twxKsotPeF", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1205185549553659905", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}}, {"created_at": "2019-12-12T19:34:16.000Z", "id": "1205209271060881414", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209271060881414"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nexperi\u00eancia o nome n\u00e9 https://t.co/MGMC3VjiY8", "author_id": "979576804544532480", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/MGMC3VjiY8", "expanded_url": "https://twitter.com/thais_0810/status/1205195551958016000", "display_url": "twitter.com/thais_0810/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:34:00.000Z", "id": "1205209204216209408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209204216209408"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/AqEEJz9gIb", "author_id": "3091573992", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/AqEEJz9gIb", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraBessa_/status/1205208671539662848", "display_url": "twitter.com/LauraBessa_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:33:36.000Z", "id": "1205209100969238528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209100969238528"], "text": "Gostaria que fizessem uma a\u00e7\u00e3o desta sobre suicida com tiros na cabe\u00e7a...\nPouparia muita coisa!!!\nComo protestar de um ato considerado tortura se torturando????\n\nAlgu\u00e9m ensina os imbecis https://t.co/mJI4QQTl0q", "author_id": "844911047630880771", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204423023534718978"}], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/mJI4QQTl0q", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1204423023534718978", "display_url": "twitter.com/g1/status/1204\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:33:18.000Z", "id": "1205209026780381190", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209026780381190"], "text": "homem mau com voca\u00e7\u00e3o de homem-bomba, se estressou, matou", "author_id": "906895590654660609"}, {"created_at": "2019-12-12T19:32:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "Do Sul"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.6166, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1205208877811322880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208877811322880"], "text": "Mas sobre a not\u00edcia: se ela fugiu da Coreia do Norte pra fugir da fome, como que ele morreu na Do Sul... de fome??????\n\nA incoer\u00eancia capitalista \u00e9 facilmente desmascarada: o comunismo matou mais que o nazismo, mas e quanto ao regime capitalista, nada????", "author_id": "1046411764898975744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205208875638673418"}], "in_reply_to_user_id": "1046411764898975744"}, {"created_at": "2019-12-12T19:32:36.000Z", "id": "1205208853224153088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208853224153088"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "947844660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:31:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205208608532643841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208608532643841"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "725834540812537856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:31:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205208606536282113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208606536282113"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "797490513855119360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:31:32.000Z", "id": "1205208581676707840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208581676707840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ZaYUQx9jaP", "author_id": "1121918576657608704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205201541466075136"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ZaYUQx9jaP", "expanded_url": "https://twitter.com/eucarolterra/status/1205201541466075136", "display_url": "twitter.com/eucarolterra/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:31:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205208573728432130", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208573728432130"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "1155247631838265344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:31:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1205208512705552387", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208512705552387"], "text": "RT @reliquia157rs: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "author_id": "1094383928243351552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205143147090722818"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:31:04.000Z", "id": "1205208465687359488", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208465687359488"], "text": "Repubblica ceca: strage in ospedale. Sei morti. Suicida l'autore https://t.co/obeOmKzdGO", "author_id": "317679514", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/obeOmKzdGO", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/C39222FF-27F3-43CB-AD3F-63CCD5BB033D/Repubblica-ceca-strage-in-ospedale-Sei-morti-Suicida-l-autore", "display_url": "informazione.it/a/C39222FF-27F\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:31:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205208451296743431", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208451296743431"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "2391540129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:30:54.000Z", "id": "1205208422368661506", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208422368661506"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705                              aluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/xKwL7zcipn", "author_id": "1091092808390320129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205206801760817153"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/xKwL7zcipn", "expanded_url": "https://twitter.com/AymeuDeusssss/status/1205206801760817153", "display_url": "twitter.com/AymeuDeusssss/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:30:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205208273470795784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208273470795784"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "55623525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:30:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205208242953105408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208242953105408"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "3405737181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:30:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Shazan"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9201, "type": "Organization", "normalized_text": "Power Rangers"}]}, "id": "1205208228998594560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208228998594560"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida e Shazan ter\u00e3o continua\u00e7\u00e3o. Seria bom se Power Rangers tbm tivesse.", "author_id": "173572661"}, {"created_at": "2019-12-12T19:29:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3303, "type": "Other", "normalized_text": "Santo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElHijodelSanto", "id": "86873618"}]}, "id": "1205208190381486080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208190381486080"], "text": "@ElHijodelSanto Yo digo querido Santo que ya le apliques la de a caballo, la hurracarana. Un tope suicida... ya mucha habladur\u00eda, ya dem\u00e1ndalo...", "author_id": "129135380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204959997655945216"}], "in_reply_to_user_id": "86873618"}, {"created_at": "2019-12-12T19:29:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1mMzSPwTKS", "expanded_url": "https://bit.ly/2sjZcOs", "display_url": "bit.ly/2sjZcOs"}]}, "id": "1205208186837446656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208186837446656"], "text": "Al menos siete muertos en un ataque suicida contra una milicia chi\u00ed en Irak https://t.co/1mMzSPwTKS", "author_id": "58046607"}, {"created_at": "2019-12-12T19:29:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Socorro"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "id": "1205208104637489153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208104637489153"], "text": "Imagina chegar no Pronto Socorro pasando mal ,com dor, desidratada, morrendo e falar pro M\u00e9dico que se matou votando por que na festa ningu\u00e9m falou com o Lucas \n\nEu m\u00e9dico mandava internar", "author_id": "2821374515"}, {"created_at": "2019-12-12T19:29:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Pati\u00f1o"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "TOC"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.4216, "type": "Place", "normalized_text": "D\u00e9bora"}]}, "id": "1205208090259415041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208090259415041"], "text": "Camilo Pati\u00f1o, es el nombre de el sujeto que tras su abuso hizo que entrara en una crisis de depresi\u00f3n, ansiedad, desarrollara TOC y trastorno suicida.\n\nYo un d\u00eda en un toque que se hizo en la D\u00e9bora fui con varios parceros, la cosa fue que yo ya lo hab\u00eda visto antes y normal", "author_id": "1014611233474039809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205207280607776773"}], "in_reply_to_user_id": "1014611233474039809"}, {"created_at": "2019-12-12T19:28:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205207880099602432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207880099602432"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "1075179190989803520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:28:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205207826836144128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207826836144128"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "747296614675447808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:28:24.000Z", "id": "1205207796293275648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207796293275648"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/DhP3C0JeHW", "author_id": "1027395678098673665", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/DhP3C0JeHW", "expanded_url": "https://twitter.com/maycongsouza21/status/1205118400776867847", "display_url": "twitter.com/maycongsouza21\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:28:23.000Z", "id": "1205207791079690241", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207791079690241"], "text": "@fabcet \u00c8 \"culto dell'uomo forte\".\nNulla di pi\u00f9 e nulla di meno.\nRoba di destra.\nSono felice di non aver mai aderito n\u00e9 alle sue primarie, n\u00e9 alla sua guida del PD, n\u00e9 al suo suicida gioco d'azzardo del referendum costituzionale.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fabcet", "id": "1015232696"}]}, "author_id": "434743018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205079911045705728"}], "in_reply_to_user_id": "1015232696"}, {"created_at": "2019-12-12T19:27:51.000Z", "id": "1205207656438419457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207656438419457"], "text": "0quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705", "author_id": "1046944051369586689"}, {"created_at": "2019-12-12T19:27:29.000Z", "id": "1205207565673611265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207565673611265"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/Lsp9BWystV", "author_id": "1075570659386896385", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Lsp9BWystV", "expanded_url": "https://t.co/Lsp9BWystV", "display_url": "t.co/Lsp9BWystV"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:27:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205207518676496387", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207518676496387"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "1532392320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:27:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.6927, "type": "Other", "normalized_text": "A\u00f1o"}]}, "id": "1205207443770421255", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207443770421255"], "text": "Me cagan esos memes de \u201csuicidio navide\u00f1o\u201d porque literal navidad y A\u00f1o Nuevo son \u00e9pocas donde la gente m\u00e1s se suicida \n\nNo sean mierdas", "author_id": "294428311"}, {"created_at": "2019-12-12T19:26:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205207351155970049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207351155970049"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "51897110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:26:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}]}, "id": "1205207303630315520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207303630315520"], "text": "@CINEMA505 Mas e Esquadr\u00e3o Suicida???", "author_id": "31926785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204964537914580993"}], "in_reply_to_user_id": "459489950"}, {"created_at": "2019-12-12T19:26:22.000Z", "id": "1205207281039790081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207281039790081"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "1194429173265305600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:25:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205207187586506753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207187586506753"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "1195529402572050433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:25:49.000Z", "id": "1205207145131720705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207145131720705"], "text": "eu t\u00f4 chocada com o tweet da menina q deram lsd sem ela saber e ela quase se matou, enquanto isso nos coment\u00e1rios o pessoal defendendo o uso de drogas...sla mano adolescente pede p ficar fudido da cabe\u00e7a as vezes", "author_id": "913201908"}, {"created_at": "2019-12-12T19:25:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205207086402916352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207086402916352"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "2205999368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:25:18.000Z", "id": "1205207014252654593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207014252654593"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: loading...\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/CfEP3aP59q", "author_id": "1116401077958656000", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/CfEP3aP59q", "expanded_url": "https://twitter.com/_sarinhasousa/status/1205204387565584384", "display_url": "twitter.com/_sarinhasousa/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:25:04.000Z", "id": "1205206957243748360", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206957243748360"], "text": "@Beverari_M @fattoquotidiano Lo sanno benissimo, e il progetto industriale di AMA lo dimostra. Purtroppo l'ottusit\u00e0 ideologica e il patto politico della Lombardi, che ha coinvolto Zingaretti nell'ostracismo ai termovalorizzatori, stanno penalizzando la citt\u00e0 e i cittadini con un cinismo politico suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Beverari_M", "id": "2935626166"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "author_id": "84602690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205199650271219718"}], "in_reply_to_user_id": "2935626166"}, {"created_at": "2019-12-12T19:25:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7932, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/K9U0ZGXx1K", "expanded_url": "https://megalopolismx.com/noticia/61210/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida", "display_url": "megalopolismx.com/noticia/61210/\u2026"}]}, "id": "1205206937626955776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206937626955776"], "text": "#Edomex | \ud83d\udc64 Un hombre asesin\u00f3 a su exesposa y luego envenen\u00f3 y mat\u00f3 a sus dos dos hijas.\n\n\ud83e\uddd2\ud83c\udffb Retuvo a sus hijas durante una semana.\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb El feminicida presuntamente utiliz\u00f3 la misma arma con la que asesin\u00f3 a su exesposa.\n\nhttps://t.co/K9U0ZGXx1K", "author_id": "724395635001020416"}, {"created_at": "2019-12-12T19:24:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mundodeportivo", "id": "15748165"}]}, "id": "1205206884803915778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206884803915778"], "text": "@mundodeportivo Un saludo a Pablo suicida sobrado", "author_id": "797241656311480320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205187436353138689"}], "in_reply_to_user_id": "15748165"}, {"created_at": "2019-12-12T19:24:27.000Z", "id": "1205206801760817153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206801760817153"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ktbsC7Vgdh", "author_id": "1018985690707701760", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ktbsC7Vgdh", "expanded_url": "https://t.co/ktbsC7Vgdh", "display_url": "t.co/ktbsC7Vgdh"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:24:24.000Z", "id": "1205206788200632320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206788200632320"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola\n\nbrigou: sempre que poss\u00edvel rs \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/uYsLgZWHTS", "author_id": "1052678734543802369", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/uYsLgZWHTS", "expanded_url": "https://t.co/uYsLgZWHTS", "display_url": "t.co/uYsLgZWHTS"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:24:21.000Z", "id": "1205206773151551489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206773151551489"], "text": "Escribo para evitar ser un suicida. Un muerto que cuenta su vida.", "author_id": "2419044563"}, {"created_at": "2019-12-12T19:24:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "J.I.M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RicardoIriart12", "id": "797846187453849600"}]}, "id": "1205206772753092608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206772753092608"], "text": "RT @RicardoIriart12: Dedicado a J.I.M.\nEn el \u00faltimo cap\u00edtulo, el personaje principal se suicida; el autor llor\u00f3 copiosamente inconsolable.\u2026", "author_id": "886651854683336704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205204846204346368"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:24:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205206687046623233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206687046623233"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "4313389037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:23:57.000Z", "id": "1205206675948335104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206675948335104"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "60250213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:23:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "J.I.M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RicardoIriart12", "id": "797846187453849600"}]}, "id": "1205206603575832576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206603575832576"], "text": "RT @RicardoIriart12: Dedicado a J.I.M.\nEn el \u00faltimo cap\u00edtulo, el personaje principal se suicida; el autor llor\u00f3 copiosamente inconsolable.\u2026", "author_id": "1055641568856694786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205204846204346368"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:23:30.000Z", "id": "1205206559955079169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206559955079169"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ANQqI3SfiT", "author_id": "1123957919295393797", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ANQqI3SfiT", "expanded_url": "https://twitter.com/niinacix/status/1205202445837774848", "display_url": "twitter.com/niinacix/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:23:19.000Z", "id": "1205206516804063233", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206516804063233"], "text": "RT @ecodeicomuni_ec: @FabrizioFiculle @laltraguanciama @BiogalFa @trattovideo @Giacinto_Bruno @de_basso @INarratore @DavideGiac @AppaltiLea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "FabrizioFiculle", "id": "1189625784069177349"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "laltraguanciama", "id": "351555225"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "BiogalFa", "id": "1361794033"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "trattovideo", "id": "268899621"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}, {"start": 94, "end": 103, "username": "de_basso", "id": "813684872"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "INarratore", "id": "758612977926959104"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "author_id": "270050737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205084626278068225"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:21:45.000Z", "id": "1205206120626827264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206120626827264"], "text": "RT @AldiRostagno: Lo q angustia y causa dolor a otro, no se minimiza... Cuantos casos escuchamos sobre gente q se suicida pq sufre discrimi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AldiRostagno", "id": "620342292"}]}, "author_id": "1323428881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205154490699177984"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:20:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205205925411188736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205925411188736"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "246626307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:20:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zawaski"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 41, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}]}, "id": "1205205874937155584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205874937155584"], "text": "RT @MarceloACoelho1: #EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iri\u2026", "author_id": "1151388890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138006734847520768"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:20:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4768, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6574, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BalestrinBruno", "id": "949747257691246592"}]}, "id": "1205205828619386881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205828619386881"], "text": "@BalestrinBruno BvS e Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o quando? 2003?", "author_id": "977990087525982210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205174044074631170"}], "in_reply_to_user_id": "949747257691246592"}, {"created_at": "2019-12-12T19:20:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7139, "type": "Place", "normalized_text": "Detroit"}]}, "id": "1205205800655998977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205800655998977"], "text": "Voc\u00ea n\u00e3o tem o direito de dizer que zerou Detroit se matou uns dos andr\u00f3ides", "author_id": "1082781635161063424"}, {"created_at": "2019-12-12T19:20:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nsBxVaqrCY", "expanded_url": "https://contactohoy.com.mx/al-menos-siete-muertos-en-un-ataque-suicida-contra-una-milicia-chii-en-irak/", "display_url": "contactohoy.com.mx/al-menos-siete\u2026"}]}, "id": "1205205766485020672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205766485020672"], "text": "Al menos siete muertos en un ataque suicida contra una milicia chi\u00ed en Irak https://t.co/nsBxVaqrCY", "author_id": "66715854"}, {"created_at": "2019-12-12T19:20:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205205705965363200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205705965363200"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1028799736638267392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:20:04.000Z", "id": "1205205698256220161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205698256220161"], "text": "C\u00c3OPIVARA SUICIDA FODASE KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/GKtaUGYoKI", "author_id": "92144391", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/GKtaUGYoKI", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1205180854949027841", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "1d02cffb95f762c0"}}, {"created_at": "2019-12-12T19:19:41.000Z", "id": "1205205601573322752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205601573322752"], "text": "pior q esquadr\u00e3o suicida???????? https://t.co/KI6rwyKJ6V", "author_id": "4044795778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/KI6rwyKJ6V", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:19:38.000Z", "id": "1205205589183401986", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205589183401986"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "552892301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:19:34.000Z", "id": "1205205572926218241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205572926218241"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "3184739581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:18:49.000Z", "id": "1205205382295097344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205382295097344"], "text": "N\u00e3o da certo, hoje nosso colega n\u00e3o esta mais aqui, se suicidou e porque? Porque tinha depress\u00e3o gente se ajudem https://t.co/hW79htcKQO", "author_id": "4611921137", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/hW79htcKQO", "expanded_url": "https://twitter.com/edinhomello/status/1204305311772946432", "display_url": "twitter.com/edinhomello/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:18:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205205364670652417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205364670652417"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "55577764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:18:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205205258378584071", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205258378584071"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "256206866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:18:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205205186823757826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205186823757826"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "857366687863144448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:17:39.000Z", "id": "1205205088819666956", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205088819666956"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "author_id": "3308726819", "geo": {"place_id": "ede2c916bca4bcfe"}}, {"created_at": "2019-12-12T19:17:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.5936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.401, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}]}, "id": "1205205087347494913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205087347494913"], "text": "RT @ObsCinema: Papel de Idris Elba em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 revelado e abre espa\u00e7o para retorno de Will Smith na DC.\n\n&gt;\u00a0https://t.co/brLZpgNw\u2026", "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205171936462065666"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:17:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Roncero"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Jamecito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ohsibenik", "id": "2942776781"}]}, "id": "1205205071857934338", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205071857934338"], "text": "@ohsibenik Roncero no durmi\u00f3 en 3 d\u00edas, y porque nos clavaron 7 los de las rayas y no vendimos a Jamecito cierra bares, si no se suicida el pobre", "author_id": "709811874674708480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205204480154832904"}], "in_reply_to_user_id": "2942776781"}, {"created_at": "2019-12-12T19:17:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205205050940952578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205205050940952578"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "2978455996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:17:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "id": "1205204992933728257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204992933728257"], "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "author_id": "752324845699031041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:17:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205204926332313600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204926332313600"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "162824927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:16:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205204895701360646", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204895701360646"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "1158090388550356992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:16:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205204870367793154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204870367793154"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "1081258377190219776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:16:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.3037, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}]}, "id": "1205204850256027648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204850256027648"], "text": "RT @ronalbarrientos: El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y\u2026", "author_id": "847452144500211712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205166837874511873"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:16:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "J.I.M."}, {"start": 202, "end": 223, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Iriarte M\u00e9ndez"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 237, "tag": "microcuento"}]}, "id": "1205204846204346368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204846204346368"], "text": "Dedicado a J.I.M.\nEn el \u00faltimo cap\u00edtulo, el personaje principal se suicida; el autor llor\u00f3 copiosamente inconsolable. Los lectores decepcionados mascullan entre dientes: para eso me gustabas: \u00a1cobarde!\nRicardo Iriarte M\u00e9ndez\n#microcuento", "author_id": "797846187453849600", "geo": {"place_id": "f6b87aec17cb031d"}}, {"created_at": "2019-12-12T19:16:39.000Z", "id": "1205204838897922051", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204838897922051"], "text": "@hopeinveins S\u00ed, algo de esto hab\u00eda le\u00eddo pero es que ????????????? Te juro que no lo entiendo xd \n\nLuego todas que si no hay que mandar hate a nadie cuando alguno se suicida sabes... Es que la hipocres\u00eda te lo juro xd", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hopeinveins", "id": "60645723"}]}, "author_id": "140150346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205202934050545664"}], "in_reply_to_user_id": "60645723"}, {"created_at": "2019-12-12T19:16:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205204830429446145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204830429446145"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "54268277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:16:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205204674875404289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204674875404289"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "1354642350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:15:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205204441353330688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204441353330688"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "279140320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:14:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Raz6qlYdcB", "expanded_url": "https://bles.com/america/ee-uu/esclavas-jeffrey-epstein-silenciar.html#.XfKRrTOQ-Tw.twitter", "display_url": "bles.com/america/ee-uu/\u2026"}]}, "id": "1205204410370011137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204410370011137"], "text": "\u201cNo soy una suicida\u201d: una de las esclavas sexuales del ped\u00f3filo Jeffrey Epstein advierte que la quieren \u2018silenciar\u2019 https://t.co/Raz6qlYdcB", "author_id": "435214162"}, {"created_at": "2019-12-12T19:14:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1205204402732249089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204402732249089"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala !!", "author_id": "909057238698004481"}, {"created_at": "2019-12-12T19:14:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205204365159608320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204365159608320"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "1044401469154349056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:14:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205204333270319105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204333270319105"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "806132576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:14:33.000Z", "id": "1205204308440047616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204308440047616"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/uH7LrqFaol", "author_id": "1187598442417266688", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/uH7LrqFaol", "expanded_url": "https://t.co/uH7LrqFaol", "display_url": "t.co/uH7LrqFaol"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:14:12.000Z", "id": "1205204219466309634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204219466309634"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/X8WDlQl1V0", "author_id": "1004794349874499591", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205183575265599489"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/X8WDlQl1V0", "expanded_url": "https://twitter.com/atrasadaaa/status/1205183575265599489", "display_url": "twitter.com/atrasadaaa/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:13:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205204130643369984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204130643369984"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:13:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205204121017552896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204121017552896"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "350177130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:13:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1205204081699999744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204081699999744"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "740208830995267585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:13:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "AlanSeMatoPorCorrupto"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "AlanSeMatoPorCorrupto"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/KbYucSVCV2", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "id": "1205203976700006400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 12, "like_count": 305, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203976700006400"], "text": "Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Barata para pedirle dinero, ya no solo para el mismo, sino para otro candidato.  #AlanSeMatoPorCorrupto https://t.co/KbYucSVCV2", "author_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:13:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205203944730963968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203944730963968"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1154975898124374016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:13:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205203941761454081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203941761454081"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1089159494569996288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:12:56.000Z", "id": "1205203902527873024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203902527873024"], "text": "@nacaomarvell Se for\u00e7ar mais caga. Esquadr\u00e3o Suicida mandou abra\u00e7os UAOAIAOOAOAOAO", "author_id": "67505083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205171444361154561"}], "in_reply_to_user_id": "1058197229779980290"}, {"created_at": "2019-12-12T19:12:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205203825096896515", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203825096896515"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "39905988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:12:09.000Z", "id": "1205203704216834048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203704216834048"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "1131331523427221504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:11:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "willgomes", "id": "31490951"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1205203598117949440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203598117949440"], "text": "RT @willgomes: Status: H\u00e1 8 horas esperando o vereador Brizola Neto ou o @psol50 negarem esse neg\u00f3cio da homenagem ao sanguin\u00e1rio ditador d\u2026", "author_id": "14171364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205202928581185538"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:10:46.000Z", "id": "1205203358803513351", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203358803513351"], "text": "@EspotCarlota @jupepu_ Oye y qu\u00e9 culpa tengo yo de que tuviera un hamster suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EspotCarlota", "id": "732572329704882176"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jupepu_", "id": "1730484415"}]}, "author_id": "3326673202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205202154660728832"}], "in_reply_to_user_id": "732572329704882176"}, {"created_at": "2019-12-12T19:10:10.000Z", "id": "1205203205401001985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203205401001985"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/asPLTq3NoL", "author_id": "1086409101578551302", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/asPLTq3NoL", "expanded_url": "https://twitter.com/juqueirxz/status/1205197358339895296", "display_url": "twitter.com/juqueirxz/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:10:06.000Z", "id": "1205203189848522755", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203189848522755"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705 (no quinto ano) \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/TRGhBtza1W", "author_id": "739970739915395072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205197164344946688"}], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/TRGhBtza1W", "expanded_url": "https://twitter.com/rennoliver__/status/1205197164344946688", "display_url": "twitter.com/rennoliver__/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-12T19:09:41.000Z", "id": "1205203085787877381", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203085787877381"], "text": "Cachorro suicida v\u00e9i kkkkkkk https://t.co/xp7DYJAL3V", "author_id": "408618939", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/xp7DYJAL3V", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1205158589763063811", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "7b512d26a55b8c7f"}}, {"created_at": "2019-12-12T19:09:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205203057744723968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203057744723968"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1063401314728722432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:09:30.000Z", "id": "1205203036634783744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203036634783744"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/8uKbEEkIuZ", "author_id": "909801770095923205", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8uKbEEkIuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/xnathpxtx/status/1205202655599058945", "display_url": "twitter.com/xnathpxtx/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:09:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205202964660408321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202964660408321"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "95132406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:09:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1205202939100434432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202939100434432"], "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "author_id": "709933816903651329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:09:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.6979, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}, {"start": 126, "end": 140, "probability": 0.5897, "type": "Place", "normalized_text": "Cor\u00e9ia do Norte"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 65, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1205202928581185538", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202928581185538"], "text": "Status: H\u00e1 8 horas esperando o vereador Brizola Neto ou o @psol50 negarem esse neg\u00f3cio da homenagem ao sanguin\u00e1rio ditador da Cor\u00e9ia do Norte. Fundamento: h\u00e1 limite at\u00e9 para a estupidez e o desejo suicida da esquerda. Fato: at\u00e9 agora se confirmam as piores suspeitas", "author_id": "31490951"}, {"created_at": "2019-12-12T19:08:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205202904413622273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202904413622273"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "949258282149072896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:08:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205202891327377409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202891327377409"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "722918314343866368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:08:55.000Z", "id": "1205202890735923201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202890735923201"], "text": "\u201c\u00c9 legitimo vender-se a corda ao suicida, mesmo argumentando-se que se o informou do perigo que corria?\u201d - o meu prof de autonomia privada, 2019", "author_id": "3234343623", "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}}, {"created_at": "2019-12-12T19:08:31.000Z", "id": "1205202789519052800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202789519052800"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/6LXLWmlPvm", "author_id": "760182114956509184", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/6LXLWmlPvm", "expanded_url": "https://twitter.com/dnzzgabi/status/1205145112965238786", "display_url": "twitter.com/dnzzgabi/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:07:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP12D"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "SomosLaAudiencia12D"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "GHVIP12D"}, {"start": 28, "end": 48, "tag": "SomosLaAudiencia12D"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "davidamistad", "id": "1423230776"}]}, "id": "1205202656173678592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202656173678592"], "text": "RT @davidamistad: #GHVIP12D #SomosLaAudiencia12D Madre m\u00eda pues yo he dormido a piernas abiertas, cualquiera me quita a m\u00ed el sue\u00f1o...Cuand\u2026", "author_id": "2987324483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205157284168577025"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:07:53.000Z", "id": "1205202631477669888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202631477669888"], "text": "RT @SweetCreature31: @nacaomarvell Acho que \u00e9 pq ainda n\u00e3o viram esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sweetcreature31", "id": "978370610941349888"}]}, "author_id": "1056669921256656898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205171683474075648"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:07:53.000Z", "id": "1205202630441668610", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202630441668610"], "text": "RT @tadeshaeu: esqueceram de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/OMUZRhuHy3", "author_id": "827325805718073345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205151230437277696"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/OMUZRhuHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:07:41.000Z", "id": "1205202582802702336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202582802702336"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\u274c\u274c https://t.co/bbp9yPxhkk", "author_id": "1014529983166013440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205200947967922176"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bbp9yPxhkk", "expanded_url": "https://twitter.com/swzanabizzle/status/1205200947967922176", "display_url": "twitter.com/swzanabizzle/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-12T19:07:28.000Z", "id": "1205202526456299520", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202526456299520"], "text": "\u57f7\u5ff5\u3067\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u3092\u30e2\u30ce\u306b\u3057\u305f\u30c7\u30d3\u30c3\u30c9\u30fb\u30d5\u30a3\u30f3\u30ec\u30fc\u306e\u52d5\u304d\u51fa\u3057\u305f\u300c\u79d2\u91dd\u300d https://t.co/UuBtG7pNfY", "author_id": "707136262155608064", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/UuBtG7pNfY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13155", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13155"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:07:27.000Z", "id": "1205202522098601984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202522098601984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/rIQU3z5gpc", "author_id": "3101710612", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205201541466075136"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rIQU3z5gpc", "expanded_url": "https://twitter.com/eucarolterra/status/1205201541466075136", "display_url": "twitter.com/eucarolterra/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:07:18.000Z", "id": "1205202484941201409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202484941201409"], "text": "@rafhaeljohann @arthur81br @jeremiaswernek Estrat\u00e9gia su\u00edcida.kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "arthur81br", "id": "1123393032"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "jeremiaswernek", "id": "15995231"}]}, "author_id": "3783839717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205202109169381377"}], "in_reply_to_user_id": "2907679535"}, {"created_at": "2019-12-12T19:07:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205202483301306370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202483301306370"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1389443276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:06:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205202382101110787", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202382101110787"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "770661048315772933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:06:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205202328166510592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202328166510592"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "993273871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:06:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205202221748506624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202221748506624"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "322176900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:06:03.000Z", "id": "1205202168099282944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202168099282944"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "104005898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:05:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205202143197696001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202143197696001"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "231780163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:05:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205202076546015232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202076546015232"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "7496912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:05:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205202039854292992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202039854292992"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "199033843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:05:21.000Z", "id": "1205201993079361541", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201993079361541"], "text": "Wi se atiraste tmbm para qu\u00ea ? Curiosidade matou o gato https://t.co/KiundXN7Dp", "author_id": "1198014609057341441", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/KiundXN7Dp", "expanded_url": "https://twitter.com/vivimc__/status/1204842848643891203", "display_url": "twitter.com/vivimc__/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:05:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.3037, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}]}, "id": "1205201992865456128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201992865456128"], "text": "RT @ronalbarrientos: El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y\u2026", "author_id": "939134848483999745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205166837874511873"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:05:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "Rub\u00e9n"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.5925, "type": "Place", "normalized_text": "Gasteiz Wannabe"}]}, "id": "1205201947348946949", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201947348946949"], "text": "@kane935 Concierto aniversario de el veneno acqua toffana.\nCheb Rub\u00e9n apertura de gira en Gasteiz Wannabe suicida", "author_id": "974583190076698624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205178047411953664"}], "in_reply_to_user_id": "387889291"}, {"created_at": "2019-12-12T19:05:02.000Z", "id": "1205201911852474369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201911852474369"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/3WQFw9O71K", "author_id": "786276560261242880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205197981126995969"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/3WQFw9O71K", "expanded_url": "https://twitter.com/dnzrayane/status/1205197981126995969", "display_url": "twitter.com/dnzrayane/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:04:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205201881401896963", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201881401896963"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "57372772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:04:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205201865480249344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201865480249344"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "1177629815383265280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:04:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205201861084622850", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201861084622850"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "132994326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:04:49.000Z", "id": "1205201859138539533", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201859138539533"], "text": "@mrcsjunior @g1 Ouve uma intensa troca de tiros, um se entregou e outro mesmo com negocia\u00e7\u00f5es ele se matou para n\u00e3o ser preso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mrcsjunior", "id": "290565936"}, {"start": 12, "end": 15, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "author_id": "812785539770421249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205201316412346368"}], "in_reply_to_user_id": "290565936"}, {"created_at": "2019-12-12T19:04:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205201740879949824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201740879949824"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "18902215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:04:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "id": "1205201689751543809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201689751543809"], "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "author_id": "957729269504978944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:04:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205201674152939521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201674152939521"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1113972877370458112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:03:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4495, "type": "Other", "normalized_text": "tabom"}]}, "id": "1205201650278907904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201650278907904"], "text": "\"ah pq te amo quero te apoiar etc!\"\ntabom to suicida preciso d apoio agr\n\n\"poxa agr n vai da :l :l\"\n\nblz", "author_id": "70230648"}, {"created_at": "2019-12-12T19:03:57.000Z", "id": "1205201639512117249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201639512117249"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "1323028573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:03:33.000Z", "id": "1205201541466075136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201541466075136"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/DGPF824oZA", "author_id": "889666852879835136", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/DGPF824oZA", "expanded_url": "https://twitter.com/juqueirxz/status/1205197358339895296", "display_url": "twitter.com/juqueirxz/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:03:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}]}, "id": "1205201418711453696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201418711453696"], "text": "Se voc\u00ea torce pro Arsenal e ainda n\u00e3o se matou, parab\u00e9ns, voc\u00ea \u00e9 um her\u00f3i", "author_id": "2787675051"}, {"created_at": "2019-12-12T19:02:39.000Z", "id": "1205201312050225158", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201312050225158"], "text": "@Alvisepf @aurorab933 La gente se suicida por encima de sus posibilidades.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "aurorab933", "id": "974783574"}]}, "author_id": "2448931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "in_reply_to_user_id": "262822127"}, {"created_at": "2019-12-12T19:02:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}]}, "id": "1205201285315739653", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201285315739653"], "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "author_id": "338556942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:02:15.000Z", "id": "1205201211542114305", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201211542114305"], "text": "@lucadif79 Chist sta accis che offende e poi vuole querelare il nulla degli altri, \u00e8 un suicida praticamente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucadif79", "id": "755387551339479040"}]}, "author_id": "149484093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205200919798931456"}], "in_reply_to_user_id": "755387551339479040"}, {"created_at": "2019-12-12T19:01:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205201102465044488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201102465044488"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "922871213785075714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:01:34.000Z", "id": "1205201039693156352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201039693156352"], "text": "Um suicida \u00e9 invis\u00edvel aos olhos dos que os cercam.", "author_id": "264484234"}, {"created_at": "2019-12-12T19:01:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8543, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.6671, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam! 2"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.7404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/EhwEp3QJLT", "expanded_url": "https://buff.ly/2Y0fQSi", "display_url": "buff.ly/2Y0fQSi"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/pU1tPSLfTq", "expanded_url": "https://twitter.com/ArrobaNerd/status/1205201012111413249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pU1tPSLfTq", "media_key": "3_1205201000002400264"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/pU1tPSLfTq", "expanded_url": "https://twitter.com/ArrobaNerd/status/1205201012111413249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pU1tPSLfTq", "media_key": "3_1205201009586380806"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/pU1tPSLfTq", "expanded_url": "https://twitter.com/ArrobaNerd/status/1205201012111413249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pU1tPSLfTq", "media_key": "3_1205200999633358850"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/pU1tPSLfTq", "expanded_url": "https://twitter.com/ArrobaNerd/status/1205201012111413249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pU1tPSLfTq", "media_key": "3_1205201000329629697"}]}, "id": "1205201012111413249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201012111413249"], "text": "Calend\u00e1rio atualizado com os lan\u00e7amentos da DC para os pr\u00f3ximos anos com Aquaman 2, Shazam! 2 e O Esquadr\u00e3o Suicida! \n\nhttps://t.co/EhwEp3QJLT https://t.co/pU1tPSLfTq", "author_id": "92345344"}, {"created_at": "2019-12-12T19:01:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "bb"}]}, "id": "1205200967068721153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200967068721153"], "text": "o problema do bb correndo solto pela casa \u00e9 que essa criatura \u00e9 naturalmente suicida, vc pisca e o bb t\u00e1 correndo em chamas com 4 faca nas costa e bebendo a segunda garrafa de desinfetante (tudo mera obra de fic\u00e7\u00e3o)", "author_id": "719719335636418561"}, {"created_at": "2019-12-12T19:01:12.000Z", "id": "1205200947967922176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200947967922176"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/lmgDgZRJhR", "author_id": "924306715", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205197981126995969"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/lmgDgZRJhR", "expanded_url": "https://twitter.com/dnzrayane/status/1205197981126995969", "display_url": "twitter.com/dnzrayane/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:01:06.000Z", "id": "1205200923120799747", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200923120799747"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "3299289055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:00:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205200654790213632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200654790213632"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1009247056098099201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:59:34.000Z", "id": "1205200540088643590", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200540088643590"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "101913739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:59:26.000Z", "id": "1205200505724645376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200505724645376"], "text": "cara \num mlk matou o amigo DE INFANCIA a facadas por nada \ne a outra colocou uma droga no copo da amiga, droga qual faz a pessoa se SUICIDAR \nmano, que amizades s\u00e3o essas q vcs est\u00e3o arrumando?", "author_id": "779666766641393664"}, {"created_at": "2019-12-12T18:59:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BE_Inspiracion", "id": "3224192433"}, {"start": 112, "end": 125, "username": "Hipertextual", "id": "763841"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/WoZRHzgMKO", "expanded_url": "http://bit.ly/RobotSuicidaEuropeo", "display_url": "bit.ly/RobotSuicidaEu\u2026"}]}, "id": "1205200440440360969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200440440360969"], "text": "RT @BE_Inspiracion: Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/WoZRHzgMKO via @Hipertextual https://t.co/\u2026", "author_id": "249641753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205057951758716928"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:58:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205200288950472704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200288950472704"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "981765429206110208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:58:26.000Z", "id": "1205200251310751744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200251310751744"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/cJIc5xCXsV", "author_id": "1116702331800817670", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/cJIc5xCXsV", "expanded_url": "https://twitter.com/jasmim_mr/status/1205159690650505217", "display_url": "twitter.com/jasmim_mr/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:58:25.000Z", "id": "1205200246973878272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200246973878272"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c https://t.co/sSXfTWB3ta", "author_id": "4197215543", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/sSXfTWB3ta", "expanded_url": "https://twitter.com/Merycrf/status/1205153271679266816", "display_url": "twitter.com/Merycrf/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:58:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205200189901938689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200189901938689"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1833896131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:58:06.000Z", "id": "1205200168699793408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200168699793408"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "author_id": "942646081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:57:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205200014143832065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200014143832065"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "260862258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:57:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 193, "probability": 0.3622, "type": "Other", "normalized_text": "D'us"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fvguima", "id": "95966522"}]}, "id": "1205199986180403200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199986180403200"], "text": "@fvguima Lembrei do dia que coloquei o col\u00e9gio abaixo, desesperada pq encontrei um bilhete suicida da minha m\u00e3e no caderno.\n\nChego em casa ela t\u00e1 rindo e conversando com a vizinha. Gra\u00e7as a D'us.\n\nMeu pai por pouco n\u00e3o ferra a mente de todo mundo l\u00e1 em casa.", "author_id": "95512299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205164272344543233"}], "in_reply_to_user_id": "95966522"}, {"created_at": "2019-12-12T18:56:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205199823579811848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199823579811848"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1160639765009580033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:56:09.000Z", "id": "1205199677567713282", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199677567713282"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "871849743596613633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:55:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205199586173829120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199586173829120"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "801536604909268993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:55:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.6321, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "id": "1205199527227076608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199527227076608"], "text": "RT @aalds_: eu: ele se matou?\nana: aham\neu: e o que que ele fez?\nana: se matou\n\nkkkkkkkkkk vsf porra", "author_id": "1413689808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205168999509745665"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:55:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4855, "type": "Organization", "normalized_text": "TIF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luzita1080", "id": "1858122932"}]}, "id": "1205199489172201478", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199489172201478"], "text": "@Luzita1080 6 a\u00f1os m\u00e1s el TIF, as\u00ed que ponele que son 7 *se suicida*", "author_id": "2411225798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205181338065743874"}], "in_reply_to_user_id": "1858122932", "geo": {"place_id": "0a738ff13a08a7dd"}}, {"created_at": "2019-12-12T18:55:18.000Z", "id": "1205199462928461824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199462928461824"], "text": "@aninhade_ms Se n\u00e3o matou ningu\u00e9m, \u00e9 pq cabe", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aninhade_ms", "id": "910640249935679488"}]}, "author_id": "1634250120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205174013309464576"}], "in_reply_to_user_id": "910640249935679488"}, {"created_at": "2019-12-12T18:55:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205199411170537473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199411170537473"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "138913738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:54:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205199368317476864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199368317476864"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1076926203309801473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:54:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1205199280497201154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199280497201154"], "text": "RT @reliquia157rs: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "author_id": "3000659781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205143147090722818"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:54:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205199259198525440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199259198525440"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1147226627836960768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:54:12.000Z", "id": "1205199186490208256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199186490208256"], "text": "Olha o pensamento de uma depressiva suicida que ja n\u00e3o aguenta mais.", "author_id": "63787651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205198996966445056"}], "in_reply_to_user_id": "63787651"}, {"created_at": "2019-12-12T18:53:26.000Z", "id": "1205198993145376776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198993145376776"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "636235347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:53:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "id": "1205198962996760576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198962996760576"], "text": "@senadorhumberto UMCERTO BOSTA....\n\nQuem matou Celso Daniel? J\u00e1 debateram pra ver se dedam o velho pingu\u00e7o ou ele vai continuar como boi de piranha? \n\nCrise Bolsonaro ou a onda conservadora que esmagou e vai trucidar voc\u00eas? \nDr\u00e1cula.", "author_id": "1176848339574435841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205130863521890304"}], "in_reply_to_user_id": "76049312"}, {"created_at": "2019-12-12T18:52:46.000Z", "id": "1205198825142571008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198825142571008"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "2534566955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:52:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "ad\u00e3o negro"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6697, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.5277, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/olToZF74Ty", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1205197760301010950", "display_url": "twitter.com/terraverso/sta\u2026"}]}, "id": "1205198792175357952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198792175357952"], "text": "V\u00e3o fazer um filme do ad\u00e3o negro e um esquadr\u00e3o suicida 2 antes do Flash e do Lanterna Verde, a DC tem mais \u00e9 que se fuder mesmo bicho https://t.co/olToZF74Ty", "author_id": "38554645", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205197760301010950"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:52:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DCotrim", "id": "37518855"}]}, "id": "1205198653238972425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198653238972425"], "text": "RT @DCotrim: Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "author_id": "2892339167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936581947305984"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:51:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205198421327351808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198421327351808"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "251964085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:50:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205198373625708544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198373625708544"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "198981164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:50:40.000Z", "id": "1205198297197137920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198297197137920"], "text": "Detecci\u00f3n de la conducta suicida: factores de riesgo https://t.co/5kpdl62X65", "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5kpdl62X65", "expanded_url": "http://rviv.ly/qoE5r0", "display_url": "rviv.ly/qoE5r0"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:50:33.000Z", "id": "1205198270529593345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198270529593345"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "231631394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:50:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205198220860776448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198220860776448"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "165836011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:50:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.2987, "type": "Other", "normalized_text": "FRAUDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CasalMauri", "id": "2844247215"}]}, "id": "1205198198735802368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198198735802368"], "text": "RT @CasalMauri: Pero solo porque el FRAUDE era demasiado evidente.\nCon tantas pruebas, era suicida que asegure que estas elecciones fueron\u2026", "author_id": "1194004959207051264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205150538981167104"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:50:06.000Z", "id": "1205198155454783493", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198155454783493"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "106866302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:49:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.8849, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.9289, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.6989, "type": "Other", "normalized_text": "La fosa"}, {"start": 236, "end": 247, "probability": 0.6921, "type": "Other", "normalized_text": "Las amazonas"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.7744, "type": "Other", "normalized_text": "dioses"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "dccomics"}, {"start": 44, "end": 56, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 67, "end": 83, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 94, "end": 104, "tag": "TheBatman"}]}, "id": "1205198111116857345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198111116857345"], "text": "Fechas confirmadas en #dccomics:\n\n05/02/20: #BirdsOfPrey\n04/06/20: #WonderWoman1984\n25/06/21: #TheBatman\n06/08/21: Escuadr\u00f3n Suicida 2\n22/12/21: Black Adam\n01/04/22: Shazam 2\n01/07/22: The Flash\n16/12/22: Aquaman 2\n\nSin fecha: La fosa, Las amazonas, Nuevos dioses.", "author_id": "72891354"}, {"created_at": "2019-12-12T18:49:26.000Z", "id": "1205197987930091520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197987930091520"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/tvYHBglm6Q", "author_id": "1032430211927891969", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tvYHBglm6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/juqueirxz/status/1205197358339895296", "display_url": "twitter.com/juqueirxz/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:49:24.000Z", "id": "1205197981126995969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197981126995969"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/yMnFEZ7O6R", "author_id": "783884441412366336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205193947603243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/yMnFEZ7O6R", "expanded_url": "https://twitter.com/paulmannrs_/status/1205193947603243008", "display_url": "twitter.com/paulmannrs_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:49:14.000Z", "id": "1205197938558939136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197938558939136"], "text": "@CINEMA505 Em uma d\u00e9cada q existe esquadr\u00e3o suicida? Nem fudendo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}]}, "author_id": "1105944336095686656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204964537914580993"}], "in_reply_to_user_id": "459489950"}, {"created_at": "2019-12-12T18:47:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8011, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8185, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}, {"start": 104, "end": 122, "probability": 0.815, "type": "Other", "normalized_text": "Tropa dos Lanternas"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.44, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.448, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 146, "tag": "DC"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "DCEU"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "dccomics"}]}, "id": "1205197597465600000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197597465600000"], "text": "2021\n-Batman\n-Esquadr\u00e3o Suicida\n-Ad\u00e3o Negro\n\n2022\n-Shazam 2\n-Flash\n-Aquaman 2\n\n2023\n-Novos Deuses (?) \n-Tropa dos Lanternas (?)\n\nCalend\u00e1rio da #DC t\u00e1 bom viu\n#DCEU #dccomics", "author_id": "1158338929499811841"}, {"created_at": "2019-12-12T18:47:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205197546613661697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197546613661697"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "960680507976511488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:47:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tomassi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Fama"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/gVdTlZWqBu", "expanded_url": "https://bit.ly/34fXAT4", "display_url": "bit.ly/34fXAT4"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/yzpSscQiIC", "expanded_url": "https://twitter.com/XHVXTabasco/status/1205197509628350464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzpSscQiIC", "media_key": "3_1205197505039753216"}]}, "id": "1205197509628350464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197509628350464"], "text": "#Fama | \u201cEstaba deprimido pero no deseaba morir\u201d: Alejandro Tomassi niega haber escrito nota suicida\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/gVdTlZWqBu https://t.co/yzpSscQiIC", "author_id": "303933758"}, {"created_at": "2019-12-12T18:47:24.000Z", "id": "1205197474236895234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197474236895234"], "text": "Estourei o limite do cart\u00e3o\nSe eu n\u00e3o responder alguma mensagem \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou", "author_id": "3296980075"}, {"created_at": "2019-12-12T18:47:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.7607, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 134, "end": 149, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 18, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EgTZUEjiwf", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "id": "1205197374357983233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197374357983233"], "text": "Pobre @JVelasquezQ, ni al suicida le ca\u00eda bien:\n\nEl candidato favorito de AG era Casta\u00f1eda: Tengo conocimiento que Garc\u00eda le indica a Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n que no se resienta y que siga postulando\u201d. https://t.co/EgTZUEjiwf", "author_id": "764875549", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}], "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}}, {"created_at": "2019-12-12T18:46:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6321, "type": "Other", "normalized_text": "furgon"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/7kKBNSHxM6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/675217461/posts/10157071605262462/", "display_url": "facebook.com/675217461/post\u2026"}]}, "id": "1205197371656855552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197371656855552"], "text": "Que pienso,que el chofer del cami\u00f3n placa 343426 y furgon STD 40-122 IN 812 deber\u00eda estar bajo investigaci\u00f3n por la forma que esta ma\u00f1ana como a las 10:00 am en el malec\u00f3n se desplazaba de forma suicida este se\u00f1or... https://t.co/7kKBNSHxM6", "author_id": "55419617"}, {"created_at": "2019-12-12T18:46:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205197192950112258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197192950112258"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "591457667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:46:10.000Z", "id": "1205197164344946688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197164344946688"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f\nchorou na sala: \u2716\ufe0f https://t.co/XPaqIDuUrY", "author_id": "880830192427687939", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/XPaqIDuUrY", "expanded_url": "https://twitter.com/thais_0810/status/1205195551958016000", "display_url": "twitter.com/thais_0810/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:46:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/f1bhglpHco", "expanded_url": "http://ciudadanosur.com.ar/la-vida-de-virginia-giuffre-corre-peligro-y-advierte-no-soy-suicida/", "display_url": "ciudadanosur.com.ar/la-vida-de-vir\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Zg1LuMarS1", "expanded_url": "https://twitter.com/elciudadanosur/status/1205197164000894976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zg1LuMarS1", "media_key": "3_1205197162314813441"}]}, "id": "1205197164000894976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197164000894976"], "text": "Actualizamos: La vida de Virginia Giuffre corre peligro y advierte: \u201cNo soy suicida\u201d https://t.co/f1bhglpHco https://t.co/Zg1LuMarS1", "author_id": "868459776"}, {"created_at": "2019-12-12T18:45:58.000Z", "id": "1205197113572970497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197113572970497"], "text": "@CachumbitaPa Ahora van tu cuenta, te lo advert\u00ed suicida (?)", "author_id": "286333407", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205196283746619392"}], "in_reply_to_user_id": "712373564247248898"}, {"created_at": "2019-12-12T18:45:52.000Z", "id": "1205197089023631360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197089023631360"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "4875934392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:45:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 199, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "campao1969", "id": "328764224"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "id": "1205196993024397313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205196993024397313"], "text": "@campao1969 @CarlosBolsonaro N\u00e3o tem como comparar \n\nN\u00e3o se tem relatos de mortes provocadas por a\u00e7\u00e3o do ustra (ler a verdade sufocada).\n\nPor a\u00e7\u00e3o do pinochet o n\u00famero de mortes \u00e9 m\u00ednimo, perto do Kim que matou pelo menos 500.000 pessoas", "author_id": "1006357332643721216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205173361925591040"}], "in_reply_to_user_id": "328764224"}, {"created_at": "2019-12-12T18:43:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel \nAna"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/dzxaBZxvNp", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "id": "1205196432174714881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205196432174714881"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \nOs homens aranhas antes de ir pra Marvel \nAna bele \nPutz https://t.co/dzxaBZxvNp", "author_id": "1156318959844712450", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:43:15.000Z", "id": "1205196430945730561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205196430945730561"], "text": "@TheSadNicolas Eu olharia com ele esta, vai q ele \u00e9 um suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheSadNicolas", "id": "975888708019900418"}]}, "author_id": "3388309785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205194755459735553"}], "in_reply_to_user_id": "975888708019900418"}, {"created_at": "2019-12-12T18:43:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205196429611933696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205196429611933696"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1143675153483784192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:43:08.000Z", "id": "1205196401178746885", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205196401178746885"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "706764053918715905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:42:52.000Z", "id": "1205196334762020864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205196334762020864"], "text": "No nos dejes caer en la apat\u00eda suicida, el fanatismo por el gobernante en turno o en el fervor futbolero.\nAy\u00fadanos a encontrar el camino de la verdad, sin medios que la manipulen a conveniencia de los poderosos.\nVuelve tus ojos... https://t.co/yiM6enkU8a", "author_id": "14030332", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/yiM6enkU8a", "expanded_url": "https://indicepolitico.com/ayudanos-virgencita/", "display_url": "indicepolitico.com/ayudanos-virge\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:42:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205196284275154950", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205196284275154950"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1188472504072978433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:42:20.000Z", "id": "1205196200858791937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205196200858791937"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: :  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nexperi\u00eancia o nome n\u00e9 https://t.co/ewp9EDGzLl", "author_id": "932385349321584640", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ewp9EDGzLl", "expanded_url": "https://twitter.com/thais_0810/status/1205195551958016000", "display_url": "twitter.com/thais_0810/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:41:43.000Z", "id": "1205196047993229313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205196047993229313"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n.. https://t.co/T3vvP0WkG3", "author_id": "1093294360693743616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205180027563921414"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/T3vvP0WkG3", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaynhapreta/status/1205180027563921414", "display_url": "twitter.com/rhaynhapreta/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:41:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205195961338867715", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195961338867715"], "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "author_id": "1581403608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:40:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "id": "1205195798738284545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195798738284545"], "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Se confirma que James Gunn contact\u00f3 con David Ayer, director de Escuadron Suicida (2016), para acordar una se\u2026", "author_id": "802009462777270272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205018604225347585"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:40:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205195769311105025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195769311105025"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "2284378856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:40:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205195742601723904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195742601723904"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "816371513565806599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:40:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1205195713728172037", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195713728172037"], "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "963760015482945536"}, {"created_at": "2019-12-12T18:40:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Torrente"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Almod\u00f3var"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafa_Hernando", "id": "380456440"}]}, "id": "1205195702718078976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195702718078976"], "text": "@Rafa_Hernando \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Lo que faltaba. La foto del gobierno tras la investidura no tendr\u00e1 precio. Solo falta que sustituyan a Marlaska y pongan a Torrente y ser\u00e1 el cartel de \"El escuadr\u00f3n suicida\" pero de Almod\u00f3var.", "author_id": "3737039424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205127359923458049"}], "in_reply_to_user_id": "380456440"}, {"created_at": "2019-12-12T18:40:09.000Z", "id": "1205195653141483520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195653141483520"], "text": "E esquadr\u00e3o suicida?????????? https://t.co/KUxJuZ3qzF", "author_id": "62103554", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/KUxJuZ3qzF", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:39:58.000Z", "id": "1205195605561073665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195605561073665"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "179205310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:38:58.000Z", "id": "1205195353022222337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195353022222337"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nexperi\u00eancia o nome n\u00e9 https://t.co/TCJ4t23IqY", "author_id": "893679217296252928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205194839404548096"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/TCJ4t23IqY", "expanded_url": "https://twitter.com/vickzff/status/1205194839404548096", "display_url": "twitter.com/vickzff/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:38:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205195339529105414", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195339529105414"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1177235631241617409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:38:47.000Z", "id": "1205195305878249472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195305878249472"], "text": "@vagnerdesousa @OperacoesRio Geralmente essa express\u00e3o \u00e9 utilizada quando algu\u00e9m se suicida (usando metr\u00f4, trens) ou tenta se suicidar. Ainda n\u00e3o tinha visto sendo usado para ruas mas acho que a ideia \u00e9 a mesma.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vagnerdesousa", "id": "134778126"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "OperacoesRio", "id": "226409689"}]}, "author_id": "467883182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205135670072823810"}], "in_reply_to_user_id": "134778126"}, {"created_at": "2019-12-12T18:38:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/J0Adwk2bj6", "expanded_url": "https://twitter.com/olhardigital/status/1205174473797906432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Adwk2bj6", "media_key": "13_1204918352189280256"}]}, "id": "1205195193898676229", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195193898676229"], "text": "RT @olhardigital: Rob\u00f4 suicida para recolher lixo https://t.co/J0Adwk2bj6", "author_id": "107150361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205174473797906432"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:38:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205195129138663424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195129138663424"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1098023824736563200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:37:25.000Z", "id": "1205194961945333771", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194961945333771"], "text": "A \u00fanica pessoa que me chama perguntando o pre\u00e7o de cigarros 1 da manh\u00e3 de uma quarta.\nTirou cnh mas n\u00e3o sabe dirigir a pr\u00f3pria vida ( brincadeira).\nContinue usando teus shorts, eles s\u00e3o muito style, e para de se auto depreciar tu \u00e9 lindo pra caralho, bj.", "author_id": "4707998728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204963168767938560"}], "in_reply_to_user_id": "4707998728"}, {"created_at": "2019-12-12T18:36:55.000Z", "id": "1205194839404548096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194839404548096"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ntenso https://t.co/zlpRXlPV6t", "author_id": "862889725149007872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205193947603243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/zlpRXlPV6t", "expanded_url": "https://twitter.com/paulmannrs_/status/1205193947603243008", "display_url": "twitter.com/paulmannrs_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:36:25.000Z", "id": "1205194714171027456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194714171027456"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "584281693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:36:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205194661347938304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194661347938304"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1125351832493146113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:35:21.000Z", "id": "1205194444535934978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194444535934978"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ul71dkfwBi", "author_id": "801184022026133504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205183575265599489"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ul71dkfwBi", "expanded_url": "https://twitter.com/atrasadaaa/status/1205183575265599489", "display_url": "twitter.com/atrasadaaa/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:34:29.000Z", "id": "1205194224616005632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194224616005632"], "text": "@IDL_R As\u00ed de claro tambi\u00e9n hubiera sido con el suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "author_id": "1083189097164951552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205153917316796418"}], "in_reply_to_user_id": "112570023"}, {"created_at": "2019-12-12T18:34:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205194219683483649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194219683483649"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "2484911299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:34:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1205194215904481280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194215904481280"], "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "author_id": "1204845479491751938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:34:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "id": "1205194159407144960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194159407144960"], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:34:09.000Z", "id": "1205194139819790336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194139819790336"], "text": "Ayudar a una persona en depresi\u00f3n o con instinto suicida no es solo contestarte los 2 primeros mensajes, es una ayuda constante e intentar llevarlo a tomar terapia, porque la terapia te ayuda a sanar y sacar lo que tenes dentro. La depresi\u00f3n no es \u201csentirse triste y con sue\u00f1o\u201d.", "author_id": "719543048829411328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205193433205350402"}], "in_reply_to_user_id": "719543048829411328"}, {"created_at": "2019-12-12T18:33:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205194068436930560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194068436930560"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "38995547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:33:23.000Z", "id": "1205193947603243008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193947603243008"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nputs kkkkk \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/GAKzsYbsS1", "author_id": "794274416670740480", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/GAKzsYbsS1", "expanded_url": "https://twitter.com/Rica_Siqueira_/status/1205188735790387201", "display_url": "twitter.com/Rica_Siqueira_\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:33:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205193912555646981", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193912555646981"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "965336364588810240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:32:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205193784977477633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193784977477633"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "173284506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:32:27.000Z", "id": "1205193713179381760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193713179381760"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "83455017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:32:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205193674960908289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193674960908289"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1041628034619432962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:31:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tomassi"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/WRjQfLCrR1", "expanded_url": "https://diarionoticiasweb.com/alejandro-tomassi-niega-haber-escrito-nota-suicida/#.XfKHmLsfMsg.twitter", "display_url": "diarionoticiasweb.com/alejandro-toma\u2026"}]}, "id": "1205193579632701440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193579632701440"], "text": "Alejandro Tomassi niega haber escrito nota suicida https://t.co/WRjQfLCrR1", "author_id": "3254050861"}, {"created_at": "2019-12-12T18:31:26.000Z", "id": "1205193456634740736", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193456634740736"], "text": "\"Volevi che non fossi mai nata, ora sarai felice\". Bimba si suicida https://t.co/QLpOUYzqfg", "author_id": "462758207", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QLpOUYzqfg", "expanded_url": "https://is.gd/6F98Q4", "display_url": "is.gd/6F98Q4"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:31:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "id": "1205193425126977536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193425126977536"], "text": "@DDaengOfRapline Ni\u00f1a no tardando uno se suicida o se separan ntp, Dales 3 a\u00f1os max.", "author_id": "223498393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205033402224611329"}], "in_reply_to_user_id": "416557007"}, {"created_at": "2019-12-12T18:31:14.000Z", "id": "1205193407607590912", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193407607590912"], "text": "RT @ValentinoMarang: Centrocampo Lazio piu forte di quello Juve.Poi Sarri si suicida togliendo Bernardeschi e lasciando 2 punte in 10 con u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ValentinoMarang", "id": "789750703"}]}, "author_id": "3773753835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203441191020355585"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:31:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9136, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "montollilarissa", "id": "3397745553"}]}, "id": "1205193390473850880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193390473850880"], "text": "@montollilarissa arruma sim e tbm se n\u00e3o arrumar da pra curtir um pouco a vida loca e uns dates dos tinder pra beijar v\u00e1rias bocas, afinal beijar \u00e9 de gra\u00e7a e nunca matou ngm. &lt;3", "author_id": "29522247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205192847504400384"}], "in_reply_to_user_id": "3397745553"}, {"created_at": "2019-12-12T18:31:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "Otaku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "id": "1205193375877603329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193375877603329"], "text": "@SweetSalvat0re No me ba\u00f1o porque me estoy muriendo  \n Otaku suicida \u270c\ud83c\udffb", "author_id": "922730203444666368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205185966429880320"}], "in_reply_to_user_id": "355957658"}, {"created_at": "2019-12-12T18:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205193363324112898", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193363324112898"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1116443218865004544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:30:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205193337491337216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193337491337216"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "38816883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:30:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "ALEJANDRO TOMASSI"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Ne6UDhNlBu", "expanded_url": "https://diarionoticiasweb.com/alejandro-tomassi-niega-haber-escrito-nota-suicida/#.XfKHH46lk5Q.facebook", "display_url": "diarionoticiasweb.com/alejandro-toma\u2026"}]}, "id": "1205193139646058500", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193139646058500"], "text": "ALEJANDRO TOMASSI NIEGA HABER ESCRITO NOTA SUICIDA https://t.co/Ne6UDhNlBu", "author_id": "3408750432"}, {"created_at": "2019-12-12T18:30:04.000Z", "id": "1205193112328556544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193112328556544"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "2800878354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6968, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/9MUr38SAHG", "expanded_url": "https://bit.ly/2PdKb9U", "display_url": "bit.ly/2PdKb9U"}]}, "id": "1205193096797052928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193096797052928"], "text": "#Nacional | Mata a su familia y despu\u00e9s se suicida. El triple homicidio que tiene consternado al Estado de M\u00e9xico.\nhttps://t.co/9MUr38SAHG", "author_id": "62834119"}, {"created_at": "2019-12-12T18:29:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9555, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1205192967494995974", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192967494995974"], "text": "T\u00f4 vendo Esquadr\u00e3o Suicida pela 100964844943258 vez e nunca me canso da playlist desse filme", "author_id": "1025163284717232128"}, {"created_at": "2019-12-12T18:28:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205192777232982016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192777232982016"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "2915635925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:28:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205192773361635335", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192773361635335"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1184164927289905152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:28:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205192609922199552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192609922199552"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "2859767566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:27:56.000Z", "id": "1205192578603397120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192578603397120"], "text": "A pauta da terapia amanh\u00e3 vai ser essa pq me acusaram de algo injustamente e deu gatilho forte pra depress\u00e3o suicida. \u00c9 por esse gatilho e outros pequenos que tomo 8 antidepressivos e fa\u00e7o terapia 2x na semana.", "author_id": "63787651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205091023417937921"}], "in_reply_to_user_id": "63787651"}, {"created_at": "2019-12-12T18:27:32.000Z", "id": "1205192476639805440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192476639805440"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: :\u274c https://t.co/1I7Za6VHNv", "author_id": "1001681304256212996", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/1I7Za6VHNv", "expanded_url": "https://twitter.com/capotriste/status/1205167745203163136", "display_url": "twitter.com/capotriste/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:26:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205192282678398978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192282678398978"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1111964727763259392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:26:44.000Z", "id": "1205192274054930433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192274054930433"], "text": "@videosPVchapado @mariajmrtz casal suicida vamo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "videosPVchapado", "id": "1202647293838667776"}]}, "author_id": "914989217192792064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204956367288721408"}], "in_reply_to_user_id": "1202647293838667776"}, {"created_at": "2019-12-12T18:26:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mayvics1", "id": "1108392076113297413"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "id": "1205192268375875592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192268375875592"], "text": "@Mayvics1 @BolsonaroSP @NetflixBrasil @gduvivier @FabioPorchat Harry Potter nunca matou ningu\u00e9m... n\u00e3o d\u00e1 pra comparar... foi o que eu disse, relaxa.. se Jesus n\u00e3o gostar ele tira satisfa\u00e7\u00e3o.. se n\u00e3o, t\u00e1 de boa", "author_id": "3393104326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205191934882590720"}], "in_reply_to_user_id": "1108392076113297413"}, {"created_at": "2019-12-12T18:26:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205192254639480832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192254639480832"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "220412302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:26:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205192194358960128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192194358960128"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "2579711610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:26:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3289, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Italo31088952", "id": "1121578621863383041"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "id": "1205192137580695555", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192137580695555"], "text": "@Italo31088952 @gvillasis @Politica_ECpe Eso es lo que Barata, amigazo del suicida Alan Garc\u00eda, quiere que creas, troll...", "author_id": "61620531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205191272589381642"}], "in_reply_to_user_id": "1121578621863383041"}, {"created_at": "2019-12-12T18:26:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205192119905923072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192119905923072"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "911678736449392640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:25:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}]}, "id": "1205192084698861568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192084698861568"], "text": "RT @shesartt: Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele\u2026", "author_id": "790208327196237824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768343083732992"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:25:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7416, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdad"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 75, "tag": "Irak"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}]}, "id": "1205191998430466048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191998430466048"], "text": "RT @EPinternacional: Mueren siete miembros de un grupo paramilitar de #Irak en un atentado suicida al norte de Bagdad https://t.co/QPHQs4lR\u2026", "author_id": "19129696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205191365086392322"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:25:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1205191943426326528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191943426326528"], "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "author_id": "800157633885810688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:25:22.000Z", "id": "1205191931862667266", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191931862667266"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "239164393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:25:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "id": "1205191900011122690", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191900011122690"], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "1185377500609818624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:24:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205191784349011969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191784349011969"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "320916324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:24:41.000Z", "id": "1205191759636119555", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191759636119555"], "text": "\u00c9 tipo, eu me fodi. \nFebre\nFalta de ar\nDor no corpo... \ncomo eu vou trocar manequins cheios de poeira? Eu n\u00e3o tenho esse n\u00edvel de suicida", "author_id": "2745883148"}, {"created_at": "2019-12-12T18:24:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "choiyoungjare", "id": "1070367976556253184"}]}, "id": "1205191759296442374", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191759296442374"], "text": "@choiyoungjare eu n\u00e3o sei se \u00e9 verdade a parte de que ele quase matou ela mas ela pelo jeito realmente foi agredida, \n\no insta \u00e9 hxxsxxhee", "author_id": "789849176335056896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205190426468245504"}], "in_reply_to_user_id": "1117426994889805832"}, {"created_at": "2019-12-12T18:24:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205191675754225664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191675754225664"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "4377908416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:24:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205191655768428545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191655768428545"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "4261342103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:24:07.000Z", "id": "1205191615788093446", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191615788093446"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "398950747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:24:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7416, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdad"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 75, "tag": "Irak"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}]}, "id": "1205191604539207680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191604539207680"], "text": "RT @EPinternacional: Mueren siete miembros de un grupo paramilitar de #Irak en un atentado suicida al norte de Bagdad https://t.co/QPHQs4lR\u2026", "author_id": "708518404211126272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205191365086392322"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:23:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paco__Segura", "id": "477162795"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}]}, "id": "1205191567067295745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191567067295745"], "text": "RT @Paco__Segura: Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativ\u2026", "author_id": "1021782226219020288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787582812459011"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:23:28.000Z", "id": "1205191453972082688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191453972082688"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/a3BxULrzw1", "author_id": "928662166567358464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205181040362426369"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/a3BxULrzw1", "expanded_url": "https://twitter.com/RonfiniIan/status/1205181040362426369", "display_url": "twitter.com/RonfiniIan/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:23:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205191424712552449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191424712552449"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1011287521802760192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:23:08.000Z", "id": "1205191368664133632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191368664133632"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "93341904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:23:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8701, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdad"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 54, "tag": "Irak"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/QPHQs4lRjo", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-mueren-siete-miembros-grupo-paramilitar-irak-atentado-suicida-norte-bagdad-20191212182858.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1205191365086392322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191365086392322"], "text": "Mueren siete miembros de un grupo paramilitar de #Irak en un atentado suicida al norte de Bagdad https://t.co/QPHQs4lRjo", "author_id": "2382060517"}, {"created_at": "2019-12-12T18:23:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1205191361361776642", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191361361776642"], "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "author_id": "2822535998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:22:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205191274858450945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191274858450945"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "96161900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:22:39.000Z", "id": "1205191246169464834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191246169464834"], "text": "minha sina, gana suicida \nmorte divina, doce tangerina", "author_id": "2475102141"}, {"created_at": "2019-12-12T18:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205191097049333760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191097049333760"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1087794255421194241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:21:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205191023904862210", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191023904862210"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1130525542678171650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:21:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 221, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rei_do_Gulag", "id": "1284484593832341505"}]}, "id": "1205190945278496770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205190945278496770"], "text": "@rei_do_gulag Ah, pronto. Reabilita\u00e7\u00e3o do maior criminoso da hist\u00f3ria, um monstro sociopata, em curso. \u00c0s custas da ignor\u00e2ncia hist\u00f3rica. Era s\u00f3 o que faltava. Se as pessoas tivessem a m\u00ednima ideia de quantos judeus Stalin matou, mas nem isso sequer t\u00eam ideia.", "author_id": "774358082226978816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204841772549054464"}], "in_reply_to_user_id": "1005900993668767746"}, {"created_at": "2019-12-12T18:21:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205190929797263367", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205190929797263367"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "2864903696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:21:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205190853230309377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205190853230309377"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "3106749664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:20:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205190790730915842", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205190790730915842"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "445087806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:20:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205190756035649537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205190756035649537"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "271430133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:20:07.000Z", "id": "1205190608999993344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205190608999993344"], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "4082121979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:19:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205190574451646464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205190574451646464"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "345740861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"created_at": "2019-12-12T18:19:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1205190470076424193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205190470076424193"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "992553545978269697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "912173218772815873", "name": "Victor", "username": "Victor6805", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 194, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152755955676909568", "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?", "username": "ApostolManotas", "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "996122347718545412", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "bruna", "username": "brunacoimbrae", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 658, "tweet_count": 13189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4709161695", "name": "Onew - SHINee Argentina", "username": "ON_SHINeeArg", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 316, "tweet_count": 9506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4708494797", "location": "Argentina", "name": "Jonghyun - SHINee Argentina", "username": "JH_SHINeeArg", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 309, "tweet_count": 12725, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "249386958", "location": "Kuala Lumpur City, Kuala Lumpu", "name": "@JJesusEsquivelS", "username": "JJesusEsquivelS", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1628, "tweet_count": 11763, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1098058092015771648", "location": "Pelas ruas,Porto Velho, Brasil", "name": "Paran\u00f3ia Delirante", "username": "Cauamodexto", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1162, "tweet_count": 10776, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "67778641", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "username": "ALuizCosta", "public_metrics": {"followers_count": 24382, "following_count": 363, "tweet_count": 884898, "listed_count": 621}}, {"verified": false, "id": "84134067", "name": "Inimigo do Rei", "username": "cyrusafa", "public_metrics": {"followers_count": 14777, "following_count": 1191, "tweet_count": 238443, "listed_count": 115}}, {"verified": false, "id": "346540957", "location": "Jaen, Spain", "name": "Jes\u00fas Puelma", "username": "Puelmadexter", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 806, "tweet_count": 21436, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "57495210", "location": "Ascia", "name": "Monsieur Maupin", "username": "Kotonoaware", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 3034, "tweet_count": 185216, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1046190970990198785", "location": "Monte Mor, Brasil", "name": "Antonio Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb2\ud83d\udef5", "username": "TonyPaulinia17", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 638, "tweet_count": 46263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "1067434535246163971", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "\ud83c\udd70\ufe0flex Y\u00e1nez", "username": "AlexYanez_FC", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 701, "tweet_count": 6638, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1106895690872041472", "location": "Paran\u00e1, Brazil", "name": "M4nu \u24df", "username": "LastaLima", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 268, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3195718221", "name": "Sweet", "username": "jomiorde", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 51, "tweet_count": 8075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}}, {"verified": false, "id": "36397313", "location": "Brazil", "name": "Marcos Vinicius", "username": "noiedge", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 781, "tweet_count": 6793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "328174593", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "\u26a1Bruno", "username": "BrunoM4nuel", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1301, "tweet_count": 56648, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1013306845", "name": "No seas malo", "username": "noseasmalotv", "public_metrics": {"followers_count": 522451, "following_count": 88, "tweet_count": 37282, "listed_count": 193}}, {"verified": false, "id": "4708769297", "location": "Argentina", "name": "Minho - SHINee Argentina", "username": "MH_SHINeeArg", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 276, "tweet_count": 12052, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2641493758", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "username": "ldga123456", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "41163656", "location": "Portugal", "name": "boo boo the fool", "username": "strangerstiII", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 288, "tweet_count": 86465, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "950431879446122497", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "bessa.\u2728", "username": "LauraBessa_", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 570, "tweet_count": 11448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "865288329499217920", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Ded\u00e9", "username": "Andr3Teixeira_", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 674, "tweet_count": 8502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1202059952250073088", "name": "r", "username": "crxxtx_", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 19, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1149010167503249409", "location": "Argentina", "name": "Key - SHINee Argentina", "username": "KeySHINeeArg", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 238, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106015970664030208", "location": "dead inside", "name": "misunne \uea00", "username": "misunnelol", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 829, "tweet_count": 7322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "516871172", "location": "lima", "name": "julio bustamante", "username": "JcbustamJcibm", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 552, "tweet_count": 17611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1179911870913945602", "name": "iris da prata", "username": "irismelo08", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 197, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162495790918623233", "location": "Follow me", "name": "AAAAAAAAAAAA", "username": "AAAAAAGGHHHH", "public_metrics": {"followers_count": 110849, "following_count": 0, "tweet_count": 1388, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "id": "4443545919", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "name": "ApolinarTM \ud83d\udc2f\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \ud83d\udc2fDomtv.\ud83d\ude0c", "username": "apoli77", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 339, "tweet_count": 28844, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "34935938", "name": "N Digital", "username": "nuriapiera", "public_metrics": {"followers_count": 1459450, "following_count": 464, "tweet_count": 87320, "listed_count": 2258}}, {"verified": false, "id": "3429286054", "name": "Luis Sosa \ud83e\udd19", "username": "luissosa_4", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 525, "tweet_count": 21537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109659774164062208", "location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "name": "MecN\u00e9zio\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ThGenezio", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 119, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1014526834392825856", "location": "Jaguari\u00fana, Brasil", "name": "Lillian Dzura", "username": "Lillian_Dzura", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1045, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "909459492491993089", "name": "Suitan \u2728", "username": "Suitanart", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 510, "tweet_count": 44250, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "378375409", "location": "lima", "name": "#CuartaDosis", "username": "isabeldiceesto", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1181555659445329920", "location": "Greece", "name": "Lena barisenia \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "username": "barisenia", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 327, "tweet_count": 27615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "140114079", "name": "Yavbah \ud83c\udf4e\ud83c\udf6b", "username": "Pily0370", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 415, "tweet_count": 19888, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "301308568", "location": "Madrid", "name": "Audrey \ud83d\udda4\ud83c\udf4e\ud83e\udde1", "username": "enturquizada", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 168, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "163553888", "location": "Uruguay", "name": "Daniela Biganzoli", "username": "DanielaBig", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 385, "tweet_count": 4472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1001242959805865990", "location": "My beautiful beautiful Makkari\n            2/5 cadelinhes", "name": "\uff47\uff41\uff42\uff49 \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "_AlmeidaGabi_", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 388, "tweet_count": 76188, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "714109071268450304", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Nieves \u2728", "username": "AproLaVidaCaDia", "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 2073, "tweet_count": 114165, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1144461076831981570", "name": "sonic hdghg\ud83d\udc3e", "username": "franmanuel__", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1407, "tweet_count": 19777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "name": "Jaime", "username": "jaime_srr", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "id": "1137942752", "name": "Ro", "username": "rolalami", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 582, "tweet_count": 8683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "885342474", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "INTERNACIONAL", "username": "informador_INT", "public_metrics": {"followers_count": 11091, "following_count": 101, "tweet_count": 108741, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "id": "158940435", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Manuel Arrioja", "username": "ManuelAZ01", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 3048, "tweet_count": 21222, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "35036854", "location": "\uea00\uea00\uea00", "name": "vampipe \u2368", "username": "vampipe", "public_metrics": {"followers_count": 428501, "following_count": 302, "tweet_count": 36073, "listed_count": 840}}, {"verified": false, "id": "1187096515929657345", "location": "pvh city", "name": "dougrinhaas", "username": "neguindouglas04", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2990407778", "location": "M\u00e9xico", "name": "Guillermo C. Zetina", "username": "cantonguillermo", "public_metrics": {"followers_count": 7726, "following_count": 8620, "tweet_count": 115695, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "766047092066443265", "name": "Arcoiris", "username": "arcoiris1413", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1073, "tweet_count": 102940, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "47983750", "location": "Salvador - Bahia", "name": "\u041c\u0430rcos", "username": "marcosbacellar", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 416, "tweet_count": 16637, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "31490951", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "Wilson Gomes", "username": "willgomes", "public_metrics": {"followers_count": 71331, "following_count": 1577, "tweet_count": 58055, "listed_count": 388}}, {"verified": false, "id": "1017537699278974976", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Giuliano", "username": "31yulo", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 291, "tweet_count": 578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2189101727", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Neiva Lopes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "_neivalb", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 715, "tweet_count": 5183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1130461862242467840", "name": "Joakogonza", "username": "Joakogonza3", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 487, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1143649254650650624", "name": "\u043c\u03b1\u044f fo\u0455fo\u044fi\u0442o", "username": "martutorressm", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 139, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "476282963", "location": "Lima, Peru", "name": "Enrique Chavarria", "username": "EnrikeCht", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 543, "tweet_count": 78458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "798950286224195584", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "interacci\u00f3n Noticias", "username": "InteraccionOrg", "public_metrics": {"followers_count": 5669, "following_count": 4841, "tweet_count": 117650, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1181619553127817217", "location": "021", "name": "camz", "username": "arv_camilla", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 437, "tweet_count": 4731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "894992248953348101", "location": "cp", "name": "l\u00ea", "username": "leticiaomura", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 399, "tweet_count": 3105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "791512935986110464", "location": "M\u00e9xico", "name": "Revontulet99", "username": "Revontulet99", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1728, "tweet_count": 36594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44395491", "location": "Brazil", "name": "Mauro Fernandes", "username": "maurocomercial", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 454, "tweet_count": 32287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "42198192", "name": "Daniela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "username": "skDaniela", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2117, "tweet_count": 105042, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "450348757", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "carlos malfanti", "username": "carmalfanti", "public_metrics": {"followers_count": 5979, "following_count": 3429, "tweet_count": 76360, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "622098575", "name": "Sergio I. Melnick", "username": "melnicksergio", "public_metrics": {"followers_count": 309570, "following_count": 46617, "tweet_count": 282296, "listed_count": 517}}, {"verified": false, "id": "2927690183", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Santi Viso", "username": "VisoSan", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 159, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "727279485402288128", "name": "naza", "username": "nazacolii", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 104, "tweet_count": 26404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3366778384", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Juan Pochettino \u26bd", "username": "JuanPochettino3", "public_metrics": {"followers_count": 120300, "following_count": 849, "tweet_count": 20042, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "309864340", "location": "San Jacinto, Canelones Uruguay", "name": "Belu\ud83c\udf3c", "username": "Belen04M", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 882, "tweet_count": 13708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142215144640061441", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lu", "username": "chybly", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 222, "tweet_count": 487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "815564181797765124", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9d", "username": "Apollo_kkjk", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 38, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1186325521786986496", "location": "Cor\u00e9ia do sul", "name": "Van \u2077 \u1d2e\u1d31 \u1d56\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0", "username": "GirlpowerdoRM", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 2188, "tweet_count": 39851, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1134226527841857536", "location": "por\u00e3o de camilla falk", "name": "wandi jur\u00eddico rhaenys brasil", "username": "azulesyrojas", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 700, "tweet_count": 160988, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "870989106", "location": "M\u00e9xico", "name": "lobo nocturno", "username": "barcitoluis", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1594, "tweet_count": 7871, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "15648827", "location": "Spain", "name": "MUY Interesante", "username": "muyinteresante", "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}}, {"verified": false, "id": "1043548808951595008", "name": "liska", "username": "kinkloyd", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 187, "tweet_count": 23202, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "70225502", "location": "ela/dela ENFP", "name": "bia", "username": "portwgas", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 640, "tweet_count": 286091, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "247081244", "location": "M\u00e9xico", "name": "Irma Fuentes", "username": "Irma_Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1056, "tweet_count": 10567, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4890441634", "location": "Moro entre as montanhas", "name": "Cleusa Maria Gomes", "username": "CleusaMariagom3", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 2871, "tweet_count": 77081, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "24802340", "location": "Brasil", "name": "Jornal Extra", "username": "jornalextra", "public_metrics": {"followers_count": 1131843, "following_count": 635, "tweet_count": 234522, "listed_count": 2918}}, {"verified": false, "id": "1088409092815814657", "location": "RS", "name": "Sarinha Petterle", "username": "PetterleSarinha", "public_metrics": {"followers_count": 4729, "following_count": 3784, "tweet_count": 117199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "326431455", "location": "Ni soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1.", "name": "el \u00f1ero del gas", "username": "el_messire", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 3463, "tweet_count": 116627, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "2408145919", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Matias Ramos \u270b", "username": "MatiRamos_", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 776, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "334064431", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "MG Garciaalonso S", "username": "GGAS1964", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 672, "tweet_count": 33607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "469459383", "name": "JAIRO EVANGELISTA", "username": "jairaojoga10", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1132, "tweet_count": 17169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "490561772", "name": "Emmanuel Mtz", "username": "emmamtz_l", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1440, "tweet_count": 98891, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "800803079708819456", "name": "Don Papi", "username": "donPapiReal", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 151, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2150718480", "location": "Malaga", "name": "Isabel Olarte", "username": "GranSistema", "public_metrics": {"followers_count": 6391, "following_count": 4088, "tweet_count": 8319, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1049050236667252737", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "Abestaiado", "username": "0Sant_Souza0", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 186, "tweet_count": 11834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3040867612", "location": "Brasil", "name": "greghis\ud83d\udc7a", "username": "greghis_18", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 76, "tweet_count": 485, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "959952793485430788", "location": "my own twisted fantasy", "name": "ariel", "username": "ahrieeel", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 415, "tweet_count": 31916, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "317528094", "location": "3er planeta de Sol", "name": "edhelday", "username": "edhelday", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 582, "tweet_count": 177242, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "300479207", "name": "alba", "username": "albaricoque_acg", "public_metrics": {"followers_count": 50272, "following_count": 678, "tweet_count": 25015, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "3121362663", "name": "Rodrigo Varillas", "username": "RodrigoVarillas", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 686, "tweet_count": 46548, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"verified": true, "id": "151514912", "location": "M\u00e9xico", "name": "@TVNotasmx", "username": "TVNotasmx", "public_metrics": {"followers_count": 462459, "following_count": 895, "tweet_count": 286623, "listed_count": 1148}}, {"verified": false, "id": "2911055069", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Claudio Alexandre", "username": "roupasdesaojor1", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2445, "tweet_count": 220022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3221875258", "location": "Sinop, Brasil", "name": "destiny", "username": "lucpradu", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1274, "tweet_count": 57587, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1106652090246533121", "location": "Gotham City", "name": "Sala da Justi\u00e7a", "username": "asaladajustica", "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "954925702528290822", "location": "feira de santana", "name": "clara \ud83c\udd71\ufe0f", "username": "clara1899_", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 335, "tweet_count": 15699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "459489950", "name": "CINEMA 505", "username": "CINEMA505", "public_metrics": {"followers_count": 189889, "following_count": 215, "tweet_count": 16549, "listed_count": 590}}, {"verified": false, "id": "242073553", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rose Velozo", "username": "MARY_VELOZO", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 2183, "tweet_count": 52474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "65766919", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Est\u00e9fano Souza", "username": "estefano_souza", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 2604, "tweet_count": 223330, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "623895095", "name": "Big Boss", "username": "Vampiric_Tutor", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 270, "tweet_count": 13874, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao", "public_metrics": {"followers_count": 7438985, "following_count": 303, "tweet_count": 492492, "listed_count": 13486}}, {"verified": false, "id": "906206735592972288", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Guido Vega", "username": "Guidovem", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 686, "tweet_count": 51225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1517155243", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Cintia\u2665", "username": "cintia_EST", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1017, "tweet_count": 17468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2891240585", "name": "pampam", "username": "pamela_barreto2", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 429, "tweet_count": 26496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2976659573", "name": "julia", "username": "judtvaz", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 532, "tweet_count": 60654, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3501967161", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "Lukrinhas", "username": "Ousuqibha", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 214, "tweet_count": 14065, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "65195479", "location": "Castanhal/PA", "name": "Bruno Figueiredo - Lula 13", "username": "carbonno14", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 939, "tweet_count": 47007, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "580400077", "location": "Tampico, Tamaulipas", "name": "andreita\ud83d\udc9c", "username": "agogophoto", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 797, "tweet_count": 27033, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "924362349406015489", "location": "Porto Velho, Brasil  ", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec", "username": "vicckail", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1277, "tweet_count": 11245, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2255997697", "location": "San Carlos, Uruguay", "name": "Nicol\u00e1s", "username": "Nicoo181097", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 655, "tweet_count": 32935, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "974869466956926976", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "TRONUXGAMING", "username": "Tronuxgaming_CR", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 417, "tweet_count": 945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3364733973", "name": "ana", "username": "crdssdntlku", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 161, "tweet_count": 21299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3378412221", "location": "RJ, jacarepagu\u00e1", "name": "lavagirl", "username": "Priscillaal4", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 342, "tweet_count": 23552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "833722201417347072", "location": "Bahia, Brasil", "name": "cz", "username": "czlifes", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 539, "tweet_count": 33656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1440263539", "location": "Lima, Peru", "name": "Eduardo Miranda", "username": "edm1rz", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "1393713667", "name": "V\u00edctor Soc\u00edas", "username": "VSocias", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 493, "tweet_count": 661, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "981818048", "location": "Estado de M\u00e9xico", "name": "yay gracrad", "username": "EverardoSosaC", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 3638, "tweet_count": 151494, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "1190233101877882880", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Glacijone Padre", "username": "GlacijoneP", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2675, "tweet_count": 27373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "543653161", "location": " \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "name": "daya || extra\u00f1a a @jcstewart", "username": "sa7urDAYs", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1128, "tweet_count": 51575, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1141888609534058497", "name": "Katiucia", "username": "KatiucisSilva", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 2, "tweet_count": 33297, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "username": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979083, "following_count": 26, "tweet_count": 360219, "listed_count": 17935}}, {"verified": false, "id": "705003330", "name": "Javier Carrasco", "username": "JaviCarrascoMun", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1196927059051843585", "name": "coxinha", "username": "Leandro95989099", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 531, "tweet_count": 36854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "917678395", "location": "San Antonio de Areco", "name": "Gonzalo Carbia", "username": "GonzaCarbia", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 2233, "tweet_count": 21505, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "282492677", "location": "Espa\u00f1a ", "name": "Jorge Meza Hidalgo", "username": "jogemeza64", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 572, "tweet_count": 8879, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2356613144", "location": "rio de janeiro", "name": "ang\u00e9lica J.", "username": "angelicapjage", "public_metrics": {"followers_count": 3922, "following_count": 976, "tweet_count": 69525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1204205721581244416", "name": "KAEU_@-@", "username": "KAEU14", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 79, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1198200253515751424", "location": "PR", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82\u2b50\ufe0f", "username": "lele_chs", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 425, "tweet_count": 7216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "712129528613773313", "name": "Flo F\u00e9lix", "username": "flofelixj", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 265, "tweet_count": 1162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1202924375076429824", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud83c\udf5e", "username": "DanielSapao", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 70, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "566887610", "location": "Villa espa\u00f1ola , montevideo ", "name": "Jonathan pereyra", "username": "Pereyra_jona", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 767, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1067804696851685376", "name": "Nina Martins", "username": "NinaMartinsb", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1995, "tweet_count": 35468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "456222718", "name": "Ricardo Iriarte", "username": "iriarte_ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 13, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "227431643", "location": "Uruguay", "name": "Karen \ud83c\udf3a", "username": "karen____17", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 257, "tweet_count": 26199, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "594783177", "name": "Dragonfree", "username": "Dragonfree1", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 994, "tweet_count": 11544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "716791126095749120", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "name": "mel team black", "username": "mvxdx", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 521, "tweet_count": 60940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "760657663449370624", "name": "b", "username": "bmeir4", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 161, "tweet_count": 6779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1179873377286156288", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "username": "MariaPi17610856", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2263934577", "location": "Uruwhy", "name": "Z", "username": "Fabrit_z", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 419, "tweet_count": 42921, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4813854275", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Jorge", "username": "Jorge56655306", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 481, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "895975662812528640", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83e\udd8bLaryssa", "username": "laryssa_vieiira", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 662, "tweet_count": 61344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "794274416670740480", "name": "vt", "username": "paulmannrs_", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 346, "tweet_count": 19681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000051145421787141", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Buba1112UY / El de Twitch", "username": "Buba1112", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 250, "tweet_count": 3555, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "112507619", "name": "Camila \ud83d\udc9a", "username": "Cuuutu", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 510, "tweet_count": 32409, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "470642519", "location": "Brasil", "name": "Hellen \ud83d\udd34", "username": "H2HellenM", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 552, "tweet_count": 19301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2724096930", "location": "Pinamar \ud83c\udf34\ud83c\udf32", "name": "Seba Romero", "username": "_AVDLP", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 575, "tweet_count": 17622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1165013644335362048", "name": "Gast\u00f3n Olivera", "username": "GastnOlivera6", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 960, "tweet_count": 25589, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "438632827", "location": "Uruguay", "name": "Facu Gonz\u00e1lez", "username": "facugonzalezr", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1101, "tweet_count": 30861, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "118100261", "name": "robsonsimao", "username": "plaimer", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 124, "tweet_count": 10206, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1714264896", "name": "Magali Paz", "username": "pazmaeli", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1202365285010948103", "location": "021\ud83c\udf34", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcef\ud835\udceer\ud83e\udef6\ud83c\udffd\ud83d\udd25", "username": "Jennyzinha__", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 1655, "tweet_count": 15298, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "979576804544532480", "location": "Aqui estou de passagem\ud83c\udff3", "name": "DEUS \u00c9 FIEL \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "username": "3Doutrinado", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1593, "tweet_count": 33612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "369812401", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Kevin C\u00e1rdenas.", "username": "kevincardenas9", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 445, "tweet_count": 14937, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1103613150895714304", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Adalberto20.10", "username": "10_adalberto20", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 3005, "tweet_count": 34201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "85741755", "name": "Pajaro Azul", "username": "pajaroazulperu", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 1242, "tweet_count": 158458, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "82714803", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Nidia Vilchez", "username": "nidiavilchez", "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "440490336", "location": "Uruguay", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd9e.", "username": "mercybyprod", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 106, "tweet_count": 7885, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2838966921", "location": "M\u00e9xico \ud83c\udfb6", "name": "miguel castellanos ", "username": "casava13", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 412, "tweet_count": 13889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "746780965272428545", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "Maxii", "username": "maxiperez47", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 161, "tweet_count": 2140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "975295683363328000", "name": "Si no eres rojo, vete", "username": "bloodywhisper_", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 147, "tweet_count": 12439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "367268232", "location": "Salto, Uruguay", "name": "Luis Pereira\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\ude0f", "username": "luispereira36", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1686, "tweet_count": 166232, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "2861595947", "location": "Nueva Bombay, India", "name": "Juan\u262f", "username": "2J0G0B0", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 658, "tweet_count": 15093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66809032", "location": "Huacho, Peru", "name": "roberto carlos", "username": "roberto0007", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2303, "tweet_count": 12070, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "992100937509625857", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Vit\u00f3ria", "username": "MariVitoriaf", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 325, "tweet_count": 3232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1005451596547969025", "location": "Brasil", "name": "#VemPraCaBrasil", "username": "Marcili16046604", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 2458, "tweet_count": 26862, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "348922980", "location": "Puerto Rico", "name": "Happy Place\ud83c\udccf", "username": "Yamil25X", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 197, "tweet_count": 37999, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "314163716", "location": "Esgoto", "name": "(Raffa) \ud835\udce1\ud835\udce5\u2075", "username": "rafinha_buzz", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1168, "tweet_count": 47823, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2427891307", "location": "Col\u00f3n ER", "name": "victoria", "username": "Puqqi1", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 1330, "tweet_count": 61418, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "71403233", "name": "a nega\u00e7\u00e3o da nega\u00e7\u00e3o", "username": "onhate", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 484, "tweet_count": 919, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "8315402", "location": "Brasil", "name": "Olhar Digital", "username": "olhardigital", "public_metrics": {"followers_count": 1453188, "following_count": 25, "tweet_count": 123532, "listed_count": 8696}}, {"verified": false, "id": "2836650071", "location": "Con tu se\u00f1ora ", "name": "F", "username": "Faacuiacc8", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 805, "tweet_count": 77699, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1192586540993712129", "location": "radiohead \u273f\u2022\u02d6 am \u273f\u2022\u02d6* 1975 ", "name": "guadi vedder \ud80c\udd89\ufe0e", "username": "B0NEBAG", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 422, "tweet_count": 19098, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "940243828937805824", "name": "lucia", "username": "pilotillos", "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 308, "tweet_count": 7493, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "65369039", "location": "Santa Rosa, Ate, Lima, Peru", "name": "ecram", "username": "XXXecramXXX", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 264, "tweet_count": 23365, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "943489535933059072", "location": "rj/zo", "name": "\ud835\udd56 \ud835\udd55 \ud835\udd66 \ud835\udd52 \ud835\udd63 \ud835\udd55 \ud835\udd52", "username": "Dudaoliveira_v", "public_metrics": {"followers_count": 8927, "following_count": 579, "tweet_count": 45691, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "927744007181963265", "location": "Callao, Peru", "name": "Jes\u00fas Tantte", "username": "jtanttex2", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1196, "tweet_count": 78897, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "62814805", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Andr\u00e9 Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "AndreLCarlos", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 3486, "tweet_count": 111929, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1055565348508966912", "location": "Peru", "name": "Carl\u00f8s", "username": "Carlosatania", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1057, "tweet_count": 8185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "134883069", "location": "Chicago ", "name": "Erick Rios", "username": "Erick_Rios", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 318, "tweet_count": 57757, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "2228816504", "location": "Miami, FL", "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", "username": "PanAmPost_es", "public_metrics": {"followers_count": 216513, "following_count": 158, "tweet_count": 255655, "listed_count": 1003}}, {"verified": false, "id": "2654075148", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "sam", "username": "sandramecanica", "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 2373, "tweet_count": 420378, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1076686886893219840", "name": "milafarfan", "username": "milafarfan1", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3300708567", "name": "Roxy Roxy", "username": "roxannelvira", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 146, "tweet_count": 39556, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "309812848", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Aldo Abram", "username": "AbramAldo", "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}}, {"verified": false, "id": "766455452632842241", "name": "Raymundo Pi\u00f1as", "username": "pinas_raymundo", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 342, "tweet_count": 27011, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1142475287713783808", "name": "bruno #lula13", "username": "swifftcavill", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 357, "tweet_count": 21014, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"verified": false, "id": "873506689227640832", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Yenny Garc\u00eda Almeida", "username": "YennyAlmeida10", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 874, "tweet_count": 18031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "941448067374551041", "location": "Brasil", "name": "amanda \u2077 BE", "username": "eitabruxita", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 899, "tweet_count": 249336, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2821374515", "name": "Bru\ud83d\udd2e \ud83d\udc89", "username": "brwninh4", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2097, "tweet_count": 248451, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "209267644", "location": "L'Horta Nord - Valencia", "name": "Mati Fenollosa", "username": "Matifenollosa", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 343, "tweet_count": 4088, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "837477748452929536", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Forrest", "username": "ForrestFrd", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 628, "tweet_count": 45006, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "950227277517901824", "location": "Miami, FL", "name": "hater nostradamus", "username": "haterconestilo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 252, "tweet_count": 1284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "171448152", "name": "Fran Ferriz", "username": "FRaN_FeRRiZ", "public_metrics": {"followers_count": 14791, "following_count": 4256, "tweet_count": 48181, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "id": "755263981179248640", "name": "Robert M. Morgenthau", "username": "Kuroageha7", "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 2707, "tweet_count": 175166, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "222924482", "name": "Paco Mancilla", "username": "Sildavia144", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 265, "tweet_count": 6371, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2751949840", "name": "La Puya", "username": "custodiowilder", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 591, "tweet_count": 38994, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "51611512", "location": "La soledad de am\u00e9rica latina ", "name": "h", "username": "holigio", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 5002, "tweet_count": 54749, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2190914438", "location": "Lima", "name": "Jorge Malaga", "username": "jlmalagachocano", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 481, "tweet_count": 231709, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1092032531518636032", "name": "natan b", "username": "natanjin", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 752, "tweet_count": 55660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "727598820", "name": "Elena G\u00e1lvez", "username": "eleniuxiuz", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 193, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "827909930766200833", "name": "cac\u00e1", "username": "_cacatuita", "public_metrics": {"followers_count": 35183, "following_count": 446, "tweet_count": 66941, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "id": "3008836390", "location": "Bolivia", "name": "Fhercho", "username": "fer70170636", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 270, "tweet_count": 710, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "553002419", "location": "chile puente alto", "name": "cristian diaz", "username": "quijote321", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 706, "tweet_count": 126683, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "987371563329572865", "location": "Surquillo, Peru", "name": "\u2102\ud835\udd60\u211d\ud835\udd52\u2124\ud835\udd60\u2115 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd43\ud835\udd67\ud835\udd38\ud835\udd5b\ud835\udd3c", "username": "Jorge_Alberto36", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4975, "tweet_count": 34666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2630334093", "location": "Piratininga, Niter\u00f3i", "name": "Ptzinho", "username": "patrickoolivei", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 443, "tweet_count": 31635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2792722190", "name": "Jo\u00e3o Marcelo", "username": "thalhoferjoao", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1016, "tweet_count": 56417, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "474586715", "location": "SLPCunaDelTurismoSurrealista", "name": "Jes\u00fas Arturo", "username": "VejigaLlena", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 612, "tweet_count": 7821, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2584410812", "location": "\u2b07\ufe0fESTA ES MI WEB ACTULIZADA:", "name": "Persona Talante Positivo\ud83d\ude0a\ud83d\udc95\u2764", "username": "PersonaTalante", "public_metrics": {"followers_count": 8240, "following_count": 7299, "tweet_count": 306612, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "id": "508902960", "name": "Walter", "username": "Walter_tko", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1185, "tweet_count": 29324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1002239847443193861", "name": "CrisCat", "username": "Cristicoro891", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 306, "tweet_count": 5822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill", "public_metrics": {"followers_count": 180653, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}}, {"verified": false, "id": "2358520502", "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "name": "ARTUR", "username": "ArturSilvaVian2", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 380, "tweet_count": 12843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889666852879835136", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "name": "carolzinha \u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "eucarolterra", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1728, "tweet_count": 61805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "937403559552913414", "name": "Coronel Right \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "Cobra_tabagista", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 300, "tweet_count": 84310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "958453476195028992", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Roberto Hexa", "username": "roberto_hexa", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1193, "tweet_count": 8274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792440476909441024", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "name": "Mictlan Sacb\u00e9", "username": "SacbeMictlan", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 637, "tweet_count": 8526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3091573992", "location": "zona sul", "name": "lagertha", "username": "kareenwllr", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1255, "tweet_count": 26960, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "844911047630880771", "name": "Almir Pimentel", "username": "almir_pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340896, "following_count": 61, "tweet_count": 746813, "listed_count": 19155}}, {"verified": false, "id": "906895590654660609", "name": "karine \u2b50\ufe0f", "username": "KarineTeles8", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 192, "tweet_count": 24916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1046411764898975744", "name": "g. yukio g.", "username": "yuggoto", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1110, "tweet_count": 29626, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "947844660", "name": "#paisdeimpunidad", "username": "MarioRamsReys", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1049, "tweet_count": 101055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "725834540812537856", "name": "jose garcia", "username": "JosuGarciaG", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 362, "tweet_count": 3360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "797490513855119360", "name": "marco_S", "username": "S75Marco", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 109, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121918576657608704", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fl\u00e1via", "username": "FlaaviaDePaula", "public_metrics": {"followers_count": 14300, "following_count": 10553, "tweet_count": 12159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1155247631838265344", "name": "@cactusgasdora", "username": "cactusgasdora", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 199, "tweet_count": 17423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1094383928243351552", "location": "Por aq por ali", "name": "TREM DO CPX DA 18 \ud83c\udfc4\ud83d\ude85\ud83d\udca8", "username": "Matheuscasttro0", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 215, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1143205003227799552", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "Dachina )(\ud83e\udd2c", "username": "ruan22rs", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 703, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "317679514", "location": "Italia", "name": "informazione estero", "username": "infoitestero", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "2391540129", "name": "guillermo stechmann", "username": "GStechmann", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 218, "tweet_count": 25480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1091092808390320129", "location": "Chatuba, Mesquita rj", "name": "rayssa", "username": "ttrayssa7", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1313, "tweet_count": 17154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1018985690707701760", "location": "na casa do caralho", "name": "Aym\u00eazinha\u2728", "username": "AymeuDeusssss", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1859, "tweet_count": 44009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55623525", "name": "WOLF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "WOLF_Lorn", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 877, "tweet_count": 55245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3405737181", "location": "Bre\u00f1a, Lima, Per\u00fa", "name": "Wilfredo Gal\u00e1n Fiestas", "username": "wilgafi", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 877, "tweet_count": 49265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "173572661", "name": "Vanessa", "username": "mevrc_", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 732, "tweet_count": 93777, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "129135380", "name": "Blue Shark MX", "username": "BlueSharkMx1", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 417, "tweet_count": 12865, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "86873618", "location": "USA/Mex ", "name": "El Hijo del Santo", "username": "ElHijodelSanto", "public_metrics": {"followers_count": 104608, "following_count": 397, "tweet_count": 41820, "listed_count": 458}}, {"verified": false, "id": "58046607", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "Proceso Digital", "username": "ProcesoDigital", "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 600, "tweet_count": 247443, "listed_count": 328}}, {"verified": false, "id": "1014611233474039809", "location": "Crisis constante ", "name": "\ud835\udd05/\ud835\udd1a \ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd31 \ud83d\udc80", "username": "quesitopastel63", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 203, "tweet_count": 6525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075179190989803520", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Tapia", "username": "Tasacaro55Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "username": "Ronal0741", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1027395678098673665", "location": "Rolim de Moura, Rond\u00f4nia", "name": "Makis", "username": "makis_martins", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 221, "tweet_count": 5999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "434743018", "location": "Italy", "name": "emerge67", "username": "emerge67", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1524, "tweet_count": 37680, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1015232696", "location": "Monza, Lombardia", "name": "Fabio \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u270a\ud83c\udf08 #SinistraItaliana #NOWAR", "username": "fabcet", "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 5911, "tweet_count": 78660, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1046944051369586689", "location": "vk", "name": "iriszinha", "username": "irissouuz1", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 458, "tweet_count": 20558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075570659386896385", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "m", "username": "maysacrf_", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 575, "tweet_count": 13080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1532392320", "location": "Peru", "name": "Felip P.", "username": "angpared", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 4047, "tweet_count": 18987, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "294428311", "location": "Guatemalita", "name": "Pumpkin Lasa\u00f1a \ud83c\udf83", "username": "pepiannie", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 172, "tweet_count": 17991, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "51897110", "location": "En alguna parte de la Tierra", "name": "Renato", "username": "RenatoMachine", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1406, "tweet_count": 47900, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "31926785", "location": "Bras\u00edlia", "name": "pingu\u00e7os com \ud83e\udd91", "username": "FelipeCarnneiro", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 576, "tweet_count": 15042, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1194429173265305600", "name": "Yessi Vega\ud83e\udd0e", "username": "Yessingrid", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 83, "tweet_count": 3900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1195529402572050433", "name": "Soymuyfifi \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "soymuyfifi", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2824, "tweet_count": 205401, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "913201908", "location": "rv, exo, skz and p!atd. ", "name": "phany", "username": "pcystars", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1280, "tweet_count": 19730, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2205999368", "location": "Juan de Rada", "name": "TheBoss \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "14nueve11J", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 106, "tweet_count": 77158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1116401077958656000", "location": "Danbury, CT", "name": "pinteca \uf8ff", "username": "aehmtw", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 232, "tweet_count": 8472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "84602690", "name": "Silverpeer", "username": "Silverpeer", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 7, "tweet_count": 5572, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2935626166", "name": "beverari_M", "username": "Beverari_M", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 614, "tweet_count": 33658, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "724395635001020416", "location": "Mexico", "name": "Megal\u00f3polis \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Megalopolis_MX", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 926, "tweet_count": 94505, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "797241656311480320", "location": "Espa\u00f1ita", "name": "\u274c\ud835\ude76\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude9f\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude75\ud835\ude81", "username": "GiovanniFCB_", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 200, "tweet_count": 16244, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "15748165", "name": "Mundo Deportivo", "username": "mundodeportivo", "public_metrics": {"followers_count": 3103403, "following_count": 1279, "tweet_count": 471189, "listed_count": 11553}}, {"verified": false, "id": "1052678734543802369", "location": "Rocinha ", "name": "\ud835\udd7a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd86", "username": "hl_crff", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 277, "tweet_count": 33774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2419044563", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Cam\u00d7", "username": "caraphernelia_0", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 555, "tweet_count": 14814, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "886651854683336704", "location": "M\u00e9xico", "name": "Juan Iriarte M\u00e9ndez. Microcuentos.", "username": "yaestiempo21", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 2620, "tweet_count": 24009, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "797846187453849600", "name": "@Ricardo Iriarte M\u00e9ndez# Microcuentos", "username": "RicardoIriart12", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 3470, "tweet_count": 2288, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "4313389037", "location": "Lima, ", "name": "Mik", "username": "MijailGT0220", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 608, "tweet_count": 29799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60250213", "name": "mario rmx \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "MarioMx09", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 2462, "tweet_count": 85830, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1055641568856694786", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Noem\u00ed Ester Marmor- Escritora", "username": "NMarmor", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 1957, "tweet_count": 48487, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1123957919295393797", "name": "\u2666\ufe0fThiaguinho - DVD Ousadia e Alegria\u2666", "username": "XGostosura", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 950, "tweet_count": 16443, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "270050737", "name": "Giacinto Bruno", "username": "Giacinto_Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 53481, "following_count": 55993, "tweet_count": 373924, "listed_count": 166}}, {"verified": false, "id": "857890894929899520", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Presidio Italico", "username": "PresidioItalico", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 296, "tweet_count": 62320, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1323428881", "location": "Armstrong / Rosario ", "name": "Agus\ud83c\udf38", "username": "AguLegui", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1123, "tweet_count": 18360, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "620342292", "location": "Argentina", "name": "Aldana R", "username": "AldiRostagno", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 234, "tweet_count": 14917, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "246626307", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Uziel Sanz", "username": "ezruziel", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 110, "tweet_count": 4296, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1151388890", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "username": "MarceloACoelho1", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "id": "977990087525982210", "name": "Cassio Rosa", "username": "CassioRosa6", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 95, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "949747257691246592", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "Bruno Balestrin", "username": "BalestrinBruno", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 209, "tweet_count": 5614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082781635161063424", "location": "em algum lugar por ai", "name": "mano", "username": "souzinha_manu", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 702, "tweet_count": 18217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66715854", "location": "Durango Mex.", "name": "Contacto Hoy", "username": "ContactoHoy", "public_metrics": {"followers_count": 26510, "following_count": 197, "tweet_count": 265576, "listed_count": 207}}, {"verified": false, "id": "1028799736638267392", "location": "Formosa Goias, Brasil ", "name": "Wellington Machado esser", "username": "EsserMachado", "public_metrics": {"followers_count": 18336, "following_count": 18180, "tweet_count": 36849, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "92144391", "location": "Santos, Brasil", "name": "ASSISTA AGORA: ESCR*VO (V\u00eddeoclipe Oficial) \u270a\ud83c\udffd", "username": "Jotaerre013", "public_metrics": {"followers_count": 4347, "following_count": 886, "tweet_count": 203701, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4044795778", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "gabirel (:", "username": "gabrieus5", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 189, "tweet_count": 30985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "552892301", "location": "M\u00e9xico", "name": "Arnold", "username": "goskull77", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 216, "tweet_count": 6926, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3184739581", "name": "sabormorcri40", "username": "morcrisabor", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 4671, "tweet_count": 23429, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4611921137", "location": "Sinop, Brasil", "name": "Brenda Santos", "username": "Beelh_rangel", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 201, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55577764", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Jair Olavo Guedes Trump Brasil", "username": "JorgeMurilo", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 824, "tweet_count": 39456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "256206866", "name": "Teresa Carpio", "username": "tcarpiov", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1170, "tweet_count": 22664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "857366687863144448", "name": "\u00c9 bom Jair se preparando", "username": "e_preparando", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1443, "tweet_count": 90058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3308726819", "location": "Fora de alcance", "name": "TRP - OCAOSJON", "username": "ErosCuzao", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 613, "tweet_count": 49715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema", "public_metrics": {"followers_count": 41080, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "id": "709811874674708480", "location": "Reino de Espa\u00f1a.", "name": "FPS", "username": "helloIamphilipo", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 153, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2978455996", "name": "Luis Rodriguez", "username": "luisfranco_2014", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353331, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "752324845699031041", "location": "Venezuela", "name": "Felicidad", "username": "petroleobella", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1524, "tweet_count": 37040, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "162824927", "name": "Fator", "username": "thfator", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 373, "tweet_count": 13382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1158090388550356992", "location": "Peru", "name": "Miraflores Para Todos", "username": "ParaMiraflores", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 339, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1081258377190219776", "name": "Curita", "username": "Curita30128718", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91993, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "847452144500211712", "location": "Alaska, MI", "name": "Eva Fern\u00e1ndez D\u00e1vila", "username": "EvaFernndezDvi2", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 852, "tweet_count": 67238, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "138298916", "location": "Cusco-Per\u00fa", "name": "ronal barrientos", "username": "ronalbarrientos", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 1174, "tweet_count": 13649, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "140150346", "name": "Spooky Olga\u2077 \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83c\udf83", "username": "Miwalimn", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 149, "tweet_count": 54705, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "60645723", "location": "Valencia", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud83c\udf38", "username": "hopeinveins", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 545, "tweet_count": 147884, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "54268277", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "It's just the radio\u266b", "username": "homuslimensis", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 629, "tweet_count": 13816, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1354642350", "name": "Patrick Villamayor", "username": "Patrick71700", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 209, "tweet_count": 5126, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "279140320", "location": "Lima", "name": "Sorayda", "username": "Sorayda18", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 319, "tweet_count": 47942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "435214162", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Ignacio Lo Bello Borelli", "username": "IgnacioLoBello", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 579, "tweet_count": 43745, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "909057238698004481", "name": "Natalinda", "username": "Nsilva_06", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 262, "tweet_count": 10416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "name": "The true void", "username": "theRealTrueVoid", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "806132576", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Roberto", "username": "robgampue", "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 1631, "tweet_count": 20979, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1187598442417266688", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "name": "rafa", "username": "rafaoliveiraac", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 201, "tweet_count": 12853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1004794349874499591", "location": "pvh", "name": "yas", "username": "Yawsdixx", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 371, "tweet_count": 12521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "928393595148742657", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "fefe", "username": "atrasadaaa", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 283, "tweet_count": 9014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1017818422728691713", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "username": "Marita30706158", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "350177130", "location": "CASCAVEL PR", "name": "REDE TUDOW", "username": "REDETUDOW", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 2572, "tweet_count": 176210, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "740208830995267585", "name": "No a las guerras", "username": "nbjhefb", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 162, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe", "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98677, "listed_count": 930}}, {"verified": false, "id": "1154975898124374016", "location": "Brasil ", "name": "Joabe Borges\ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Joabemborges", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 811, "tweet_count": 69672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1089159494569996288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "**Dona Cris**", "username": "CristinasLoure1", "public_metrics": {"followers_count": 6176, "following_count": 5970, "tweet_count": 11754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67505083", "location": "Brasil", "name": "Kaah VAI VER O PARAMORE!!!!", "username": "kaahcosplay", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 796, "tweet_count": 28829, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1058197229779980290", "location": "\u2709\ufe0f nacaomarvelofc@gmail.com", "name": "Na\u00e7\u00e3o Marvel", "username": "nacaomarveI", "public_metrics": {"followers_count": 638663, "following_count": 100, "tweet_count": 67405, "listed_count": 515}}, {"verified": false, "id": "39905988", "location": "Ibirama, Brasil", "name": "Alexandre", "username": "xaxande", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1005, "tweet_count": 8698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1131331523427221504", "name": "Samsung Froid", "username": "AvantesManuel", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 2730, "tweet_count": 13607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14171364", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Pablo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "username": "pablomoreno", "public_metrics": {"followers_count": 5286, "following_count": 2656, "tweet_count": 125857, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "3326673202", "location": "quemando cosas", "name": "\ud83d\udcad", "username": "saraqromero", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 475, "tweet_count": 39777, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "732572329704882176", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "carlota espot\ud83d\udc12\ud83c\udf37\ud83e\uddc3", "username": "EspotCarlota", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 252, "tweet_count": 6302, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1086409101578551302", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Beatriz", "username": "bia_ribeirocrf", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 425, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "739970739915395072", "location": "s\u00e3o Janu\u00e1rio ", "name": "Ste 13 \u2720", "username": "Stecrvg", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1142, "tweet_count": 61285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "880830192427687939", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "rennanzin", "username": "rennoliver__", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 399, "tweet_count": 28728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "408618939", "name": "Jo\u00e3o Lucas", "username": "jlfaria_", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 411, "tweet_count": 94214, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1063401314728722432", "name": "Alexsandro", "username": "LimaCoiote", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 929, "tweet_count": 35431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "909801770095923205", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8a\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "crf_miila", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1132, "tweet_count": 24165, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "95132406", "location": "Mission, TX", "name": "JESUS DURAN \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "jjesus62", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 2456, "tweet_count": 31216, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "709933816903651329", "location": "Hoenn Region", "name": "creminem", "username": "metraesalgo", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 195, "tweet_count": 8507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "178861552", "location": "Narnia", "name": "Dora Arg\u00fcello", "username": "FlacaExplosiva", "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "949258282149072896", "name": "Lucas", "username": "olucaskiel", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 214, "tweet_count": 116185, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "722918314343866368", "location": "Vila Mariana, S\u00e3o Paulo", "name": "Bruno C Olivetti", "username": "olivetti_bruno", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 271, "tweet_count": 24929, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3234343623", "name": "Mariana \u2728", "username": "souamarianaa", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 328, "tweet_count": 15165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "760182114956509184", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Miri", "username": "Miaazevedo14", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 758, "tweet_count": 23070, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2987324483", "name": "Srta. Realities \ud83d\ude3b", "username": "SrtaRealities", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 308, "tweet_count": 67565, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1423230776", "location": "TE SIGUE", "name": "\ud835\udd6f\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddf1 \ud835\udd6e\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddee \uf8ff", "username": "davidamistad", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 100, "tweet_count": 36083, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1056669921256656898", "name": "\ud83d\udcda Ju", "username": "itsjuuuuuuuuu", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1462, "tweet_count": 16105, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "856250092822646788", "location": "Bel\u00e9m,PA ", "name": "\ud835\uddd7\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee \u2653\ufe0e", "username": "stanbyevans", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 349, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "827325805718073345", "name": "\ud83c\udf19", "username": "xmoochi", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 113, "tweet_count": 22792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "742457989811015680", "location": "Ele/a/u. Any pronouns ", "name": "o + gostoso da psicologia marxista", "username": "tadeshando", "public_metrics": {"followers_count": 5399, "following_count": 2654, "tweet_count": 113522, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1014529983166013440", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "F A E L", "username": "rafaielzao", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1839, "tweet_count": 17249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "924306715", "location": "RIO de Jah, zona oeste.", "name": "suzi \u2b50\ufe0f", "username": "swzanabizzle", "public_metrics": {"followers_count": 7130, "following_count": 7680, "tweet_count": 123097, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "707136262155608064", "name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3101710612", "location": "Iguaba Grande, Brasil", "name": "Rafa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "rafabg_ffc", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1672, "tweet_count": 18441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3783839717", "name": "Elder_Rafa", "username": "rafa_elder", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1482, "tweet_count": 79122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2907679535", "name": "Rafhael", "username": "rafhaeljds", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 90, "tweet_count": 2602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1389443276", "name": "N\u00e1dia Padr\u00e3o", "username": "NaPadrao", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 2395, "tweet_count": 56274, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "770661048315772933", "location": "Errejota - RJ", "name": "Gabriel", "username": "BielCRF81", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 483, "tweet_count": 63805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "993273871", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7C\u00e3o Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "EduartZanchetta", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 4280, "tweet_count": 19253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "322176900", "name": "Jose Luis Guzzi", "username": "Jlguzzi", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 227, "tweet_count": 8224, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "104005898", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "name": "Aaron Rey", "username": "nofear736", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 303, "tweet_count": 50673, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "231780163", "name": "\u00a1FUJIMORI GENOCIDA NUNCA M\u00c1S!", "username": "Inka_rri", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 623, "tweet_count": 106298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "7496912", "location": "Lima , Per\u00fa", "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "username": "Ciberdoc", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166173, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "199033843", "location": "Mexico", "name": "enREDado", "username": "enREDado7", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 2643, "tweet_count": 49373, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1198014609057341441", "name": "wilson\ud83c\udfad\u2049\ufe0f", "username": "e_wilson17", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 463, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "939134848483999745", "name": "Cesar  Rojas", "username": "CesarRojMi", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "974583190076698624", "location": "Bilbo", "name": "Gonzalo", "username": "_gonzalo_99", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 514, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "786276560261242880", "location": "hollybobbies", "name": "Nck, \u32e1", "username": "whoismenick", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 982, "tweet_count": 34261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783884441412366336", "location": "Konoha", "name": "rayane with an e", "username": "dnzrayane", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 844, "tweet_count": 57924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57372772", "location": "Lima,Oh.USA", "name": "Alice", "username": "wondword", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 380, "tweet_count": 4902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1177629815383265280", "name": "Gustavo", "username": "Gus___Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 159, "tweet_count": 13518, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "132994326", "location": "LIMA-PERU", "name": "Efrain Altamirano", "username": "efrain_a_c", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1180, "tweet_count": 34484, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "812785539770421249", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "Lil Kennedy\ud83c\udf3b\ud83e\ude7a", "username": "Santiago___21", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 235, "tweet_count": 7594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "290565936", "location": "Caic\u00f3/RN - Terra(esf\u00e9rica)", "name": "escravo da ind\u00fastria farmac\u00eautica", "username": "mrcsjunior", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 555, "tweet_count": 24018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18902215", "location": "Itinerante", "name": "\u24de\u24d1\u24d0\u24e1\u24e1\u24d4\u24e1\u24d0\u24d9\u24e1", "username": "obarrerajr", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1443, "tweet_count": 27745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "957729269504978944", "name": "Gustini", "username": "bolardoantifa", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 515, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "983642710631501824", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "14Milimetros", "username": "14Milimetros", "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}}, {"verified": false, "id": "1113972877370458112", "name": "Cid 88\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VilacaCidinha", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1477, "tweet_count": 37516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "70230648", "location": "Porto Alegre, Brazil", "name": "gato", "username": "spoilsp0rt", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 335, "tweet_count": 156975, "listed_count": 205}}, {"verified": false, "id": "1323028573", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "peterock", "username": "peterock3", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 337, "tweet_count": 6886, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2787675051", "location": "East Blue", "name": "Ja Mozzant", "username": "f_mozzer", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 321, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2448931", "location": "Te sigue", "name": "Marina Puertas 23 \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "peichek", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 4959, "tweet_count": 31244, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "338556942", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Day Mica \ud83c\udf0c\ud83d\udc99\ud83d\udc51\ud83d\udc8e\ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "DayPalacio1", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1006, "tweet_count": 6552, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "149484093", "location": "Tribunale, cappuccino alle 18", "name": "~LaFigaDiMogano", "username": "_RoteFuchs", "public_metrics": {"followers_count": 34932, "following_count": 319, "tweet_count": 330972, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "id": "755387551339479040", "location": "N\u00e1poles, Campania", "name": "luca", "username": "lucadif79", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 721, "tweet_count": 26376, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "922871213785075714", "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c", "username": "Luciavs280479", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 539, "tweet_count": 106998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "264484234", "name": "Vi", "username": "bimafra", "public_metrics": {"followers_count": 12075, "following_count": 3226, "tweet_count": 27055, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "92345344", "location": "Brasil", "name": "Arroba Nerd", "username": "ArrobaNerd", "public_metrics": {"followers_count": 4874, "following_count": 419, "tweet_count": 63444, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "id": "719719335636418561", "location": "Manaus, Brasil", "name": "aigo", "username": "nhaguito", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 340, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3299289055", "name": "Horacio", "username": "huracyum", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 541, "tweet_count": 23715, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1009247056098099201", "name": "Judeu \u00b9\u2079\u2078\u00b9 \u207b \u00b2\u2070\u00b9\u2079", "username": "23hfreire", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 375, "tweet_count": 16572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "101913739", "location": "Erongaricuaro ", "name": "Adri\u00e1n Melgoza Novoa", "username": "adrianmgz", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 392, "tweet_count": 17185, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "779666766641393664", "name": "10 dias \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "username": "medeirossray", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 647, "tweet_count": 36059, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "249641753", "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "name": "Luz de Partearroyo", "username": "Luzdpa", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 160, "tweet_count": 8307, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "3224192433", "name": "BERB\u0112S Inspiraci\u00f3n", "username": "BE_Inspiracion", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 393, "tweet_count": 11276, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "981765429206110208", "name": "Lorena Morales", "username": "LorenaM2604", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 391, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1116702331800817670", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud83e\udeb4", "username": "liviazanettee", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 200, "tweet_count": 2308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4197215543", "location": "021", "name": "kaio", "username": "kaiolco", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 494, "tweet_count": 26401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1833896131", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eduardo Ribeiro", "username": "00EduRibeiro00", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 4510, "tweet_count": 35861, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "942646081", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "Franco Lobo", "username": "FraancoLobo", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 688, "tweet_count": 33982, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "260862258", "location": "Vila Velha / ES / Brasil", "name": "PR0F3SS0RF3L1P3", "username": "FelipeAmaral_76", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 182, "tweet_count": 6339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "95512299", "location": "Em algum lugar da selva.", "name": "Maddie", "username": "sefrae", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 603, "tweet_count": 37941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "95966522", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "T\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 E\u043d\u043e\u0442\u2122", "username": "fvguima", "public_metrics": {"followers_count": 28887, "following_count": 1887, "tweet_count": 269567, "listed_count": 193}}, {"verified": false, "id": "1160639765009580033", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud83e\udd8bKell Mineira\ud83e\udd8b2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "kellborboleta", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2553, "tweet_count": 12560, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "871849743596613633", "name": "F\u00f3cil con C", "username": "angelicafocil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 345, "tweet_count": 6579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "801536604909268993", "location": "Santa M\u00f4nica, Belo Horizonte", "name": "Elaine Oliveira", "username": "Elainevet94", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1260, "tweet_count": 9301, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1413689808", "name": "Bianja", "username": "Biainthestars", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 480, "tweet_count": 25590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "905535322070634499", "location": "Jardim Do Ing\u00e1, Luzi\u00e2nia", "name": "lel\u00ea", "username": "a13ssandr4", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 994, "tweet_count": 36317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2411225798", "location": "Rosario, Argentina", "name": "mandarina", "username": "camizzi00", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 1368, "tweet_count": 50197, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1858122932", "name": "Luz", "username": "Luzita1080", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 583, "tweet_count": 41161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1634250120", "name": "Sr. Paran\u00f3ia", "username": "LAnd_reiamim", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 308, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "910640249935679488", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\u0251n\u0251\u2728 | \ud83d\udcd6", "username": "aninhade_ms", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 247, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138913738", "name": "democratia aspiracionista", "username": "chefcka", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1762, "tweet_count": 74210, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1076926203309801473", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "K\u00e1tia Fran\u00e7a \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "username": "KTIAFRANA6", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 762, "tweet_count": 14688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3000659781", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "Loira \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Oi_kathleen", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 123, "tweet_count": 11468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1147226627836960768", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "James Santana", "username": "JamesSantanaAM", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 937, "tweet_count": 39693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "63787651", "name": "lali tricolor \ud83c\udded\ud83c\uddfa \u2654", "username": "Lais_HFerreira", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 1433, "tweet_count": 70083, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "636235347", "location": "Mexico DF", "name": "Patricia Su\u00e1rez", "username": "patriciasuen", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 471, "tweet_count": 6197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1176848339574435841", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Giovann59754265", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 143, "tweet_count": 2718, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "76049312", "location": "Pernambuco", "name": "Humberto Costa", "username": "senadorhumberto", "public_metrics": {"followers_count": 471586, "following_count": 2478, "tweet_count": 72568, "listed_count": 1225}}, {"verified": false, "id": "2534566955", "location": "M\u00e9xico", "name": "Alfredo Aparicio", "username": "fred_ortuno", "public_metrics": {"followers_count": 8295, "following_count": 8965, "tweet_count": 23660, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "38554645", "name": "Rainer Pompermayer", "username": "rainer_pg", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 384, "tweet_count": 48690, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "username": "terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "2892339167", "location": "rally tascas", "name": "Matilde", "username": "Discoo_teka", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 213, "tweet_count": 16463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "37518855", "location": "Lisboa", "name": "Duarte Cotrim", "username": "DCotrim", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 312, "tweet_count": 28288, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "251964085", "name": "Ricardo Vidrio", "username": "Melquisedek_II", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 61, "tweet_count": 47179, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "198981164", "location": "Lima, Peru", "name": "GilbertHM", "username": "gilberto_69", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 346, "tweet_count": 70550, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "231631394", "name": "H\u00e9ctor S\u00e1nchez", "username": "Sepich73", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 2190, "tweet_count": 41530, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "165836011", "location": "Belo Horizonte, MG, Brasil", "name": "danilo heleno", "username": "daniloheleno", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 182, "tweet_count": 47392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1194004959207051264", "name": "Deyvi Sagardia", "username": "Deyvi40180252", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 3432, "tweet_count": 2866, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2844247215", "name": "Mauricio I Camacho S", "username": "CasalMauri", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 414, "tweet_count": 81403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "106866302", "location": "\u010cesko", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd89", "username": "kavaSChlebem", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1593, "tweet_count": 16966, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "72891354", "location": "N\u00famenor", "name": "Sam+", "username": "SamFdz", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 213, "tweet_count": 14970, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "id": "1032430211927891969", "name": "yasmim \ud83d\udc9e", "username": "ymoraaes", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 323, "tweet_count": 17835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1105944336095686656", "location": "ela/dela", "name": "leh", "username": "jenpallet", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 3714, "tweet_count": 10595, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1158338929499811841", "name": "Eden", "username": "Edenemf", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36940, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "960680507976511488", "name": "Celia", "username": "luccy2018", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 314, "tweet_count": 168908, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "303933758", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "name": "XHVX- XEVX | Grupo VX", "username": "XHVXTabasco", "public_metrics": {"followers_count": 16280, "following_count": 433, "tweet_count": 126042, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "id": "3296980075", "location": "\ud83c\udf08", "name": "Lulu n\u00e3o aguenta mais", "username": "luana_pradoq", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 338, "tweet_count": 16570, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "764875549", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Manuel M \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ManuelMontoyaM", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1216, "tweet_count": 26601, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "55419617", "location": "REP\u00daBLICA DOMINICANA", "name": "jhonson nu\u00f1ez", "username": "alfaforty07", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 929, "tweet_count": 3398, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "591457667", "location": "Rome, Lazio", "name": "MM78", "username": "PrimoSemi", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 425, "tweet_count": 27715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "868459776", "location": "San Rafael, Mendoza, Argentina", "name": "Diario Ciudadano Sur San Rafael", "username": "elciudadanosur", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 1289, "tweet_count": 27094, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "286333407", "location": "Pilar", "name": "Andydiablo84", "username": "Endiablado84", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 1837, "tweet_count": 116833, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "4875934392", "name": "Chaval\u00edn Fuentes", "username": "chavalinfuentes", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 579, "tweet_count": 23284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1006357332643721216", "name": "-", "username": "falangeodiobr", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 412, "tweet_count": 932, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "328764224", "location": "Cangu\u00e7u, Brasil", "name": "CARLOS MAGNO CAMP\u00c3O SOARES", "username": "campao1969", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 888, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156318959844712450", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "amarraaqui", "username": "Amarraaqui", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 771, "tweet_count": 12325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3388309785", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "Renkor", "username": "Renkor02", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 566, "tweet_count": 9989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "975888708019900418", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "NK \ud83d\udc3a", "username": "TheSadNicolas", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 720, "tweet_count": 8077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1143675153483784192", "location": "Estados Unidos", "name": "Navarro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f\ud83d\ude44", "username": "Navarro71970301", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1410, "tweet_count": 34926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "706764053918715905", "location": "M\u00e9xico,CDMX.", "name": "faby", "username": "fcarrera710", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 296, "tweet_count": 3945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14030332", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "pacorodriguez", "username": "pacorodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 12297, "following_count": 8260, "tweet_count": 346944, "listed_count": 139}}, {"verified": false, "id": "1188472504072978433", "name": "VIVER \u00c9 LUTAR, VIDA QUE SEGUE...", "username": "BolsaeT", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 388, "tweet_count": 5233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "932385349321584640", "name": "geovanna", "username": "gematos_", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 224, "tweet_count": 10291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1093294360693743616", "location": "EM CASA 25 HRS POR DIA", "name": "nyubaa", "username": "nyubaa", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 546, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052900834206466048", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Hi \ud83d\udc90", "username": "rhaynhapreta", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 1131, "tweet_count": 67864, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1581403608", "location": "kryptonian ", "name": "the amazing kelly", "username": "zainisout", "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 1480, "tweet_count": 370497, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288955, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "802009462777270272", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Andr\u00e9sSalinas36", "username": "Andreslocuas35", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1674, "tweet_count": 17736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "2284378856", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS", "name": "arthur\u2122\ufe0f", "username": "Arthurdalomba", "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 4408, "tweet_count": 453025, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "816371513565806599", "name": "Marco Ramos", "username": "Characato22", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 876, "tweet_count": 67379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "963760015482945536", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "caahcrf81", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 882, "tweet_count": 5523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3737039424", "location": "Dominican Republic", "name": "Antonio Alvarez Sanc", "username": "alvarezsan1", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1270, "tweet_count": 3422, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "380456440", "name": "Rafael Hernando", "username": "Rafa_Hernando", "public_metrics": {"followers_count": 84226, "following_count": 1035, "tweet_count": 14560, "listed_count": 591}}, {"verified": false, "id": "62103554", "name": "silly gbrl \u2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "sillygbrl", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 186, "tweet_count": 109031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179205310", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "name": "HERKAR", "username": "herkarajan", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1170, "tweet_count": 211765, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "893679217296252928", "location": "paris", "name": "bruno", "username": "Bruno_ssl", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 195, "tweet_count": 13117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "862889725149007872", "location": "Flamengo ", "name": ".", "username": "vickzff", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 491, "tweet_count": 61185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1177235631241617409", "name": "Caio Gaspar \ud83d\udc38\ud83e\uddc2\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83e\udd5b\u270c\ud83c\udffb", "username": "CaioGaspar12", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 108, "tweet_count": 4062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "467883182", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "adulto respons\u00e1vel cansado", "username": "brenoprolol", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 751, "tweet_count": 18193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "134778126", "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "name": "Vagner De Sousa\ud83d\udd34\u26ab", "username": "vagnerdesousa", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 617, "tweet_count": 1005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "107150361", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fabluc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Fabiolucv", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1369, "tweet_count": 429268, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1098023824736563200", "name": "Eliane Real", "username": "ElianeReal3", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 3153, "tweet_count": 185622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4707998728", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Tia Bia", "username": "BiaMallmann_", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 618, "tweet_count": 16221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "584281693", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u210d\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd6b\ud835\udd5e\u00e1\ud835\udd5f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "guzmanhomero66", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 3826, "tweet_count": 81294, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1125351832493146113", "name": "Jackson Cronemberger", "username": "JacksonCronemb1", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 468, "tweet_count": 22590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "801184022026133504", "location": "Brasil", "name": "Fukumura", "username": "AlyrianFukumura", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 522, "tweet_count": 13462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083189097164951552", "name": "Arckael", "username": "Arckael1", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 90, "tweet_count": 5350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "112570023", "location": "Per\u00fa", "name": "IDL-Reporteros", "username": "IDL_R", "public_metrics": {"followers_count": 856010, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}}, {"verified": false, "id": "2484911299", "location": "Lima, Peru", "name": "Richard Ramirez", "username": "raulramirez3d", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 416, "tweet_count": 22647, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1204845479491751938", "name": "Genoveva a favor de TRUMP", "username": "Genovev90385326", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 478, "tweet_count": 47453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2218121245", "location": "Nicaragua", "name": "BOLETIN ECOLOGICO", "username": "BOLETINECOLOGI", "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 1688, "tweet_count": 11274, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "719543048829411328", "location": "Miami, FL", "name": "Tokio", "username": "Aetefania1", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 282, "tweet_count": 5597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38995547", "location": "Brasil / Rio de Janeiro", "name": "Paulo Bergonzi - 07/09/21 Eu fui \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pbergonzi", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1594, "tweet_count": 64928, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "965336364588810240", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Jes\u00fas Licea", "username": "JessLiceaPrez2", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 2885, "tweet_count": 7625, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "173284506", "name": "AurBar\ud83d\udc38", "username": "aurelio2201", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1838, "tweet_count": 48083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "83455017", "location": "Puebla-Xalapa", "name": "F\u00e1tima Jeanette", "username": "fatimajeanette", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1861, "tweet_count": 37376, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1041628034619432962", "name": "Alessandra Villela", "username": "san_villela", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 0, "tweet_count": 22762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3254050861", "location": "CDMX", "name": "Ivy Sosa", "username": "Ivysosa22", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 3069, "tweet_count": 87605, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "462758207", "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha, \u010cesk\u00e1 repu", "name": "mirko larin", "username": "markopolosei", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 998, "tweet_count": 1051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "223498393", "location": "All Around The World", "name": "Biebs", "username": "TheBieberboxx", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 118, "tweet_count": 12533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "416557007", "location": "\ud83e\udd21", "name": "Kass\u2077", "username": "j1nwithluv", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 505, "tweet_count": 23101, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3773753835", "name": "Expert Factor", "username": "iCapiscers", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 277, "tweet_count": 45776, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "789750703", "location": "Porto Viro(RO)", "name": "Valentino Marangon", "username": "ValentinoMarang", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 32, "tweet_count": 3144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "29522247", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "desanimada", "username": "exhetera", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 776, "tweet_count": 17927, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3397745553", "location": "BH ", "name": "montolli", "username": "montollilarissa", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 431, "tweet_count": 12200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "922730203444666368", "location": "Asturias\u2728", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "ksikierebolssa", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 565, "tweet_count": 4208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "355957658", "location": "Argentina", "name": "ara vitiello", "username": "SweetSalvat0re", "public_metrics": {"followers_count": 98139, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}}, {"verified": false, "id": "1116443218865004544", "location": "Palmas, Brasil", "name": "Anderson2026", "username": "Anderson20261", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1421, "tweet_count": 112787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38816883", "name": "francisco rodrigo", "username": "frlgeo", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 588, "tweet_count": 9978, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3408750432", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "DiarioNoticiasWeb.Org", "username": "DiarioNoticiaI", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 731, "tweet_count": 81328, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "2800878354", "name": "Jorge \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "jorgec80", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 881, "tweet_count": 93855, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "62834119", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "OSCAR MARIO BETETA", "username": "MarioBeteta", "public_metrics": {"followers_count": 143489, "following_count": 1877, "tweet_count": 194243, "listed_count": 1186}}, {"verified": false, "id": "1025163284717232128", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\u23f8\ufe0f\ud83e\udd8b", "username": "vitoriaaluizaa", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1207, "tweet_count": 30405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2915635925", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "BRASIL RJ\ud83e\uddbe\ud83e\uddbf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ALuizBrasilCasa", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2847, "tweet_count": 29281, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1184164927289905152", "name": "Isabelle Rocha", "username": "Isabell79042946", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 551, "tweet_count": 137640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2859767566", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Perp\u00e9tuo \ud83c\udf0e\u2708", "username": "perpetuo941", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 81, "tweet_count": 6840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1001681304256212996", "location": "Rond\u00f4nia, Brazil", "name": "line\ud80c\udce0", "username": "AlineeXVI", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 363, "tweet_count": 9569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111964727763259392", "name": "Mauro", "username": "Mauro07884381", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 4884, "tweet_count": 39956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "914989217192792064", "name": "schmidt", "username": "mttscms", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 150, "tweet_count": 4135, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "3393104326", "name": "Caco Cardassi", "username": "cacocardassi", "public_metrics": {"followers_count": 157196, "following_count": 2179, "tweet_count": 56180, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "id": "1108392076113297413", "name": "m@v!", "username": "Mayvics1", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 100, "tweet_count": 2304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "220412302", "name": "jose Aranda", "username": "ixlacorredor", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 443, "tweet_count": 3811, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2579711610", "location": "CDMX, M\u00e9xico. ", "name": "Manolo Simpson", "username": "Manolodeflorida", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6901, "tweet_count": 49215, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Rene Galarreta", "username": "rgalarreta", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170776, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "911678736449392640", "location": "Brasil", "name": "Fernando Cesar J\u00fanior", "username": "fcspjr81", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 4777, "tweet_count": 81716, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "790208327196237824", "location": "dolan twins warehouse ", "name": "jur\u00eddico jon snow", "username": "drakejungle", "public_metrics": {"followers_count": 5767, "following_count": 2601, "tweet_count": 53902, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "738811225845432320", "location": "Idle town", "name": "n\u00e3o faz sentido x\u2070=1", "username": "shesartt", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1006, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "19129696", "location": "Mexico City", "name": "Alejandra Ezeta Bagnis", "username": "alezetab", "public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 2349, "tweet_count": 330281, "listed_count": 157}}, {"verified": true, "id": "2382060517", "name": "EP Internacional", "username": "EPinternacional", "public_metrics": {"followers_count": 58230, "following_count": 618, "tweet_count": 193577, "listed_count": 1112}}, {"verified": false, "id": "800157633885810688", "location": "Movie Theater", "name": "Allysson! \u1c6c", "username": "allyssonlms", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 927, "tweet_count": 4807, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "239164393", "location": "puebla, m\u00e9xico", "name": "alejandro montiel b", "username": "montielabonilla", "public_metrics": {"followers_count": 14398, "following_count": 13899, "tweet_count": 409314, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "id": "1185377500609818624", "name": "@teiro83", "username": "teiro831", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 236, "tweet_count": 26794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "320916324", "location": "Belo Horizonte MG", "name": "ANISTERJANE FERREIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AnisterjaneFerr", "public_metrics": {"followers_count": 6329, "following_count": 6255, "tweet_count": 323332, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2745883148", "name": "Mar13", "username": "abadoobeedoo", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 200, "tweet_count": 8529, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "789849176335056896", "location": "leia o carrd", "name": "ca", "username": "neogotx", "public_metrics": {"followers_count": 4222, "following_count": 987, "tweet_count": 95465, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1117426994889805832", "location": "g7, itzy, svt, txt &", "name": ":)", "username": "iR7SIEBYJAE", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1336, "tweet_count": 21733, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4377908416", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Caio \ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Caio85testin", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1188, "tweet_count": 45090, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4261342103", "location": "Rom\u00eania", "name": "Cleiton Belitzki \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CleitonBelitzki", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 717, "tweet_count": 14337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "398950747", "location": "Morelos, M\u00e9xico", "name": "amado fifi", "username": "amado_alex", "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 4437, "tweet_count": 102001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "708518404211126272", "name": "#ANDRES_F_ARIAS_INOCENTE_DIOSJUSTOJUEZ\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Kkarinnnna777", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 3736, "tweet_count": 108871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1021782226219020288", "name": "Enia", "username": "Enia17805226", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 330, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "477162795", "location": "Madrid", "name": "Paco Segura", "username": "Paco__Segura", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 485, "tweet_count": 3424, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "id": "928662166567358464", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd6a \ud83d\udcab", "username": "Miih_Pereira0", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 375, "tweet_count": 7505, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1106753904124014592", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Ianzin \u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "RonfiniIan", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 632, "tweet_count": 5563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011287521802760192", "location": "\u00c1gua Nova, Brasil", "name": "11.Alexandre", "username": "alexandre9988h1", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 967, "tweet_count": 8634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "93341904", "location": "Cya/Aguas/Carretera", "name": "Klelia Silva #GrandezadeMexico", "username": "kleliasilva", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 893, "tweet_count": 179078, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "2822535998", "name": "Emma Perozo", "username": "emma_perozo", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 169, "tweet_count": 77539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "96161900", "location": "Estados Unidos", "name": "Mauricio Fernandes", "username": "MB_Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 732, "tweet_count": 52866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2475102141", "location": "Brazil", "name": "n a l u", "username": "naluzinhacastro", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 207, "tweet_count": 8602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1087794255421194241", "location": "po\u00e7o da samara", "name": "\ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf2;", "username": "jikookxblue", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1262, "tweet_count": 24560, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1130525542678171650", "location": "S\u00e3o paulo", "name": "Cosme moreira", "username": "Cosmemoreira4", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 787, "tweet_count": 75508, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "774358082226978816", "location": "Curitiba PR", "name": "Nelson.R.Bilobran", "username": "gggerius", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1178, "tweet_count": 15342, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1005900993668767746", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tristheo", "username": "theo_silva_zzz", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 239, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2864903696", "location": "Brasil", "name": "Henrique Coelho", "username": "BigPhcr", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 689, "tweet_count": 16802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3106749664", "location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "name": "ANTONIO#QueroBolsonaroAte2026 \ud83d\udc4922 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf", "username": "superaguia2000", "public_metrics": {"followers_count": 16967, "following_count": 14616, "tweet_count": 162251, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "445087806", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "name": "Zalmir Padr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "zpadrao", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1495, "tweet_count": 108628, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "271430133", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SIL_SRA.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sil_sra", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 2194, "tweet_count": 117598, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4082121979", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Rebe Maldonado", "username": "rebecamu17", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 414, "tweet_count": 7146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "345740861", "location": "Guaruj\u00e1, S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Leandro Farias", "username": "LeandroFarias7", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 427, "tweet_count": 4228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "992553545978269697", "name": "Deivid de Oliveira", "username": "fdeivid751", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 107, "tweet_count": 3741, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}]}, "id": "1204973346414137344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "author_id": "1152755955676909568"}, {"created_at": "2019-12-12T16:57:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "SHINee"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}]}, "id": "1205169801947160576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205169801947160576"], "text": "https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "author_id": "4708494797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205169569628860422"}], "in_reply_to_user_id": "4708494797"}, {"created_at": "2019-12-12T16:56:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 65, "end": 95, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.9757, "type": "Other", "normalized_text": "Always Be With Us"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 237, "end": 254, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "American Fan Union"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "SHINee"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 268, "end": 275, "tag": "SHINee"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 148, "username": "SHINee", "id": "887973863824306176"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tfZy9wzbZk", "expanded_url": "https://twitter.com/JH_SHINeeArg/status/1205169569628860422/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tfZy9wzbZk", "media_key": "3_1205169514423431178"}]}, "id": "1205169569628860422", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205169569628860422"], "text": "[#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo realizado en nombre de @SHINee el a\u00f1o pasado como parte del proyecto \"Always Be With Us\" en conjunto con #SHINee Latin American Fan Union \n\n#Jonghyun #SHINee https://t.co/tfZy9wzbZk", "author_id": "4708494797"}, {"created_at": "2019-12-12T19:56:23.000Z", "id": "1205214834666754048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205214834666754048"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nsou home sancto https://t.co/K48iAqHDUd", "author_id": "1098058092015771648", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/K48iAqHDUd", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraBessa_/status/1205208671539662848", "display_url": "twitter.com/LauraBessa_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:57:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.3784, "type": "Organization", "normalized_text": "PMESP"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/xMJ6xNg1DQ", "expanded_url": "https://twitter.com/cyrusafa/status/1205215184433885184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xMJ6xNg1DQ", "media_key": "3_1205215175957270530"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/pkxUPljj5W", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1205198129567543297", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "id": "1205215184433885184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215184433885184"], "text": "\"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo se sabe, Agripino nada tem a ver com a PMESP e a pol\u00edtica de repress\u00e3o aos bailes funk https://t.co/xMJ6xNg1DQ https://t.co/pkxUPljj5W", "author_id": "84134067", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205198129567543297"}]}, {"created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1205170836803600385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "author_id": "1073226183461011456"}, {"created_at": "2019-12-12T19:13:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "AlanSeMatoPorCorrupto"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "AlanSeMatoPorCorrupto"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/KbYucSVCV2", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "id": "1205203976700006400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 12, "like_count": 305, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203976700006400"], "text": "Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Barata para pedirle dinero, ya no solo para el mismo, sino para otro candidato.  #AlanSeMatoPorCorrupto https://t.co/KbYucSVCV2", "author_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:46:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4qbcxpkDx0", "expanded_url": "https://twitter.com/noseasmalotv/status/1205212237360701440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qbcxpkDx0", "media_key": "7_1205212216519200768"}]}, "id": "1205212237360701440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 3, "like_count": 494, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212237360701440"], "text": "El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4qbcxpkDx0", "author_id": "1013306845"}, {"created_at": "2019-12-12T19:47:14.000Z", "id": "1205212532362895366", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212532362895366"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/l3HDJG0Cjz", "author_id": "865288329499217920", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/l3HDJG0Cjz", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraBessa_/status/1205208671539662848", "display_url": "twitter.com/LauraBessa_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T09:35:54.000Z", "id": "1204696300521951233", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 4433, "reply_count": 113, "like_count": 14491, "quote_count": 380}, "edit_history_tweet_ids": ["1204696300521951233"], "text": "https://t.co/YcN92MBuol", "author_id": "1162495790918623233", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YcN92MBuol", "expanded_url": "https://twitter.com/rahm3sh/status/1204540097380704257/video/1", "display_url": "twitter.com/rahm3sh/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T15:13:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Javier"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4505, "type": "Organization", "normalized_text": "PRM"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4745, "type": "Organization", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "NDigital"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/I0jfLYEMSm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL8Tj8", "display_url": "dlvr.it/RL8Tj8"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kCtaPGsBEE", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1205143660293062659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kCtaPGsBEE", "media_key": "3_1205143658254589952"}]}, "id": "1205143660293062659", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 263, "like_count": 93, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1205143660293062659"], "text": "Francisco Javier acusa al PRM de preparar \u00abcampa\u00f1a sucia\u00bb contra Gonzalo Castillo https://t.co/I0jfLYEMSm #NDigital https://t.co/kCtaPGsBEE", "author_id": "34935938"}, {"created_at": "2019-12-12T20:09:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Omer"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.7112, "type": "Other", "normalized_text": "TeAlquilo12D"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "TeAlquilo12D"}]}, "id": "1205218240445722625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218240445722625"], "text": "Buenooooo.... Omer ha quedado impactado con la suicida, esa mirada lo ha bajado 1.000 puntos \n#TeAlquilo12D", "author_id": "140114079"}, {"created_at": "2019-12-12T20:10:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "JK Rowling"}]}, "id": "1205218335815798785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 505, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218335815798785"], "text": "Como dice JK Rowling, \u00abEl miedo a un nombre aumenta el miedo a la cosa que se nombra\u00bb.", "author_id": "458727413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218334725292032"}], "in_reply_to_user_id": "458727413"}, {"created_at": "2019-12-12T15:03:28.000Z", "id": "1205141121988546561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 76, "like_count": 1357, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1205141121988546561"], "text": "Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen y entierren con ellas. \n\nUn change punto org para que lo entierren en la fosa com\u00fan.\nhttps://t.co/eyXq9QSqJT", "author_id": "35036854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204772597940080643"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eyXq9QSqJT", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1204772597940080643?s=21", "display_url": "twitter.com/elheraldo_mx/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:09:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.6979, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}, {"start": 126, "end": 140, "probability": 0.5897, "type": "Place", "normalized_text": "Cor\u00e9ia do Norte"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 65, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1205202928581185538", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202928581185538"], "text": "Status: H\u00e1 8 horas esperando o vereador Brizola Neto ou o @psol50 negarem esse neg\u00f3cio da homenagem ao sanguin\u00e1rio ditador da Cor\u00e9ia do Norte. Fundamento: h\u00e1 limite at\u00e9 para a estupidez e o desejo suicida da esquerda. Fato: at\u00e9 agora se confirmam as piores suspeitas", "author_id": "31490951"}, {"created_at": "2019-12-12T00:08:24.000Z", "id": "1204915870935453696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204915870935453696"], "text": "se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "author_id": "1143649254650650624", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T16:28:51.000Z", "id": "1205162610347446272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 421, "reply_count": 130, "like_count": 1096, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1205162610347446272"], "text": "porqu\u00e9 la democracia debe aceptar partidos y movimientos que no son democr\u00e1ticos?", "author_id": "622098575"}, {"created_at": "2019-12-12T19:34:49.000Z", "id": "1205209409779109888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209409779109888"], "text": "Que hace este suicida https://t.co/twxKsotPeF", "author_id": "3366778384", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/twxKsotPeF", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1205185549553659905", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}}, {"created_at": "2019-12-12T20:03:42.000Z", "id": "1205216678084251649", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205216678084251649"], "text": "@Lovebichinhos @chybly", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "chybly", "id": "1142215144640061441"}]}, "author_id": "815564181797765124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205158589763063811"}], "in_reply_to_user_id": "1163565920809312261"}, {"created_at": "2019-12-12T14:21:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.9311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 126, "probability": 0.848, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de Ferro 3"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Emoji"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "id": "1205130579986931712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205130579986931712"], "text": "Ultimato ser o pior filme da decada, sendo que na mesma decada foi lan\u00e7ado Liga da Justi\u00e7a, Esquadr\u00e3o Suicida, Homem de Ferro 3, Emoji, e v\u00e1rios outras bosta em forma cinematografica, \u00e9 claramente um mimimi de pessoas que \u00f1 aceitam que a Marvel \u00e9 foda", "author_id": "1134226527841857536"}, {"created_at": "2019-12-12T19:36:01.000Z", "id": "1205209711076880384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209711076880384"], "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "ciencia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}]}, "text": "\ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.co/ZcebD1rUDo", "author_id": "15648827"}, {"created_at": "2019-12-12T19:43:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5334, "type": "Person", "normalized_text": "lisk"}]}, "id": "1205211604448665603", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211604448665603"], "text": "a sona ontem foi tirar minha pink eu e lisk matamo ela e ela VOLTO SO PRA TIRA A PINK morreu 30 vezes por causa da pink", "author_id": "70225502"}, {"created_at": "2019-12-12T19:40:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9013, "type": "Organization", "normalized_text": "Mega-Sena"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9208, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/HDBFytJCRd", "expanded_url": "https://glo.bo/2RLaAgR", "display_url": "glo.bo/2RLaAgR"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/VGVRpFCXor", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1205210847846387712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGVRpFCXor", "media_key": "3_1205210846185476096"}]}, "id": "1205210847846387712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210847846387712"], "text": "Vi\u00fava da Mega-Sena aproveita decis\u00e3o sobre pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia para pedir liberdade; STF nega https://t.co/HDBFytJCRd https://t.co/VGVRpFCXor", "author_id": "24802340"}, {"created_at": "2019-12-12T19:59:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.365, "type": "Organization", "normalized_text": "ADC"}]}, "id": "1205215525388861441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215525388861441"], "text": "MENOR NAO DA PRA CARREGAR DE ADC VAI TOMAR NO CUUUUUUUUUUUUuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu", "author_id": "959952793485430788"}, {"created_at": "2019-12-12T18:40:30.000Z", "id": "1205195741737734146", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205195741737734146"], "text": "T\u00edpico comentario; \u2018antes en mi \u00e9poca todo era mejor\u2019. Generaciones enteras en bucle pensando que han vivido la mejor \u00e9poca de la historia de la humanidad remont\u00e1ndose \u00bfal paleol\u00edtico? Es que NO puedo con ello, de verdad.", "author_id": "300479207"}, {"created_at": "2019-12-12T15:20:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7113, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.3505, "type": "Place", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "Monta\u00f1a"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.5221, "type": "Place", "normalized_text": "Fiji"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 277, "tag": "TeCuadroComoPatricia"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 19, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/3QCMwJ9j3J", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1205145324815294465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QCMwJ9j3J", "media_key": "7_1205143609684758528"}]}, "id": "1205145324815294465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 267, "like_count": 2612, "quote_count": 141}, "edit_history_tweet_ids": ["1205145324815294465"], "text": "\u00a1KO en @rppnoticias! \nHablando sobre la PP de Villanueva, Patricia del R\u00edo agarra a cabezazos al exboga de Alan, lo manda al suelo, se le tira encima cual Monta\u00f1a Fiji y lo acaba con un kimura. Un espont\u00e1neo trata de rescatar a Wilber\u2026 \u00a1y tambi\u00e9n cobra! \ud83d\ude02 #TeCuadroComoPatricia https://t.co/3QCMwJ9j3J", "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-12-12T19:57:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oPnFoURjDD", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1205215021711679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPnFoURjDD", "media_key": "3_1205214994192883714"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oPnFoURjDD", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1205215021711679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPnFoURjDD", "media_key": "3_1205215018486312960"}]}, "id": "1205215021711679488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205215021711679488"], "text": "\u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta- la, e eu n\u00e3o tinha lido os quadrinhos antes de come\u00e7ar a pesquisar a personagem Arlequina. E da\u00ed eu comecei a ler, ler e fiquei obcecada com a hist\u00f3ria!\u275e https://t.co/oPnFoURjDD", "author_id": "1106652090246533121"}, {"created_at": "2019-12-12T03:21:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AaWrQOlKjD", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaWrQOlKjD", "media_key": "3_1204964530855596032"}]}, "id": "1204964537914580993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 2324, "quote_count": 1669}, "edit_history_tweet_ids": ["1204964537914580993"], "text": "'Vingadores: Ultimato' \u00e9 eleito o pior filme da d\u00e9cada pela revista Vulture. https://t.co/AaWrQOlKjD", "author_id": "459489950"}, {"created_at": "2019-12-12T18:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo D2"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/37zqhaEuRZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2RWiWm7", "display_url": "bit.ly/2RWiWm7", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2RWiWm7"}]}, "id": "1205198129567543297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 211, "like_count": 537, "quote_count": 124}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198129567543297"], "text": "Juiz manda Marcelo D2 (@Marcelodedois) remover tu\u00edtes contra Doria sobre Parais\u00f3polis (via @fausto_macedo) https://t.co/37zqhaEuRZ", "author_id": "9317502"}, {"created_at": "2019-12-12T19:52:03.000Z", "id": "1205213747138220034", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205213747138220034"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/C0NW3NlO1L", "author_id": "2976659573", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205212851465576449"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/C0NW3NlO1L", "expanded_url": "https://twitter.com/angelicapjage/status/1205212851465576449", "display_url": "twitter.com/angelicapjage/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:43:04.000Z", "id": "1205211485229719552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205211485229719552"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\ud83e\udd7a\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/rh2Qx6HPyD", "author_id": "3378412221", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rh2Qx6HPyD", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaraMelojj/status/1205196877119004672", "display_url": "twitter.com/MayaraMelojj/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:37:20.000Z", "id": "1205210044456980480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210044456980480"], "text": "essa banda vai matar um ainda... https://t.co/HoSh7QOcPx", "author_id": "833722201417347072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205209499491061760"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/HoSh7QOcPx", "expanded_url": "https://twitter.com/czlifes/status/1205210044456980480/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HoSh7QOcPx", "media_key": "7_1205209982385508358"}]}, "in_reply_to_user_id": "833722201417347072"}, {"created_at": "2019-12-12T17:54:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8103, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "LavaJato"}, {"start": 106, "end": 126, "tag": "SolidaridadNacional"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 262, "end": 277, "tag": "Elecciones2020"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0iFrrTyWdS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1205184279669551111/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iFrrTyWdS", "media_key": "3_1205184276528091136"}]}, "id": "1205184279669551111", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205184279669551111"], "text": "Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacional, recibi\u00f3 financiamiento de #Odebrecht por pedido expreso del suicida #AlanGarcia\n\nAs\u00ed q ya sabes amig@ porqu\u00e9 partidos NO votar en las #Elecciones2020 https://t.co/0iFrrTyWdS", "author_id": "771351819171790848"}, {"created_at": "2019-12-12T19:37:45.000Z", "id": "1205210148958097410", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 18, "like_count": 70, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1205210148958097410"], "text": "Pol\u00edcia encontra laborat\u00f3rio de drogas em cobertura e qu\u00edmico se mata https://t.co/ZVmz8Zuj23", "author_id": "17715048", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZVmz8Zuj23", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dXRi", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dXRi"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:29:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Eastwood"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.8772, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1205207997292720128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207997292720128"], "text": "@el_pais Titular falso que luego desmienten en el cuerpo de la noticia,acusando a Eastwood de alterar una historia real sin dato alguno, salvo la versi\u00f3n parcial del peri\u00f3dico  acusado, y hablando de machismo sin poder desmentir lo que Clint cuenta.Periodismo de rigor el de Lo Pa\u00eds, 'S\u00ed'.", "author_id": "705003330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205038578205519872"}], "in_reply_to_user_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-12-12T19:48:30.000Z", "id": "1205212851465576449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205212851465576449"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/2zhzKfSLvw", "author_id": "2356613144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205156235273744391"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/2zhzKfSLvw", "expanded_url": "https://twitter.com/H2HellenM/status/1205156235273744391", "display_url": "twitter.com/H2HellenM/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:36:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6586, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "KAEU14", "id": "1204205721581244416"}]}, "id": "1205209932699701251", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209932699701251"], "text": "@pqoshomensmorre @KAEU14 meu Deus num sei v\u00ea hora", "author_id": "1198200253515751424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205180854949027841"}], "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464"}, {"created_at": "2019-12-12T17:48:34.000Z", "id": "1205182668587094016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205182668587094016"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zQToAU9Pjy", "author_id": "760657663449370624", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/zQToAU9Pjy", "expanded_url": "https://t.co/zQToAU9Pjy", "display_url": "t.co/zQToAU9Pjy"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:33:23.000Z", "id": "1205193947603243008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193947603243008"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nputs kkkkk \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/GAKzsYbsS1", "author_id": "794274416670740480", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/GAKzsYbsS1", "expanded_url": "https://twitter.com/Rica_Siqueira_/status/1205188735790387201", "display_url": "twitter.com/Rica_Siqueira_\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T16:03:31.000Z", "id": "1205156235273744391", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205156235273744391"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/JbAHzzlC4Z", "author_id": "470642519", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/JbAHzzlC4Z", "expanded_url": "https://t.co/JbAHzzlC4Z", "display_url": "t.co/JbAHzzlC4Z"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:34:16.000Z", "id": "1205209271060881414", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209271060881414"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nexperi\u00eancia o nome n\u00e9 https://t.co/MGMC3VjiY8", "author_id": "979576804544532480", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/MGMC3VjiY8", "expanded_url": "https://twitter.com/thais_0810/status/1205195551958016000", "display_url": "twitter.com/thais_0810/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T20:07:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3622, "type": "Place", "normalized_text": "Chaglla"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "id": "1204855213426913280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 113, "like_count": 185, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1204855213426913280"], "text": "Apreciado @JaimeChincha, la inversi\u00f3n en la construcci\u00f3n de la hidroel\u00e9ctrica Chaglla es \u00edntegramente privada. \nFu\u00ed mal  informada, le extiendo mis disculpas @RPPNoticias", "author_id": "82714803"}, {"created_at": "2019-12-12T17:16:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/J0Adwk2bj6", "expanded_url": "https://twitter.com/olhardigital/status/1205174473797906432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Adwk2bj6", "media_key": "13_1204918352189280256"}]}, "id": "1205174473797906432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205174473797906432"], "text": "Rob\u00f4 suicida para recolher lixo https://t.co/J0Adwk2bj6", "author_id": "8315402"}, {"created_at": "2019-12-11T20:39:47.000Z", "id": "1204863371423764482", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204863371423764482"], "text": "bueno quien me suicida", "author_id": "940243828937805824"}, {"created_at": "2019-12-12T19:36:05.000Z", "id": "1205209727006838790", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209727006838790"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nexperi\u00eancia o nome n\u00e9 https://t.co/9UHE1FPELt", "author_id": "943489535933059072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205209271060881414"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/9UHE1FPELt", "expanded_url": "https://twitter.com/3Doutrinado/status/1205209271060881414", "display_url": "twitter.com/3Doutrinado/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T04:29:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 213, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/eN0rNaXxhu", "expanded_url": "https://buff.ly/2LMM62S", "display_url": "buff.ly/2LMM62S", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/jovel-alvarez/2019/12/11/venezuela-sobre-carla-angola/"}]}, "id": "1204981453190246400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204981453190246400"], "text": "Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterrar su credibilidad a cambio de fama, viajes, lujo y dinero https://t.co/eN0rNaXxhu  #Opini\u00f3n por @Jovel_Alvarez", "author_id": "2228816504"}, {"created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "id": "1204110769924784129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "author_id": "309812848", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:09:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vpCZ069F9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1204870916242649088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpCZ069F9Y", "media_key": "3_1204870891986935808"}]}, "id": "1204870916242649088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 120, "like_count": 1472, "quote_count": 207}, "edit_history_tweet_ids": ["1204870916242649088"], "text": "Todos os filmes da Dc anunciados de 2020 at\u00e9 2022. \n\nQual filme voc\u00ea quer mais ver? https://t.co/vpCZ069F9Y", "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-12-12T19:29:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Socorro"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "id": "1205208104637489153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208104637489153"], "text": "Imagina chegar no Pronto Socorro pasando mal ,com dor, desidratada, morrendo e falar pro M\u00e9dico que se matou votando por que na festa ningu\u00e9m falou com o Lucas \n\nEu m\u00e9dico mandava internar", "author_id": "2821374515"}, {"created_at": "2019-12-10T17:56:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "Ad Astra"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/DZ6R1nFa0g", "expanded_url": "https://twitter.com/FRaN_FeRRiZ/status/1204459863033700352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZ6R1nFa0g", "media_key": "3_1204459856725499904"}]}, "id": "1204459863033700352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 19, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204459863033700352"], "text": "Una recomendaci\u00f3n si os gusta la ciencia ficci\u00f3n: Ad Astra. Me ha gustado mucho. Y tiene un mensaje final que me aplicar\u00e9. https://t.co/DZ6R1nFa0g", "author_id": "171448152"}, {"created_at": "2019-12-12T19:34:58.000Z", "id": "1205209447775252480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205209447775252480"], "text": "@_Thiaagos @patrickoolivei @gqgonzaga N pode mais ter medo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Thiaagos", "id": "315410472"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "patrickoolivei", "id": "2630334093"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "gqgonzaga", "id": "2873590054"}]}, "author_id": "2792722190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205200615904890881"}], "in_reply_to_user_id": "315410472"}, {"created_at": "2019-12-12T14:47:18.000Z", "id": "1205137051370295296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1272, "reply_count": 64, "like_count": 3733, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1205137051370295296"], "text": "Te acord\u00e1s cuando un ex presidente boliviano se fug\u00f3 de su pa\u00eds y el gobierno ni siquiera le permiti\u00f3 transitar el espacio a\u00e9reo argentino? Hace unos d\u00edas nom\u00e1s.", "author_id": "1114590254"}, {"created_at": "2019-12-12T19:03:33.000Z", "id": "1205201541466075136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205201541466075136"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/DGPF824oZA", "author_id": "889666852879835136", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/DGPF824oZA", "expanded_url": "https://twitter.com/juqueirxz/status/1205197358339895296", "display_url": "twitter.com/juqueirxz/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.3765, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8534, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Paz"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.3871, "type": "Organization", "normalized_text": "Federal"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "1988"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.6582, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 189, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Rh3Yl5Qkaz", "expanded_url": "https://glo.bo/2LE0iey", "display_url": "glo.bo/2LE0iey", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2LE0iey"}]}, "id": "1204423023534718978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 153, "like_count": 419, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1204423023534718978"], "text": "A a\u00e7\u00e3o, da ONG Rio de Paz, tem como objetivo ressaltar a necessidade de valoriza\u00e7\u00e3o da democracia e das garantias estabelecidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 https://t.co/Rh3Yl5Qkaz #G1", "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-12-12T19:32:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8753, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "Smaug"}]}, "id": "1205208875638673418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205208875638673418"], "text": "Por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 diferente de qualquer outro pa\u00eds de terceiro mundo (alo Brasil) a fome ser\u00e1 nossa principal inimiga enquanto houver bilion\u00e1rios a l\u00e1 Smaug guardando o ouro dm algum banco su\u00ed\u00e7o.", "author_id": "1046411764898975744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205208873281433602"}], "in_reply_to_user_id": "1046411764898975744"}, {"created_at": "2019-12-12T15:11:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1205143147090722818", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205143147090722818"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "author_id": "1143205003227799552"}, {"created_at": "2019-12-12T19:24:27.000Z", "id": "1205206801760817153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205206801760817153"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ktbsC7Vgdh", "author_id": "1018985690707701760", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ktbsC7Vgdh", "expanded_url": "https://t.co/ktbsC7Vgdh", "display_url": "t.co/ktbsC7Vgdh"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T03:03:45.000Z", "id": "1204959997655945216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 29, "like_count": 146, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1204959997655945216"], "text": "O que use los rostros de sus familiares m\u00e1s cercanos o de los padres de las personas y comunicadores y personas que est\u00e1n \u201cencantados\u201d con estos trabajos. https://t.co/yh6hcyDFFZ", "author_id": "86873618", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/yh6hcyDFFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lilithxrmx/status/1204958436422799361", "display_url": "twitter.com/lilithxrmx/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:26:22.000Z", "id": "1205207280607776773", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205207280607776773"], "text": "Bueno, me decid\u00ed a contar tres de las historias de abuso m\u00e1s fuerte que he vivido, son pesos que uno no deber\u00eda cargar pero son cosas que marcan y nunca se olvidan.\n\nAbro hilo", "author_id": "1014611233474039809"}, {"created_at": "2019-12-12T11:00:14.000Z", "id": "1205079911045705728", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 32, "like_count": 122, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205079911045705728"], "text": "Ok la creazione di un partito, anche se nato dall'incenerimento precedente della sinistra. L\u2019aberrante e\u2019 la frase Siamo Renziani e orgogliosi di esserlo. Ma e\u2019 politica questa, essere Renziani? Non riesco neanche ad esprimere da 60enne il vomito che mi provoca questa politica. https://t.co/xzOybmKLZL", "author_id": "1015232696", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xzOybmKLZL", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzianiR/status/1204992636630765568", "display_url": "twitter.com/RenzianiR/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T18:56:02.000Z", "id": "1205199650271219718", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205199650271219718"], "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 261, "tag": "termovalorizzatore"}, {"start": 262, "end": 267, "tag": "roma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "text": "@fattoquotidiano \u00c8 una cazzata non fare il termovalorizzatore. Fatene uno piccolo proporzionato per la met\u00e0 dei rifiuti dell'indifferenziata in previsione di un futuro aumento della differenziata ma non averlo vi espone a ricatti per decenni #termovalorizzatore #roma", "author_id": "2935626166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205194365301383168"}], "in_reply_to_user_id": "52424550"}, {"created_at": "2019-12-12T18:07:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Jes\u00fas"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Ui53lNLati", "expanded_url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/premier-league/20191212/472194150195/gabriel-jesus-queria-pegarme-un-tiro.html?utm_source=twitter&utm_medium=social+&utm_content=md", "display_url": "mundodeportivo.com/futbol/premier\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/premier-league/20191212/472194150195/gabriel-jesus-queria-pegarme-un-tiro.html?utm_source=twitter&utm_medium=social+&utm_content=md"}]}, "id": "1205187436353138689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 117, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1205187436353138689"], "text": "Gabriel Jes\u00fas: \u201cQuer\u00eda pegarme un tiro\u201d\nhttps://t.co/Ui53lNLati", "author_id": "15748165"}, {"created_at": "2019-12-12T19:16:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "J.I.M."}, {"start": 202, "end": 223, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Iriarte M\u00e9ndez"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 237, "tag": "microcuento"}]}, "id": "1205204846204346368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205204846204346368"], "text": "Dedicado a J.I.M.\nEn el \u00faltimo cap\u00edtulo, el personaje principal se suicida; el autor llor\u00f3 copiosamente inconsolable. Los lectores decepcionados mascullan entre dientes: para eso me gustabas: \u00a1cobarde!\nRicardo Iriarte M\u00e9ndez\n#microcuento", "author_id": "797846187453849600", "geo": {"place_id": "f6b87aec17cb031d"}}, {"created_at": "2019-12-12T11:18:58.000Z", "id": "1205084626278068225", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205084626278068225"], "text": "@FabrizioFiculle @laltraguanciama @BiogalFa @trattovideo @Giacinto_Bruno @de_basso @INarratore @DavideGiac @AppaltiLeaks @luigidimaio @CarloRienzi @petergomezblog @marcotravaglio @Codacons @PaoloMaddalenaA @EU_Commission @CorteContiPress @GiuseppeConteIT @GDF @Appalti_Strani @Mov5Stelle @beppe_grillo @via_i_Parassiti @fondiavvoltoio @privatizzazioni @SosBurocrazia @Paololotti08 @Tradimenti @PoliticPolitici @SensoDiNausea @PAESEXFESSI @Marinella456 @PatriotPetition @fondieuropei20 @raggiri @SoldiPubbliciIT @Italia_in_fuga @italiacorrotta @SOSGiustizia @ESuberi @Sanguesuga @mikireush87 @CrisisEU @CrisiFinanza @DissestoItalia @Contribuenti_it @sottoPRESSi0ne @Isa_dea I 5s hanno fatto la piu' grande caxxx mettendosi con il Pd(banda tedesca in Italia) un errore ferale, su tutta la linea, lega o no! hanno perso credibilita' in poco tempo, solo per gli interessi di un egoista Grillo...una mossa suicida, deriva tutto da qui, milioni di voti persi", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FabrizioFiculle", "id": "1189625784069177349"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "laltraguanciama", "id": "351555225"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "BiogalFa", "id": "1361794033"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "trattovideo", "id": "268899621"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "de_basso", "id": "813684872"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "INarratore", "id": "758612977926959104"}, {"start": 95, "end": 106, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "AppaltiLeaks", "id": "779637887360966656"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "CarloRienzi", "id": "1257980089"}, {"start": 147, "end": 162, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}, {"start": 163, "end": 178, "username": "marcotravaglio", "id": "320603385"}, {"start": 179, "end": 188, "username": "Codacons", "id": "244087105"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "PaoloMaddalenaA", "id": "753525726285008896"}, {"start": 206, "end": 220, "username": "EU_Commission", "id": "157981564"}, {"start": 221, "end": 237, "username": "CorteContiPress", "id": "1461680449"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 255, "end": 259, "username": "GDF", "id": "542914304"}, {"start": 260, "end": 275, "username": "Appalti_Strani", "id": "867653867152052224"}, {"start": 276, "end": 287, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 288, "end": 301, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 302, "end": 318, "username": "via_i_Parassiti", "id": "489498378"}, {"start": 319, "end": 334, "username": "fondiavvoltoio", "id": "1065937761176350720"}, {"start": 335, "end": 351, "username": "privatizzazioni", "id": "959175757003218945"}, {"start": 352, "end": 366, "username": "SosBurocrazia", "id": "1192347794"}, {"start": 367, "end": 380, "username": "Paololotti08", "id": "479382795"}, {"start": 381, "end": 392, "username": "Tradimenti", "id": "3028412110"}, {"start": 393, "end": 409, "username": "PoliticPolitici", "id": "1280916354"}, {"start": 410, "end": 424, "username": "SensoDiNausea", "id": "915969295"}, {"start": 438, "end": 451, "username": "Marinella456", "id": "439326726"}, {"start": 452, "end": 468, "username": "PatriotPetition", "id": "873195030856572928"}, {"start": 469, "end": 484, "username": "fondieuropei20", "id": "1025169505"}, {"start": 485, "end": 493, "username": "raggiri", "id": "2542830114"}, {"start": 494, "end": 510, "username": "SoldiPubbliciIT", "id": "2934426785"}, {"start": 511, "end": 526, "username": "Italia_in_fuga", "id": "1282906460"}, {"start": 527, "end": 542, "username": "italiacorrotta", "id": "473043227"}, {"start": 543, "end": 556, "username": "SOSGiustizia", "id": "2181902796"}, {"start": 557, "end": 565, "username": "ESuberi", "id": "902286206"}, {"start": 566, "end": 577, "username": "Sanguesuga", "id": "90062590"}, {"start": 578, "end": 590, "username": "mikireush87", "id": "847839944320196609"}, {"start": 591, "end": 600, "username": "CrisisEU", "id": "2266344103"}, {"start": 601, "end": 614, "username": "CrisiFinanza", "id": "252037669"}, {"start": 615, "end": 630, "username": "DissestoItalia", "id": "2223584701"}, {"start": 631, "end": 647, "username": "Contribuenti_it", "id": "478463445"}, {"start": 648, "end": 663, "username": "sottoPRESSi0ne", "id": "465952477"}, {"start": 664, "end": 672, "username": "Isa_dea", "id": "296323380"}]}, "author_id": "857890894929899520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204864260372926465"}], "in_reply_to_user_id": "1189625784069177349"}, {"created_at": "2019-12-12T15:56:35.000Z", "id": "1205154490699177984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205154490699177984"], "text": "Lo q angustia y causa dolor a otro, no se minimiza... Cuantos casos escuchamos sobre gente q se suicida pq sufre discriminaci\u00f3n, gente q no controla las exigencias de si mismo. etc\nNO SEAN GILES. Capaz p vos es liviano, para otro NO. https://t.co/heAfsVLs30", "author_id": "620342292", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204867271862226955"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/heAfsVLs30", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuSuaarez/status/1204867271862226955", "display_url": "twitter.com/GiuSuaarez/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-06-10T08:55:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Zawaski"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Dallagnol"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "MoroMataMarisa"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Teori\nSergio"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "MoroNaCadeia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}, {"start": 220, "end": 235, "tag": "MoroMataMarisa"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "MoroNaCadeia"}]}, "id": "1138006734847520768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1138006734847520768"], "text": "#EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iria Inocentar totalmente, Lula e Dilma da Farsa Processual de Moro, Dallagnol e Cia. Mas morreu antes. \n#MoroMataMarisa e se bobear matou Teori\nSergio #MoroNaCadeia", "author_id": "1151388890"}, {"created_at": "2019-12-12T17:14:17.000Z", "id": "1205174044074631170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205174044074631170"], "text": "Nem eu achei t\u00e3o ruim https://t.co/jF5zOKg8ws", "author_id": "949747257691246592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/jF5zOKg8ws", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T17:05:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6543, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.4782, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/brLZpgNwML", "expanded_url": "https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/filmes/2019/12/papel-de-idris-elba-em-esquadrao-suicida-e-revelado-e-abre-espaco-para-retorno-de-will-smith-na-dc", "display_url": "observatoriodocinema.bol.uol.com.br/filmes/2019/12\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Jc2d1wem3t", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1205171936462065666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jc2d1wem3t", "media_key": "3_1205171934469804032"}]}, "id": "1205171936462065666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205171936462065666"], "text": "Papel de Idris Elba em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 revelado e abre espa\u00e7o para retorno de Will Smith na DC.\n\n&gt;\u00a0https://t.co/brLZpgNwML https://t.co/Jc2d1wem3t", "author_id": "3008841633"}, {"created_at": "2019-12-12T16:45:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "GSP"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.2869, "type": "Other", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/dXR1WsHJaL", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1205128122523422722", "display_url": "twitter.com/gvillasis/stat\u2026"}]}, "id": "1205166837874511873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205166837874511873"], "text": "El GSP del gobierno nacionalista de Ollanta Humala fue pensado para la gente y la industria, un proyecto patri\u00f3tico y de desarrollo, el proyecto Kuntur del gobierno aprista del suicida Alan Garc\u00eda fue entregado a dedo, con loncheras en Palacio y maletas en offshores. https://t.co/dXR1WsHJaL", "author_id": "138298916", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205128122523422722"}]}, {"created_at": "2019-12-12T19:09:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.42, "type": "Organization", "normalized_text": "koreaboo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Miwalimn", "id": "140150346"}]}, "id": "1205202934050545664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202934050545664"], "text": "@Miwalimn Porque no es coreana y se le tiraron al cuello llam\u00e1ndola koreaboo y de todo D:", "author_id": "60645723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205200928342708224"}], "in_reply_to_user_id": "140150346"}, {"created_at": "2019-12-12T17:52:10.000Z", "id": "1205183575265599489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205183575265599489"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/98NPBtS8Nf", "author_id": "928393595148742657", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/98NPBtS8Nf", "expanded_url": "https://t.co/98NPBtS8Nf", "display_url": "t.co/98NPBtS8Nf"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T15:59:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 95, "end": 115, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio"}, {"start": 132, "end": 149, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Giovanna Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 162, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/pbflWdxCa8", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-odebrecht-luis-castaneda-colaborador-afirma-que-alan-garcia-se-reunio-con-barata-para-pedir-aportes-a-las-campanas-de-luis-castaneda-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-odebrecht-luis-castaneda-colaborador-afirma-que-alan-garcia-se-reunio-con-barata-para-pedir-aportes-a-las-campanas-de-luis-castaneda-noticia/"}]}, "id": "1205155249373294592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 44, "like_count": 343, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1205155249373294592"], "text": "Seg\u00fan colaborador, Alan Garc\u00eda se reuni\u00f3 con Jorge Barata para pedir aportes a las campa\u00f1as de Luis Casta\u00f1eda Lossio [Un informe de Giovanna Casta\u00f1eda @GiovannaCP ] \u25ba https://t.co/pbflWdxCa8", "author_id": "1616146872"}, {"created_at": "2019-12-12T17:03:57.000Z", "id": "1205171444361154561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 69, "like_count": 298, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1205171444361154561"], "text": "AVENGERS: ENDGAME \u00e9 eleito pelo site Vulture o PIOR FILME DA D\u00c9CADA. Os cr\u00edticos do site votaram entre 5.279 filmes dessa d\u00e9cada, e ENDGAME foi o \u00faltimo da lista, logo sendo considerado o pior de todos.\n\nConcordam? Tem piores?\nDeixe a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/036rWCSCEF", "author_id": "1058197229779980290", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/036rWCSCEF", "expanded_url": "https://twitter.com/nacaomarvell/status/1205171444361154561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/036rWCSCEF", "media_key": "3_1205171441303523328"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:05:59.000Z", "id": "1205202154660728832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202154660728832"], "text": "@att_sarita sara tia que haces maltratando a hamsters\n@jupepu_ no le dejes el tuyo", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 62, "username": "jupepu_", "id": "1730484415"}]}, "author_id": "732572329704882176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205201508721184768"}], "in_reply_to_user_id": "3326673202"}, {"created_at": "2019-12-12T18:46:10.000Z", "id": "1205197164344946688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197164344946688"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f\nchorou na sala: \u2716\ufe0f https://t.co/XPaqIDuUrY", "author_id": "880830192427687939", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/XPaqIDuUrY", "expanded_url": "https://twitter.com/thais_0810/status/1205195551958016000", "display_url": "twitter.com/thais_0810/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}]}, "id": "1204882280457678856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "author_id": "178861552"}, {"created_at": "2019-12-12T16:07:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP12D"}, {"start": 11, "end": 29, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "SomosLaAudiencia12D"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "GHVIP12D"}, {"start": 10, "end": 30, "tag": "SomosLaAudiencia12D"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/i7rGVC13oB", "expanded_url": "https://twitter.com/davidamistad/status/1205157284168577025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7rGVC13oB", "media_key": "3_1205157278132899842"}]}, "id": "1205157284168577025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205157284168577025"], "text": "#GHVIP12D #SomosLaAudiencia12D Madre m\u00eda pues yo he dormido a piernas abiertas, cualquiera me quita a m\u00ed el sue\u00f1o...Cuando termine el Reality s\u00e9 suicida sin saber que va a hacer con su vida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/i7rGVC13oB", "author_id": "1423230776"}, {"created_at": "2019-12-12T17:04:55.000Z", "id": "1205171683474075648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205171683474075648"], "text": "@nacaomarvell Acho que \u00e9 pq ainda n\u00e3o viram esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "856250092822646788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205171444361154561"}], "in_reply_to_user_id": "1058197229779980290"}, {"created_at": "2019-12-12T15:43:38.000Z", "id": "1205151230437277696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205151230437277696"], "text": "esqueceram de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/OMUZRhuHy3", "author_id": "742457989811015680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OMUZRhuHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:01:12.000Z", "id": "1205200947967922176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200947967922176"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/lmgDgZRJhR", "author_id": "924306715", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205197981126995969"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/lmgDgZRJhR", "expanded_url": "https://twitter.com/dnzrayane/status/1205197981126995969", "display_url": "twitter.com/dnzrayane/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T19:05:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 250, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arthur81br", "id": "1123393032"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "rafa_elder", "id": "3783839717"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "jeremiaswernek", "id": "15995231"}]}, "id": "1205202109169381377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205202109169381377"], "text": "@arthur81br @rafa_elder @jeremiaswernek A\u00ed \u00e9 complicado n\u00e3o criticar. Todos sabem que o Chama Gol n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel, fundamentalmente em decis\u00f5es. \n\nPode ser estrat\u00e9gia de mercado essa renova\u00e7\u00e3o visando n\u00e3o inflacionar o pre\u00e7o dos goleiros para o Gr\u00eamio, s\u00f3 pode...", "author_id": "2907679535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205201744269107200"}], "in_reply_to_user_id": "1123393032"}, {"created_at": "2019-12-12T18:49:24.000Z", "id": "1205197981126995969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197981126995969"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/yMnFEZ7O6R", "author_id": "783884441412366336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205193947603243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/yMnFEZ7O6R", "expanded_url": "https://twitter.com/paulmannrs_/status/1205193947603243008", "display_url": "twitter.com/paulmannrs_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T12:12:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "al"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "Qaeda"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.2929, "type": "Other", "normalized_text": "Alepo"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.2979, "type": "Person", "normalized_text": "Mosul"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098143995613185"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098144004005889"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145367113728"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145337749505"}]}, "id": "1205098152132595712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205098152132595712"], "text": "Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMuy utilizados por ISIS y al-Qaeda + rebeldes sirios, llevan a\u00f1os siendo un arma clave en batallas como Alepo y Mosul. Todav\u00eda hoy se utilizan en muchos frentes. https://t.co/HKU0fJLG6p", "author_id": "983642710631501824"}, {"created_at": "2019-12-12T19:01:05.000Z", "id": "1205200919798931456", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205200919798931456"], "text": "@_RoteFuchs Vittooooooo sei il mio avvocato mi raccomando famm nu bell prezz", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_RoteFuchs", "id": "149484093"}]}, "author_id": "755387551339479040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205200718497488898"}], "in_reply_to_user_id": "149484093"}, {"created_at": "2019-12-12T09:32:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "Hipertextual", "id": "763841"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WoZRHzgMKO", "expanded_url": "http://bit.ly/RobotSuicidaEuropeo", "display_url": "bit.ly/RobotSuicidaEu\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/iJuUABRfww", "expanded_url": "https://twitter.com/BE_Inspiracion/status/1205057951758716928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJuUABRfww", "media_key": "3_1205057947585404928"}]}, "id": "1205057951758716928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205057951758716928"], "text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/WoZRHzgMKO via @Hipertextual https://t.co/iJuUABRfww", "author_id": "3224192433"}, {"created_at": "2019-12-12T16:35:28.000Z", "id": "1205164272344543233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205164272344543233"], "text": "m...m\u00e3e??? \u00e9 vc??? https://t.co/z5wCX8l1K5", "author_id": "95966522", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205163936976379905"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/z5wCX8l1K5", "expanded_url": "https://twitter.com/brunkies/status/1205163936976379905", "display_url": "twitter.com/brunkies/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T16:54:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6328, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "id": "1205168999509745665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205168999509745665"], "text": "eu: ele se matou?\nana: aham\neu: e o que que ele fez?\nana: se matou\n\nkkkkkkkkkk vsf porra", "author_id": "905535322070634499"}, {"created_at": "2019-12-12T17:43:16.000Z", "id": "1205181338065743874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205181338065743874"], "text": "c\u00f3mo voy a elegir una carrera de SEIS a\u00f1os? no me pod\u00eda gustar otra cosa ? donde pija me metiiii \ud83d\ude44 https://t.co/egu8c5mpqs", "author_id": "1858122932", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204790641479364611"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/egu8c5mpqs", "expanded_url": "https://twitter.com/SolGabaglio_/status/1204790641479364611", "display_url": "twitter.com/SolGabaglio_/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T17:14:10.000Z", "id": "1205174013309464576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205174013309464576"], "text": "to num \u00f3dio que n\u00e3o cabe em mim", "author_id": "910640249935679488"}, {"created_at": "2019-12-12T18:53:27.000Z", "id": "1205198996966445056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205198996966445056"], "text": "Estava pensando aqui: se eu me matar, tem gente que vai levar culpa at\u00e9 o final da vida e tem gente que vai sofrer at\u00e9 o final da vida.", "author_id": "63787651"}, {"created_at": "2019-12-12T14:22:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/8JWADXM0rs", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cMJEsjE0MzQ5MTE5fDFEWEd5cE52bGdXS01JsJ33sfpnL7dWMuoCWooeezqnvFhiHYM1U0dEIC8lXA==", "display_url": "pscp.tv/w/cMJEsjE0MzQ5\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cMJEsjE0MzQ5MTE5fDFEWEd5cE52bGdXS01JsJ33sfpnL7dWMuoCWooeezqnvFhiHYM1U0dEIC8lXA=="}]}, "id": "1205130863521890304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 2220, "like_count": 1172, "quote_count": 161}, "edit_history_tweet_ids": ["1205130863521890304"], "text": "PT debate plano econ\u00f4mico para tirar o Brasil da crise Bolsonaro https://t.co/8JWADXM0rs", "author_id": "76049312"}, {"created_at": "2019-12-12T18:48:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.5731, "type": "Other", "normalized_text": "Negro"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffvm1KImFc", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1205197760301010950/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffvm1KImFc", "media_key": "16_1205197749660127232"}]}, "id": "1205197760301010950", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 21, "like_count": 890, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1205197760301010950"], "text": "Aves de Rapina - 7 de fevereiro - 2020\nMulher-Maravilha 1984 - 7 de junho - 2020\nThe Batman - 25 de junho - 2021\nThe Suicide Squad - 6 de agosto - 2021\nAd\u00e3o Negro - 22 de dezembro - 2021\nShazam 2 - 1 de abril - 2022\nThe Flash - 1\u00b0 de julho - 2022\nAquaman 2 - 16 de dezembro - 2022 https://t.co/ffvm1KImFc", "author_id": "894401356689231877"}, {"created_at": "2019-12-12T01:30:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "id": "1204936581947305984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204936581947305984"], "text": "Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "author_id": "37518855"}, {"created_at": "2019-12-12T15:40:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "FRAUDE"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.913, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/JgKzThWVMM", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisFerCamachoV/status/1204891210315452416", "display_url": "twitter.com/LuisFerCamacho\u2026"}]}, "id": "1205150538981167104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205150538981167104"], "text": "Pero solo porque el FRAUDE era demasiado evidente.\nCon tantas pruebas, era suicida que asegure que estas elecciones fueron limpias.\nDe hecho, la OEA deber\u00eda investigar todas las elecciones desde hace 14 a\u00f1os atr\u00e1s. https://t.co/JgKzThWVMM", "author_id": "2844247215", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204891210315452416"}]}, {"created_at": "2019-12-12T17:11:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "id": "1205173361925591040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205173361925591040"], "text": "@CarlosBolsonaro Tipo mo\u00e7\u00e3o para Ustra, Pinochet, etc, etc.....", "author_id": "328764224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205166502586003456"}], "in_reply_to_user_id": "68712576"}, {"created_at": "2019-12-12T18:36:35.000Z", "id": "1205194755459735553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194755459735553"], "text": "@Renkor02 Foi o meu irm\u00e3o kkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Renkor02", "id": "3388309785"}]}, "author_id": "975888708019900418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205190457854177281"}], "in_reply_to_user_id": "3388309785"}, {"created_at": "2019-12-12T17:38:04.000Z", "id": "1205180027563921414", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205180027563921414"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nEscola eu era nerd, na facul.. https://t.co/BEEm13cUYc", "author_id": "1052900834206466048", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/BEEm13cUYc", "expanded_url": "https://t.co/BEEm13cUYc", "display_url": "t.co/BEEm13cUYc"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:33:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8855, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/SEa4rBnFvl", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1204876811957686275/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEa4rBnFvl", "media_key": "3_1204876806131716101"}]}, "id": "1204876811957686275", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 21, "like_count": 584, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1204876811957686275"], "text": "\ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora de junta a Aves de Rapina, Mulher Maravilha, The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro, Aquaman 2, Shazam 2 e Novos Deuses como filmes confirmados. https://t.co/SEa4rBnFvl", "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-12-12T06:56:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 174, "end": 202, "probability": 0.8155, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad Suicide Squad"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 189, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DCEU"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/3n8a4jmb4n", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1205018604225347585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3n8a4jmb4n", "media_key": "3_1205018601708765184"}]}, "id": "1205018604225347585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205018604225347585"], "text": "Noticias: Se confirma que James Gunn contact\u00f3 con David Ayer, director de Escuadron Suicida (2016), para acordar una serie de factores y estar en contacto con el fin de que #TheSuicideSquad Suicide Squad (2021) sea un episodio exitoso para el universo #DCEU. https://t.co/3n8a4jmb4n", "author_id": "1079488472136716293"}, {"created_at": "2019-12-12T14:08:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Echenique"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "tweeter"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4676, "type": "Organization", "normalized_text": "ZPedro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.465, "type": "Organization", "normalized_text": "ZPedro"}]}, "id": "1205127359923458049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 140, "like_count": 1160, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1205127359923458049"], "text": "Echenique borra de su tweeter 8.000 tuits ante la posibilidad de ser nombrado Ministro de ZPedro, y llama mafiosos a los periodistas q difunden sus abusos en la sexta.\n\nUn tipo con principios democr\u00e1ticos estilo Venezuela. \n\nEl gobierno de ZPedro. \u00a1Para echar a correr!", "author_id": "380456440"}, {"created_at": "2019-12-12T18:36:55.000Z", "id": "1205194839404548096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205194839404548096"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ntenso https://t.co/zlpRXlPV6t", "author_id": "862889725149007872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205193947603243008"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/zlpRXlPV6t", "expanded_url": "https://twitter.com/paulmannrs_/status/1205193947603243008", "display_url": "twitter.com/paulmannrs_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T14:41:48.000Z", "id": "1205135670072823810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205135670072823810"], "text": "@OperacoesRio Oque seria acesso indevido ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OperacoesRio", "id": "226409689"}]}, "author_id": "134778126", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205113634634027009"}], "in_reply_to_user_id": "226409689"}, {"created_at": "2019-12-12T03:16:21.000Z", "id": "1204963168767938560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 31, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204963168767938560"], "text": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi pra vc\n\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\n\nSe eu n\u00e3o ficar com pregui\u00e7a...", "author_id": "4707998728"}, {"created_at": "2019-12-12T15:54:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.496, "type": "Place", "normalized_text": "Jos\u00e9 de Sisa"}, {"start": 170, "end": 189, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Eleuberto Martorelli"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}]}, "id": "1205153917316796418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 5, "like_count": 550, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1205153917316796418"], "text": "#\u00daLTIMO Jorge Barata acept\u00f3 haber hecho todas las programaciones de pago a C\u00e9sar Villanueva por el proyecto de la carretera San Jos\u00e9 de Sisa, en coordinaci\u00f3n directa con Eleuberto Martorelli.", "author_id": "112570023"}, {"created_at": "2019-12-11T21:42:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7678, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9ricas 3"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "UCN"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AeF4B20oLg", "expanded_url": "https://twitter.com/BOLETINECOLOGI/status/1204879225834090501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeF4B20oLg", "media_key": "3_1204879223216857089"}]}, "id": "1204879225834090501", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 6, "like_count": 60, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1204879225834090501"], "text": "Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y clandestinaje, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n, hoy a medio d\u00eda. Sandoval, ayud\u00f3 a los heridos. Vivi\u00f3 en las Am\u00e9ricas 3 y estudiaba en la UCN. https://t.co/AeF4B20oLg", "author_id": "2218121245"}, {"created_at": "2019-12-12T18:31:20.000Z", "id": "1205193433205350402", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205193433205350402"], "text": "Maje a la gente no le importa como te sentis, cuando les hablas y dec\u00eds que necesitas que alguien te escuche no les importa y si alguien te escucha lo \u00fanico que hace es minimizar tus problemas, todas las personas sentimos diferente. NADIE ES EMPATICO. https://t.co/EWG35hnpw4", "author_id": "719543048829411328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155581562097665"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/EWG35hnpw4", "expanded_url": "https://twitter.com/Managua/status/1205155581562097665", "display_url": "twitter.com/Managua/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T07:55:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5762, "type": "Person", "normalized_text": "B7S"}]}, "id": "1205033402224611329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205033402224611329"], "text": "@iJustbeBelieber \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Llorar? Si\u00e9ntese se\u00f1ora y vea triunfar a B7S", "author_id": "416557007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205023180189921280"}], "in_reply_to_user_id": "223498393"}, {"created_at": "2019-12-07T22:28:33.000Z", "id": "1203441191020355585", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203441191020355585"], "text": "Centrocampo Lazio piu forte di quello Juve.Poi Sarri si suicida togliendo Bernardeschi e lasciando 2 punte in 10 con un centrocampo inferiore.", "author_id": "789750703"}, {"created_at": "2019-12-12T18:29:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "Scania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "exhetera", "id": "29522247"}]}, "id": "1205192847504400384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205192847504400384"], "text": "@exhetera Maaas tudo bem, acontece n\u00e9. Daqui a pouco essa Scania arruma uma garagem nova. Mas o recalque \u00e9 fake. Acho um amor voc\u00eas duas, e desejo s\u00f3 coisas boas!", "author_id": "3397745553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205131215814172672"}], "in_reply_to_user_id": "29522247"}, {"created_at": "2019-12-12T18:01:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "Otaku"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "No me ba\u00f1o"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "OTAKU"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ag46WNv3pU", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1205185966429880320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ag46WNv3pU", "media_key": "3_1205185963825205253"}]}, "id": "1205185966429880320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1194, "like_count": 2284, "quote_count": 1742}, "edit_history_tweet_ids": ["1205185966429880320"], "text": "A ver nos ponemos en modo Otaku pongan \"No me ba\u00f1o porque\" y dejen que que lo siga el teclado \n\nNo me ba\u00f1o porque no me gusta mucho el sol OTAKU VAMPIRA https://t.co/ag46WNv3pU", "author_id": "355957658"}, {"created_at": "2019-12-12T11:44:24.000Z", "id": "1205091023417937921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205091023417937921"], "text": "Hoje faz 6 meses que eu to na merda por conta de um texto que gatilhou de vez a minha depress\u00e3o. Nem terapia ou psiquiatra est\u00e3o me ajudando mesmo com todo tratamento. Obrigada aos envolvidos.", "author_id": "63787651"}, {"created_at": "2019-12-12T18:25:23.000Z", "id": "1205191934882590720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191934882590720"], "text": "@cacocardassi @BolsonaroSP @NetflixBrasil @gduvivier @FabioPorchat ao ver algu\u00e9m falando alguma asneira, algo ofensivo ou algo que n\u00e3o condiz, s\u00f3 pra atacar, vai rir e levar na esportiva? Vai se sentir confort\u00e1vel em ver algu\u00e9m distorcer a historia (que eu inclusive amo) s\u00f3 pra provocar?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cacocardassi", "id": "3393104326"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "author_id": "1108392076113297413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205191496519028737"}], "in_reply_to_user_id": "1108392076113297413"}, {"created_at": "2019-12-06T01:54:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "id": "1202768343083732992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202768343083732992"], "text": "Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele matou, estuprou e agrediu diversas mulheres. Que se tem como crime confessado foram 30 mulheres, mas as autoridades acreditam que sejam muitas mais", "author_id": "738811225845432320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767706489008128"}], "in_reply_to_user_id": "738811225845432320"}, {"created_at": "2019-12-12T18:23:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8701, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdad"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 54, "tag": "Irak"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/QPHQs4lRjo", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-mueren-siete-miembros-grupo-paramilitar-irak-atentado-suicida-norte-bagdad-20191212182858.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1205191365086392322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205191365086392322"], "text": "Mueren siete miembros de un grupo paramilitar de #Irak en un atentado suicida al norte de Bagdad https://t.co/QPHQs4lRjo", "author_id": "2382060517"}, {"created_at": "2019-12-12T18:19:23.000Z", "id": "1205190426468245504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205190426468245504"], "text": "@neogotx s\u00e9rio?? meu deus... qual o insta dela? por mais que ela tenha feito todas as merdas que fez, ningu\u00e9m merece que isso aconte\u00e7a.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "neogotx", "id": "789849176335056896"}]}, "author_id": "1117426994889805832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205190118539177987"}], "in_reply_to_user_id": "789849176335056896"}, {"created_at": "2019-12-11T15:38:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Ki5cXtVAa0", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1204756271053910017", "display_url": "twitter.com/ecologistas/st\u2026"}]}, "id": "1204787582812459011", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204787582812459011"], "text": "Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativas justas y sostenibles a este capitalismo insaciable y suicida. https://t.co/Ki5cXtVAa0", "author_id": "477162795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204756271053910017"}]}, {"created_at": "2019-12-12T17:42:05.000Z", "id": "1205181040362426369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205181040362426369"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c https://t.co/hsvuohErET", "author_id": "1106753904124014592", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/hsvuohErET", "expanded_url": "https://twitter.com/mvitoriareis/status/1205165981921939461", "display_url": "twitter.com/mvitoriareis/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T19:13:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Stalin"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/t5zjeY7o6y", "expanded_url": "https://twitter.com/rei_do_gulag/status/1204841772549054464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5zjeY7o6y", "media_key": "16_1204841763548127232"}]}, "id": "1204841772549054464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 201, "like_count": 357, "quote_count": 97}, "edit_history_tweet_ids": ["1204841772549054464"], "text": "Ah, pronto! J\u00e1 come\u00e7aram as compara\u00e7\u00f5es \"Hitler x #Stalin\".\n\nMas o engra\u00e7ado \u00e9 que, quem est\u00e1 despejando o \u00f3dio em rela\u00e7\u00e3o ao St\u00e1lin, \u00e9 justo quem morreria no holocausto. \n\nSe estamos vivos hoje, \u00e9 gra\u00e7as a uni\u00e3o sovi\u00e9tica. \u00c9 dif\u00edcil de aceitar, eu sei, mas uma hora a ficha cai. https://t.co/t5zjeY7o6y", "author_id": "1005900993668767746"}], "places": [{"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "1d02cffb95f762c0"}, {"full_name": "Rolim de Moura, Brasil", "id": "ede2c916bca4bcfe"}, {"full_name": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "id": "f6b87aec17cb031d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Rio Branco do Sul, Brasil", "id": "7b512d26a55b8c7f"}, {"full_name": "Porto, Portugal", "id": "b5f9b1150985d719"}, {"full_name": "Santa Fe, Argentina", "id": "0a738ff13a08a7dd"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}]}, "errors": [{"value": "861607303765786624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [861607303765786624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "861607303765786624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205209403684724736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205209403684724736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205209403684724736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064638157998751744", "value": "1064638157998751744", "detail": "User has been suspended: [1064638157998751744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205109206233300995", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205109206233300995", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205109206233300995].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2942776781", "value": "2942776781", "detail": "User has been suspended: [2942776781].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205204480154832904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205204480154832904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205204480154832904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "387889291", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [387889291].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "387889291", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205178047411953664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205178047411953664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205178047411953664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205201316412346368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205201316412346368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205201316412346368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "712373564247248898", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [712373564247248898].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712373564247248898", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205196283746619392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205196283746619392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205196283746619392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1202647293838667776", "value": "1202647293838667776", "detail": "User has been suspended: [1202647293838667776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204956367288721408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204956367288721408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204956367288721408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1121578621863383041", "value": "1121578621863383041", "detail": "User has been suspended: [1121578621863383041].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205191272589381642", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205191272589381642", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205191272589381642].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205220401204346882", "oldest_id": "1205190470076424193", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgd2z2m8md8ug5057atvowfwcxp"}}