{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "2452845047", "created_at": "2019-09-14T06:21:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172757121919791104"], "id": "1172757121919791104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "99702635", "created_at": "2019-09-14T06:20:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172757045562486784"], "id": "1172757045562486784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "65922786", "created_at": "2019-09-14T06:20:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172756973709922304"], "id": "1172756973709922304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "1881173214", "created_at": "2019-09-14T06:20:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172756925852860416"], "id": "1172756925852860416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "897537413526016000", "created_at": "2019-09-14T06:20:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172756896417116160"], "id": "1172756896417116160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1171099013501902849", "created_at": "2019-09-14T06:19:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172756636584370176"], "id": "1172756636584370176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "author_id": "986285578030379008", "created_at": "2019-09-14T06:18:56.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172756598332239872"], "id": "1172756598332239872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "138363597", "created_at": "2019-09-14T06:18:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172756483777449991"], "id": "1172756483777449991"}, {"text": "Atraemos lo qu\u00e9 damos.\n\nPor eso tengo tanto amigo suicida :v", "author_id": "170557694", "created_at": "2019-09-14T06:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172756332451176448"], "id": "1172756332451176448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "574572148", "created_at": "2019-09-14T06:16:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172755896008679424"], "id": "1172755896008679424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1230949502", "created_at": "2019-09-14T06:16:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172755892581912576"], "id": "1172755892581912576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172751832491483137"}], "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'.\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "author_id": "286185733", "created_at": "2019-09-14T06:14:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172755508459126784"], "id": "1172755508459126784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/H2Yy7fETjx", "expanded_url": "https://twitter.com/6isee6omeezz/status/1171976768703651841", "display_url": "twitter.com/6isee6omeezz/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "text": "Un pobre chico se suicida tras una falsa denuncia de abusos sexuales.\nUna t\u00eda va y dice q si para acabar con violadores hay q matar a alg\u00fan inocente, que ese es el precio.\nEso no lo dec\u00eda igualito Pinochet?\nAqu\u00ed en Espa\u00f1a lo dec\u00eda la pasionaria (comunista). https://t.co/H2Yy7fETjx", "author_id": "2185225658", "created_at": "2019-09-14T06:14:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172755468881711109"], "id": "1172755468881711109"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1346931942", "created_at": "2019-09-14T06:13:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172755320457900032"], "id": "1172755320457900032"}, {"text": "como faze tts depressivos e com teor suicida se minha prima psic\u00f3loga me segue", "author_id": "948736386999443456", "created_at": "2019-09-14T06:13:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172755310504828928"], "id": "1172755310504828928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "author_id": "882416252618235905", "created_at": "2019-09-14T06:13:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172755160017317890"], "id": "1172755160017317890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "author_id": "2989815711", "created_at": "2019-09-14T06:09:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172754322049904640"], "id": "1172754322049904640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/aQRcEbbXoo", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD4TRf", "display_url": "dlvr.it/RD4TRf"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qPc15zEhQy", "expanded_url": "https://twitter.com/acritica_jornal/status/1172754127266299904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qPc15zEhQy", "media_key": "3_1172754124942626816"}]}, "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-54.6463026, -20.4536554]}}, "text": "James Gunn confirma elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/aQRcEbbXoo https://t.co/qPc15zEhQy", "author_id": "31943429", "created_at": "2019-09-14T06:09:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172754127266299904"], "id": "1172754127266299904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FunesCartagena", "id": "2785282860"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/uy32JdceSH", "expanded_url": "https://twitter.com/yoalmoernesto/status/1172725418761293824", "display_url": "twitter.com/yoalmoernesto/\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2785282860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172725418761293824"}], "text": "@FunesCartagena  sera? y se.suicida? \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/uy32JdceSH", "author_id": "631703629", "created_at": "2019-09-14T06:08:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172753903294787584"], "id": "1172753903294787584"}, {"text": "Me gusta el rock...y no soy la clase de chica que se suicida en la primera cita...\ud83d\ude0c\ud83d\ude0b", "author_id": "1168004916494983168", "created_at": "2019-09-14T06:07:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172753824664182787"], "id": "1172753824664182787"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "missrokesby", "id": "1333932800760745989"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 279, "end": 282, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1122684006246637568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172752470260551680"}], "text": "@missrokesby E o pior \u00e9 que quem matou alguns dos gatinhos eram crentes, crentes, n\u00e3o crist\u00e3os, pq crer em Deus ou Jesus n\u00e3o te faz crist\u00e3o, o que te faz crist\u00e3o s\u00e3o os princ\u00edpios.\nPor isso me afastei dessa gente, como podem ser t\u00e3o cru\u00e9is e ainda se titularem de \"seguidores de Deus\"?", "author_id": "1122684006246637568", "created_at": "2019-09-14T06:06:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172753575044423681"], "id": "1172753575044423681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1034499647593750528", "created_at": "2019-09-14T06:06:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172753538205790208"], "id": "1172753538205790208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "373112867", "created_at": "2019-09-14T06:05:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172753170503806977"], "id": "1172753170503806977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 78, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 81, "end": 104, "tag": "SabadoLigaDaJusticaSDV"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.8402, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 82, "end": 103, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "SabadoLigaDaJusticaSDV"}]}, "text": "Esperando ansiosamente  ser surpreendida, Esquadr\u00e3o Suicida 2\n#TheSuicideSquad \n\n#SabadoLigaDaJusticaSDV", "author_id": "1104164987952644096", "created_at": "2019-09-14T06:05:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172753095819964416"], "id": "1172753095819964416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "365210596", "created_at": "2019-09-14T06:04:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172753068259065856"], "id": "1172753068259065856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631487101001733"}], "text": "RT @abolseiro: peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "713222502869307393", "created_at": "2019-09-14T06:04:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172752969634406400"], "id": "1172752969634406400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fronterainfo", "id": "65505209"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tHq2KA0KsT", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html", "display_url": "elimparcial.com/espectaculos/N\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172694526864920581"}], "text": "RT @fronterainfo: \u00a1No todo es el Joker! Joaqu\u00edn Cos\u00edo se suma al Escuadr\u00f3n Suicida\nhttps://t.co/tHq2KA0KsT", "author_id": "508951633", "created_at": "2019-09-14T06:03:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172752691207929860"], "id": "1172752691207929860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/o4NGqzF5kb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/o4NGqzF5kb", "author_id": "2161268720", "created_at": "2019-09-14T06:02:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172752555438485505"], "id": "1172752555438485505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ramonmateusans", "id": "3059545113"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172745092643377152"}], "text": "RT @ramonmateusans: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/zv\u2026", "author_id": "843477789386964992", "created_at": "2019-09-14T06:02:35.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172752483191590912"], "id": "1172752483191590912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arauj01_", "id": "778573547602141185"}]}, "in_reply_to_user_id": "778573547602141185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172478872677486592"}], "text": "@arauj01_ Amigo, o \"banana qualquer\" sofria de depress\u00e3o. Pense na possibilidade dos familiares de quem se suicidou ver oque voc\u00ea postou, por qu\u00ea doeu muito ver meu tio num caix\u00e3o", "author_id": "1132119056104902656", "created_at": "2019-09-14T06:02:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172752445665161216"], "id": "1172752445665161216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "proverbia_net", "id": "198147786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172732977618595840"}], "text": "RT @proverbia_net: \u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una ar\u2026", "author_id": "805344906", "created_at": "2019-09-14T06:01:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172752199119712257"], "id": "1172752199119712257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "3390925888", "created_at": "2019-09-14T06:01:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172752173639372800"], "id": "1172752173639372800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1395756943", "created_at": "2019-09-14T06:00:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172752044849020929"], "id": "1172752044849020929"}, {"text": "Despu\u00e9s de enterarse de la noticia, la mujer sali\u00f3 de la sala de urgencias y les dijo a sus familiares \"voy a alcanzar a mi mam\u00e1\"\n\n https://t.co/IBu1fTPLrU", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/IBu1fTPLrU", "expanded_url": "http://bit.ly/32PHMGv", "display_url": "bit.ly/32PHMGv", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldemexico.com.mx/metropoli/cdmx/policia-se-suicida-frente-a-clinica-8-del-imss-alvaro-obregon-tras-enterarse-que-su-mama-estaba-grave-4176939.html"}]}, "author_id": "111110077", "created_at": "2019-09-14T06:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751832520617986"], "id": "1172751832520617986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "text": "James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'.\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "author_id": "43720896", "created_at": "2019-09-14T06:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751832491483137"], "id": "1172751832491483137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "1068177454831976448", "created_at": "2019-09-14T05:59:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751672424173568"], "id": "1172751672424173568"}, {"text": "Ma\u00f1ana mis padres se van as\u00ed que tendr\u00e9 tranquilidad mental otro d\u00eda m\u00e1s *se queda sola y se suicida* xd", "author_id": "863970128", "created_at": "2019-09-14T05:58:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751522633068544"], "id": "1172751522633068544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "482546505", "created_at": "2019-09-14T05:58:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751517155282945"], "id": "1172751517155282945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172748309544329217"}], "text": "RT @EjeCentral: En esta semana, dos adolescentes fueron encontrados sin vida. A uno su mam\u00e1 le neg\u00f3 salir a un concierto y al otro su madre\u2026", "author_id": "980969623", "created_at": "2019-09-14T05:58:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751496280256512"], "id": "1172751496280256512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "48182327", "created_at": "2019-09-14T05:58:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751371814297600"], "id": "1172751371814297600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1025345033384411137", "created_at": "2019-09-14T05:57:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751309570805760"], "id": "1172751309570805760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "995103672655724544", "created_at": "2019-09-14T05:57:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751280558628865"], "id": "1172751280558628865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "3558022875", "created_at": "2019-09-14T05:57:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751259453050881"], "id": "1172751259453050881"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "author_id": "183794305", "created_at": "2019-09-14T05:57:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751172534296577"], "id": "1172751172534296577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "3364293088", "created_at": "2019-09-14T05:57:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751149335744512"], "id": "1172751149335744512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "author_id": "1086907454133288960", "created_at": "2019-09-14T05:57:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751144378130432"], "id": "1172751144378130432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 101, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia de Noticias"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.2743, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/KoeS3MRPck", "expanded_url": "https://agenciadenoticiasmexico.com/nina-de-14-anos-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-menstruacion-por-la-maestra/", "display_url": "agenciadenoticiasmexico.com/nina-de-14-ano\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra - Agencia de Noticias Mexico https://t.co/KoeS3MRPck", "author_id": "130174176", "created_at": "2019-09-14T05:57:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751111436083200"], "id": "1172751111436083200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "2248969512", "created_at": "2019-09-14T05:56:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751075243450372"], "id": "1172751075243450372"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "1086907454133288960", "created_at": "2019-09-14T05:56:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751044822151168"], "id": "1172751044822151168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1159859284357910528", "created_at": "2019-09-14T05:56:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751014811901952"], "id": "1172751014811901952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1096193306", "created_at": "2019-09-14T05:56:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172750923749298176"], "id": "1172750923749298176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Acabei de ver esquadr\u00e3o suicida de novo e n\u00e3o sei pq tem gente que critica o filme, obviamente n\u00e3o se compara ao filmes dos vingadores, mas n\u00e3o \u00e9 ruim n\u00e3o", "author_id": "718536268855054336", "created_at": "2019-09-14T05:55:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172750760699998208"], "id": "1172750760699998208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2958969263", "created_at": "2019-09-14T05:55:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172750658572886016"], "id": "1172750658572886016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Eu n\u00e3o achei o filme Esquadr\u00e3o suicida ruim n\u00e3o, agora vai ter o 2 melhor ainda rs", "author_id": "3300910360", "created_at": "2019-09-14T05:55:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172750644609986561"], "id": "1172750644609986561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "author_id": "243932963", "created_at": "2019-09-14T05:55:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172750608174133249"], "id": "1172750608174133249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "text": "O Lucas n\u00e3o se matou e eu t\u00f4 conseguindo finalmente relaxar", "author_id": "1150968375692185602", "created_at": "2019-09-14T05:54:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172750571192881152"], "id": "1172750571192881152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1145184845452251136", "created_at": "2019-09-14T05:52:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172749899345121280"], "id": "1172749899345121280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "815922721452331008", "created_at": "2019-09-14T05:51:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172749603550179329"], "id": "1172749603550179329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "2389302402", "created_at": "2019-09-14T05:50:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172749493852418050"], "id": "1172749493852418050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9397, "type": "Place", "normalized_text": "EUROPA"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.3821, "type": "Person", "normalized_text": "BITCOIN"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/eI68wBFx3a", "expanded_url": "http://bit.ly/2lVIO3d", "display_url": "bit.ly/2lVIO3d", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2lVIO3d"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/tPAG1lVLhc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/miguel.cervantes.marketing/posts/10220326088006015", "display_url": "facebook.com/miguel.cervant\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/miguel.cervantes.marketing/posts/10220326088006015/"}]}, "text": "MIGRANTES DE AMLO NO QUIEREN TRABAJAR, Alemania vs Reino Unido, LIBRA NO ENTRAR\u00c1 A EUROPA, BITCOIN A LA BAJA, El Mascarita al Escuadr\u00f3n Suicida,\nhttps://t.co/eI68wBFx3a https://t.co/tPAG1lVLhc", "author_id": "67411240", "created_at": "2019-09-14T05:50:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172749449329827840"], "id": "1172749449329827840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "433224751", "created_at": "2019-09-14T05:50:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172749345302753280"], "id": "1172749345302753280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "suicida 2"}]}, "text": "Qq adianta ter Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 se o filme vai ser uma merda e ela vai aparecer provavelmente uma vez", "author_id": "1575219708", "created_at": "2019-09-14T05:49:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172749246002601986"], "id": "1172749246002601986"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "konogutoda", "id": "1193949598487855104"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.3565, "type": "Other", "normalized_text": "nikki"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.4633, "type": "Person", "normalized_text": "tokyo ghoul"}]}, "in_reply_to_user_id": "2155408676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172623920974958592"}], "text": "@KonoGutoDa Na \u00e9poca do mirai nikki: zoei quem queria uma namorada \"pesecopata\" (vai ser retardado na terra dos sonhos \"mal dormidos\"), na alta do tokyo ghoul eu zoei quem se dizia \"psicopata\" (nunca nem matou barata vai dizer coisa desas), agora espero n\u00e3o ter o que zoar no quesito otaku.", "author_id": "1128871725058408449", "created_at": "2019-09-14T05:48:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172749027697451008"], "id": "1172749027697451008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1020380156194631680", "created_at": "2019-09-14T05:48:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748960580145152"], "id": "1172748960580145152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3321908075", "created_at": "2019-09-14T05:48:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748833849270274"], "id": "1172748833849270274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "15083086", "created_at": "2019-09-14T05:48:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748820096180225"], "id": "1172748820096180225"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "3315372468", "created_at": "2019-09-14T05:47:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748737837457409"], "id": "1172748737837457409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "830579058706628608", "created_at": "2019-09-14T05:47:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748570161754112"], "id": "1172748570161754112"}, {"text": "Me da mucha tristeza est\u00e1 noticia, por evitar este tipo de situaciones lucha el feminismo, para evitar este tipo de situaciones debe existir educaci\u00f3n sexual en la escuela y en los hogares.\nhttps://t.co/7ut8oz4zGx", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/7ut8oz4zGx", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Colegiala-se-quita-la-vida-luego-de-que-maestro-la-llamara-sucia-por-manchar-su-uniforme-con-menstruacion-20190913-0093.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Colegial\u2026"}]}, "author_id": "372962661", "created_at": "2019-09-14T05:46:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748548129153024"], "id": "1172748548129153024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "1273598558", "created_at": "2019-09-14T05:46:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748435520479233"], "id": "1172748435520479233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "922544159327768577", "created_at": "2019-09-14T05:46:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748425789681664"], "id": "1172748425789681664"}, {"text": "Tal vez vuelva a buscar a esa chica para que me vuelva a despreciar y as\u00ed se me quite lo inbecil. La verdad soy masuquista sentimental, suicida emocional", "author_id": "156113263", "created_at": "2019-09-14T05:46:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748405396971521"], "id": "1172748405396971521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 152, "tag": "PGJ"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 151, "probability": 0.3823, "type": "Organization", "normalized_text": "PGJ"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ezZNt05EkY", "expanded_url": "http://bit.ly/2mfQzl3", "display_url": "bit.ly/2mfQzl3"}]}, "text": "En esta semana, dos adolescentes fueron encontrados sin vida. A uno su mam\u00e1 le neg\u00f3 salir a un concierto y al otro su madre le quit\u00f3 su celular. La #PGJ-CDMX investiga ambos casos https://t.co/ezZNt05EkY", "author_id": "20013113", "created_at": "2019-09-14T05:46:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748309544329217"], "id": "1172748309544329217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "1666482032", "created_at": "2019-09-14T05:45:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748287423766530"], "id": "1172748287423766530"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "author_id": "1166384704112812034", "created_at": "2019-09-14T05:45:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748274291400704"], "id": "1172748274291400704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1035713398930137088", "created_at": "2019-09-14T05:45:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748249968590848"], "id": "1172748249968590848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "792731002900709376", "created_at": "2019-09-14T05:45:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748242670489600"], "id": "1172748242670489600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CMLL_OFICIAL", "id": "87265347"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Esfinge"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "Nudo Lagunero"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Tiger"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172698442704928770"}], "text": "RT @CMLL_OFICIAL: Luego de proyectarse con un vuelo suicida sobre el, Esfinge vence con Nudo Lagunero a Tiger y el duelo ha culminado.  \n\n#\u2026", "author_id": "1396105393", "created_at": "2019-09-14T05:45:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748229974401024"], "id": "1172748229974401024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "400872094", "created_at": "2019-09-14T05:45:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748098126397440"], "id": "1172748098126397440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Arequipa"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "Arequipa"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/YvhiwmQmrk", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/arequipa-mujer-se-suicida-porque-fue-victima-de-otro-robo/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/arequipa-mu\u2026"}]}, "text": "#Arequipa | \u201cSoy muy tonta e ilusa espero me perdonen\u201d, escribi\u00f3 en una carta.\nhttps://t.co/YvhiwmQmrk", "author_id": "2205328350", "created_at": "2019-09-14T05:43:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172747778700664832"], "id": "1172747778700664832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "Yuranis"}]}, "text": "Ya comet\u00ed el acto suicida de escuchar la canci\u00f3n de Yuranis dos veces y todav\u00eda no s\u00e9 qu\u00e9 carajo dice eda canci\u00f3n.\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "703734518402957312", "created_at": "2019-09-14T05:43:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172747734404796416"], "id": "1172747734404796416"}, {"text": "o suicida estava prestes a pular, as pessoas se apressaram pra pegar o celular, as mem\u00f3rias  estavam cheias e pederiam pra esperar, \"por favor n\u00e3o pule agora nos queremos te filmar\"", "author_id": "374234735", "created_at": "2019-09-14T05:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172747616091852800"], "id": "1172747616091852800"}, {"text": "Rip https://t.co/UFJDTDlpMq", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/UFJDTDlpMq", "expanded_url": "https://www.tpi.it/esteri/15enne-umiliata-ciclo-suicida/", "display_url": "tpi.it/esteri/15enne-\u2026"}]}, "author_id": "409511304", "created_at": "2019-09-14T05:43:12.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172747605702565888"], "id": "1172747605702565888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "796313694825226240", "created_at": "2019-09-14T05:40:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172747017635934208"], "id": "1172747017635934208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1064367553", "created_at": "2019-09-14T05:40:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172747011814252545"], "id": "1172747011814252545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "author_id": "742828474390478848", "created_at": "2019-09-14T05:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172746810332504064"], "id": "1172746810332504064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "50246502", "created_at": "2019-09-14T05:39:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172746634163302400"], "id": "1172746634163302400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "3399738400", "created_at": "2019-09-14T05:39:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172746597500882945"], "id": "1172746597500882945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026", "author_id": "347857274", "created_at": "2019-09-14T05:39:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172746554232512513"], "id": "1172746554232512513"}, {"text": "A maior covardia n \u00e9 de quem matou, nas \u00e9 dos \"amigos\" q qnd chegaram l\u00e1 apenas tiraram fotos do amigo morto e hj falam como se fosse apenas uma hist\u00f3ria... https://t.co/qkcfZ0lDl7", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qkcfZ0lDl7", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1172158294850506752", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "author_id": "1098243639887699968", "created_at": "2019-09-14T05:38:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172746333368868864"], "id": "1172746333368868864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ramonmateusans", "id": "3059545113"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172745092643377152"}], "text": "RT @ramonmateusans: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/zv\u2026", "author_id": "302632761", "created_at": "2019-09-14T05:38:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172746298656743424"], "id": "1172746298656743424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "4851430133", "created_at": "2019-09-14T05:37:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172746169509982208"], "id": "1172746169509982208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2941482645", "created_at": "2019-09-14T05:37:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172746112064770050"], "id": "1172746112064770050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "2909461278", "created_at": "2019-09-14T05:37:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172746084394967041"], "id": "1172746084394967041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "225937601", "created_at": "2019-09-14T05:36:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745919504310277"], "id": "1172745919504310277"}, {"text": "Mi mam\u00e1 se entera y me suicida", "author_id": "805890245732499456", "created_at": "2019-09-14T05:35:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745712943140864"], "id": "1172745712943140864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ramonmateusans", "id": "3059545113"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172745092643377152"}], "text": "RT @ramonmateusans: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/zv\u2026", "author_id": "830424134081507328", "created_at": "2019-09-14T05:35:31.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745674317864960"], "id": "1172745674317864960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "author_id": "925294838", "created_at": "2019-09-14T05:34:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745446030229504"], "id": "1172745446030229504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1033990615267270657", "created_at": "2019-09-14T05:34:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745378061594624"], "id": "1172745378061594624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "959149004851417088", "created_at": "2019-09-14T05:34:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745301381111808"], "id": "1172745301381111808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "931948634190598144", "created_at": "2019-09-14T05:34:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745298122280960"], "id": "1172745298122280960"}, {"in_reply_to_user_id": "1074103612194910208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172705506089193473"}], "text": "@PinkLasangaaa Jajaja tambi\u00e9n alguien del sal\u00f3n donde estoy les dijo el escuadr\u00f3n suicida xd", "author_id": "4841104879", "created_at": "2019-09-14T05:33:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745228157108226"], "id": "1172745228157108226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1101318170", "created_at": "2019-09-14T05:33:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745137623064576"], "id": "1172745137623064576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zv3h8Fv9LG", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/zv3h8Fv9LG", "author_id": "3059545113", "created_at": "2019-09-14T05:33:13.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745092643377152"], "id": "1172745092643377152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1023124394158288896", "created_at": "2019-09-14T05:32:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745015107510274"], "id": "1172745015107510274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "author_id": "206807695", "created_at": "2019-09-14T05:32:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172744867820331008"], "id": "1172744867820331008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "271234502", "created_at": "2019-09-14T05:32:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172744860362842112"], "id": "1172744860362842112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jventurafilho", "id": "239472970"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172608409801252864"}], "text": "RT @jventurafilho: @zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AM\u2026", "author_id": "2844248337", "created_at": "2019-09-14T05:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172744855925248001"], "id": "1172744855925248001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "1153492108860436483", "created_at": "2019-09-14T05:32:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172744846861307904"], "id": "1172744846861307904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "830578445746835457", "created_at": "2019-09-14T05:32:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172744822941073408"], "id": "1172744822941073408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1105580412", "created_at": "2019-09-14T05:30:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172744459609677824"], "id": "1172744459609677824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "author_id": "119083270", "created_at": "2019-09-14T05:30:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172744421219213312"], "id": "1172744421219213312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "728215109751857153", "created_at": "2019-09-14T05:30:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172744420174811136"], "id": "1172744420174811136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "111329925", "created_at": "2019-09-14T05:30:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172744340181069824"], "id": "1172744340181069824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgorObregonC", "id": "326474572"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172696533726375937"}], "text": "RT @IgorObregonC: @CARLOSMESIA El populacho unido y sin violencia puede lograr grandes cosas cuando se tiene el mismo objetivo, impedir que\u2026", "author_id": "103584983", "created_at": "2019-09-14T05:30:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172744300800761857"], "id": "1172744300800761857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "4214523087", "created_at": "2019-09-14T05:29:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172744144189624320"], "id": "1172744144189624320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "author_id": "1141491021500624897", "created_at": "2019-09-14T05:29:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172744052263051264"], "id": "1172744052263051264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "2569145360", "created_at": "2019-09-14T05:28:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743999741923328"], "id": "1172743999741923328"}, {"text": "No se puede perder esto sin sufrir... y darse cuenta que nada importa para quienes pueden hacer algo m\u00e1s para ayudar y salvarnos de esta pesadilla suicida ya m\u00e1s que homicida, as\u00ed dejamos que cada integrante de la... https://t.co/JbuFTZbSeQ", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/JbuFTZbSeQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/890165160/posts/10162218964480161/", "display_url": "facebook.com/890165160/post\u2026"}]}, "author_id": "408912459", "created_at": "2019-09-14T05:28:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743970688000000"], "id": "1172743970688000000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "15317484", "created_at": "2019-09-14T05:28:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743872520294400"], "id": "1172743872520294400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "infornovelas", "id": "893823817625333760"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/RaAAnZikxu", "expanded_url": "https://twitter.com/Jlia65283399/status/1172743801611403264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RaAAnZikxu", "media_key": "16_1172743791448678400"}]}, "in_reply_to_user_id": "893823817625333760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172675581110099968"}], "text": "@infornovelas Walcyr matou a personagem. Pra quem n\u00e3o sabe, O Camilo ap\u00f3s se casar com ela, vai prender a Vivi, c\u00e1rcere de privado. E a gente deveria agora sentir empataria pela personagem, pra l\u00e1 na frente sentir pena, mas com isso s\u00f3 tenho mais \u00f3dio nessa vagabunda. Sinceramente Brito https://t.co/RaAAnZikxu", "author_id": "1132043566237270016", "created_at": "2019-09-14T05:28:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743801611403264"], "id": "1172743801611403264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "73418713", "created_at": "2019-09-14T05:27:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743753179762698"], "id": "1172743753179762698"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1016248057", "created_at": "2019-09-14T05:27:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743702546210818"], "id": "1172743702546210818"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "2333071543", "created_at": "2019-09-14T05:27:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743659885871104"], "id": "1172743659885871104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "141509471", "created_at": "2019-09-14T05:27:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743633361092608"], "id": "1172743633361092608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "markorusso69", "id": "547936685"}]}, "in_reply_to_user_id": "547936685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172735525624668160"}], "text": "@markorusso69 Sinceramente non mi piace molto. Avrei preferito non riesumare la mummia, o ancora meglio spingerlo verso l'ammucchiata suicida col pidd\u00ec.", "author_id": "1003942249959436288", "created_at": "2019-09-14T05:27:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743626176303104"], "id": "1172743626176303104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172692658046865408"}], "text": "RT @PeriodicoZocalo: #Internacional: Tuvo su menarquia (primer periodo) mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed\u2026", "author_id": "378622570", "created_at": "2019-09-14T05:27:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743577132294144"], "id": "1172743577132294144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "481551846", "created_at": "2019-09-14T05:27:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743572719714305"], "id": "1172743572719714305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "author_id": "545739595", "created_at": "2019-09-14T05:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743551526064128"], "id": "1172743551526064128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "943786068981239808", "created_at": "2019-09-14T05:26:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743526616117248"], "id": "1172743526616117248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "41182770", "created_at": "2019-09-14T05:26:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743460207677441"], "id": "1172743460207677441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "Evan"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Connor"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Connor"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "Evan"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/OqzdbGhQ4z", "expanded_url": "https://twitter.com/shamixtayonsta/status/1172743442348367872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqzdbGhQ4z", "media_key": "3_1172743435255721985"}]}, "text": "\u00e9 errado come\u00e7ar a shippar o Evan com o Connor?? mesmo sabendo que o Connor se matou, o Jared falou algo que \u00e9 vdd tipo, com a hist\u00f3ria que o Evan contou, que eles foram no pomar e ficaram vendo o ceu, parece muito que eles eram um casal, ser\u00e1 que \u00e9 necrofilia?? https://t.co/OqzdbGhQ4z", "author_id": "1108880949008314369", "created_at": "2019-09-14T05:26:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743442348367872"], "id": "1172743442348367872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "3754836437", "created_at": "2019-09-14T05:26:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743386710892545"], "id": "1172743386710892545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "author_id": "3248160920", "created_at": "2019-09-14T05:26:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743385855221761"], "id": "1172743385855221761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "160701251", "created_at": "2019-09-14T05:26:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743371842039808"], "id": "1172743371842039808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "820003536293494786", "created_at": "2019-09-14T05:25:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743235803996160"], "id": "1172743235803996160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgorObregonC", "id": "326474572"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172696533726375937"}], "text": "RT @IgorObregonC: @CARLOSMESIA El populacho unido y sin violencia puede lograr grandes cosas cuando se tiene el mismo objetivo, impedir que\u2026", "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-09-14T05:25:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172743141419565056"], "id": "1172743141419565056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "302940228", "created_at": "2019-09-14T05:24:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172742968975007745"], "id": "1172742968975007745"}, {"text": "Ni tan feliz un payaso ni tan triste un suicida", "author_id": "958410080462008320", "created_at": "2019-09-14T05:24:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172742847034003456"], "id": "1172742847034003456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "190445688", "created_at": "2019-09-14T05:24:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172742833226289153"], "id": "1172742833226289153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "1168111413379903489", "created_at": "2019-09-14T05:23:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172742545983582208"], "id": "1172742545983582208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1039742101775364096", "created_at": "2019-09-14T05:22:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172742407663890432"], "id": "1172742407663890432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "476053480", "created_at": "2019-09-14T05:22:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172742360679288832"], "id": "1172742360679288832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "2332701113", "created_at": "2019-09-14T05:21:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172742210313445376"], "id": "1172742210313445376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "208350908", "created_at": "2019-09-14T05:21:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172742154881556480"], "id": "1172742154881556480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "334082030", "created_at": "2019-09-14T05:21:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172742040498651136"], "id": "1172742040498651136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172392398774661122"}], "text": "RT @DavideGiac: La Borsa di Londra, che quella di Hong Kong vuole comprare, possiede quella di Milano. A. I sovranisti (UK) sono svenditori\u2026", "author_id": "3632565147", "created_at": "2019-09-14T05:20:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741777872343040"], "id": "1172741777872343040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "author_id": "429327262", "created_at": "2019-09-14T05:20:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741773078253569"], "id": "1172741773078253569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "978840944", "created_at": "2019-09-14T05:19:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741735287525376"], "id": "1172741735287525376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6075, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Ib8hjRsQ0r", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "text": "El Cochiloco en El Escuadr\u00f3n Suicida. \n\nInteresante. https://t.co/Ib8hjRsQ0r", "author_id": "60139021", "created_at": "2019-09-14T05:19:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741702974525440"], "id": "1172741702974525440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2933095733", "created_at": "2019-09-14T05:19:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741636230656000"], "id": "1172741636230656000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}, "author_id": "876541483", "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "id": "1172741627233886208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "author_id": "522611049", "created_at": "2019-09-14T05:19:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741557616828416"], "id": "1172741557616828416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "frostcanary", "id": "1025357138175123456"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1025357138175123456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172609915262820353"}], "text": "@frostcanary pra que her\u00f3is no Esquadr\u00e3o Suicida, meu deus?", "author_id": "1107404924105699328", "created_at": "2019-09-14T05:18:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741489451065344"], "id": "1172741489451065344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "522611049", "created_at": "2019-09-14T05:18:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741425475346438"], "id": "1172741425475346438"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2E3myPFwre", "expanded_url": "http://ow.ly/yjtq50w98tL", "display_url": "ow.ly/yjtq50w98tL"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/d4rdQzNN13", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172714099932827650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4rdQzNN13", "media_key": "3_1172714098892693504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172714099932827650"}], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/2E3myPFwre https://t.co/d4rdQzNN13", "author_id": "1151660705776455680", "created_at": "2019-09-14T05:18:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741269224873984"], "id": "1172741269224873984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1066011010853675008", "created_at": "2019-09-14T05:17:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741251004870656"], "id": "1172741251004870656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "878390691419783168", "created_at": "2019-09-14T05:17:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741241727066119"], "id": "1172741241727066119"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1167292929775267842", "created_at": "2019-09-14T05:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741025636454400"], "id": "1172741025636454400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1034167965812486145", "created_at": "2019-09-14T05:16:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172740860406054913"], "id": "1172740860406054913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/04XRQi0rzl", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "text": "El cochi en el Escuadr\u00f3n Suicida... A huevo https://t.co/04XRQi0rzl", "author_id": "1306131546", "created_at": "2019-09-14T05:15:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172740706215038978"], "id": "1172740706215038978"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "author_id": "4460826197", "created_at": "2019-09-14T05:15:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172740623692120064"], "id": "1172740623692120064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1730309082", "created_at": "2019-09-14T05:14:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172740332901011457"], "id": "1172740332901011457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.73, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "765078768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172639856557559808"}], "text": "@cosio_joaquin Nadie mejor que mi Cochiloco para representar a M\u00e9xico en el Escuadr\u00f3n Suicida, viene como anillo al finger \ud83d\ude09", "author_id": "36514062", "created_at": "2019-09-14T05:13:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172740047507865600"], "id": "1172740047507865600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1111080443141636097", "created_at": "2019-09-14T05:11:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172739736781426688"], "id": "1172739736781426688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "585712191", "created_at": "2019-09-14T05:11:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172739694020288512"], "id": "1172739694020288512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/eLb4n9RgEI", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/eLb4n9RgEI", "author_id": "396858062", "created_at": "2019-09-14T05:11:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172739631433080838"], "id": "1172739631433080838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "text": "Eu e amor estamos assistindo Esquadr\u00e3o Suicida e comendo pipoca, sextou do jeito q a gente gosta \ud83d\ude0d\ud83d\udc8f\u2763\ufe0f", "author_id": "1125886912596774913", "created_at": "2019-09-14T05:11:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172739529033310208"], "id": "1172739529033310208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "378926369", "created_at": "2019-09-14T05:10:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172739391174914048"], "id": "1172739391174914048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lacovachamx", "id": "42319515"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172506465992527873"}], "text": "RT @lacovachamx: #UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "201013991", "created_at": "2019-09-14T05:10:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172739340956385280"], "id": "1172739340956385280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026", "author_id": "2732332883", "created_at": "2019-09-14T05:10:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172739268655091713"], "id": "1172739268655091713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 35, "username": "JohnCena", "id": "141664648"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "YOU CAN'T SEE ME"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172738927045861376"}], "text": "RT @RogerBLSamuel: \ud83d\udc40 Se o @JohnCena n\u00e3o fizer \"YOU CAN'T SEE ME!!\" no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida  eu nem comemoro \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\n\nhttps://t.co/qcm\u2026", "author_id": "434027587", "created_at": "2019-09-14T05:09:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172739040946348032"], "id": "1172739040946348032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "YOSHI"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "\u77f3\u4e95\u667a\u5b8f"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/2lThKxJlcU", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12161", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12161"}]}, "text": "YOSHI-HASHI\u30d9\u30eb\u30c8\u521d\u6234\u51a0\u3078\uff01\u77f3\u4e95\u667a\u5b8f\u304c\uff13\u5e74\u8d8a\u3057\u306e\u30ea\u30d9\u30f3\u30b8\u3067\u72d9\u3046\u3082\u306e https://t.co/2lThKxJlcU", "author_id": "707136262155608064", "created_at": "2019-09-14T05:08:50.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738955445338112"], "id": "1172738955445338112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 16, "username": "JohnCena", "id": "141664648"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "YOU CAN'T SEE ME"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/qcmV3E4nuB", "expanded_url": "https://twitter.com/WWE/status/1172619728453603328?s=20", "display_url": "twitter.com/WWE/status/117\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172619728453603328"}], "text": "\ud83d\udc40 Se o @JohnCena n\u00e3o fizer \"YOU CAN'T SEE ME!!\" no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida  eu nem comemoro \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\n\nhttps://t.co/qcmV3E4nuB", "author_id": "434027587", "created_at": "2019-09-14T05:08:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738927045861376"], "id": "1172738927045861376"}, {"in_reply_to_user_id": "889007870334963713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172738572853633025"}], "text": "@GuilhermeRicie2 kkkkk serio homem \u00e9 mto otario mas mulher parece q mdsssssssssssss se matou a familia dela", "author_id": "3066309076", "created_at": "2019-09-14T05:08:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738923782725632"], "id": "1172738923782725632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "author_id": "765927768", "created_at": "2019-09-14T05:08:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738834590814209"], "id": "1172738834590814209"}, {"text": "hoje eu to meio singed suicida favor sair da fila do d2", "author_id": "498418427", "created_at": "2019-09-14T05:08:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738805771776000"], "id": "1172738805771776000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "author_id": "1311735576", "created_at": "2019-09-14T05:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738773374910464"], "id": "1172738773374910464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1157702749817135104", "created_at": "2019-09-14T05:07:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738547285221376"], "id": "1172738547285221376"}, {"in_reply_to_user_id": "755180264242810880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172737119074357249"}], "text": "Era una mision suicida, ejecutada por ciudadanos de segunda.\nProvenientes de una cultura infectada por la moralina y la represi\u00f3n de una versi\u00f3n perversa del cristianismo de esa \u00e9poca y regi\u00f3n.", "author_id": "755180264242810880", "created_at": "2019-09-14T05:07:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738508575977472"], "id": "1172738508575977472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "author_id": "57467431", "created_at": "2019-09-14T05:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738483695378432"], "id": "1172738483695378432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "15337029", "created_at": "2019-09-14T05:06:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738476137164800"], "id": "1172738476137164800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "author_id": "2945561555", "created_at": "2019-09-14T05:06:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738395728207873"], "id": "1172738395728207873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4729, "type": "Other", "normalized_text": "PLUS"}]}, "in_reply_to_user_id": "765078768", "text": "@cosio_joaquin le va a poner un PLUS extra a la 2da parte de escuadr\u00f3n suicida\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a", "author_id": "285831833", "created_at": "2019-09-14T05:06:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738367848689664"], "id": "1172738367848689664"}, {"text": "Afazeres do dia:\nReclamar muito de esquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/jc7Mt0CH7j", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jc7Mt0CH7j", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandoIrado_/status/1172738176240291840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jc7Mt0CH7j", "media_key": "3_1172738174034034688"}]}, "author_id": "3061795475", "created_at": "2019-09-14T05:05:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738176240291840"], "id": "1172738176240291840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulovtweet", "id": "122238229"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172730281486422016"}], "text": "RT @raulovtweet: El emprender en Argentina es un acto cuasi suicida.\n\nEsper\u00e1s que algo te cague la vida.\nOel punto de inflexi\u00f3n en el que s\u2026", "author_id": "1024991972", "created_at": "2019-09-14T05:05:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738117410926592"], "id": "1172738117410926592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "2416388046", "created_at": "2019-09-14T05:05:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738072481554433"], "id": "1172738072481554433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "heroimania", "id": "2883668848"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618727348678658"}], "text": "RT @heroimania: O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado por ningu\u00e9m menos que o pr\u00f3prio James Gunn e n\u00f3s fizemos uma lista de todos o\u2026", "author_id": "323414567", "created_at": "2019-09-14T05:04:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737901098151937"], "id": "1172737901098151937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "1104368515690065920", "created_at": "2019-09-14T05:04:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737849206067200"], "id": "1172737849206067200"}, {"text": "Enamorarse es un acto suicida", "author_id": "1110205838", "created_at": "2019-09-14T05:04:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737789416431616"], "id": "1172737789416431616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "in_reply_to_user_id": "29416653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172736822096662533"}], "text": "@LaStampa Divertente ma suicida", "author_id": "884667063192748032", "created_at": "2019-09-14T05:03:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737582343610368"], "id": "1172737582343610368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulovtweet", "id": "122238229"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172730281486422016"}], "text": "RT @raulovtweet: El emprender en Argentina es un acto cuasi suicida.\n\nEsper\u00e1s que algo te cague la vida.\nOel punto de inflexi\u00f3n en el que s\u2026", "author_id": "551997151", "created_at": "2019-09-14T05:03:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737501934563328"], "id": "1172737501934563328"}, {"in_reply_to_user_id": "459562351", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Fogo"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172609244371312640"}], "text": "@comicxcanary por que a Fogo estaria no Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "1107404924105699328", "created_at": "2019-09-14T05:02:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737483328708608"], "id": "1172737483328708608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6513, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida 2 hahaha quem achou que isso seria uma boa ideia", "author_id": "3061795475", "created_at": "2019-09-14T05:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737273269555200"], "id": "1172737273269555200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "409522019", "created_at": "2019-09-14T05:02:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737270488739840"], "id": "1172737270488739840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "898597785976569857", "created_at": "2019-09-14T05:01:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737232438013954"], "id": "1172737232438013954"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "Kamikaze"}, {"start": 56, "end": 66, "tag": "Gaziantep"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarianoGiustino", "id": "329647103"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172559344287850498"}], "text": "RT @MarianoGiustino: Uomo bomba (#Kamikaze) catturato a #Gaziantep. La Gendarmeria ha arrestato un membro dell'#ISIS, dell'organizzazione M\u2026", "author_id": "329659385", "created_at": "2019-09-14T05:01:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737223650893826"], "id": "1172737223650893826"}, {"in_reply_to_user_id": "1049641570922840065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172736949158907909"}], "text": "na verdade todos s\u00e3o \u00d3TIMOS esquadr\u00e3o suicida a gente finge que s\u00f3 existe o trailer", "author_id": "1049641570922840065", "created_at": "2019-09-14T05:01:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737152716877825"], "id": "1172737152716877825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "273607337", "created_at": "2019-09-14T05:01:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737077894688768"], "id": "1172737077894688768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "J\u00e1 n\u00e3o basta o Bolsonaro acabar com imagem do Brasil no exterior agora uma brasileira no esquadr\u00e3o suicida 2 , \u00e9 pra acabar com o pa\u00eds", "author_id": "3061795475", "created_at": "2019-09-14T05:00:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736957941727232"], "id": "1172736957941727232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3I6QbUepTh", "expanded_url": "https://twitter.com/_armandochavezs/status/1172736955777527809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3I6QbUepTh", "media_key": "3_1172736946440941568"}]}, "text": "No s\u00e9 porque se sorprenden de que un mexicano saldr\u00e1 en escuadr\u00f3n suicida, cuando en M\u00e9xico tuvimos nuestro propio escuadr\u00f3n suicida nacional. https://t.co/3I6QbUepTh", "author_id": "282778704", "created_at": "2019-09-14T05:00:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736955777527809"], "id": "1172736955777527809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "author_id": "71897586", "created_at": "2019-09-14T05:00:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736879248252928"], "id": "1172736879248252928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "762583315", "created_at": "2019-09-14T05:00:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736769713770496"], "id": "1172736769713770496"}, {"in_reply_to_user_id": "186877670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172571778197151745"}], "text": "@aliceandsally_ ser bisexual y que te gusten m\u00e1s los hombres es tu impulso m\u00e1s suicida de todos los q tuviste hasta ahora", "author_id": "78364122", "created_at": "2019-09-14T04:59:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736579800113152"], "id": "1172736579800113152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "4017743302", "created_at": "2019-09-14T04:59:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736535931830272"], "id": "1172736535931830272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5969, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Anne"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}]}, "geo": {"place_id": "ba9ad21403973b53"}, "text": "Ent\u00e3o o Alex matou o Bryce e a\u00ed a Anne montou uma casinha e o pnc/estuprador mas n\u00e3o assassino do Montgomery foi preso ? Mano ???? A s\u00e9rie toda \u00e9 uma cama de gato se fudeeee, e agora a poha de um pescador me pesca as armas do Tyler kkkk 4\u00b0 temporada ? Pode vir", "author_id": "878610985510203393", "created_at": "2019-09-14T04:59:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736506433363968"], "id": "1172736506433363968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1154815010503364608", "created_at": "2019-09-14T04:59:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736489106661376"], "id": "1172736489106661376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "202621868", "created_at": "2019-09-14T04:58:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736469577940992"], "id": "1172736469577940992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "author_id": "118855742", "created_at": "2019-09-14T04:58:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736309766393857"], "id": "1172736309766393857"}, {"text": "Puro coraz\u00f3n suicida \ud83c\udfb6", "author_id": "574011037", "created_at": "2019-09-14T04:58:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736266795999232"], "id": "1172736266795999232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "1089526760839041025", "created_at": "2019-09-14T04:57:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736147526733825"], "id": "1172736147526733825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "author_id": "1057413916693856257", "created_at": "2019-09-14T04:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736113229934598"], "id": "1172736113229934598"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Policiacas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172726666830856192"}], "text": "RT @nvinoticiasoax: #Policiacas | Polic\u00eda se dispara en la cabeza con su arma de cargo \n\nPrimeros reportes apuntan que la mujer se habr\u00eda s\u2026", "author_id": "341556578", "created_at": "2019-09-14T04:57:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736072033480704"], "id": "1172736072033480704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172711253631889408"}], "text": "RT @2021_peru: @PeruanoComunica @MartinVizcarraC Un pobre y triste cojudo que en bien de la corrupcion quiere sus 15 minutos de 'gloria', c\u2026", "author_id": "1154090718614446080", "created_at": "2019-09-14T04:56:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172735958493663232"], "id": "1172735958493663232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 161, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Juan de Dios Peza"}]}, "text": "\u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio!\nJuan de Dios Peza", "author_id": "99880878", "created_at": "2019-09-14T04:56:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172735900452892673"], "id": "1172735900452892673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3354090130", "created_at": "2019-09-14T04:56:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172735834107318272"], "id": "1172735834107318272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qI1l8DX5PW", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Hahaha o James Gunn meteu amigo, irm\u00e3o, namorada no novo esquadr\u00e3o suicida agora vai https://t.co/qI1l8DX5PW", "author_id": "52608425", "created_at": "2019-09-14T04:55:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172735669644529664"], "id": "1172735669644529664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "author_id": "967175896070217728", "created_at": "2019-09-14T04:55:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172735551864221697"], "id": "1172735551864221697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1139928788291268608", "created_at": "2019-09-14T04:54:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172735438962008064"], "id": "1172735438962008064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4186, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "se eu nao ver coringa e esquadrao suicida na estreia eu desisto de mim", "author_id": "3249038938", "created_at": "2019-09-14T04:54:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172735364064337920"], "id": "1172735364064337920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1014381358729383937", "created_at": "2019-09-14T04:52:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734918826369024"], "id": "1172734918826369024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172272403814260743"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Sabe quem mais matou inocentes antiministro?! A pol\u00edcia com seu est\u00edmulo. \n\nOs brasileiros nunca estiveram t\u00e3o assutaddos com a viol\u00eancia em toda a hist\u00f3ria da democracia.\n\nMelhora esses n\u00fameros: se prende, ainda da tempo! Vergonha Nacional!", "author_id": "144914084", "created_at": "2019-09-14T04:52:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734748042682368"], "id": "1172734748042682368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "942985837825921024", "created_at": "2019-09-14T04:51:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734576122314753"], "id": "1172734576122314753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "author_id": "350604295", "created_at": "2019-09-14T04:51:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734553565356035"], "id": "1172734553565356035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/30VUGzONDh", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1172721634244870151", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172721634244870151"}], "text": "James Gunn dara um jeito em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/30VUGzONDh", "author_id": "250685382", "created_at": "2019-09-14T04:51:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734479586254849"], "id": "1172734479586254849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "3015377543", "created_at": "2019-09-14T04:50:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734449076883457"], "id": "1172734449076883457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "3386398979", "created_at": "2019-09-14T04:50:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734446925164544"], "id": "1172734446925164544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3958965982", "created_at": "2019-09-14T04:50:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734389542903808"], "id": "1172734389542903808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "2671043940", "created_at": "2019-09-14T04:50:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734358932918278"], "id": "1172734358932918278"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "739989652468342784", "created_at": "2019-09-14T04:50:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734354134634496"], "id": "1172734354134634496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "23606100", "created_at": "2019-09-14T04:50:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734336690466821"], "id": "1172734336690466821"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "author_id": "869697862740971521", "created_at": "2019-09-14T04:50:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734328792633344"], "id": "1172734328792633344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "1006274997894156296", "created_at": "2019-09-14T04:49:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172734020595138560"], "id": "1172734020595138560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "author_id": "2165414185", "created_at": "2019-09-14T04:49:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172733973346357249"], "id": "1172733973346357249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/XDzUDxFRbs", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "text": "Meu \u00f3dio ao PT \u00e9 tudo, menos gratuito. https://t.co/XDzUDxFRbs", "author_id": "1854974059", "created_at": "2019-09-14T04:47:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172733662649114624"], "id": "1172733662649114624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "@coquinhagel4da's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "1171848136966443009", "created_at": "2019-09-14T04:46:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172733433014939648"], "id": "1172733433014939648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "832720172192444421", "created_at": "2019-09-14T04:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172733348629942276"], "id": "1172733348629942276"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "proverbia_net"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "text": "proverbia_net: \u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una arma terrible y suicida.\u00bb \n \u2014Mario Benedetti", "author_id": "261944010", "created_at": "2019-09-14T04:46:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172733338693570560"], "id": "1172733338693570560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "782368862574608384", "created_at": "2019-09-14T04:46:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172733324512702464"], "id": "1172733324512702464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "29555188", "created_at": "2019-09-14T04:46:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172733320825905153"], "id": "1172733320825905153"}, {"text": "Una escolar se suicida tras ser humillada por su profesora por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual https://t.co/2HOHaHGngC", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/2HOHaHGngC", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/1337/una-escolar-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-por-ensuciarse-el-uni#.XXxwjWH4fWp.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/1337/u\u2026"}]}, "author_id": "49663456", "created_at": "2019-09-14T04:46:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172733257131208705"], "id": "1172733257131208705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "885308535382396928", "created_at": "2019-09-14T04:45:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172733119239282690"], "id": "1172733119239282690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 161, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "text": "\u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una arma terrible y suicida.\u00bb \n \u2014Mario Benedetti", "author_id": "198147786", "created_at": "2019-09-14T04:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732977618595840"], "id": "1172732977618595840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "author_id": "3406001999", "created_at": "2019-09-14T04:44:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732875667574784"], "id": "1172732875667574784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "EstadaoCultura", "id": "78140369"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/YbGYHtTL2r", "expanded_url": "http://bit.ly/2I68Xoa", "display_url": "bit.ly/2I68Xoa", "unwound_url": "https://cultura.estadao.com.br/noticias/cinema,james-gunn-confirma-elenco-de-esquadrao-suicida-2,70003009461?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172721634244870151"}], "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoCultura James Gunn confirma elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/YbGYHtTL2r", "author_id": "833060282574454784", "created_at": "2019-09-14T04:43:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732692003250176"], "id": "1172732692003250176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3302, "type": "Person", "normalized_text": "nate"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "simon"}]}, "text": "mano se foi o nate que matou o simon eu vou ficar muito triste", "author_id": "1331951401", "created_at": "2019-09-14T04:43:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732680129175552"], "id": "1172732680129175552"}, {"text": "Paaaara de chamar de esquadrao suicida 2!!! Eh s\u00f3 esquadrao suicida. Ora esquecer do outro msm", "author_id": "2569323496", "created_at": "2019-09-14T04:43:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732639733792768"], "id": "1172732639733792768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cdiass_", "id": "1477722611681566724"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "in_reply_to_user_id": "767823950529302533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172731975402176513"}], "text": "@CDiass_ deixa eu te contar minha teoria j\u00e1 que da \u00faltima eu tava certa... eu acho que ele matou algu\u00e9m da fam\u00edlia da camila, ou at\u00e9 algu\u00e9m que ela se apaixonou pq a mesma j\u00e1 se apaixonou uma vez, isso era oq ela sabia e acho que nesse v\u00eddeo ele t\u00e1 abusando sexualmente dessa pessoa \u00e9 isto", "author_id": "875919135888244739", "created_at": "2019-09-14T04:43:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732556065878016"], "id": "1172732556065878016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "author_id": "978104445316861952", "created_at": "2019-09-14T04:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732207615508481"], "id": "1172732207615508481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "150899599", "created_at": "2019-09-14T04:41:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732191752589312"], "id": "1172732191752589312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}]}, "text": "JOHN CENA NO ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 AHAHSGAHA", "author_id": "817063355244494848", "created_at": "2019-09-14T04:41:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732143522521088"], "id": "1172732143522521088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/il4UhLT36e", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Juan Diego Botto en la pr\u00f3xima entrega del Escuadr\u00f3n Suicida. Se nota que el muchacho es un firme activista anticapitalista que siempre ha luchado contra el imperialismo yanqui y tal. https://t.co/il4UhLT36e", "author_id": "917271168", "created_at": "2019-09-14T04:41:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732114279600129"], "id": "1172732114279600129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 77, "probability": 0.81, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda de Investigaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/oNtDEuo80a", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/09/14/mujer-se-suicida-frente-a-la-clinica-8-del-imms-al-saber-que-su-madre-habia-fallecido/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/09/14/muj\u2026"}]}, "text": "La mujer de 37 a\u00f1os quien trabajaba como agente de la Polic\u00eda de Investigaci\u00f3n se dio un disparo al saber que su madre habr\u00eda fallecido.\nhttps://t.co/oNtDEuo80a", "author_id": "1164661642648412160", "created_at": "2019-09-14T04:41:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732062026985477"], "id": "1172732062026985477"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PpOTALf1WT", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DNswclKcXl", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1172528853102804993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNswclKcXl", "media_key": "3_1172528851299250178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172528853102804993"}], "text": "RT @PacoZeaCom: Le notifican la muerte de su mam\u00e1 y se suicida dentro del\u00a0hospital https://t.co/PpOTALf1WT https://t.co/DNswclKcXl", "author_id": "485044882", "created_at": "2019-09-14T04:41:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732002820218880"], "id": "1172732002820218880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "3300956255", "created_at": "2019-09-14T04:40:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731864811020288"], "id": "1172731864811020288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "3379782113", "created_at": "2019-09-14T04:40:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731818912747520"], "id": "1172731818912747520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "author_id": "1080905161785122818", "created_at": "2019-09-14T04:39:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731634573090816"], "id": "1172731634573090816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2847008387", "created_at": "2019-09-14T04:39:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731504021123073"], "id": "1172731504021123073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "OblitasRosario", "id": "403406764"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 113, "probability": 0.3906, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172730664808062976"}], "text": "@PCaterianoB @RecuerdosPeru @OblitasRosario @rosamariabartra Qui\u00e9n nombr\u00f3 a esa rata en el Tribunal Constitucional?\nEl suicida", "author_id": "2927310162", "created_at": "2019-09-14T04:38:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731440188051462"], "id": "1172731440188051462"}, {"text": "A expectativa t\u00e1 baixa pra esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "2827941506", "created_at": "2019-09-14T04:38:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731312739880961"], "id": "1172731312739880961"}, {"text": "Empezo siendo algo c\u00f3mico esta mision suicida pero se complico y ninguno de los 2 queria y eso que te vi c0n v\u00f3mitos despierta y dormida  eso que dormi con vos y me calle mientras lo hac\u00edas", "author_id": "2194012106", "created_at": "2019-09-14T04:38:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731303550173184"], "id": "1172731303550173184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jventurafilho", "id": "239472970"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172608409801252864"}], "text": "RT @jventurafilho: @zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AM\u2026", "author_id": "1003050976083939336", "created_at": "2019-09-14T04:38:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731290640158720"], "id": "1172731290640158720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "author_id": "936701151591923713", "created_at": "2019-09-14T04:38:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731206024216581"], "id": "1172731206024216581"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 162, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "Lupita Nyong"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8115, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.8286, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7OGmqDBDf8", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/protagonizar\u00e1", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ctYXAQbNte", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/cultura/cine-y-tv/la-actriz-lupita-nyong-o-protagonizara-una-serie-sobre-americanah-en-hbomax-412206", "display_url": "eltiempo.com/cultura/cine-y\u2026"}]}, "text": "La mexicana ganadora del Oscar, Lupita Nyong\u2019o, protagonizar\u00e1 nueva serie de HBO  https://t.co/7OGmqDBDf8 nueva serie de HBO https://t.co/ctYXAQbNte via @eltiempo", "author_id": "37750893", "created_at": "2019-09-14T04:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731128765194240"], "id": "1172731128765194240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6893, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.731, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/VwIjihtBa0", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172603371058081793", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172603371058081793"}], "text": "HE'S NAME IS JOOOOOOHN CENAAAAAAAAAAAAAAAAAA\n\npqp Esquadr\u00e3o Suicida 2 o elenco ta foda, tomara pelo amor dos deuses que o filme tbm esteja https://t.co/VwIjihtBa0", "author_id": "939319010772094977", "created_at": "2019-09-14T04:37:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731113233666049"], "id": "1172731113233666049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "juscrazygirl", "id": "1130337193510072321"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "JustinBieber"}, {"start": 99, "end": 116, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "TheSocialCelebrity"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172451091339890691"}], "text": "RT @flatlinebizzlex: @juscrazygirl @Giselle47325172 @justinbieber esquadr\u00e3o suicida\n#JustinBieber #TheSocialCelebrity #PCAs \n@justinbieber", "author_id": "4594164136", "created_at": "2019-09-14T04:37:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731072309813248"], "id": "1172731072309813248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "author_id": "490339410", "created_at": "2019-09-14T04:36:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730929896407040"], "id": "1172730929896407040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610475399495680"}], "text": "RT @omelete: [Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "author_id": "241555547", "created_at": "2019-09-14T04:36:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730917649047552"], "id": "1172730917649047552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "author_id": "241555547", "created_at": "2019-09-14T04:36:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730874003099648"], "id": "1172730874003099648"}, {"text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/A4qxoWBAN3", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/A4qxoWBAN3", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "author_id": "248370250", "created_at": "2019-09-14T04:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730872413458434"], "id": "1172730872413458434"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638872066387969"}], "text": "RT @Excelsior: Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @Mendivil\u2026", "author_id": "3020324243", "created_at": "2019-09-14T04:36:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730850695245825"], "id": "1172730850695245825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "241555547", "created_at": "2019-09-14T04:36:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730850364002304"], "id": "1172730850364002304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1104877017781190656", "created_at": "2019-09-14T04:36:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730847964946432"], "id": "1172730847964946432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "841467040984649728", "created_at": "2019-09-14T04:36:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730786367397889"], "id": "1172730786367397889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Chisoo3", "id": "1197242786"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "lule2689", "id": "858817027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172726860523954176"}], "text": "RT @Chisoo3: @lule2689 Le lleg\u00f3 a regalar esas cosas y se suicida solo", "author_id": "858817027", "created_at": "2019-09-14T04:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730708151939072"], "id": "1172730708151939072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/GcwITJqMKY", "expanded_url": "https://twitter.com/idbell10/status/1172730692037464065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GcwITJqMKY", "media_key": "16_1172730675742564352"}]}, "text": "eu aguardando Esquadr\u00e3o Suicida 2 sem ficar ansiosa https://t.co/GcwITJqMKY", "author_id": "939319010772094977", "created_at": "2019-09-14T04:35:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730692037464065"], "id": "1172730692037464065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "author_id": "149815205", "created_at": "2019-09-14T04:35:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730650060820480"], "id": "1172730650060820480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PpOTALf1WT", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DNswclKcXl", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1172528853102804993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNswclKcXl", "media_key": "3_1172528851299250178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172528853102804993"}], "text": "RT @PacoZeaCom: Le notifican la muerte de su mam\u00e1 y se suicida dentro del\u00a0hospital https://t.co/PpOTALf1WT https://t.co/DNswclKcXl", "author_id": "543999742", "created_at": "2019-09-14T04:35:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730564484321280"], "id": "1172730564484321280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "author_id": "744312448728047616", "created_at": "2019-09-14T04:34:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730360192471040"], "id": "1172730360192471040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canaltech", "id": "554182536"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8935, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xSnchGm4MN", "expanded_url": "http://canalte.ch/T75LH", "display_url": "canalte.ch/T75LH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666554804080640"}], "text": "RT @canaltech: Esquadr\u00e3o Suicida 2 revela elenco com a brasileira Alice Braga https://t.co/xSnchGm4MN", "author_id": "432952002", "created_at": "2019-09-14T04:34:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730328659763200"], "id": "1172730328659763200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "GloboImbecil"}, {"start": 45, "end": 71, "tag": "GloboLixoTraidoradaPatria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ximenmalhador", "id": "2322956732"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "jornalhoje", "id": "47688615"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8091, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboImbecil"}, {"start": 46, "end": 70, "probability": 0.8819, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixoTraidoradaPatria"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.4462, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172723305662603264"}], "text": "RT @ximenmalhador: #GloboImbecil @jornalhoje #GloboLixoTraidoradaPatria \nA GLOBO \u00e9 assim:\n\n23:59h\n- defende aborto\n\n00:00h\n- vem com essa h\u2026", "author_id": "892132911520022528", "created_at": "2019-09-14T04:34:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730313694466048"], "id": "1172730313694466048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "El emprender en Argentina es un acto cuasi suicida.\n\nEsper\u00e1s que algo te cague la vida.\nOel punto de inflexi\u00f3n en el que seguro ten\u00e9s que transar en un marco corrupto, porque la ley no est\u00e1 de tu lado aunque no hayas cometido delito.\n\nArgentina fabrica sobrevivientes y corruptos.", "author_id": "122238229", "created_at": "2019-09-14T04:34:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730281486422016"], "id": "1172730281486422016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/uAoMNU9phR", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-jai-courtney-diz-que-filme-sera-totalmente-diferente-do-anterior/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172702178450055168"}], "text": "RT @DCBrasil3: https://t.co/uAoMNU9phR", "author_id": "15337029", "created_at": "2019-09-14T04:34:15.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730254001102851"], "id": "1172730254001102851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "939319010772094977", "created_at": "2019-09-14T04:34:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730228680142848"], "id": "1172730228680142848"}, {"geo": {"place_id": "6c67fe933a62a8ec"}, "text": "Ya estuvo pues, si me vuelves a leer ya no te voy a buscar. Perd\u00f3n por ser tan loco e intenso. No prometo ir a terapia porque pienso llegar a viejo demente y suicida.", "author_id": "187806482", "created_at": "2019-09-14T04:34:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730212276002816"], "id": "1172730212276002816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "author_id": "764221517542535168", "created_at": "2019-09-14T04:33:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730074119827456"], "id": "1172730074119827456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2770440641", "created_at": "2019-09-14T04:33:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730069971853312"], "id": "1172730069971853312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4797, "type": "Other", "normalized_text": "Murderer"}]}, "text": "Murderer: suicidal with social vocation.\nAsesino: suicida con vocaci\u00f3n social.", "author_id": "148845382", "created_at": "2019-09-14T04:33:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730037273079808"], "id": "1172730037273079808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "author_id": "3315964239", "created_at": "2019-09-14T04:33:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730012463710208"], "id": "1172730012463710208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lcnlvs", "id": "888473613309030402"}]}, "in_reply_to_user_id": "888473613309030402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172615559889989632"}], "text": "@lcnlvs q rad q se matou???", "author_id": "4860273730", "created_at": "2019-09-14T04:33:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729963851722752"], "id": "1172729963851722752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "853761853", "created_at": "2019-09-14T04:32:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729902820470785"], "id": "1172729902820470785"}, {"text": "El suicida garantiza la ruina de sus predecesores.", "author_id": "468603260", "created_at": "2019-09-14T04:32:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729853373747200"], "id": "1172729853373747200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1013265900257054721", "created_at": "2019-09-14T04:32:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729828195340288"], "id": "1172729828195340288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3528344355", "created_at": "2019-09-14T04:32:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729808738037760"], "id": "1172729808738037760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1375625348", "created_at": "2019-09-14T04:32:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729704585080832"], "id": "1172729704585080832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "author_id": "1909853906", "created_at": "2019-09-14T04:31:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729596904706048"], "id": "1172729596904706048"}, {"text": "Si supiera que es una m\u00e1s en la lista, se suicida", "author_id": "1082097682422943744", "created_at": "2019-09-14T04:31:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729587673042944"], "id": "1172729587673042944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1084329101798883328", "created_at": "2019-09-14T04:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729574733561856"], "id": "1172729574733561856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.3733, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "in_reply_to_user_id": "765078768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673546343993344"}], "text": "@cosio_joaquin El Cochiloco se une al escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "1007367048941441024", "created_at": "2019-09-14T04:30:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729430730559489"], "id": "1172729430730559489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "882656056710705154", "created_at": "2019-09-14T04:30:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729354029346816"], "id": "1172729354029346816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172412645057523717"}], "text": "RT @AlvaroGz1987: - La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos\u2026", "author_id": "3244530237", "created_at": "2019-09-14T04:30:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729305274691584"], "id": "1172729305274691584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "author_id": "1723004610", "created_at": "2019-09-14T04:30:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729269522522112"], "id": "1172729269522522112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/f99yjV1cw8", "expanded_url": "https://cro.mx/1131345", "display_url": "cro.mx/1131345"}]}, "text": "El actor mexicano Joaqu\u00edn Cos\u00edo ser\u00e1 parte del elenco de la nueva entrega de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d https://t.co/f99yjV1cw8", "author_id": "103033665", "created_at": "2019-09-14T04:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729183597785088"], "id": "1172729183597785088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "heroimania", "id": "2883668848"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618727348678658"}], "text": "RT @heroimania: O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado por ningu\u00e9m menos que o pr\u00f3prio James Gunn e n\u00f3s fizemos uma lista de todos o\u2026", "author_id": "978328055189004288", "created_at": "2019-09-14T04:29:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729167437291520"], "id": "1172729167437291520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "4920634473", "created_at": "2019-09-14T04:29:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729068455911424"], "id": "1172729068455911424"}, {"in_reply_to_user_id": "1090320416852398081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172592873839239169"}], "text": "@SosterJoana a gente fez tudo e n\u00e3o se matou, esse \u00e9 o nosso momento", "author_id": "1023012002095157249", "created_at": "2019-09-14T04:29:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172729052857274368"], "id": "1172729052857274368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172218963406872576"}], "text": "RT @CapitalMX_: Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc despu\u00e9s de que le quitaron el celular https://t.co/A0msoeahmI", "author_id": "108482463", "created_at": "2019-09-14T04:29:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728998708822016"], "id": "1172728998708822016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "978328055189004288", "created_at": "2019-09-14T04:29:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728983269650432"], "id": "1172728983269650432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PpOTALf1WT", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DNswclKcXl", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1172528853102804993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNswclKcXl", "media_key": "3_1172528851299250178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172528853102804993"}], "text": "RT @PacoZeaCom: Le notifican la muerte de su mam\u00e1 y se suicida dentro del\u00a0hospital https://t.co/PpOTALf1WT https://t.co/DNswclKcXl", "author_id": "543882684", "created_at": "2019-09-14T04:28:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728864910348290"], "id": "1172728864910348290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "text": "finalmente assisti esquadrao suicida e que filme horr\u00edvel", "author_id": "59230612", "created_at": "2019-09-14T04:28:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728742642356227"], "id": "1172728742642356227"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "106273357", "created_at": "2019-09-14T04:28:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728681455734784"], "id": "1172728681455734784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "author_id": "387614163", "created_at": "2019-09-14T04:27:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728519958265856"], "id": "1172728519958265856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "191549623", "created_at": "2019-09-14T04:27:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728509380169733"], "id": "1172728509380169733"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "604849133", "created_at": "2019-09-14T04:26:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728408524107776"], "id": "1172728408524107776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "vxtakaki", "id": "724721035971420160"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "pehnrique", "id": "3529117877"}]}, "in_reply_to_user_id": "871074584019308544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172727957246414848"}], "text": "@TheusFernandss @vxtakaki @pehnrique \"GUY SE MATOU, MADARA DEU DOIS TAPINHA NO BRA\u00c7O TAVA MEC DE NOVO, N\u00c3O VEM COM ESSA\"", "author_id": "242308047", "created_at": "2019-09-14T04:26:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728383014395904"], "id": "1172728383014395904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "text": "si me suicida ahorita, reencarno en el nuevo beb\u00e9 de rihanna?", "author_id": "760503701702225920", "created_at": "2019-09-14T04:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728343378063361"], "id": "1172728343378063361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 197, "probability": 0.3567, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "127324067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164628278491123717"}], "text": "@CARLOSMESIA El suicida de @AlanGarciaPeru  te puso en el  @TC_Peru  como a muchos otros para asegurarse el blindaje, ya se jubilar\u00e1n y habr\u00e1 otra generaci\u00f3n,gracias al populacho que no sabe nada AG fu\u00e9 elegido 2 veces lamentablemente y nos dej\u00f3 a ustedes en se\u00f1al de su desprecio", "author_id": "171830345", "created_at": "2019-09-14T04:25:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728109898113024"], "id": "1172728109898113024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 67, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZijgGOb1YY", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Alice Braga e sem o Jared Leto, e esse elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 a\u00ed \ud83d\udc40 https://t.co/ZijgGOb1YY", "author_id": "2250880747", "created_at": "2019-09-14T04:25:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728097503928320"], "id": "1172728097503928320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172724630299299840"}], "text": "Misi\u00f3n suicida xdd https://t.co/5CbRMEb9lf", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/5CbRMEb9lf", "expanded_url": "https://twitter.com/FCanizales_/status/1172724630299299840", "display_url": "twitter.com/FCanizales_/st\u2026"}]}, "author_id": "238672124", "created_at": "2019-09-14T04:25:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172728093720621056"], "id": "1172728093720621056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "author_id": "83466560", "created_at": "2019-09-14T04:24:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727857866596352"], "id": "1172727857866596352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ghostinIwt", "id": "1076610392305139713"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "larrys"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076610392305139713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172726635348541440"}], "text": "@ghostinIwt videos larrys *se suicida*", "author_id": "795038474374184960", "created_at": "2019-09-14T04:24:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727796336070656"], "id": "1172727796336070656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172555297363308546"}], "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "author_id": "108482463", "created_at": "2019-09-14T04:24:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727727910260736"], "id": "1172727727910260736"}, {"text": "Suic\u00edda: A\n\nEu: Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, tudo isso vai passar e voc\u00ea vai ficar bem. Busque um tratamento psicol\u00f3gico o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.\n\nEu tamb\u00e9m: Se eu morrer agora, todos os meus problemas somem, certo?\n\nMeu c\u00e9rebro: https://t.co/uKLmbqbP6Y", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/uKLmbqbP6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/veutor/status/1172727603414933504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKLmbqbP6Y", "media_key": "3_1172727592383897600"}]}, "author_id": "888156044110827526", "created_at": "2019-09-14T04:23:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727603414933504"], "id": "1172727603414933504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "author_id": "1488808646", "created_at": "2019-09-14T04:23:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727587401097216"], "id": "1172727587401097216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "sergiobergman", "id": "17946159"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.2851, "type": "Place", "normalized_text": "Ayala"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Corrientes"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DtU4nbfeFn", "expanded_url": "https://twitter.com/KORTAZAR/status/1172727536914182144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtU4nbfeFn", "media_key": "3_1172727531650342912"}]}, "geo": {"place_id": "4d3b316fe2e52b29"}, "text": "\u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto muere un VIERNES 13\n\n\u00bfYA ES MUCHO..?\n\nUn 13 de setiembre de 1969 muere un primo del rat\u00f3n Ayala en Corrientes\n\n\u00bfQUIEREN MAS?\n\n@sergiobergman no aparece a\u00fan \ud83e\udd28 https://t.co/DtU4nbfeFn", "author_id": "45629563", "created_at": "2019-09-14T04:23:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727536914182144"], "id": "1172727536914182144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "author_id": "249931069", "created_at": "2019-09-14T04:22:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727406957858816"], "id": "1172727406957858816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "848562101606117377", "created_at": "2019-09-14T04:22:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727393888493569"], "id": "1172727393888493569"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "author_id": "96657379", "created_at": "2019-09-14T04:22:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727366721900544"], "id": "1172727366721900544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maxricardoh19", "id": "1450463096"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633777790705664"}], "text": "RT @maxricardoh19: @sigridbazan Siguiendo las leyendas del suicida que dijo que los nativos eran ciudadanos de 2da clase", "author_id": "41620341", "created_at": "2019-09-14T04:22:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727237969203201"], "id": "1172727237969203201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6667, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 253, "end": 263, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "Steppenwolf"}]}, "in_reply_to_user_id": "894552380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172712962114473985"}], "text": "@DavidAyerMovies Todo mi respeto para ti, David. Todav\u00eda no me puedo creer lo que disfrut\u00e9 viendo Escuadr\u00f3n Suicida. Tengo casi 50 a\u00f1os y me encantar\u00eda que no pasara mucho tiempo antes de poder conocer un poco m\u00e1s sobre tu visi\u00f3n original que inclu\u00eda a Steppenwolf...", "author_id": "158591794", "created_at": "2019-09-14T04:21:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727113042075649"], "id": "1172727113042075649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1148240088", "created_at": "2019-09-14T04:21:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727102069755904"], "id": "1172727102069755904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "736318675989475328", "created_at": "2019-09-14T04:21:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727056779665410"], "id": "1172727056779665410"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "3092078535", "created_at": "2019-09-14T04:21:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727027373412352"], "id": "1172727027373412352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Policiacas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172726666830856192"}], "text": "RT @nvinoticiasoax: #Policiacas | Polic\u00eda se dispara en la cabeza con su arma de cargo \n\nPrimeros reportes apuntan que la mujer se habr\u00eda s\u2026", "author_id": "316213717", "created_at": "2019-09-14T04:21:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727020217917440"], "id": "1172727020217917440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2E3myPFwre", "expanded_url": "http://ow.ly/yjtq50w98tL", "display_url": "ow.ly/yjtq50w98tL"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/d4rdQzNN13", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172714099932827650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4rdQzNN13", "media_key": "3_1172714098892693504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172714099932827650"}], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/2E3myPFwre https://t.co/d4rdQzNN13", "author_id": "1162876048024977410", "created_at": "2019-09-14T04:21:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726958783967234"], "id": "1172726958783967234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lule2689", "id": "858817027"}]}, "in_reply_to_user_id": "858817027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172719168526925824"}], "text": "@lule2689 Le lleg\u00f3 a regalar esas cosas y se suicida solo", "author_id": "1197242786", "created_at": "2019-09-14T04:20:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726860523954176"], "id": "1172726860523954176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "author_id": "3901205475", "created_at": "2019-09-14T04:20:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726798142062592"], "id": "1172726798142062592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "1052988986359238656", "created_at": "2019-09-14T04:20:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726774226214912"], "id": "1172726774226214912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "Coringa \u00e9 um dos melhores personagens do filme esquadr\u00e3o suicida e olha que ele quase nem aparece", "author_id": "1116070405696053248", "created_at": "2019-09-14T04:20:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726690751156224"], "id": "1172726690751156224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.7722, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/KG2wPc2HW0", "expanded_url": "https://sucesosdeveracruz.com.mx/espectaculos/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida-2/", "display_url": "sucesosdeveracruz.com.mx/espectaculos/r\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vbZIvjpN6j", "expanded_url": "https://twitter.com/sucesosver/status/1172726668135473152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vbZIvjpN6j", "media_key": "3_1172726666550042624"}]}, "text": "Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para 'Escuadr\u00f3n suicida 2'-https://t.co/KG2wPc2HW0 https://t.co/vbZIvjpN6j", "author_id": "769881019", "created_at": "2019-09-14T04:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726668135473152"], "id": "1172726668135473152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiacas"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/lZbLbk7H8n", "expanded_url": "http://ow.ly/Wvl130pwYw8", "display_url": "ow.ly/Wvl130pwYw8", "status": 404, "unwound_url": "https://www.nvinoticias.com/nota/125723/mujer-policia-se-suicida-frente-hospital-del-imss"}]}, "text": "#Policiacas | Polic\u00eda se dispara en la cabeza con su arma de cargo \n\nPrimeros reportes apuntan que la mujer se habr\u00eda suicidado luego que se enter\u00f3 que su mam\u00e1 estaba grave tras ser atropellada. https://t.co/lZbLbk7H8n", "author_id": "100279749", "created_at": "2019-09-14T04:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726666830856192"], "id": "1172726666830856192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiacas"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/29Ac42uK1J", "expanded_url": "http://ow.ly/Wvl130pwYw8", "display_url": "ow.ly/Wvl130pwYw8"}]}, "text": "#Policiacas | Polic\u00eda se dispara en la cabeza con su arma de cargo \n\nPrimeros reportes apuntan que la mujer se habr\u00eda suicidado luego que se enter\u00f3 que su mam\u00e1 estaba grave tras ser atropellada. https://t.co/29Ac42uK1J", "author_id": "2907864375", "created_at": "2019-09-14T04:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726666793086976"], "id": "1172726666793086976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "399753204", "created_at": "2019-09-14T04:19:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726572547223553"], "id": "1172726572547223553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "author_id": "2298606247", "created_at": "2019-09-14T04:19:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726557640728582"], "id": "1172726557640728582"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "4481701834", "created_at": "2019-09-14T04:19:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726496592617474"], "id": "1172726496592617474"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "853034281949687808", "created_at": "2019-09-14T04:19:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726473645547522"], "id": "1172726473645547522"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "729359935872634880", "created_at": "2019-09-14T04:19:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726453512941569"], "id": "1172726453512941569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "349081151", "created_at": "2019-09-14T04:18:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726290195107840"], "id": "1172726290195107840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1115597570338840577", "created_at": "2019-09-14T04:18:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726282368495616"], "id": "1172726282368495616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}], "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "author_id": "2351991990", "created_at": "2019-09-14T04:18:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726256447578112"], "id": "1172726256447578112"}, {"text": "Que buena peli la 4 de escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "2307894434", "created_at": "2019-09-14T04:18:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726230111723520"], "id": "1172726230111723520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "author_id": "1316969780", "created_at": "2019-09-14T04:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726208733360128"], "id": "1172726208733360128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1160888846680240128", "created_at": "2019-09-14T04:18:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726205549858816"], "id": "1172726205549858816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "4647971061", "created_at": "2019-09-14T04:18:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726196754407424"], "id": "1172726196754407424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172721634244870151"}], "text": "PQ ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2???????????? https://t.co/6AC6HejVBh", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/6AC6HejVBh", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1172721634244870151", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "author_id": "162870230", "created_at": "2019-09-14T04:17:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726136331284481"], "id": "1172726136331284481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaquelinekimura", "id": "1084085083"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.7906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JUnAulN7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jaquelinekimura/status/1172650859848597504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUnAulN7vg", "media_key": "16_1172650851791511552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172650859848597504"}], "text": "RT @jaquelinekimura: O que Idris Elba fizer, eu vou ver. At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nMe nota, crush. https://t.co/JUnAulN7vg", "author_id": "704317716279238656", "created_at": "2019-09-14T04:17:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726043624583168"], "id": "1172726043624583168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8473, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/i5hRVlOENA", "expanded_url": "http://e-consulta.com", "display_url": "e-consulta.com"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/rgD8uKjlLj", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-09-13/nacion/de-tiro-en-la-cabeza-mujer-policia-se-suicida-en-clinica-8-del-imss", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-09-1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-09-13/nacion/de-tiro-en-la-cabeza-mujer-policia-se-suicida-en-clinica-8-del-imss"}]}, "text": "De tiro en la cabeza, mujer polic\u00eda se suicida en cl\u00ednica 8 del IMSS | https://t.co/i5hRVlOENA 2019 https://t.co/rgD8uKjlLj", "author_id": "2494435081", "created_at": "2019-09-14T04:17:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725947839209472"], "id": "1172725947839209472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "2533677529", "created_at": "2019-09-14T04:16:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725900506554368"], "id": "1172725900506554368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "author_id": "131919718", "created_at": "2019-09-14T04:16:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725868201938944"], "id": "1172725868201938944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "in_reply_to_user_id": "127324067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172579761463468032"}], "text": "@CARLOSMESIA Otra viuda del suicida", "author_id": "1079058676361633793", "created_at": "2019-09-14T04:16:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725853664493568"], "id": "1172725853664493568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "author_id": "4539538483", "created_at": "2019-09-14T04:15:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725623116226561"], "id": "1172725623116226561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/eMEKIkrICk", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/09/13/hombre-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-papantla-veracruz/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/09/13/hom\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/OvVU2gBMy7", "expanded_url": "https://twitter.com/VilloReyes/status/1172725590157381632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvVU2gBMy7", "media_key": "3_1172725588295073792"}]}, "text": "Hombre asesina a su esposa y luego se suicida, en Papantla,\u00a0Veracruz https://t.co/eMEKIkrICk https://t.co/OvVU2gBMy7", "author_id": "11154402", "created_at": "2019-09-14T04:15:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725590157381632"], "id": "1172725590157381632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/SUgu2WENC7", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/09/13/hombre-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-papantla-veracruz/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/09/13/hom\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AS06BEXwWm", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1172725581995290624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AS06BEXwWm", "media_key": "3_1172725580544057345"}]}, "text": "Hombre asesina a su esposa y luego se suicida, en Papantla,\u00a0Veracruz https://t.co/SUgu2WENC7 https://t.co/AS06BEXwWm", "author_id": "3018779702", "created_at": "2019-09-14T04:15:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725581995290624"], "id": "1172725581995290624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "text": "Vi not\u00edcia de que a Alice Braga t\u00e1 est\u00e1 presente no novo esquadr\u00e3o suicida, achei \u00f3timo estou feliz por ela. Mas, e EDUARDO E M\u00d4NICA VAI SAIR QUANDO NOS CINEMAS??????? Porque t\u00f4 esperando esse filme tem quase 2 anos j\u00e1", "author_id": "817434879927390208", "created_at": "2019-09-14T04:15:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725482661584901"], "id": "1172725482661584901"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "author_id": "607726023", "created_at": "2019-09-14T04:14:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725357763551233"], "id": "1172725357763551233"}, {"text": "Isso a\u00ed vai deixar as inimigas dessa mo\u00e7a com desejo suicida. Kkkk\nEu queria que ela me notasse!\ud83d\ude32\ud83e\udd29\ud83d\ude0d https://t.co/NzCZCYl08S", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NzCZCYl08S", "expanded_url": "https://twitter.com/yaramtss/status/1172599436603777033", "display_url": "twitter.com/yaramtss/statu\u2026"}]}, "author_id": "3045360465", "created_at": "2019-09-14T04:14:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725338461417478"], "id": "1172725338461417478"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "332054588", "created_at": "2019-09-14T04:14:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725307629023232"], "id": "1172725307629023232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/jzi6eCtTJz", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "text": "El Cochiloco en el Escuadron Suicida...quien lo dir\u00eda? \ud83d\ude02 https://t.co/jzi6eCtTJz", "author_id": "109990705", "created_at": "2019-09-14T04:14:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725232118849538"], "id": "1172725232118849538"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 nunca vi escuadr\u00f3n suicida? Esta buen\u00edsima", "author_id": "797367876", "created_at": "2019-09-14T04:14:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725218684440577"], "id": "1172725218684440577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2209257122", "created_at": "2019-09-14T04:13:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725099599994880"], "id": "1172725099599994880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "607726023", "created_at": "2019-09-14T04:13:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725039831158785"], "id": "1172725039831158785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1112866551710007300", "created_at": "2019-09-14T04:13:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724981140283392"], "id": "1172724981140283392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1146291829593321473", "created_at": "2019-09-14T04:13:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724977637965824"], "id": "1172724977637965824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9276, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4192, "type": "Other", "normalized_text": "3D"}]}, "text": "Recuerdo que en 2016 llor\u00e9 un viernes entero, porque no pude ver Escuadr\u00f3n Suicida el \u00faltimo d\u00eda de proyecci\u00f3n 3D en la sala que me era posible; ten\u00eda ganas de verla desde que apenas se rumoraba el reparto. Ese mismo mes, cumpl\u00ed 21 a\u00f1os. \ud83d\ude06 Ahora me vale MADRES la segunda parte.", "author_id": "228181058", "created_at": "2019-09-14T04:13:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724961351491585"], "id": "1172724961351491585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "711390064916484096", "created_at": "2019-09-14T04:12:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724897086431232"], "id": "1172724897086431232"}, {"text": "Ya no voy a intentar volar contigo porque mira no soy suicida y ahora s\u00e9 que las ca\u00eddas para ti son una forma de arte", "author_id": "854483370914574336", "created_at": "2019-09-14T04:12:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724888282419200"], "id": "1172724888282419200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MajoMancino", "id": "986193433676087298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172284317009088515"}], "text": "RT @MajoMancino: El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u2026", "author_id": "2566256396", "created_at": "2019-09-14T04:12:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724880170737664"], "id": "1172724880170737664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2155470938", "created_at": "2019-09-14T04:12:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724759676772352"], "id": "1172724759676772352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiagopethit", "id": "16213405"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8078, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hSdbhxI5Ky", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=QyAYrmLYVfg", "display_url": "youtube.com/watch?v=QyAYrm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172658015352295429"}], "text": "RT @thiagopethit: Tem uma atriz do novo Esquadr\u00e3o Suicida no meu clipe. Chic https://t.co/hSdbhxI5Ky Orgulho demais demais da Alice &lt;3 Vai\u2026", "author_id": "366790608", "created_at": "2019-09-14T04:12:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724746095603712"], "id": "1172724746095603712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "YOSHI"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "HASHI\u9078\u624b"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4836, "type": "Person", "normalized_text": "YOSHI"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4456, "type": "Person", "normalized_text": "HASHI"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "\u77f3\u4e95\u667a\u5b8f"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YrSecfuA1u", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12161", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12161"}]}, "text": "\u7269\u4e8b\u304c\u5909\u308f\u308b\u306e\u306f\u4e00\u77ac\u203c\ufe0f\nYOSHI-HASHI\u9078\u624b\u306e\u30d9\u30eb\u30c8\u6234\u51a0\u304c\u898b\u305f\u3044\u3067\u3059\u203c\ufe0f( *\uff40\u30fb\u03c9\u30fb\u00b4)\u270a\n\nYOSHI-HASHI\u30d9\u30eb\u30c8\u521d\u6234\u51a0\u3078\uff01\u77f3\u4e95\u667a\u5b8f\u304c\uff13\u5e74\u8d8a\u3057\u306e\u30ea\u30d9\u30f3\u30b8\u3067\u72d9\u3046\u3082\u306e https://t.co/YrSecfuA1u", "author_id": "1055106016709242880", "created_at": "2019-09-14T04:12:04.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724669457129473"], "id": "1172724669457129473"}, {"text": "La pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida es la mejor jaj", "author_id": "1036833365289316352", "created_at": "2019-09-14T04:11:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724609600368641"], "id": "1172724609600368641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/5Z1k53YkaG", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Alice Braga em esquadr\u00e3o suicida meus queridos amigossss https://t.co/5Z1k53YkaG", "author_id": "3085189763", "created_at": "2019-09-14T04:11:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724581326630912"], "id": "1172724581326630912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "Siegfried"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Superagente 86"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/zl3ATRzXwF", "expanded_url": "https://twitter.com/manzottipablo/status/1172643309803712517", "display_url": "twitter.com/manzottipablo/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172643309803712517"}], "text": "\"\u00bfY usted como se suicida, Siegfried?\" \n\"Esta es mi sortija suicida. Si me la quito, mi mujer me mata\" \n\nQu\u00e9 obra de arte el Superagente 86. https://t.co/zl3ATRzXwF", "author_id": "177621069", "created_at": "2019-09-14T04:11:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724553040240641"], "id": "1172724553040240641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "melkita_ovelha", "id": "1135676693006422023"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "resident evil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135676693006422023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172724099623391233"}], "text": "@melkita_ovelha N, merma. Tem filme q nem com essa t\u00e9cnica se salva, tipo esquadr\u00e3o suicida, \u00faltimo do resident evil", "author_id": "88552318", "created_at": "2019-09-14T04:11:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724511579496449"], "id": "1172724511579496449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "1084605312307552259", "created_at": "2019-09-14T04:11:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724477869940737"], "id": "1172724477869940737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "109678962", "created_at": "2019-09-14T04:11:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724457640796161"], "id": "1172724457640796161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172617246646132736"}], "text": "RT @CINEMA505: James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.\u2026", "author_id": "308192214", "created_at": "2019-09-14T04:11:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724447616413697"], "id": "1172724447616413697"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "524651034", "created_at": "2019-09-14T04:10:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724242888167424"], "id": "1172724242888167424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "author_id": "150722034", "created_at": "2019-09-14T04:10:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724202765529088"], "id": "1172724202765529088"}, {"text": "Joven de 14 a\u00f1os se suicida tras recibir burlas por su menstruaci\u00f3n https://t.co/a6OMJpqucs", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/a6OMJpqucs", "expanded_url": "https://minutochiapas.com/joven-de-14-anos-se-suicida-tras-recibir-burlas-por-su-menstruacion/", "display_url": "minutochiapas.com/joven-de-14-an\u2026"}]}, "author_id": "2215358216", "created_at": "2019-09-14T04:09:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724108825677824"], "id": "1172724108825677824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "883440332809138179", "created_at": "2019-09-14T04:09:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724082967793664"], "id": "1172724082967793664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "GloboImbecil"}, {"start": 45, "end": 71, "tag": "GloboLixoTraidoradaPatria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ximenmalhador", "id": "2322956732"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "jornalhoje", "id": "47688615"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8091, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboImbecil"}, {"start": 46, "end": 70, "probability": 0.8819, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixoTraidoradaPatria"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.4462, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172723305662603264"}], "text": "RT @ximenmalhador: #GloboImbecil @jornalhoje #GloboLixoTraidoradaPatria \nA GLOBO \u00e9 assim:\n\n23:59h\n- defende aborto\n\n00:00h\n- vem com essa h\u2026", "author_id": "2531402787", "created_at": "2019-09-14T04:09:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724051829305345"], "id": "1172724051829305345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "210581458", "created_at": "2019-09-14T04:09:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724000604262400"], "id": "1172724000604262400"}, {"text": "Me voy a tomar una siesta suicida, si despierto habra stream, si no  pos... ahi se ponen a ver a alguna chichona y para mas emoci\u00f3n una encuesta", "author_id": "91717254", "created_at": "2019-09-14T04:09:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723995910782976"], "id": "1172723995910782976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/95djct2q6T", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "9c4c0b8127ec35a3"}, "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/95djct2q6T", "author_id": "115494535", "created_at": "2019-09-14T04:09:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723962872311808"], "id": "1172723962872311808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "1172717526964461569", "created_at": "2019-09-14T04:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723956371075072"], "id": "1172723956371075072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "75582843", "created_at": "2019-09-14T04:09:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723953346994176"], "id": "1172723953346994176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "2724765752", "created_at": "2019-09-14T04:09:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723938796982274"], "id": "1172723938796982274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1059167881592758274", "created_at": "2019-09-14T04:09:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723898560987136"], "id": "1172723898560987136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2727768125", "created_at": "2019-09-14T04:08:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723789458792450"], "id": "1172723789458792450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "773542261074366464", "created_at": "2019-09-14T04:08:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723772484390912"], "id": "1172723772484390912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1613411155", "created_at": "2019-09-14T04:08:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723768592142336"], "id": "1172723768592142336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.3407, "type": "Other", "normalized_text": "mil\u00edcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "19593634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172670846806216705"}], "text": "@revistaforum Matou mil\u00edcia se ferrou .", "author_id": "333834626", "created_at": "2019-09-14T04:08:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723736719572992"], "id": "1172723736719572992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "338375302", "created_at": "2019-09-14T04:08:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723722744160256"], "id": "1172723722744160256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "704352627342110720", "created_at": "2019-09-14T04:07:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723616242393089"], "id": "1172723616242393089"}, {"text": "Me hab\u00eda quedado dormido y no puse el despertador ni nada re suicida yo", "author_id": "770755691053211648", "created_at": "2019-09-14T04:07:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723548709953536"], "id": "1172723548709953536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "319369792", "created_at": "2019-09-14T04:07:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723489998086146"], "id": "1172723489998086146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "411686424", "created_at": "2019-09-14T04:07:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723461623619584"], "id": "1172723461623619584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "david"}]}, "text": "ser\u00e1 que o david ayer se arrepende de ter dirigido esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1142475287713783808", "created_at": "2019-09-14T04:06:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723319977775106"], "id": "1172723319977775106"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "GloboImbecil"}, {"start": 26, "end": 52, "tag": "GloboLixoTraidoradaPatria"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "jornalhoje", "id": "47688615"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.869, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboImbecil"}, {"start": 27, "end": 51, "probability": 0.9443, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixoTraidoradaPatria"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/aR6eJrVVRq", "expanded_url": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1170782451377090561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aR6eJrVVRq"}]}, "text": "#GloboImbecil @jornalhoje #GloboLixoTraidoradaPatria \nA GLOBO \u00e9 assim:\n\n23:59h\n- defende aborto\n\n00:00h\n- vem com essa hipocrisia de \"CRIAN\u00c7A ESPERAN\u00c7A\"\n\n00:01h\n- chama crian\u00e7a de imbecil\n\nHIP\u00d3CRITAS!\n\nhttps://t.co/aR6eJrVVRq\nCpi da lava jato esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "2322956732", "created_at": "2019-09-14T04:06:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723305662603264"], "id": "1172723305662603264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "author_id": "451925876", "created_at": "2019-09-14T04:06:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723210430771201"], "id": "1172723210430771201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "2942165300", "created_at": "2019-09-14T04:05:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723090171846659"], "id": "1172723090171846659"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lacovachamx", "id": "42319515"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172506465992527873"}], "text": "RT @lacovachamx: #UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "21456116", "created_at": "2019-09-14T04:05:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723069653266433"], "id": "1172723069653266433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "172512273", "created_at": "2019-09-14T04:05:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723066490802176"], "id": "1172723066490802176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "guilherme miranda"}]}, "text": "guilherme miranda escalado pra atuar em esquadr\u00e3o suicida 2 (que \u00e9 o 1, mas \u00e9 o 2)", "author_id": "44426531", "created_at": "2019-09-14T04:04:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722693696827393"], "id": "1172722693696827393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "1113471496985415681", "created_at": "2019-09-14T04:03:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722566454288384"], "id": "1172722566454288384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/rxH9IhoMhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lameluci/status/1172722496719790080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rxH9IhoMhQ", "media_key": "3_1172722491317477377"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida 2 acabou de ser descancelado https://t.co/rxH9IhoMhQ", "author_id": "1007736098", "created_at": "2019-09-14T04:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722496719790080"], "id": "1172722496719790080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3129850695", "created_at": "2019-09-14T04:03:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722470455074816"], "id": "1172722470455074816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nelarolan", "id": "401406889"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "666sitanimulli", "id": "2348314412"}]}, "in_reply_to_user_id": "401406889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172600253373132801"}], "text": "@nelarolan @666sitanimulli Te dir\u00e1n que para eso nos pagan. Menudo suicida.", "author_id": "704383936932286464", "created_at": "2019-09-14T04:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722457322672130"], "id": "1172722457322672130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "752555999878320128", "created_at": "2019-09-14T04:02:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722361973575680"], "id": "1172722361973575680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "Yonlu"}]}, "text": "N\u00e3o me conforme que Yonlu se matou", "author_id": "851117756544159744", "created_at": "2019-09-14T04:02:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722271926009857"], "id": "1172722271926009857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "author_id": "107890100", "created_at": "2019-09-14T04:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722219459522562"], "id": "1172722219459522562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/GV50RkO8Zm", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1172158294850506752", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "text": "Aiiiiii meu deus, se fosse um Pol\u00edcia ia fuder tudo, mas \u00e9 bandido que matou um inocente ent\u00e3o ta suave como sempre https://t.co/GV50RkO8Zm", "author_id": "773520715219869696", "created_at": "2019-09-14T04:02:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722204397789184"], "id": "1172722204397789184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FlanMBGore", "id": "790580234"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172650503345299456"}], "text": "RT @FlanMBGore: Leo se volvi\u00f3 suicida!!! \nHay dos tipos de personas en esta vida.\nUnos toman juguito, otros tienen metodos destructivos en\u2026", "author_id": "2820301110", "created_at": "2019-09-14T04:02:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722180045582337"], "id": "1172722180045582337"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "118185386", "created_at": "2019-09-14T04:02:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722177256198144"], "id": "1172722177256198144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "2944432835", "created_at": "2019-09-14T04:02:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722142145896448"], "id": "1172722142145896448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2825254860", "created_at": "2019-09-14T04:01:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722071379632130"], "id": "1172722071379632130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CaroAguilar", "id": "34309500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651229731684352"}], "text": "RT @CaroAguilar: Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realm\u2026", "author_id": "2666708484", "created_at": "2019-09-14T04:01:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722071375351808"], "id": "1172722071375351808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "author_id": "2829113348", "created_at": "2019-09-14T04:01:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172722020972466177"], "id": "1172722020972466177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ProntoFalei"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6643, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "ProntoFalei"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YsXpcnML0F", "expanded_url": "https://twitter.com/eddynardo/status/1172721850515959809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YsXpcnML0F", "media_key": "3_1172721765484761093"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YsXpcnML0F", "expanded_url": "https://twitter.com/eddynardo/status/1172721850515959809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YsXpcnML0F", "media_key": "3_1172721783721644037"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YsXpcnML0F", "expanded_url": "https://twitter.com/eddynardo/status/1172721850515959809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YsXpcnML0F", "media_key": "3_1172721801505513473"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YsXpcnML0F", "expanded_url": "https://twitter.com/eddynardo/status/1172721850515959809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YsXpcnML0F", "media_key": "3_1172721820992180225"}]}, "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00c9 os Guardi\u00f5es das Gal\u00e1xias da DC e por isso vai prestar.\n#ProntoFalei https://t.co/YsXpcnML0F", "author_id": "37319787", "created_at": "2019-09-14T04:00:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721850515959809"], "id": "1172721850515959809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "text": "Quem ser\u00e1 a Alice Braga em esquadr\u00e3o suicida ???", "author_id": "991868430302302208", "created_at": "2019-09-14T04:00:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721785961426944"], "id": "1172721785961426944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4753, "type": "Person", "normalized_text": "capaldi"}, {"start": 11, "end": 29, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "text": "capaldi em esquadr\u00e3o suicida 2???? t\u00f4 entendendo mais nada", "author_id": "2618848573", "created_at": "2019-09-14T04:00:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721752427913216"], "id": "1172721752427913216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "734788018628874240", "created_at": "2019-09-14T04:00:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721737055838209"], "id": "1172721737055838209"}, {"text": "Toda loira \u00e9 em potencial uma suicida. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/5u2XCSjTkZ", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5u2XCSjTkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/marcos0102030/status/1172611904960978949", "display_url": "twitter.com/marcos0102030/\u2026"}]}, "author_id": "108036617", "created_at": "2019-09-14T04:00:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721729061511171"], "id": "1172721729061511171"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Brunozor", "id": "151888280"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 271, "probability": 0.6697, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos Dumont"}]}, "in_reply_to_user_id": "151888280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172719022716198912"}], "text": "@Brunozor Mais louco \u00e9 saber que o primeiro avi\u00e3o foi feito por um brasileiro para ser usado para o bem, mas infelizmente as pessoas usaram para o mal... \nEle se suicidou pq os avi\u00f5es estavam sendo usados para combate durante a revolu\u00e7\u00e3o constitucionalista. \nSantos Dumont eh foda!!", "author_id": "957091782873042944", "created_at": "2019-09-14T04:00:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721690343825409"], "id": "1172721690343825409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "EstadaoCultura", "id": "78140369"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8561, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/YbGYHtTL2r", "expanded_url": "http://bit.ly/2I68Xoa", "display_url": "bit.ly/2I68Xoa", "unwound_url": "https://cultura.estadao.com.br/noticias/cinema,james-gunn-confirma-elenco-de-esquadrao-suicida-2,70003009461?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "&gt;@EstadaoCultura James Gunn confirma elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/YbGYHtTL2r", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-09-14T04:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721634244870151"], "id": "1172721634244870151"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "4874079155", "created_at": "2019-09-14T03:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721531664908288"], "id": "1172721531664908288"}, {"text": "Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai. Mim derrubar", "author_id": "374027378", "created_at": "2019-09-14T03:59:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721520751325184"], "id": "1172721520751325184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "1254986682", "created_at": "2019-09-14T03:59:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721458549809153"], "id": "1172721458549809153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "2850330017", "created_at": "2019-09-14T03:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721391424233472"], "id": "1172721391424233472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7xQI61jw2I", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/7xQI61jw2I", "author_id": "58516908", "created_at": "2019-09-14T03:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721246792011776"], "id": "1172721246792011776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624483368230912"}], "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "author_id": "273467076", "created_at": "2019-09-14T03:58:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721232946651138"], "id": "1172721232946651138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1155194191074549766", "created_at": "2019-09-14T03:56:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720841928454144"], "id": "1172720841928454144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1160708209126051840", "created_at": "2019-09-14T03:56:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720772265234432"], "id": "1172720772265234432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "author_id": "2895019890", "created_at": "2019-09-14T03:56:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720731437719554"], "id": "1172720731437719554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DanielaML99", "id": "978791633796792321"}]}, "in_reply_to_user_id": "978791633796792321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172720251110248451"}], "text": "@DanielaML99 Nmms crews k soy suicida o k?", "author_id": "811279853378904068", "created_at": "2019-09-14T03:56:16.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720695056273408"], "id": "1172720695056273408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "omendess_", "id": "212721982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172719409607139329"}], "text": "RT @omendess_: ele deu azar de n\u00e3o ser preto, se fosse talvez a galera da lacra\u00e7\u00e3o ia falar algo, apesar que n\u00e3o foi policial que matou n\u00e9\u2026", "author_id": "4585665813", "created_at": "2019-09-14T03:56:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720679269146624"], "id": "1172720679269146624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FlanMBGore", "id": "790580234"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172650503345299456"}], "text": "RT @FlanMBGore: Leo se volvi\u00f3 suicida!!! \nHay dos tipos de personas en esta vida.\nUnos toman juguito, otros tienen metodos destructivos en\u2026", "author_id": "1158503965421707264", "created_at": "2019-09-14T03:56:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720653520105472"], "id": "1172720653520105472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaquelinekimura", "id": "1084085083"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.7906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JUnAulN7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jaquelinekimura/status/1172650859848597504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUnAulN7vg", "media_key": "16_1172650851791511552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172650859848597504"}], "text": "RT @jaquelinekimura: O que Idris Elba fizer, eu vou ver. At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nMe nota, crush. https://t.co/JUnAulN7vg", "author_id": "1048992449505505282", "created_at": "2019-09-14T03:56:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720632179646464"], "id": "1172720632179646464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "author_id": "86130652", "created_at": "2019-09-14T03:55:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720605457551362"], "id": "1172720605457551362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172673546343993344"}], "text": "Mi cochiloco de suicida https://t.co/k5WWafXcH3", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/k5WWafXcH3", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172673546343993344", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "author_id": "727447284", "created_at": "2019-09-14T03:55:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720584255361024"], "id": "1172720584255361024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "118269126", "created_at": "2019-09-14T03:55:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720539309395968"], "id": "1172720539309395968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "author_id": "1352706044", "created_at": "2019-09-14T03:55:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720501808123904"], "id": "1172720501808123904"}, {"text": "Una ni\u00f1a de 7 a\u00f1os random en mi casa: el otro d\u00eda me dijeron que la gente se suicida mucho por la leche light...\n\nYo: https://t.co/7yII7liusS", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/7yII7liusS", "expanded_url": "https://twitter.com/Chibbibunni/status/1172720486087888896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7yII7liusS", "media_key": "16_1172720478320058369"}]}, "author_id": "343862466", "created_at": "2019-09-14T03:55:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720486087888896"], "id": "1172720486087888896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 43, "tag": "esquadraosuicida2"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6728, "type": "Other", "normalized_text": "esquadraosuicida2"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/t1bvYtDoWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Alan_paiva_/status/1172720477015597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t1bvYtDoWZ", "media_key": "16_1172720467905523712"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: A\nEu:\n#esquadraosuicida2 https://t.co/t1bvYtDoWZ", "author_id": "1151288473984425988", "created_at": "2019-09-14T03:55:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720477015597057"], "id": "1172720477015597057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OsFicar", "id": "1145323588125384705"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "thisdanvers", "id": "1402972245757247488"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145323588125384705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172637459286515718"}], "text": "@OsFicar @thisdanvers Thanos tava de boa e \u00f1 s\u00f3 \u00f1 matou aquela galera toda por pq \u00f1 quis (e por que ele j\u00e1 ia matar metade do Universo de qualquer maneira mesmo) e aquela armadura \u00f1 aguentaria um \u00fanico raio fot\u00f4nico da Carol, isso sem ela nem precisar se transformar em Bin\u00e1ria kkk", "author_id": "713508729627480068", "created_at": "2019-09-14T03:55:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720439774339072"], "id": "1172720439774339072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "486043216", "created_at": "2019-09-14T03:55:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720432681836550"], "id": "1172720432681836550"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1105973078805438467", "created_at": "2019-09-14T03:55:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720411475369989"], "id": "1172720411475369989"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "author_id": "185378235", "created_at": "2019-09-14T03:54:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720149851508736"], "id": "1172720149851508736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/pIbFV4S76B", "expanded_url": "https://twitter.com/leselenator1/status/1172720049804730372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pIbFV4S76B", "media_key": "16_1172720040946405376"}]}, "text": "Cara por mim nem tinha esse Esquadr\u00e3o Suicida, o elenco do primeiro era perfeito e eu me apaixonei por ele, deviam manter o mesmo afinal eles n\u00e3o foram os errados da hist\u00f3ria e sim o diretor que fez um filme p\u00e9ssimo na qual ele prometeu muita coisa e n\u00e3o cumpriu nenhuma https://t.co/pIbFV4S76B", "author_id": "2733218275", "created_at": "2019-09-14T03:53:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720049804730372"], "id": "1172720049804730372"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "824043611331448836", "created_at": "2019-09-14T03:53:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720004510441474"], "id": "1172720004510441474"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2E3myPFwre", "expanded_url": "http://ow.ly/yjtq50w98tL", "display_url": "ow.ly/yjtq50w98tL"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/d4rdQzNN13", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172714099932827650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4rdQzNN13", "media_key": "3_1172714098892693504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172714099932827650"}], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/2E3myPFwre https://t.co/d4rdQzNN13", "author_id": "153540828", "created_at": "2019-09-14T03:53:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719997321433088"], "id": "1172719997321433088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "230362411", "created_at": "2019-09-14T03:53:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719979977990149"], "id": "1172719979977990149"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "1049864472314204162", "created_at": "2019-09-14T03:53:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719921232527366"], "id": "1172719921232527366"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "162060897", "created_at": "2019-09-14T03:53:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719910822338560"], "id": "1172719910822338560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683288588279808"}], "text": "RT @poetote3: ...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL Q\u2026", "author_id": "1187425364", "created_at": "2019-09-14T03:52:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719837656866821"], "id": "1172719837656866821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5602, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Rainha do Sul"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "text": "Porra mano, quem me conhece sabe o quanto eu sou f\u00e3 da Alice, Rainha do Sul ela mandou na porra toda desde o corpo da s\u00e9rie, agora coroada com esse papel em Esquadr\u00e3o suicida 2, s\u00f3 me faz crer que ela \u00e9 foda \u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "author_id": "1060644672991911936", "created_at": "2019-09-14T03:52:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719796762349569"], "id": "1172719796762349569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172534924840177670"}], "text": "S\u00e9rio, eu n\u00e3o me conformei com isso ainda \nTerceir\u00e3o do 05 n\u00e3o salva turma nenhuma\n- a mulher apanha: a galera riu \n- o marido da bixa se matou: a galera riu\n- a mina foi estuprada: a galera riu \nC\u00eas s\u00e3o doentes https://t.co/8QQGxWB0Db", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/8QQGxWB0Db", "expanded_url": "https://twitter.com/rclayver_/status/1172534924840177670", "display_url": "twitter.com/rclayver_/stat\u2026"}]}, "author_id": "1152405651437625344", "created_at": "2019-09-14T03:52:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719775484698627"], "id": "1172719775484698627"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "author_id": "1150176744177045504", "created_at": "2019-09-14T03:52:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719723638853632"], "id": "1172719723638853632"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 512, "tweet_count": 3371, "listed_count": 2}, "username": "SernesiAnna", "verified": false, "id": "2452845047", "name": "Anna Sernesi", "location": "Milano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}, "username": "AlbertoBagnai", "verified": true, "id": "876541483", "name": "Alberto Bagnai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4378, "following_count": 1186, "tweet_count": 240199, "listed_count": 72}, "username": "scarpettavenere", "verified": false, "id": "99702635", "name": "Scarpetta Venere\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1486, "tweet_count": 190792, "listed_count": 24}, "username": "cala_l_asso", "verified": false, "id": "65922786", "name": "cala_l_asso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 970, "tweet_count": 27616, "listed_count": 5}, "username": "mxrvelmix", "verified": false, "id": "1881173214", "name": "astrid (Taylor's Version)", "location": "Westeros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "username": "pozainforma", "verified": false, "id": "979046731", "name": "JavierPozaInforma", "location": "M\u00e9xico, DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 229, "tweet_count": 15299, "listed_count": 0}, "username": "DontTellBeWise", "verified": false, "id": "897537413526016000", "name": "\ud83c\udf16\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd66\ud835\udd55\ud835\udd60\ud83c\udf32", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 307, "tweet_count": 2130, "listed_count": 0}, "username": "2Nankurunoisa", "verified": false, "id": "1171099013501902849", "name": "nankurunoisa 2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5430, "following_count": 5968, "tweet_count": 493239, "listed_count": 2}, "username": "Manu_K_tala", "verified": false, "id": "986285578030379008", "name": "Manu_K_tal\u00e0 \u270c\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea #Llibertat", "location": "Barcelona, Catalunya, EU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 196, "tweet_count": 17230, "listed_count": 1}, "username": "josejoasm", "verified": false, "id": "82845160", "name": "Jose Joaquin", "location": "From deep inside (desde muy adentro) \ud83d\ude4f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 37, "tweet_count": 8985, "listed_count": 0}, "username": "massirusso71", "verified": false, "id": "138363597", "name": "Massimiliano Russo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 256, "tweet_count": 2344, "listed_count": 0}, "username": "abis_sinistre", "verified": false, "id": "170557694", "name": "A-bi."}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 537, "tweet_count": 73046, "listed_count": 3}, "username": "jheinifer_p", "verified": false, "id": "574572148", "name": "jheni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "username": "lacerda", "verified": true, "id": "237872146", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "location": "sp | rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 762, "tweet_count": 16072, "listed_count": 0}, "username": "renanvk", "verified": false, "id": "1230949502", "name": "n\u00e3o monog\u00e2mico n\u00e3o praticante", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 345, "tweet_count": 25047, "listed_count": 109}, "username": "ClubFDO", "verified": false, "id": "286185733", "name": "Club Fuera de \u00d3rbita", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}, "username": "Aullidos", "verified": false, "id": "43720896", "name": "Aullidos.COM", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1461, "tweet_count": 84687, "listed_count": 1}, "username": "J_L_BAQ", "verified": false, "id": "2185225658", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Mad-Baq\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "location": "Espa\u00f1a//Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1461, "tweet_count": 13617, "listed_count": 0}, "username": "1GMarco", "verified": false, "id": "1346931942", "name": "Gian Marco Cannas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 695, "tweet_count": 39073, "listed_count": 1}, "username": "melyssauai", "verified": false, "id": "948736386999443456", "name": "pacote", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 112, "tweet_count": 10747, "listed_count": 0}, "username": "dropsmars", "verified": false, "id": "882416252618235905", "name": "mavis."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1305, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}, "username": "deliciwous", "verified": false, "id": "3301952038", "name": "l\u00e9o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5269, "following_count": 4816, "tweet_count": 426527, "listed_count": 8}, "username": "Lau_Rubinetti", "verified": false, "id": "2989815711", "name": "Laureana Rubinetti", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 10592, "tweet_count": 39147, "listed_count": 0}, "username": "KORTAZAR", "verified": false, "id": "45629563", "name": "ONEGA MURRAY", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5399, "following_count": 112, "tweet_count": 141041, "listed_count": 72}, "username": "acriticadecg", "verified": false, "id": "31943429", "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 134, "tweet_count": 15945, "listed_count": 0}, "username": "Tze_Tze_", "verified": false, "id": "631703629", "name": "Mando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218302, "following_count": 941, "tweet_count": 20834, "listed_count": 175}, "username": "FunesCartagena", "verified": false, "id": "2785282860", "name": "Mauricio Funes", "location": "Nicaragua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15088, "following_count": 10956, "tweet_count": 133911, "listed_count": 38}, "username": "yoalmoernesto", "verified": false, "id": "472641253", "name": "Ernesto \ud83c\udf10", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 2668, "tweet_count": 4697, "listed_count": 1}, "username": "Violeta_Ale14", "verified": false, "id": "1168004916494983168", "name": "Violeta Alejandra", "location": "ciudad frito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 429, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "username": "mariesaintcandy", "verified": false, "id": "1122684006246637568", "name": "\u264e Mia #Lulalibre \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83c\udf08", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 958, "tweet_count": 36574, "listed_count": 0}, "username": "kravitzlipa", "verified": false, "id": "1034499647593750528", "name": "rafa", "location": "mount wundagore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}, "username": "watsown", "verified": false, "id": "3984439641", "name": "cillian murphy d vestido", "location": "this is my love @flavein"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 276, "tweet_count": 75225, "listed_count": 7}, "username": "whosbaddie", "verified": false, "id": "373112867", "name": "#JusticaPorMoise", "location": "The Gray Garden | PT \u2022 EN \u2022 ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35490, "following_count": 30742, "tweet_count": 59023, "listed_count": 22}, "username": "Cris_grazzy", "verified": false, "id": "1104164987952644096", "name": "\u273e Poetiza do Avesso \u273e", "location": "\u275d \u04bd\u028d \u0251\u04c0\u0581\u0574\u028d \u04c0\u0574\u0581\u0251\u027e \u04bd\u028d \u054f\u0539 \u275e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 371, "tweet_count": 3535, "listed_count": 0}, "username": "rexxflores", "verified": false, "id": "365210596", "name": "Regina FG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286915, "listed_count": 2696}, "username": "Forbes_Mexico", "verified": true, "id": "948683648", "name": "Forbes M\u00e9xico", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 467, "tweet_count": 1352, "listed_count": 0}, "username": "DannyPaixo4", "verified": false, "id": "713222502869307393", "name": "PRINCESINHA", "location": "Par\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 153, "tweet_count": 68999, "listed_count": 14}, "username": "abolseiro", "verified": false, "id": "4794903488", "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "location": "TARDIS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 352, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "username": "jorgehe2012", "verified": false, "id": "508951633", "name": "Georgy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37387, "following_count": 512, "tweet_count": 263220, "listed_count": 537}, "username": "fronterainfo", "verified": false, "id": "65505209", "name": "fronterainfo", "location": "Tijuana, Baja California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 589, "tweet_count": 210441, "listed_count": 12}, "username": "ParkerLari", "verified": false, "id": "2161268720", "name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1094, "tweet_count": 38994, "listed_count": 1}, "username": "cama_manel", "verified": false, "id": "843477789386964992", "name": "Manel Cama Gil\ud83c\udf97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1291, "tweet_count": 101746, "listed_count": 0}, "username": "ramonmateusans", "verified": false, "id": "3059545113", "name": "Ramon Mateu Sans", "location": "Al millor pa\u00eds CATALUNYA !"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 471, "tweet_count": 21735, "listed_count": 4}, "username": "negraoseisemeia", "verified": false, "id": "1132119056104902656", "name": "nic."}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 520, "tweet_count": 9119, "listed_count": 1}, "username": "RavenAfro", "verified": false, "id": "805344906", "name": "Devil\u00b4s Avocado", "location": "Costa Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21624, "following_count": 48, "tweet_count": 31475, "listed_count": 223}, "username": "proverbia_net", "verified": false, "id": "198147786", "name": "Proverbia.net"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 461, "tweet_count": 29199, "listed_count": 0}, "username": "Poquelin_Cleant", "verified": false, "id": "3390925888", "name": "Cl\u00e9ante", "location": "Parigi, Francia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 416, "tweet_count": 80765, "listed_count": 1}, "username": "qvantis", "verified": false, "id": "1395756943", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "location": "Varese, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97812, "following_count": 798, "tweet_count": 419030, "listed_count": 1447}, "username": "elsolde_mexico", "verified": true, "id": "111110077", "name": "El Sol de M\u00e9xico", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 1650, "tweet_count": 125262, "listed_count": 1}, "username": "judith61963452", "verified": false, "id": "1068177454831976448", "name": "judith"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 11195, "tweet_count": 146657, "listed_count": 53}, "username": "byronaedo", "verified": false, "id": "1202671862", "name": "byron marulanda", "location": "Medell\u00edn, Antioquia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 236, "tweet_count": 75286, "listed_count": 0}, "username": "JorgeliinaAbril", "verified": false, "id": "863970128", "name": "Xoxi\u2728", "location": "Buenos Aires, Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 922, "tweet_count": 35138, "listed_count": 107}, "username": "marcotrejoespin", "verified": false, "id": "482546505", "name": "marco trejo espino", "location": "mexico, DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 3334, "tweet_count": 47097, "listed_count": 10}, "username": "Iliana_Galindo", "verified": false, "id": "980969623", "name": "Iliana Galindo", "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 101813, "following_count": 742, "tweet_count": 623380, "listed_count": 1538}, "username": "EjeCentral", "verified": false, "id": "20013113", "name": "EjeCentral", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 930, "tweet_count": 122510, "listed_count": 47}, "username": "ofrakia", "verified": false, "id": "48182327", "name": "Francesco Cerra", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 20, "tweet_count": 202445, "listed_count": 0}, "username": "Marco1999Busa", "verified": false, "id": "1025345033384411137", "name": "Marco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 3693, "tweet_count": 17466, "listed_count": 1}, "username": "An1dx", "verified": false, "id": "995103672655724544", "name": "Angela Cano", "location": "SHE/HER"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 611, "tweet_count": 18832, "listed_count": 2}, "username": "serappp114", "verified": false, "id": "3558022875", "name": "Serap \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 4477, "tweet_count": 97733, "listed_count": 16}, "username": "cocoayvainillap", "verified": false, "id": "183794305", "name": "AbyCV", "location": "Mexico, DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819231, "following_count": 1472, "tweet_count": 443021, "listed_count": 3407}, "username": "Radio_Formula", "verified": true, "id": "148372339", "name": "Grupo F\u00f3rmula", "location": "Ciudad de Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 30659, "listed_count": 3}, "username": "tn_taveira9", "verified": false, "id": "3364293088", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 victor_VTV | \ud83c\udfae twitch.tv/victor_vtv", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "username": "omelete", "verified": true, "id": "9612112", "name": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 2763, "tweet_count": 40823, "listed_count": 2}, "username": "theeeily", "verified": false, "id": "1086907454133288960", "name": "Emily \u2661", "location": "msb, santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 490, "tweet_count": 6005, "listed_count": 1}, "username": "Pinmontero", "verified": false, "id": "130174176", "name": "Efra\u00edn Montero Cari\u00f1o", "location": "Ometepec Gro."}, {"public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 149, "tweet_count": 51978, "listed_count": 19}, "username": "QualeFuturo", "verified": false, "id": "2248969512", "name": "QualeFuturo", "location": "Legnano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 701814, "following_count": 10, "tweet_count": 87519, "listed_count": 937}, "username": "MomentsBrasil", "verified": true, "id": "4172587277", "name": "Twitter Moments Brasil", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 653, "tweet_count": 42265, "listed_count": 4}, "username": "Chiara58015306", "verified": false, "id": "1159859284357910528", "name": "Chiara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1924, "tweet_count": 16191, "listed_count": 5}, "username": "Adolfom63", "verified": false, "id": "1096193306", "name": "Ado", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 291, "tweet_count": 12323, "listed_count": 0}, "username": "MCIX_", "verified": false, "id": "718536268855054336", "name": "John", "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver... \ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1208, "tweet_count": 101567, "listed_count": 7}, "username": "mislunar", "verified": false, "id": "2958969263", "name": "h", "location": "\ud83e\ude90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10079, "following_count": 7253, "tweet_count": 15871, "listed_count": 10}, "username": "RaissaBrrr", "verified": false, "id": "3300910360", "name": "Raissa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15410, "following_count": 11440, "tweet_count": 226876, "listed_count": 43}, "username": "_heylaura", "verified": false, "id": "243932963", "name": "laura", "location": "Franca, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591316, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "username": "GeracaodeValor", "verified": true, "id": "228120886", "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "location": "Orlando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 279, "tweet_count": 11442, "listed_count": 0}, "username": "ArthoFaria", "verified": false, "id": "1150968375692185602", "name": "Artho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 612, "tweet_count": 17924, "listed_count": 5}, "username": "thbatmanz", "verified": false, "id": "1145184845452251136", "name": "gabo", "location": "(ela/dela)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 62, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}, "username": "DiegoauAusili", "verified": false, "id": "815922721452331008", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcbe\u212f\u210a\u2134 \ud835\udc9c.", "location": "Falconara Marittima "}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 288, "tweet_count": 12338, "listed_count": 0}, "username": "ArthurAG15", "verified": false, "id": "2389302402", "name": "Arthur", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 585, "tweet_count": 32267, "listed_count": 24}, "username": "oMikeSantanna", "verified": false, "id": "736596102766592000", "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1612, "tweet_count": 26139, "listed_count": 6}, "username": "Migue_Cervantes", "verified": false, "id": "67411240", "name": "Miguel Cervantes Marketing", "location": "Guadalajara, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 265, "tweet_count": 64263, "listed_count": 5}, "username": "Rojas3299", "verified": false, "id": "433224751", "name": "I'M Deckart_99 \u00ae\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Credit Limit Coordinator"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 195, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}, "username": "Smiqwy", "verified": false, "id": "1575219708", "name": "Bruna Weber", "location": "Lajeado - RS."}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 136, "tweet_count": 5400, "listed_count": 0}, "username": "ErasedYellow", "verified": false, "id": "1128871725058408449", "name": "Yellow Erased"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133061, "following_count": 1092, "tweet_count": 43027, "listed_count": 74}, "username": "foioguto", "verified": false, "id": "2155408676", "name": "Guto Barbosa \u23f1\ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 968, "tweet_count": 167029, "listed_count": 1}, "username": "DamatoRicardo", "verified": false, "id": "1020380156194631680", "name": "RiccardoDamato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 211, "tweet_count": 77890, "listed_count": 9}, "username": "beatrizpousada", "verified": false, "id": "3321908075", "name": "Beayonc\u00e9", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "username": "comculturaearte", "verified": false, "id": "719523435647512576", "name": "Comunidade Cultura e Arte", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 471, "tweet_count": 48711, "listed_count": 5}, "username": "MauroLisanti", "verified": false, "id": "15083086", "name": "Mauro Lisanti \u26aa\ud83d\udd34\ud83c\udf15 \ud83d\udc51\ud83d\udc51", "location": "Capitanata, R2S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 657, "tweet_count": 2274, "listed_count": 1}, "username": "MarckMurdk", "verified": false, "id": "3315372468", "name": "\u30aa\u30de\u30fc\u30eb\u30ea\u30d9\u30e9", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 360, "tweet_count": 38745, "listed_count": 0}, "username": "CricillanyV", "verified": false, "id": "830579058706628608", "name": "crisinha", "location": "bejota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 473, "tweet_count": 5207, "listed_count": 1}, "username": "amazeevillies", "verified": false, "id": "372962661", "name": "AEL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 949, "tweet_count": 16242, "listed_count": 4}, "username": "f1Porras", "verified": false, "id": "1273598558", "name": "Pedro Porras Cruz", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 662, "tweet_count": 12021, "listed_count": 2}, "username": "DiegoGrandi82", "verified": false, "id": "922544159327768577", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd72\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud83e\udd0c\ud83c\udffb\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddec", "location": "Sono passato al Bosco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 4047, "tweet_count": 79574, "listed_count": 0}, "username": "TheIntruder_007", "verified": false, "id": "156113263", "name": "\u264a\ufe0fThe Intruder ;-)\u264a\ufe0f", "location": "En Mi Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 4368, "tweet_count": 193744, "listed_count": 179}, "username": "nydiafinol", "verified": false, "id": "1666482032", "name": "Nydia Finol M\u00e1rquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350691, "following_count": 2000, "tweet_count": 70880, "listed_count": 1413}, "username": "alvaro_delgado", "verified": true, "id": "82788234", "name": "Alvaro Delgado G\u00f3mez", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 360, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "username": "jklsd_", "verified": false, "id": "1166384704112812034", "name": "~gabs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 620, "tweet_count": 45312, "listed_count": 0}, "username": "amandasanturio2", "verified": false, "id": "1035713398930137088", "name": "Amanda ah + braba", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16052, "following_count": 5536, "tweet_count": 94272, "listed_count": 34}, "username": "Gigadesires", "verified": false, "id": "792731002900709376", "name": "Giammarco Desideri", "location": "S Benedetto del Tronto, Marche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 540, "tweet_count": 246392, "listed_count": 0}, "username": "BerenicePea9", "verified": false, "id": "1396105393", "name": "Berenice Pe\u00f1a Cmll", "location": "Mexico,D.F. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 154468, "following_count": 290, "tweet_count": 67817, "listed_count": 562}, "username": "CMLL_OFICIAL", "verified": true, "id": "87265347", "name": "Lucha Libre CMLL", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 421, "tweet_count": 19704, "listed_count": 8}, "username": "dhobyghaut1", "verified": false, "id": "400872094", "name": "italianista", "location": "Colonia del SudEuropa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 813685, "following_count": 892, "tweet_count": 264143, "listed_count": 1042}, "username": "exitosape", "verified": false, "id": "2205328350", "name": "Exitosa Noticias", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 583, "tweet_count": 6580, "listed_count": 10}, "username": "mariaregina_cb", "verified": false, "id": "703734518402957312", "name": "Regi \u196b\u1b61", "location": "El Df | Ctg | Colombia \ud83d\udccd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4326, "following_count": 1437, "tweet_count": 190634, "listed_count": 7}, "username": "oramonmendes", "verified": false, "id": "374234735", "name": "ramon", "location": "Coronel Fabriciano \ud83d\udd3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 1, "tweet_count": 11832, "listed_count": 2}, "username": "luigipergamo1", "verified": false, "id": "409511304", "name": "luigi pergamo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1893, "tweet_count": 31761, "listed_count": 2}, "username": "fonirik", "verified": false, "id": "796313694825226240", "name": "Fred", "location": " Frattocchie - Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 520, "tweet_count": 6332, "listed_count": 5}, "username": "SundanceDAmore", "verified": false, "id": "1064367553", "name": "Francesca D'Amore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 89, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "username": "briz_chillero", "verified": false, "id": "742828474390478848", "name": "V.B.C", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}, "username": "MIsabel2022", "verified": false, "id": "200435252", "name": "Mar\u00eda Isabel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 974, "tweet_count": 64822, "listed_count": 17}, "username": "littleboypc", "verified": false, "id": "50246502", "name": "marcello", "location": "Piacenza Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 1906, "tweet_count": 94487, "listed_count": 2}, "username": "Barbara___2105", "verified": false, "id": "3399738400", "name": "Barbara\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 611, "tweet_count": 7670, "listed_count": 4}, "username": "clizioguedes", "verified": false, "id": "347857274", "name": "Clizio Guedes", "location": "Cerro Cor\u00e1, RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49732, "following_count": 2906, "tweet_count": 44570, "listed_count": 120}, "username": "Pr_AlexandreGon", "verified": false, "id": "177543983", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "location": "Joinville, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 389, "tweet_count": 14097, "listed_count": 0}, "username": "Holtz_F1", "verified": false, "id": "1098243639887699968", "name": "Holtz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5567, "following_count": 5505, "tweet_count": 188101, "listed_count": 200}, "username": "chus_bcn", "verified": false, "id": "302632761", "name": "chus_bcn", "location": "Barcelona - Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1293, "tweet_count": 97443, "listed_count": 24}, "username": "LKynes4", "verified": false, "id": "4851430133", "name": "Ale"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 111, "tweet_count": 4628, "listed_count": 1}, "username": "Pauloj2k14", "verified": false, "id": "2941482645", "name": "Paulo", "location": "Beja, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 952, "tweet_count": 39131, "listed_count": 19}, "username": "Edenherrera85", "verified": false, "id": "2909461278", "name": "Eden Herrera", "location": "Mexicali, Baja California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1228, "tweet_count": 15008, "listed_count": 2}, "username": "zerosuinfinito", "verified": false, "id": "225937601", "name": "Claudio", "location": "Rome // Dublin // Washington"}, {"public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 492, "tweet_count": 24020, "listed_count": 0}, "username": "BergesioAylen", "verified": false, "id": "805890245732499456", "name": "Aylen Bergesio", "location": "Corzuela, Chaco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8353, "following_count": 8266, "tweet_count": 253002, "listed_count": 9}, "username": "CarlesCama", "verified": false, "id": "830424134081507328", "name": "Carles ||*||\ud83d\udc1d\u05e0\u05b0\u05e7\u05b8\u05de\u05b8\u05d4", "location": "South Of Heaven \ud83d\udd25 A.C.A.B."}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 242, "tweet_count": 27906, "listed_count": 1}, "username": "RosaMolares", "verified": false, "id": "925294838", "name": "rosa molares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}, "username": "MonederoJC", "verified": true, "id": "108670198", "name": "Juan Carlos Monedero", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 352, "tweet_count": 78513, "listed_count": 4}, "username": "LucaBurnout", "verified": false, "id": "1033990615267270657", "name": "Luca Burnout \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 53, "tweet_count": 93067, "listed_count": 0}, "username": "popoloZeta", "verified": false, "id": "959149004851417088", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0fL\ud83c\udd7e\ufe0f Z \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "location": "Lombardia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 2725, "tweet_count": 36368, "listed_count": 1}, "username": "SmordiRita", "verified": false, "id": "931948634190598144", "name": "rita", "location": "Rome, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1190, "tweet_count": 8907, "listed_count": 0}, "username": "Namookeli", "verified": false, "id": "4841104879", "name": "\u2665\ud835\udce8\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcf5\u00ed\ud835\udcf7\u2665", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 1286, "tweet_count": 94580, "listed_count": 46}, "username": "triviaIuvv", "verified": false, "id": "1074103612194910208", "name": "marce \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80", "location": "faouzia follows\ud83d\udc97 16 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 259, "tweet_count": 3855, "listed_count": 0}, "username": "alexiawb", "verified": false, "id": "1101318170", "name": "Alexia Weber"}, {"public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 836, "tweet_count": 78055, "listed_count": 1}, "username": "AuricchioAurora", "verified": false, "id": "1023124394158288896", "name": "Aurora Auricchio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1737, "tweet_count": 134590, "listed_count": 19}, "username": "gracioso789", "verified": false, "id": "206807695", "name": "francisco", "location": "buenos aires Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1731, "tweet_count": 11516, "listed_count": 0}, "username": "bettyvp1", "verified": false, "id": "271234502", "name": "Betty", "location": "Somewhere, over the rainbow "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 4095, "tweet_count": 37787, "listed_count": 10}, "username": "CarmeniaPiraino", "verified": false, "id": "2844248337", "name": "Carm\u00eania M. Piraino", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 862, "tweet_count": 16502, "listed_count": 5}, "username": "jventurafilho", "verified": false, "id": "239472970", "name": "Jos\u00e9 Ventura Filho", "location": "Arapiraca, Alagoas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 746, "tweet_count": 2053, "listed_count": 0}, "username": "hardyspky", "verified": false, "id": "1153492108860436483", "name": "nalu", "location": "tom hardy \u2022 sebstan "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}, "username": "batcomvontade", "verified": false, "id": "1123709893930901512", "name": "batman rei do pop dono da dc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 461, "tweet_count": 12953, "listed_count": 0}, "username": "erilabs2105", "verified": false, "id": "830578445746835457", "name": "Erika Lara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 522, "tweet_count": 17659, "listed_count": 1}, "username": "dastjpopino", "verified": false, "id": "1105580412", "name": "Patrizia P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1407, "tweet_count": 53437, "listed_count": 5}, "username": "larsosa", "verified": false, "id": "119083270", "name": "lars", "location": "el mundo..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "username": "Jovel_Alvarez", "verified": true, "id": "121816849", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "location": "Israel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1104, "tweet_count": 8560, "listed_count": 1}, "username": "diego_orozco25", "verified": false, "id": "728215109751857153", "name": "Diego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 759, "tweet_count": 15386, "listed_count": 9}, "username": "ste2co", "verified": false, "id": "111329925", "name": "Stefano", "location": "Milano/Ragusa/Modica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 785, "tweet_count": 28207, "listed_count": 0}, "username": "J_Ludwig911", "verified": false, "id": "103584983", "name": "\ud835\udd75.\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd8c \u277e\u2776\u2776", "location": "Qatar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10420, "listed_count": 0}, "username": "IgorObregonC", "verified": false, "id": "326474572", "name": "Igor Obreg\u00f3n", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 503, "tweet_count": 13497, "listed_count": 0}, "username": "teefbeseke", "verified": false, "id": "4214523087", "name": "pink demon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 734, "tweet_count": 97129, "listed_count": 3}, "username": "LadyKatSwift", "verified": false, "id": "1141491021500624897", "name": "Fefer Featherington #Midnights", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 738, "tweet_count": 22610, "listed_count": 1}, "username": "vawporubz", "verified": false, "id": "2569145360", "name": "victorea", "location": "errejota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 119, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}, "username": "kattitagarrido", "verified": false, "id": "408912459", "name": "Katia Garrido", "location": "Santa Cruz de la Sierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 265, "tweet_count": 75296, "listed_count": 13}, "username": "mpu78", "verified": false, "id": "15317484", "name": "Angelo", "location": "Space"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 430, "tweet_count": 57206, "listed_count": 4}, "username": "teledramei", "verified": false, "id": "1132043566237270016", "name": "brenda", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 729, "tweet_count": 16402, "listed_count": 0}, "username": "idlet", "verified": false, "id": "73418713", "name": "Tanja", "location": "Padova, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1786, "tweet_count": 27166, "listed_count": 11}, "username": "PagarinoDalPozz", "verified": false, "id": "1016248057", "name": "Pagarino Dal Pozzo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Alpi Marittime - Alpi Cozie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 230, "tweet_count": 183566, "listed_count": 39}, "username": "sherpa810", "verified": false, "id": "2333071543", "name": "Sherpa810"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7140, "following_count": 1370, "tweet_count": 133845, "listed_count": 29}, "username": "giulianol", "verified": false, "id": "141509471", "name": "Giuliano Lancioni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 413, "tweet_count": 43756, "listed_count": 0}, "username": "sc_kleene", "verified": false, "id": "1003942249959436288", "name": "...esticazzi?", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13419, "following_count": 6973, "tweet_count": 577883, "listed_count": 74}, "username": "markorusso69", "verified": false, "id": "547936685", "name": "Marco Russo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 32, "tweet_count": 12663, "listed_count": 5}, "username": "noe7717", "verified": false, "id": "378622570", "name": "@noe7717"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230062, "following_count": 2974, "tweet_count": 632773, "listed_count": 1844}, "username": "PeriodicoZocalo", "verified": true, "id": "18461620", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "location": "Coahuila de Zaragoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 90, "tweet_count": 12513, "listed_count": 1}, "username": "Opss_maris", "verified": false, "id": "481551846", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 814, "tweet_count": 19178, "listed_count": 2}, "username": "aramis_u", "verified": false, "id": "545739595", "name": "Aram\u00eds", "location": "Rosario, Santa Fe "}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 247, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "username": "melica_uniflora", "verified": false, "id": "943786068981239808", "name": "Niv\ud83c\udf3f", "location": "Lucca, Toscana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1075, "tweet_count": 60290, "listed_count": 34}, "username": "Antonioerred", "verified": false, "id": "41182770", "name": "Roger Stevens", "location": "Turin, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 4260, "tweet_count": 50551, "listed_count": 11}, "username": "fckmemkeyway", "verified": false, "id": "1108880949008314369", "name": "postigo\u262d\ufe0e", "location": " \u26a3\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 797, "tweet_count": 92072, "listed_count": 4}, "username": "luvbookz", "verified": false, "id": "3754836437", "name": "camz \ud83d\udcda\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udc8c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 290, "tweet_count": 394203, "listed_count": 28}, "username": "gortizpolly", "verified": false, "id": "3248160920", "name": "JensenAcklesfan\ud83d\udc51HeroSuperHeroSexySheriff\ud83d\ude0e\u2b50\ud83d\udd25\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "username": "Foro_TV", "verified": true, "id": "109651819", "name": "Foro_TV", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 390, "tweet_count": 74640, "listed_count": 0}, "username": "faaaaanyc", "verified": false, "id": "160701251", "name": "stheee \u2600\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 420, "tweet_count": 15470, "listed_count": 0}, "username": "michelafedri", "verified": false, "id": "820003536293494786", "name": "Michela", "location": "Trentino-Alto Adige, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "id": "3193276859", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "location": "Miraflores, Lima."}, {"public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 326, "tweet_count": 74152, "listed_count": 11}, "username": "keeyfloresz", "verified": false, "id": "302940228", "name": "Keyla Floresz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 275, "tweet_count": 2584, "listed_count": 0}, "username": "Entitaetem", "verified": false, "id": "958410080462008320", "name": "Enti", "location": "Cordoba, Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 712, "tweet_count": 68888, "listed_count": 14}, "username": "ninaciupak", "verified": false, "id": "190445688", "name": "o\u026f\u0131u\u0250s\u01ddp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 387, "tweet_count": 2578, "listed_count": 0}, "username": "Ke46991990", "verified": false, "id": "1168111413379903489", "name": "KemessR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 224, "tweet_count": 23488, "listed_count": 0}, "username": "looCRF", "verified": false, "id": "1039742101775364096", "name": "Lo Salles\u2728", "location": "Z.O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7428, "following_count": 7003, "tweet_count": 564281, "listed_count": 184}, "username": "vaniacavi", "verified": false, "id": "476053480", "name": "\u041aatniss\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 2354, "tweet_count": 91420, "listed_count": 0}, "username": "galata_mf", "verified": false, "id": "2332701113", "name": "Maria F. Galata'"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38770, "following_count": 2262, "tweet_count": 45900, "listed_count": 255}, "username": "Arturo_Rdgz", "verified": false, "id": "208350908", "name": "Arturo Rodr\u00edguez", "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 165, "tweet_count": 42457, "listed_count": 0}, "username": "Doct_Manhattan", "verified": false, "id": "334082030", "name": "Manhattan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 64, "tweet_count": 18346, "listed_count": 6}, "username": "ketelodicoafa", "verified": false, "id": "3632565147", "name": "Mariarosa Di  Dio", "location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22732, "following_count": 433, "tweet_count": 32435, "listed_count": 165}, "username": "DavideGiac", "verified": false, "id": "817413728", "name": "Davide Giacalone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6986, "following_count": 1041, "tweet_count": 85913, "listed_count": 38}, "username": "Prova7979", "verified": false, "id": "429327262", "name": "Prova79"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 98, "tweet_count": 151927, "listed_count": 4}, "username": "_chalana_", "verified": false, "id": "978840944", "name": "FAZ O L", "location": "Itapecerica da Serra, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 637, "tweet_count": 49565, "listed_count": 20}, "username": "francoscar", "verified": false, "id": "60139021", "name": "Oscar Franco", "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99283, "following_count": 534, "tweet_count": 8744, "listed_count": 124}, "username": "cosio_joaquin", "verified": true, "id": "765078768", "name": "Joaquin Cosio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1407, "tweet_count": 50523, "listed_count": 1}, "username": "isav3rso", "verified": false, "id": "2933095733", "name": "trouxa n\u00b01", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 4670, "tweet_count": 25580, "listed_count": 10}, "username": "FFretta", "verified": false, "id": "387126602", "name": "Fiorella Fretta \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udcda\ud83d\ude37", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 4899, "tweet_count": 119141, "listed_count": 1}, "username": "andre_marim", "verified": false, "id": "522611049", "name": "Ded\u00e9\ud83c\udf42\ud83c\udf43", "location": "Pitangueiras, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 4995, "tweet_count": 14159, "listed_count": 0}, "username": "AhCampello", "verified": false, "id": "1107404924105699328", "name": "antonio campello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 4997, "tweet_count": 80875, "listed_count": 24}, "username": "frostcanary", "verified": false, "id": "1025357138175123456", "name": "Guiff | #SaveLegendsOfTomorrow", "location": "Waverider"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 2, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}, "username": "enrique60273859", "verified": false, "id": "1151660705776455680", "name": "enrique", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 135, "tweet_count": 4341, "listed_count": 0}, "username": "_andrezagama", "verified": false, "id": "1066011010853675008", "name": "\u03b1\u03b7\u2202\u044f\u03b5z\u03b1", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1192, "tweet_count": 16001, "listed_count": 11}, "username": "zeppelwd", "verified": false, "id": "878390691419783168", "name": "mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 57, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "byacrybaby", "verified": false, "id": "1167292929775267842", "name": "Bya loves Ino", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 231, "tweet_count": 10138, "listed_count": 0}, "username": "callmekikaaa", "verified": false, "id": "1034167965812486145", "name": "kika", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 1354, "tweet_count": 2195, "listed_count": 0}, "username": "PipeEspino", "verified": false, "id": "1306131546", "name": "Felipe Espino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 2233, "tweet_count": 175163, "listed_count": 14}, "username": "asmaesm11", "verified": false, "id": "4460826197", "name": "wilma\ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 249, "tweet_count": 31855, "listed_count": 2}, "username": "vodkacadevoce", "verified": false, "id": "1730309082", "name": "Dri", "location": "Serra - ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17241, "following_count": 9855, "tweet_count": 76049, "listed_count": 39}, "username": "alejandrokent", "verified": false, "id": "36514062", "name": "alexito fiu fiu", "location": "Baja California, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 345, "tweet_count": 4253, "listed_count": 0}, "username": "VinnYconee", "verified": false, "id": "1111080443141636097", "name": "Bad boy", "location": "Bertioga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 222, "tweet_count": 75794, "listed_count": 3}, "username": "laurarfreisil", "verified": false, "id": "585712191", "name": "Laura", "location": "Madeira, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1705, "tweet_count": 141592, "listed_count": 16}, "username": "EliaMuoz", "verified": false, "id": "396858062", "name": "PascalBlaise", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 281, "tweet_count": 16895, "listed_count": 0}, "username": "PRampinelli", "verified": false, "id": "1125886912596774913", "name": "Pam", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 803, "tweet_count": 100916, "listed_count": 5}, "username": "srtmerlin", "verified": false, "id": "378926369", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6", "location": "Camelot "}, {"public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1284, "tweet_count": 152794, "listed_count": 45}, "username": "aanonnyma", "verified": false, "id": "196320338", "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 802, "tweet_count": 64803, "listed_count": 9}, "username": "NAHUM_GE", "verified": false, "id": "201013991", "name": "Nahum Gesman.", "location": "extranjero en su propia tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19346, "following_count": 899, "tweet_count": 95157, "listed_count": 233}, "username": "lacovachamx", "verified": false, "id": "42319515", "name": "La Covacha 15 A\u00f1os", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13914, "following_count": 2587, "tweet_count": 34618, "listed_count": 12}, "username": "palpiteirinha", "verified": false, "id": "2732332883", "name": "carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 5001, "tweet_count": 114826, "listed_count": 8}, "username": "FilhoDeRaizen", "verified": false, "id": "434027587", "name": "Filho De Raizen 54/45", "location": "Voc\u00ea jamais saber\u00e1 \ud83d\udc40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33756, "listed_count": 1}, "username": "chapimaro151a", "verified": false, "id": "707136262155608064", "name": "\u3061\u3083\u3074"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12631630, "following_count": 404, "tweet_count": 316823, "listed_count": 18713}, "username": "WWE", "verified": true, "id": "7517222", "name": "WWE", "location": "Stamford, CT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 918, "tweet_count": 62874, "listed_count": 1}, "username": "HeyAnjin", "verified": false, "id": "3066309076", "name": "\u305a\u304c\u305f\u304b\u3044\u305e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 318, "tweet_count": 19952, "listed_count": 0}, "username": "guiricieri1", "verified": false, "id": "889007870334963713", "name": "gui", "location": "Marialva, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 476, "tweet_count": 22034, "listed_count": 2}, "username": "carlos222970", "verified": false, "id": "765927768", "name": "Carlos Lopez Suarez", "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "username": "nmas", "verified": true, "id": "25401359", "name": "NM\u00e1s", "location": "Mexico City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79388, "following_count": 417, "tweet_count": 142475, "listed_count": 58}, "username": "okevao1", "verified": false, "id": "498418427", "name": "ExaltaSamba - DVD 2009 Completo - Ilha da Magia", "location": "Helo\u00edsa \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26862, "following_count": 25857, "tweet_count": 262265, "listed_count": 86}, "username": "H_Roggero", "verified": false, "id": "1311735576", "name": "Horacio C. Roggero", "location": "Patria Grande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 237, "tweet_count": 8737, "listed_count": 0}, "username": "brendajsbbsbsns", "verified": false, "id": "1157702749817135104", "name": "brendinha girardi", "location": "Conc\u00f3rdia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1758, "tweet_count": 24254, "listed_count": 5}, "username": "4st3ri0n", "verified": false, "id": "755180264242810880", "name": "r4f4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1273, "tweet_count": 10545, "listed_count": 4}, "username": "Tatiana_CMP", "verified": false, "id": "57467431", "name": "MD. Tatiana Maldonado", "location": "Quito - Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}, "username": "emma_sar", "verified": false, "id": "450310216", "name": "Emmanuel Sarmiento", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 0}, "username": "xande18000", "verified": false, "id": "15337029", "name": "VoltaSkank"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 3643, "tweet_count": 174255, "listed_count": 32}, "username": "WitchAphrodite", "verified": false, "id": "2945561555", "name": "felipe \ud83e\udd8b", "location": "Nova Friburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1115, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}, "username": "jesusemmanuel1", "verified": false, "id": "285831833", "name": "\ud83c\udf40\ud83d\ude07635U5\ud83d\udc7f\ud83c\udf40", "location": "en algun lugar del planeta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 323, "tweet_count": 16703, "listed_count": 0}, "username": "FernandoIrado_", "verified": false, "id": "3061795475", "name": "Fernando Irado", "location": "Teresina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 653, "tweet_count": 208117, "listed_count": 0}, "username": "anna_72bis", "verified": false, "id": "1024991972", "name": "~Lady Gordiva~", "location": "Ya Lejos de Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9580, "following_count": 3022, "tweet_count": 389567, "listed_count": 0}, "username": "raulovtweet", "verified": false, "id": "122238229", "name": "Dosto", "location": "Ah\u00ed donde haya m\u00fasica y cine."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 2566, "tweet_count": 233243, "listed_count": 20}, "username": "MartMauri2", "verified": false, "id": "2416388046", "name": "Mart Muri", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 566, "tweet_count": 36514, "listed_count": 1}, "username": "EuManuelaSilva", "verified": false, "id": "323414567", "name": "Manu \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 240, "tweet_count": 646, "listed_count": 3}, "username": "heroimania", "verified": false, "id": "2883668848", "name": "Her\u00f3i Mania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 145, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}, "username": "BarbaramayaE", "verified": false, "id": "1104368515690065920", "name": "B\u00e1rbara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 383, "tweet_count": 26472, "listed_count": 2}, "username": "NancyGaleas5", "verified": false, "id": "1110205838", "name": "Nani \ud83d\udc7b", "location": "Choluteca, Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 116, "tweet_count": 2799, "listed_count": 1}, "username": "Daldefor", "verified": false, "id": "884667063192748032", "name": "Daldefor", "location": " Atene, qui e' nata democrazia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1340395, "following_count": 405, "tweet_count": 555751, "listed_count": 7118}, "username": "LaStampa", "verified": true, "id": "29416653", "name": "La Stampa", "location": "Torino, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 306, "tweet_count": 146242, "listed_count": 24}, "username": "teamruloslocos", "verified": false, "id": "551997151", "name": "\ud83d\udc9cCarina con C\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 2630, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "username": "favscanary", "verified": false, "id": "459562351", "name": "piper", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 487, "tweet_count": 30523, "listed_count": 0}, "username": "_mahfurlan", "verified": false, "id": "409522019", "name": "Furlan\ud83e\udd2f", "location": "zero13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 418, "tweet_count": 154670, "listed_count": 0}, "username": "tha100rique", "verified": false, "id": "898597785976569857", "name": "Authassioso", "location": "Tocantins, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 1415, "tweet_count": 48583, "listed_count": 33}, "username": "DirittoeLiberta", "verified": false, "id": "329659385", "name": "Diritto e Libert\u00e0", "location": "Roma, Ankara @AntennaAnkara   "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8449, "following_count": 234, "tweet_count": 43899, "listed_count": 0}, "username": "MarianoGiustino", "verified": false, "id": "329647103", "name": "Mariano Giustino", "location": "Ankara - T\u00fcrkiye"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 288, "tweet_count": 12583, "listed_count": 0}, "username": "jongtouch", "verified": false, "id": "1049641570922840065", "name": "bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 419, "tweet_count": 6039, "listed_count": 0}, "username": "readinglover77", "verified": false, "id": "273607337", "name": "IrisHR", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1188, "tweet_count": 7804, "listed_count": 1}, "username": "_armando14", "verified": false, "id": "282778704", "name": "Armando \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1122, "tweet_count": 15208, "listed_count": 1}, "username": "elhoterio", "verified": false, "id": "71897586", "name": "Gilmar King \u265b \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}, "username": "DirceuTavares16", "verified": false, "id": "855796724270542849", "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 2122, "tweet_count": 12541, "listed_count": 1}, "username": "GilbertTravels", "verified": false, "id": "762583315", "name": "Gilbert Travels", "location": "Toluca,Estado De M\u00e8xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 297, "tweet_count": 62320, "listed_count": 10}, "username": "MinaDeConurbano", "verified": false, "id": "78364122", "name": "kei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10663, "following_count": 10377, "tweet_count": 59295, "listed_count": 1}, "username": "_sweethstyles", "verified": false, "id": "4017743302", "name": "vivi", "location": "\u2022 f\u1972\u1952 \u1972\u1974\u1974o\u1959\u1952t \u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 593, "tweet_count": 5134, "listed_count": 1}, "username": "MurilloBS2", "verified": false, "id": "878610985510203393", "name": "BI FESTINHA \ud83d\udc85", "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 858, "tweet_count": 11235, "listed_count": 0}, "username": "thaydasilva27", "verified": false, "id": "1154815010503364608", "name": "Thay \ud83c\udf3b", "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 4999, "tweet_count": 85136, "listed_count": 3}, "username": "hum02", "verified": false, "id": "202621868", "name": "Hugo M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1347, "tweet_count": 8558, "listed_count": 1}, "username": "VIVEENMUSICA", "verified": false, "id": "118855742", "name": "DAIN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98180, "following_count": 3744, "tweet_count": 115834, "listed_count": 611}, "username": "RegeneracionMx", "verified": false, "id": "154683173", "name": "Regeneraci\u00f3nMx", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1347, "tweet_count": 25824, "listed_count": 0}, "username": "luis_montieel", "verified": false, "id": "574011037", "name": "Luis Montiel \u303d\ufe0f", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 210, "tweet_count": 88037, "listed_count": 0}, "username": "Eumoreirax", "verified": false, "id": "1089526760839041025", "name": "OFFLINE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 2776, "tweet_count": 158184, "listed_count": 3}, "username": "alterego183", "verified": false, "id": "1057413916693856257", "name": "Alter Ego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2783, "tweet_count": 241335, "listed_count": 99}, "username": "ConchitaSalud", "verified": false, "id": "341556578", "name": "CONCHITA SALUD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157516, "following_count": 314, "tweet_count": 112432, "listed_count": 453}, "username": "nvinoticiasoax", "verified": true, "id": "100279749", "name": "Noticias Oaxaca NVI", "location": "Oaxaca, Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 0}, "username": "IllaryVerdad", "verified": false, "id": "1154090718614446080", "name": "Illary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 2473, "tweet_count": 72831, "listed_count": 26}, "username": "2021_peru", "verified": false, "id": "744867732793896960", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "location": "Jap\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 213, "tweet_count": 132676, "listed_count": 0}, "username": "lobonegrolobo91", "verified": false, "id": "99880878", "name": "lobonegrolobo", "location": "M\u00e9xico DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 973, "tweet_count": 8114, "listed_count": 0}, "username": "evekwx", "verified": false, "id": "3354090130", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud835\udc8f", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 255, "tweet_count": 19584, "listed_count": 1}, "username": "venancioveber", "verified": false, "id": "52608425", "name": "veber", "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 853, "tweet_count": 76708, "listed_count": 1}, "username": "gerardo99631780", "verified": false, "id": "967175896070217728", "name": "gerardo gonzalez", "location": "Durango, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 274, "tweet_count": 5725, "listed_count": 0}, "username": "MarinFer_", "verified": false, "id": "1139928788291268608", "name": "Marinaen\u00e3omariana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 170, "tweet_count": 30994, "listed_count": 0}, "username": "bragaa__", "verified": false, "id": "3249038938", "name": "\u0305\ud835\udd86\u0305\ud835\udd72\u0305\ud835\udd86\u0305\ud835\udd7d\u0305\ud835\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1830, "tweet_count": 43603, "listed_count": 14}, "username": "achllesheel", "verified": false, "id": "1014381358729383937", "name": "\ud83d\udc8b", "location": "ele/dele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1731, "tweet_count": 16896, "listed_count": 4}, "username": "freelario", "verified": false, "id": "144914084", "name": "Eduardo Barros \ud83d\udea9\ud83c\udf31\u267b\ufe0f\ud83d\udd49\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3569965, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "username": "SF_Moro", "verified": true, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1044, "tweet_count": 38173, "listed_count": 0}, "username": "diullias_", "verified": false, "id": "942985837825921024", "name": "jul", "location": "Entre o Inferno e C\u00e9u"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 257, "tweet_count": 8184, "listed_count": 2}, "username": "vicecapitan", "verified": false, "id": "350604295", "name": "Roberto Bueno", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 470, "tweet_count": 93218, "listed_count": 5}, "username": "rickbn", "verified": false, "id": "250685382", "name": "Henrique Moura", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7440120, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "username": "Estadao", "verified": true, "id": "9317502", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7758, "following_count": 8528, "tweet_count": 312051, "listed_count": 21}, "username": "apertadinhx", "verified": false, "id": "3015377543", "name": "lucas", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1130, "tweet_count": 25496, "listed_count": 0}, "username": "vortaurso", "verified": false, "id": "3386398979", "name": "tamires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 908, "tweet_count": 174274, "listed_count": 4}, "username": "sibellesfurtado", "verified": false, "id": "3958965982", "name": "sibel\u00e3o", "location": "Acre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 683, "tweet_count": 10210, "listed_count": 0}, "username": "josenaya84", "verified": false, "id": "2671043940", "name": "Jose de Jesus Anaya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 157, "tweet_count": 6211, "listed_count": 1}, "username": "larisazou", "verified": false, "id": "739989652468342784", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 1462, "tweet_count": 34760, "listed_count": 2}, "username": "drebm", "verified": false, "id": "23606100", "name": "Andressa Mariotto", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 919, "tweet_count": 38278, "listed_count": 1}, "username": "Bruno_L_BR", "verified": false, "id": "869697862740971521", "name": "Bruno Leite"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 4037, "tweet_count": 122023, "listed_count": 0}, "username": "LizLizdeM", "verified": false, "id": "1006274997894156296", "name": "Liz Lizarazo \ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 718, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}, "username": "alemorales70s", "verified": false, "id": "2165414185", "name": "Alejandro Morales P \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 0, "tweet_count": 5837, "listed_count": 0}, "username": "ErikAlmeidaRios", "verified": false, "id": "1854974059", "name": "Erik Almeeida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 478, "tweet_count": 5949, "listed_count": 1}, "username": "coquinhagel4da", "verified": false, "id": "1171848136966443009", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 389, "tweet_count": 6741, "listed_count": 0}, "username": "curiousoliveer", "verified": false, "id": "832720172192444421", "name": "oliver", "location": "triste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 58, "tweet_count": 127141, "listed_count": 27}, "username": "spaoc", "verified": false, "id": "261944010", "name": "spaoc", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 14, "tweet_count": 12615, "listed_count": 0}, "username": "bruprx", "verified": false, "id": "782368862574608384", "name": "brubru (im 22)", "location": "Nordeste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1127, "tweet_count": 7697, "listed_count": 19}, "username": "jazminaldaz", "verified": false, "id": "29555188", "name": "Jazmin Aldaz-Cervant", "location": "San Pedro Garza Garcia, Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 2263, "tweet_count": 24945, "listed_count": 11}, "username": "Alejandrisky", "verified": false, "id": "49663456", "name": "Alejandro Pe\u00f1a Nieves \u2615", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 438, "tweet_count": 12437, "listed_count": 4}, "username": "13thdocttor", "verified": false, "id": "885308535382396928", "name": "vih \ud83c\udf3b", "location": "Fortaleza | ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 341, "tweet_count": 34466, "listed_count": 0}, "username": "richcg13", "verified": false, "id": "3406001999", "name": "Ricardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1060, "tweet_count": 233207, "listed_count": 2}, "username": "mcatatbeta", "verified": false, "id": "833060282574454784", "name": "mcatat beta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 392, "tweet_count": 203203, "listed_count": 22}, "username": "truestsoph", "verified": false, "id": "1331951401", "name": "bia.", "location": "deluca-bishop"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 432, "tweet_count": 56288, "listed_count": 1}, "username": "Icaro_brand", "verified": false, "id": "2569323496", "name": "kid X\u00edcaro \ud83e\udd88\ud83d\udc51", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 904, "tweet_count": 28829, "listed_count": 2}, "username": "caitsluv", "verified": false, "id": "875919135888244739", "name": "\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude25", "location": "The Legend of Korra."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 2675, "tweet_count": 162984, "listed_count": 9}, "username": "kittdecepcao", "verified": false, "id": "767823950529302533", "name": "ex-boiola1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 32, "tweet_count": 8478, "listed_count": 0}, "username": "JuanC110176", "verified": false, "id": "978104445316861952", "name": "Juan Carlos Angulo", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 193, "tweet_count": 17223, "listed_count": 4}, "username": "jumagalaa", "verified": false, "id": "150899599", "name": "Juan Gallardo", "location": "M\u00e9xico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 249, "tweet_count": 20101, "listed_count": 0}, "username": "goolherme", "verified": false, "id": "817063355244494848", "name": "Goo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1035, "tweet_count": 29795, "listed_count": 23}, "username": "Ateoconsecuente", "verified": false, "id": "917271168", "name": "Ateo consecuente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "username": "ceo_noticias", "verified": false, "id": "1164661642648412160", "name": "CEO noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 3500, "tweet_count": 20305, "listed_count": 13}, "username": "omarsilvarivera", "verified": false, "id": "485044882", "name": "Omar Silva Rivera", "location": " #PozaRica Veracruz."}, {"public_metrics": {"followers_count": 28244, "following_count": 135, "tweet_count": 144146, "listed_count": 120}, "username": "PacoZeaCom", "verified": false, "id": "740966304543178752", "name": "PacoZeaCom", "location": "CDMX, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 954, "tweet_count": 45410, "listed_count": 5}, "username": "zukofalls", "verified": false, "id": "3300956255", "name": "lissa", "location": "\u200f\u200e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2120, "tweet_count": 90890, "listed_count": 8}, "username": "judestfinch", "verified": false, "id": "3379782113", "name": "millie quint", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 550, "tweet_count": 1685, "listed_count": 0}, "username": "meBySophia", "verified": false, "id": "1080905161785122818", "name": "\u0421\u043e\u0444\u0438\u044f\ud83c\udf3b", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1059, "tweet_count": 164007, "listed_count": 13}, "username": "tulipsforangels", "verified": false, "id": "2847008387", "name": "\ud83d\udcd6: \ud835\ude08\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude33 \ud835\ude26 \ud835\ude0e\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude30 | \ud83d\udd70 ST4!!!!", "location": "ExGarfieldsHoran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "username": "doctorjlfc", "verified": false, "id": "2927310162", "name": "Jose Luis Fernandez "}, {"public_metrics": {"followers_count": 179767, "following_count": 421, "tweet_count": 45212, "listed_count": 304}, "username": "PCaterianoB", "verified": false, "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 204, "tweet_count": 81803, "listed_count": 6}, "username": "sy2ing", "verified": false, "id": "2827941506", "name": "alice \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 643, "tweet_count": 50942, "listed_count": 0}, "username": "Melli_215", "verified": false, "id": "2194012106", "name": "melly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 749, "tweet_count": 5478, "listed_count": 0}, "username": "SilvaTereu", "verified": false, "id": "1003050976083939336", "name": "Tereu Silva \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 158, "tweet_count": 10038, "listed_count": 0}, "username": "GloriaA61740873", "verified": false, "id": "936701151591923713", "name": "Gloria Aponte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 208, "tweet_count": 51715, "listed_count": 27}, "username": "tvporcable", "verified": false, "id": "37750893", "name": "Foro de Televisi\u00f3n por Cable"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 814, "tweet_count": 12618, "listed_count": 2}, "username": "idbell10", "verified": false, "id": "939319010772094977", "name": "isa | 7 YEARS OF TWICE", "location": "havana oh na na"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1672, "tweet_count": 60155, "listed_count": 14}, "username": "jkhabitual", "verified": false, "id": "4594164136", "name": "v\u03b9\u0442\u00f3r\u03b9a \u226e", "location": "jb follows"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2015, "tweet_count": 18503, "listed_count": 12}, "username": "peachesbaldwinn", "verified": false, "id": "1077333890686177280", "name": "cynthia n\u00e3o vai na JWT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1165, "tweet_count": 91569, "listed_count": 2}, "username": "margot2054", "verified": false, "id": "490339410", "name": "aura o las violetas", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "username": "AlbertoRodNews", "verified": true, "id": "2334661493", "name": "AlbertoRodNews", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 3526, "tweet_count": 37251, "listed_count": 2}, "username": "alysson_steve", "verified": false, "id": "241555547", "name": "Alysson Steve #ForaBozo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Natal/RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 53, "tweet_count": 43098, "listed_count": 1}, "username": "BobbyInaki", "verified": false, "id": "248370250", "name": "Roberto Ignacio", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 98, "tweet_count": 132565, "listed_count": 11}, "username": "july77be", "verified": false, "id": "3020324243", "name": "Julia Castillo Galic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2320390, "following_count": 866, "tweet_count": 883831, "listed_count": 9585}, "username": "Excelsior", "verified": true, "id": "104683173", "name": "Exc\u00e9lsior", "location": "Ciudad Imagen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1865, "tweet_count": 2994, "listed_count": 0}, "username": "tylejosephxz", "verified": false, "id": "1104877017781190656", "name": "henrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1847, "tweet_count": 17587, "listed_count": 3}, "username": "mcgrathmx", "verified": false, "id": "841467040984649728", "name": "M'ah || MIDNIGHTS\ud83d\udd70\ufe0f", "location": "Rockford, IL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 771, "tweet_count": 25380, "listed_count": 2}, "username": "lule2689", "verified": false, "id": "858817027", "name": "Crota", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 59, "tweet_count": 11070, "listed_count": 0}, "username": "Chisoo3", "verified": false, "id": "1197242786", "name": "Jackeline \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 199, "tweet_count": 240404, "listed_count": 15}, "username": "cabralpsytrance", "verified": false, "id": "149815205", "name": "\u531a\u5342\u4e43\u5c3a\u5342\u3125 \ud83d\udc41\u20e4", "location": "\u262d "}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 3390, "tweet_count": 18564, "listed_count": 8}, "username": "omarsilva_sr", "verified": false, "id": "543999742", "name": "Omar Silva Rivera", "location": "Poza Rica Ver, quiero largarme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1254, "tweet_count": 91910, "listed_count": 0}, "username": "cornestonexz", "verified": false, "id": "744312448728047616", "name": "marilia", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 2890, "tweet_count": 41519, "listed_count": 5}, "username": "Paulo0369", "verified": false, "id": "432952002", "name": "Paulo Fernando", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375921, "following_count": 227, "tweet_count": 139452, "listed_count": 1411}, "username": "canaltech", "verified": true, "id": "554182536", "name": "Canaltech", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 347, "tweet_count": 9844, "listed_count": 1}, "username": "macarroneta", "verified": false, "id": "892132911520022528", "name": "!\u00a1!\u00a1 Oliver King \u2654 \u00a1!\u00a1!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 4258, "tweet_count": 115700, "listed_count": 4}, "username": "ximenmalhador", "verified": false, "id": "2322956732", "name": "X-Men 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 1988, "tweet_count": 40428, "listed_count": 24}, "username": "eriickls", "verified": false, "id": "187806482", "name": "Las Tristezas", "location": "Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 109, "tweet_count": 17130, "listed_count": 0}, "username": "tonymary981", "verified": false, "id": "764221517542535168", "name": "Mar_isa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1999, "tweet_count": 23817, "listed_count": 4}, "username": "charliesangxls", "verified": false, "id": "2770440641", "name": "make luli emo again \ud83d\udd70\ufe0f\ud83d\udd5b| \u096a", "location": "seabrook "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 4268, "tweet_count": 33482, "listed_count": 51}, "username": "Lockjead", "verified": false, "id": "148845382", "name": "Leandro Benvenutti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4791, "tweet_count": 142290, "listed_count": 2}, "username": "SolanaEvaJ", "verified": false, "id": "3315964239", "name": "Chau Falc\u00f3n,  gracias sim\u00f3n", "location": "Hurlingham, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 270, "tweet_count": 129076, "listed_count": 7}, "username": "zanichellx", "verified": false, "id": "4860273730", "name": "n\u00e1thaly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 235, "tweet_count": 11132, "listed_count": 1}, "username": "lcnlvs", "verified": false, "id": "888473613309030402", "name": "a loba", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1621, "tweet_count": 17106, "listed_count": 1}, "username": "CognitiDH", "verified": false, "id": "853761853", "name": "CognitiDH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 5010, "tweet_count": 18165, "listed_count": 10}, "username": "sexymolotov", "verified": false, "id": "468603260", "name": "Amara Namani", "location": "Under the table and dreaming"}, {"public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 951, "tweet_count": 29659, "listed_count": 0}, "username": "lwstyle98", "verified": false, "id": "1013265900257054721", "name": "out of amanda's system", "location": "LT2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 241, "tweet_count": 21164, "listed_count": 1}, "username": "gabyzyvy", "verified": false, "id": "3528344355", "name": "gaby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 2624, "tweet_count": 111144, "listed_count": 6}, "username": "laviszzz", "verified": false, "id": "1375625348", "name": "Lav\u00ednia", "location": "Brasil, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 4310, "tweet_count": 318466, "listed_count": 15}, "username": "sieferasesores", "verified": false, "id": "1909853906", "name": "Refeis", "location": "Ant\u00e1rtida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 323, "tweet_count": 10050, "listed_count": 0}, "username": "florcitaacc", "verified": false, "id": "1082097682422943744", "name": "Chini", "location": "Suipacha, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 3831, "tweet_count": 96726, "listed_count": 6}, "username": "graysnfilm", "verified": false, "id": "1084329101798883328", "name": "gabriel", "location": "ele/dele "}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 135, "tweet_count": 2170, "listed_count": 1}, "username": "dancrzm", "verified": false, "id": "1007367048941441024", "name": "Daniel Cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 242, "tweet_count": 29546, "listed_count": 0}, "username": "patriciawho_", "verified": false, "id": "882656056710705154", "name": "tixa.", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1309, "tweet_count": 69792, "listed_count": 29}, "username": "Juanmacofren", "verified": false, "id": "3244530237", "name": "JUANMA HERNANDEZ", "location": "Cofrentes, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72959, "listed_count": 20}, "username": "AlvaroGz1987", "verified": false, "id": "3064546655", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21090, "following_count": 21729, "tweet_count": 44262, "listed_count": 15}, "username": "truthtaehyung", "verified": false, "id": "1723004610", "name": "lali", "location": "21.O5.2O17 - Top Social Artist"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170298, "following_count": 704, "tweet_count": 643694, "listed_count": 2126}, "username": "LaCronicaDeHoy", "verified": true, "id": "103033665", "name": "La Cr\u00f3nica de Hoy", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9785, "following_count": 9911, "tweet_count": 33734, "listed_count": 20}, "username": "vantefind", "verified": false, "id": "978328055189004288", "name": "Lili\u2077\u17f9 THE ASTRONAUT", "location": "\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc0b\ud835\udc18  \u060c\u02d9 \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8  \u02d2  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 554, "tweet_count": 114330, "listed_count": 0}, "username": "BonyPacShakur", "verified": false, "id": "4920634473", "name": "\ud83c\udf0a", "location": "Aveiro, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 382, "tweet_count": 27664, "listed_count": 13}, "username": "bellolikailane", "verified": false, "id": "1023012002095157249", "name": "kailane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 297, "tweet_count": 3459, "listed_count": 0}, "username": "ASosterr", "verified": false, "id": "1090320416852398081", "name": "\ud83d\udc1e Soster", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 2628, "tweet_count": 204473, "listed_count": 67}, "username": "LuisVelazquezC", "verified": false, "id": "108482463", "name": "Luis Eduardo Vel\u00e1zquez", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}, "username": "CapitalMX_", "verified": false, "id": "1380764066", "name": "CapitalCDMX", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 3305, "tweet_count": 23958, "listed_count": 7}, "username": "omisilvar", "verified": false, "id": "543882684", "name": "Omar Silva Rivera", "location": "Poza Rica Ver kiero vivir cdmx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 455, "tweet_count": 140897, "listed_count": 5}, "username": "eucordovaa", "verified": false, "id": "59230612", "name": "Cordova", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 4683, "tweet_count": 60754, "listed_count": 21}, "username": "DanyHernandezRo", "verified": false, "id": "106273357", "name": "Dany Hern\u00e1ndez", "location": "Cdmx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 2369, "tweet_count": 48964, "listed_count": 8}, "username": "Jovdany", "verified": false, "id": "387614163", "name": "Jovani Daniel", "location": "Sultepec, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 629, "tweet_count": 48484, "listed_count": 0}, "username": "ninodcobre", "verified": false, "id": "191549623", "name": "ni\u00f1o de cobre \u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 3899, "tweet_count": 14572, "listed_count": 0}, "username": "umboyzinholindo", "verified": false, "id": "604849133", "name": "Hole in My Soul", "location": "Iranduba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "username": "mariana", "verified": false, "id": "509678764", "name": "Mariana Fran\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 304, "tweet_count": 3626, "listed_count": 1}, "username": "valdugueto", "verified": false, "id": "242308047", "name": "henrique", "location": "Esteio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 390, "tweet_count": 10813, "listed_count": 0}, "username": "renatta_at", "verified": false, "id": "760503701702225920", "name": "renatta\ud83c\udf52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1671, "tweet_count": 132690, "listed_count": 2}, "username": "berthazamora", "verified": false, "id": "171830345", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "location": "BARRANCO -PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "username": "CARLOSMESIA", "verified": false, "id": "127324067", "name": "CARLOS MESIA", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 712, "tweet_count": 74017, "listed_count": 1}, "username": "droga_vinii", "verified": false, "id": "2250880747", "name": "Tony Stark \u238a \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 1631, "tweet_count": 82488, "listed_count": 39}, "username": "Ferrrwin", "verified": false, "id": "238672124", "name": "Edwin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11103, "following_count": 1010, "tweet_count": 68882, "listed_count": 168}, "username": "FCanizales_", "verified": false, "id": "194801434", "name": "Feli \ud83e\uddab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 2441, "tweet_count": 41709, "listed_count": 4}, "username": "linnequer53", "verified": false, "id": "83466560", "name": "Linnequer 53\u00b0 Pel \u2b50 TJF", "location": "FLAMENGO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 1958, "tweet_count": 21945, "listed_count": 3}, "username": "Igtbharry", "verified": false, "id": "795038474374184960", "name": "morenilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 58, "tweet_count": 28411, "listed_count": 0}, "username": "ghostinIwt", "verified": false, "id": "1076610392305139713", "name": "\u064b", "location": "louis + bts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 738, "tweet_count": 10966, "listed_count": 0}, "username": "veutor", "verified": false, "id": "888156044110827526", "name": "vitor", "location": "Laguna, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14160, "following_count": 8020, "tweet_count": 148813, "listed_count": 7}, "username": "alejofCFK", "verified": false, "id": "1488808646", "name": "Alejandro Jofre", "location": "Florencio Varela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1160, "tweet_count": 124210, "listed_count": 4}, "username": "lugher9", "verified": false, "id": "249931069", "name": "Luis Gonz\u00e1lez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 2616, "tweet_count": 17968, "listed_count": 1}, "username": "biahyo", "verified": false, "id": "848562101606117377", "name": "bibi \ud83c\udf35"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1254, "tweet_count": 102448, "listed_count": 0}, "username": "mrdiazg", "verified": false, "id": "96657379", "name": "Mario Diaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 941, "tweet_count": 142370, "listed_count": 1}, "username": "lilypercal", "verified": false, "id": "41620341", "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 2101, "tweet_count": 77045, "listed_count": 1}, "username": "maxricardoh19", "verified": false, "id": "1450463096", "name": "Max Ricardo Heredia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 447, "tweet_count": 73123, "listed_count": 6}, "username": "Squall_70", "verified": false, "id": "158591794", "name": "l\u2200 \u028eq\u0250\u2141 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #RestoreTheSnyderVerse #ZSJL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528170, "following_count": 1310, "tweet_count": 10013, "listed_count": 989}, "username": "DavidAyerMovies", "verified": true, "id": "894552380", "name": "David Ayer", "location": "L.A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 3320, "tweet_count": 33050, "listed_count": 5}, "username": "tonystarkyz", "verified": false, "id": "1148240088", "name": "bruna\u265b", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1142, "tweet_count": 23750, "listed_count": 1}, "username": "greenarchy1972", "verified": false, "id": "736318675989475328", "name": "vadia triste", "location": "cwb bitch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 876, "tweet_count": 33544, "listed_count": 7}, "username": "adoraapplesauce", "verified": false, "id": "3092078535", "name": "meet me in the hallway", "location": "dema \u2191 eroda \u2193 princess park"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 539, "tweet_count": 7860, "listed_count": 4}, "username": "20loguz", "verified": false, "id": "316213717", "name": "lunhag l\u00f3zman", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 35, "tweet_count": 10782, "listed_count": 0}, "username": "Diana04734635", "verified": false, "id": "1162876048024977410", "name": "\ud83d\udc93BoNiiTa\ud83d\udc93", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 4778, "tweet_count": 43903, "listed_count": 0}, "username": "celinpaqueta", "verified": false, "id": "3901205475", "name": "Celin \ud83e\udd20", "location": "Rio de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1979, "tweet_count": 23268, "listed_count": 1}, "username": "AlguemAleator12", "verified": false, "id": "1052988986359238656", "name": "Alguem Aleatorio", "location": "Minha casa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 548, "tweet_count": 11739, "listed_count": 0}, "username": "M4rCo1909", "verified": false, "id": "1116070405696053248", "name": "Marco Ant\u00f4nio", "location": "Duque de Caxias, S\u00e3o Leopoldo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 3, "tweet_count": 43621, "listed_count": 3}, "username": "sucesosver", "verified": false, "id": "769881019", "name": "Sucesos de Veracruz", "location": "C\u00f6rdoba, Veracruz, Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 62, "tweet_count": 69235, "listed_count": 0}, "username": "istmo_noticias", "verified": false, "id": "2907864375", "name": "Noticias Istmo", "location": "Salina Cruz, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 238, "tweet_count": 49978, "listed_count": 0}, "username": "tabatasiilva", "verified": false, "id": "399753204", "name": "tat\u00e1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "location": "MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 142, "tweet_count": 8242, "listed_count": 1}, "username": "PiliSoLop", "verified": false, "id": "2298606247", "name": "PilySol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 79, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}, "username": "palomabloise15", "verified": false, "id": "4481701834", "name": "palo from arJINtina\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}, "username": "conurbambi", "verified": false, "id": "2492086854", "name": "Mariano", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 4295, "tweet_count": 111340, "listed_count": 7}, "username": "alainbeejuno", "verified": false, "id": "853034281949687808", "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udd2e endere\u00e7ado a \ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a", "location": "untangling my galaxy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1284, "tweet_count": 73791, "listed_count": 10}, "username": "asgardmorreu", "verified": false, "id": "729359935872634880", "name": "lari kenobi", "location": " casa de libra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 410, "tweet_count": 26906, "listed_count": 0}, "username": "llsuuh", "verified": false, "id": "349081151", "name": "N E L E U S", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 374, "tweet_count": 13969, "listed_count": 1}, "username": "91bnny", "verified": false, "id": "1115597570338840577", "name": "\ud83c\udf90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 854, "tweet_count": 10213, "listed_count": 1}, "username": "ttata_z", "verified": false, "id": "2351991990", "name": "Tat\u00e1 \ud83d\udc7d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123523, "following_count": 286, "tweet_count": 64700, "listed_count": 185}, "username": "TheFlashBR", "verified": false, "id": "69388270", "name": "The Flash Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1330, "tweet_count": 39407, "listed_count": 2}, "username": "Chemi666", "verified": false, "id": "2307894434", "name": "chEMA", "location": "Rep\u00fablica de Wilde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 132, "tweet_count": 236721, "listed_count": 41}, "username": "AgusCastro_L", "verified": false, "id": "1316969780", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 385, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "username": "cyanfront", "verified": false, "id": "1160888846680240128", "name": "Cyan Front", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 364, "tweet_count": 44593, "listed_count": 0}, "username": "gabimjesuss", "verified": false, "id": "4647971061", "name": "100% fora bolsonaro", "location": "campos, rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 555, "tweet_count": 74323, "listed_count": 3}, "username": "giovanalasalvia", "verified": false, "id": "162870230", "name": "GICA CANJICA", "location": "- Olinda PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 122, "tweet_count": 3362, "listed_count": 0}, "username": "telesvalderson", "verified": false, "id": "704317716279238656", "name": "valoteles\u26a1", "location": "Boa Vista, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4761, "following_count": 734, "tweet_count": 64350, "listed_count": 4}, "username": "jaquelinekimura", "verified": false, "id": "1084085083", "name": "Jaque \ud83c\udf08 #Vote13", "location": "+5517"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1090, "tweet_count": 33476, "listed_count": 4}, "username": "frentecomunciud", "verified": false, "id": "2494435081", "name": "Frente COM\u00daN ciudadano", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 626, "tweet_count": 28937, "listed_count": 3}, "username": "noah_stw", "verified": false, "id": "2533677529", "name": "Noah Benjam\u00edn", "location": "al fondo a la derecha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2106, "tweet_count": 191198, "listed_count": 31}, "username": "SolyAngel125", "verified": false, "id": "131919718", "name": "Sol&angel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "username": "percycm2", "verified": false, "id": "1079058676361633793", "name": "Franco Mayor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 121, "tweet_count": 9487, "listed_count": 0}, "username": "gargola94", "verified": false, "id": "4539538483", "name": "Ezequiel Hernandez P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1888, "tweet_count": 78271, "listed_count": 21}, "username": "VilloReyes", "verified": false, "id": "11154402", "name": "Villo Reyes", "location": "Acayucan, Veracruz, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 14, "tweet_count": 67416, "listed_count": 10}, "username": "golfo_pacifico", "verified": false, "id": "3018779702", "name": "Golfo Pac\u00edfico", "location": "Acayucan, Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 349, "tweet_count": 13773, "listed_count": 1}, "username": "RceciliaX", "verified": false, "id": "817434879927390208", "name": "Laurex", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 895, "tweet_count": 194698, "listed_count": 3}, "username": "urantiamicael", "verified": false, "id": "607726023", "name": "@Micael", "location": "mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4996, "tweet_count": 69526, "listed_count": 29}, "username": "AssnNem", "verified": false, "id": "3045360465", "name": "MeninoMau'Ponto'Com", "location": "Blumenau, Santa Catarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1268, "tweet_count": 225720, "listed_count": 3}, "username": "BBruubs", "verified": false, "id": "332054588", "name": "Apenas Bruna", "location": "Cracol\u00e2ndia - S\u00e3o Paulo."}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 240, "tweet_count": 4744, "listed_count": 0}, "username": "eltitan_n", "verified": false, "id": "109990705", "name": "Christian", "location": "San Diego, California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 374, "tweet_count": 10445, "listed_count": 1}, "username": "TitaLovato", "verified": false, "id": "797367876", "name": "Mar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4767, "following_count": 0, "tweet_count": 289917, "listed_count": 47}, "username": "lxrnadane", "verified": false, "id": "2209257122", "name": "carou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 525, "tweet_count": 18023, "listed_count": 1}, "username": "nikopancakez", "verified": false, "id": "1112866551710007300", "name": "Gabi\ud83e\udd5e", "location": "hallownest"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 748, "tweet_count": 13183, "listed_count": 0}, "username": "zZzmikasa", "verified": false, "id": "1146291829593321473", "name": "may\u2661", "location": "...because you are my peace, i love you so much. always and forever"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1052, "tweet_count": 16686, "listed_count": 25}, "username": "ayayayeya", "verified": false, "id": "228181058", "name": "\u24d0\u24e8\u24d4\u24e8\u24d0", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 864, "tweet_count": 23113, "listed_count": 0}, "username": "dias2___", "verified": false, "id": "711390064916484096", "name": "ovelha negra da fam\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 189, "tweet_count": 7425, "listed_count": 0}, "username": "leslie_sedas", "verified": false, "id": "854483370914574336", "name": "Ni\u00f1a folkl\u00f3rica \ud83d\udc83\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 384, "tweet_count": 14211, "listed_count": 3}, "username": "Maidisilvida", "verified": false, "id": "2566256396", "name": "Magda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 773, "tweet_count": 3665, "listed_count": 11}, "username": "MajoMancino", "verified": false, "id": "986193433676087298", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mancino\ud83e\udd31\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f", "location": "Sagrado Coraz\u00f3n De Jes\u00fas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 158, "tweet_count": 12706, "listed_count": 1}, "username": "ojosebraganca", "verified": false, "id": "2155470938", "name": "z\u00e9 bragan\u00e7a", "location": "freguesia - rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1037, "tweet_count": 87100, "listed_count": 4}, "username": "andarilhoxx", "verified": false, "id": "366790608", "name": "toph beifong", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19814, "following_count": 390, "tweet_count": 23715, "listed_count": 214}, "username": "thiagopethit", "verified": true, "id": "16213405", "name": "thiago pethit", "location": "s\u00e3o paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 202, "tweet_count": 9835, "listed_count": 6}, "username": "o_sun_sun_", "verified": false, "id": "1055106016709242880", "name": "\u9091\u4e0a\u9234\u6b4c@1.4\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u53c2\u6226\u2757"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 1104, "tweet_count": 11360, "listed_count": 0}, "username": "maara17_", "verified": false, "id": "1036833365289316352", "name": "@maara17_ \ud83c\udf52", "location": "Piriapolis - Uy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 556, "tweet_count": 9914, "listed_count": 0}, "username": "021Gaabi", "verified": false, "id": "3085189763", "name": "Gabi\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 960, "tweet_count": 177606, "listed_count": 19}, "username": "flameadoor", "verified": false, "id": "177621069", "name": "Chiqui Flowers", "location": "Quilmes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38919, "following_count": 1723, "tweet_count": 59375, "listed_count": 253}, "username": "manzottipablo", "verified": true, "id": "37311476", "name": "Pablo Manzotti", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 573, "tweet_count": 28336, "listed_count": 2}, "username": "thamila_", "verified": false, "id": "88552318", "name": "Thamila", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 485, "tweet_count": 56873, "listed_count": 0}, "username": "melkita_ovelha", "verified": false, "id": "1135676693006422023", "name": "Melkita Ovelhinha", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1206, "tweet_count": 49389, "listed_count": 0}, "username": "BieI_2_0", "verified": false, "id": "1084605312307552259", "name": "O Gabriel\u02e2\u1da0\u1d9c", "location": "cidade do aeroporto, conhece?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1336, "tweet_count": 124976, "listed_count": 5}, "username": "prreta13", "verified": false, "id": "109678962", "name": "LUVA DE PANDEIRO", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1989, "tweet_count": 108769, "listed_count": 5}, "username": "anxcss", "verified": false, "id": "308192214", "name": "murango", "location": "Winden "}, {"public_metrics": {"followers_count": 190045, "following_count": 215, "tweet_count": 16553, "listed_count": 587}, "username": "CINEMA505", "verified": false, "id": "459489950", "name": "CINEMA 505"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 505, "tweet_count": 65908, "listed_count": 0}, "username": "GiovannyFontech", "verified": false, "id": "524651034", "name": "Giovanny Fontecha", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2154, "tweet_count": 211087, "listed_count": 23}, "username": "anacrissrg", "verified": false, "id": "150722034", "name": "anac", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22811, "following_count": 900, "tweet_count": 139107, "listed_count": 60}, "username": "MinutoChiapas", "verified": false, "id": "2215358216", "name": "\ud83d\udd34 Minuto Chiapas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 611, "tweet_count": 55235, "listed_count": 0}, "username": "Pichula_triste7", "verified": false, "id": "883440332809138179", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude93\ud835\ude9e\ud83e\udd8b | \u2694\ufe0f", "location": "\ud835\udd4d\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud83c\udf19 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 4946, "tweet_count": 34113, "listed_count": 16}, "username": "marckuzs77", "verified": false, "id": "2531402787", "name": "\u24c2\ufe0farcos \ud83c\udd7f\ufe0faulo", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1b\ud83c\uddee\ud83c\uddf1SP/Brazil\u2764CRF\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 195, "tweet_count": 73611, "listed_count": 2}, "username": "dsdlaclasemedia", "verified": false, "id": "210581458", "name": "Adriana", "location": "CDMX."}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 209, "tweet_count": 6625, "listed_count": 1}, "username": "AlbertoAche01", "verified": false, "id": "91717254", "name": "Beto Ache - Streamer Retirado", "location": "Monterrey ,N.L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 4947, "tweet_count": 299122, "listed_count": 11}, "username": "caiqueaimore", "verified": false, "id": "115494535", "name": "Ca\u00edque Aimor\u00e9", "location": "Mogi das Cruzes - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 28, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "username": "Vaninharod1", "verified": false, "id": "1172717526964461569", "name": "emputecida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 2397, "tweet_count": 58911, "listed_count": 6}, "username": "wnubew", "verified": false, "id": "75582843", "name": "Yo tu soberana.", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 252, "tweet_count": 13611, "listed_count": 1}, "username": "Psicadelica_", "verified": false, "id": "2724765752", "name": "ipurpleyou", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 218, "tweet_count": 4019, "listed_count": 0}, "username": "kamiduart22", "verified": false, "id": "1059167881592758274", "name": "kamiii"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 3882, "tweet_count": 38730, "listed_count": 2}, "username": "hlflyhome", "verified": false, "id": "2727768125", "name": "out of paulinha\u2019s system \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 204, "tweet_count": 17084, "listed_count": 1}, "username": "nunoskid", "verified": false, "id": "773542261074366464", "name": "\ud83e\uddef"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 841, "tweet_count": 17817, "listed_count": 3}, "username": "pamela_pinh", "verified": false, "id": "1613411155", "name": "P\u00e2mela\ud83d\udc9a\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 881, "tweet_count": 2299, "listed_count": 0}, "username": "TalissonRonieri", "verified": false, "id": "333834626", "name": "Talisson", "location": "Maca\u00e9 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 451867, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "username": "revistaforum", "verified": true, "id": "19593634", "name": "Revista F\u00f3rum", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 418, "tweet_count": 1748, "listed_count": 0}, "username": "BreendonGarcia", "verified": false, "id": "338375302", "name": "Brendon", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}, "username": "SeriesTWBZ", "verified": false, "id": "861063790070288384", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "location": "Londrina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6631, "following_count": 6283, "tweet_count": 103543, "listed_count": 9}, "username": "rbelouist", "verified": false, "id": "704352627342110720", "name": "out of jay\u00b2\u2078\u2019s system", "location": "\ud83d\udcd6: hp;"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1017, "tweet_count": 35084, "listed_count": 0}, "username": "MelAlday4", "verified": false, "id": "770755691053211648", "name": "mel\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\ude74", "location": "Gral. Lavalle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 389, "tweet_count": 243503, "listed_count": 23}, "username": "bheere_", "verified": false, "id": "319369792", "name": "Bre \ud83c\udf3a", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 166, "tweet_count": 1774, "listed_count": 0}, "username": "laborraja1941", "verified": false, "id": "411686424", "name": "seni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953665, "listed_count": 1808}, "username": "El_Cooperante", "verified": true, "id": "82794341", "name": "El Cooperante", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 357, "tweet_count": 21075, "listed_count": 5}, "username": "swifftcavill", "verified": false, "id": "1142475287713783808", "name": "bruno #lula13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 3033, "tweet_count": 91442, "listed_count": 19}, "username": "BrionesGj", "verified": false, "id": "451925876", "name": "Gilberto briones", "location": "MEXICO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 240, "tweet_count": 45854, "listed_count": 0}, "username": "twicelnd", "verified": false, "id": "2942165300", "name": "e-mails nana can't send \ud83d\udc1d", "location": "hogwarts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 652, "tweet_count": 16846, "listed_count": 14}, "username": "Hugokuraku", "verified": false, "id": "21456116", "name": "Vita brevis...\ud83c\udf3a", "location": "...\u30e1\u30ad\u30b7\u30b3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6857, "following_count": 4918, "tweet_count": 511609, "listed_count": 76}, "username": "bybrunagomes", "verified": false, "id": "172512273", "name": "\u231c\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc96\u231f\ud83e\udde3", "location": "Brazil \ud83c\udf3b "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 650, "tweet_count": 222951, "listed_count": 0}, "username": "atono_obliquo", "verified": false, "id": "44426531", "name": "emp\u00f3rio de piadas claudete com\u00e9dia", "location": "ele/dele, 28"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 237, "tweet_count": 3802, "listed_count": 0}, "username": "anitabeltaco_", "verified": false, "id": "1113471496985415681", "name": "A\u0273\u03b1 \u2765", "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 189, "tweet_count": 9265, "listed_count": 2}, "username": "lameluci", "verified": false, "id": "1007736098", "name": "sexuality disorder", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 292, "tweet_count": 16858, "listed_count": 3}, "username": "Sun4flow2er0", "verified": false, "id": "3129850695", "name": "2Cxrol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1250, "tweet_count": 31759, "listed_count": 4}, "username": "guillenaldo1", "verified": false, "id": "704383936932286464", "name": "KIKO RAT\u00d3N", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 1982, "tweet_count": 202736, "listed_count": 25}, "username": "nelarolan", "verified": false, "id": "401406889", "name": "manuela rodriguez-Rol\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 653, "tweet_count": 2463, "listed_count": 0}, "username": "oiiigabriella", "verified": false, "id": "752555999878320128", "name": "Gabi \u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1967, "tweet_count": 10374, "listed_count": 2}, "username": "EuSouLibra", "verified": false, "id": "851117756544159744", "name": "Librinha", "location": "Ele/Dele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 3442, "tweet_count": 257170, "listed_count": 14}, "username": "ysraelgh", "verified": false, "id": "107890100", "name": "Ysrael J Gonzalez H"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 213, "tweet_count": 4030, "listed_count": 1}, "username": "Braga1k99", "verified": false, "id": "773520715219869696", "name": "DROGA \u00c9 O BRAGA", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 78, "tweet_count": 5169, "listed_count": 0}, "username": "GottiCalavera", "verified": false, "id": "2820301110", "name": "\u2620\ufe0fGotto; la criatura del mar\u2620\ufe0f", "location": "En alguna costa de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 312, "tweet_count": 6479, "listed_count": 0}, "username": "FlanMBGore", "verified": false, "id": "790580234", "name": "Flan Mhek \ud83d\udeac\ud83d\udc79\ud83d\udc19\ud83d\udeab", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1708, "tweet_count": 99261, "listed_count": 11}, "username": "jimodestruction", "verified": false, "id": "118185386", "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Spooky jimo\ud83c\udf83\ud83d\udc7b and the Infinite Sadness", "location": "She/Her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 333, "tweet_count": 44927, "listed_count": 0}, "username": "floor_1720", "verified": false, "id": "2944432835", "name": "\u0493\u029f\u1d0f\u0280\u1d07\u0274\u1d04\u026a\u1d00", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8380, "following_count": 799, "tweet_count": 180064, "listed_count": 91}, "username": "beskardjarin", "verified": false, "id": "2825254860", "name": "nanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 581, "tweet_count": 5948, "listed_count": 0}, "username": "renecoello1", "verified": false, "id": "2666708484", "name": "Alpha-Centauro", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 513, "tweet_count": 6250, "listed_count": 10}, "username": "CaroAguilar", "verified": false, "id": "34309500", "name": "Carolina Aguilar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1232, "tweet_count": 59415, "listed_count": 4}, "username": "7CostanzaNY", "verified": false, "id": "2829113348", "name": "SEVEN COSTANZA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 2124, "tweet_count": 3049, "listed_count": 10}, "username": "eddynardo", "verified": false, "id": "37319787", "name": "Taca 13 nessa p***@", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 1872, "tweet_count": 12874, "listed_count": 0}, "username": "lucasfvillela", "verified": false, "id": "991868430302302208", "name": "Lucas", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 50, "tweet_count": 3314, "listed_count": 0}, "username": "loriensheart", "verified": false, "id": "2618848573", "name": "lori \ud83e\udd40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 2677, "tweet_count": 39672, "listed_count": 2}, "username": "elinaldosousaa", "verified": false, "id": "734788018628874240", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94 13 \u2665\ufe0f", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6856, "following_count": 6832, "tweet_count": 452217, "listed_count": 58}, "username": "New_Delia", "verified": false, "id": "108036617", "name": "#STFDeuGOLPE\ud83d\udca9\ud83d\uddd1\ufe0f", "location": "Austin, TX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 487, "tweet_count": 44968, "listed_count": 0}, "username": "alisson_ajja", "verified": false, "id": "957091782873042944", "name": "Alisson \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "location": "Parque Marinha "}, {"public_metrics": {"followers_count": 786956, "following_count": 586, "tweet_count": 105352, "listed_count": 462}, "username": "Brunozor", "verified": true, "id": "151888280", "name": "brino", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 4306, "tweet_count": 22420, "listed_count": 1}, "username": "Karollperigosa", "verified": false, "id": "4874079155", "name": "Kaa\u0266\u2615\u2653\ud83d\udc0d\u2728", "location": "An\u00e1polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 6868, "listed_count": 4}, "username": "aurelia_frugis", "verified": false, "id": "374027378", "name": "papeeteviagens", "location": "Fortaleza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 137, "tweet_count": 49939, "listed_count": 0}, "username": "willsoares_18", "verified": false, "id": "1254986682", "name": "will", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 4044, "tweet_count": 6633, "listed_count": 0}, "username": "pacorro2809", "verified": false, "id": "2850330017", "name": "franpunk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 146, "tweet_count": 85101, "listed_count": 0}, "username": "escaso50", "verified": false, "id": "58516908", "name": "Efren Escamilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 2030, "tweet_count": 77892, "listed_count": 32}, "username": "nueenpag", "verified": false, "id": "273467076", "name": "Javier Granada", "location": "Pudo ser peor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 2167, "tweet_count": 51616, "listed_count": 47}, "username": "JohnIockspn", "verified": false, "id": "1155194191074549766", "name": "B; \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "location": "Middle Earth      "}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 84, "tweet_count": 1321, "listed_count": 0}, "username": "jlyn_nt", "verified": false, "id": "1160708209126051840", "name": "june"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 436, "tweet_count": 315471, "listed_count": 28}, "username": "teresarazocoro1", "verified": false, "id": "2895019890", "name": "Maria Teresa Razo Co"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 61, "tweet_count": 10953, "listed_count": 0}, "username": "el_requeson", "verified": false, "id": "811279853378904068", "name": "el requeson", "location": "Tijuana, Baja California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 186, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}, "username": "DanielaML99", "verified": false, "id": "978791633796792321", "name": "Daniela Marroquin", "location": "Tijuana, Baja California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1145, "tweet_count": 22008, "listed_count": 0}, "username": "eai_mk", "verified": false, "id": "4585665813", "name": "maik\u00e3o", "location": "Laranjal, S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 531, "tweet_count": 61129, "listed_count": 1}, "username": "omendess_", "verified": false, "id": "212721982", "name": "NoBru", "location": "pug city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 59, "tweet_count": 3759, "listed_count": 0}, "username": "LaNaniza_owo_", "verified": false, "id": "1158503965421707264", "name": "Nani\ud83c\udf52\ud83c\udf19\ud83c\udf08", "location": "Mi casa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 882, "tweet_count": 13614, "listed_count": 1}, "username": "jilytday", "verified": false, "id": "1048992449505505282", "name": "emilly", "location": "Tranquility Base"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 416, "tweet_count": 23852, "listed_count": 5}, "username": "ghs85", "verified": false, "id": "86130652", "name": "Gaudo Hern\u00e1ndez", "location": "Tlaxcala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1361, "tweet_count": 6392, "listed_count": 0}, "username": "kikicota", "verified": false, "id": "727447284", "name": "Arturo Enrique", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 948, "tweet_count": 770, "listed_count": 1}, "username": "Nvalenciao", "verified": false, "id": "118269126", "name": "Norma Valencia", "location": "M\u00c9XICO LE\u00d3N GTO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 3328, "tweet_count": 130302, "listed_count": 5}, "username": "MHernandezM_", "verified": false, "id": "1352706044", "name": "MylinGHern\u00e1ndezM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 769, "tweet_count": 20188, "listed_count": 0}, "username": "Chibbibunni", "verified": false, "id": "343862466", "name": "melody barista", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 7, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "username": "Alan_paiva_", "verified": false, "id": "1151288473984425988", "name": "Alan Paiva da Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 530, "tweet_count": 54133, "listed_count": 2}, "username": "Cm2Corps", "verified": false, "id": "713508729627480068", "name": "Marvetinho \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 31, "tweet_count": 1126, "listed_count": 0}, "username": "OsFicar", "verified": false, "id": "1145323588125384705", "name": "Fui banido 2 vezes e uma amiga excluiu minha conta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 3034, "tweet_count": 34223, "listed_count": 2}, "username": "dudarsyn", "verified": false, "id": "486043216", "name": "du", "location": "kiki "}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 83, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}, "username": "lufluyy", "verified": false, "id": "1105973078805438467", "name": "Luiza", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14116, "following_count": 4294, "tweet_count": 180643, "listed_count": 90}, "username": "reporterosdlsur", "verified": false, "id": "185378235", "name": "Reporteros del Sur", "location": "Tabasco, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 222, "tweet_count": 19093, "listed_count": 0}, "username": "aleonardoo13", "verified": false, "id": "2733218275", "name": "XOXO, A Leo \ud83d\udc8b", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 2495, "tweet_count": 16347, "listed_count": 1}, "username": "iammarcellas", "verified": false, "id": "824043611331448836", "name": "petista safada", "location": "015"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1642, "tweet_count": 327661, "listed_count": 35}, "username": "migu_e210", "verified": false, "id": "153540828", "name": "Miguel \u00c1. Jeronimo", "location": "Mexico, DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 607, "tweet_count": 14394, "listed_count": 0}, "username": "lets_malaquias", "verified": false, "id": "230362411", "name": "LM \ud83c\udfa1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 219, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}, "username": "oijoselucas", "verified": false, "id": "1049864472314204162", "name": "jos\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 356, "tweet_count": 44553, "listed_count": 3}, "username": "reeh_magalhaes", "verified": false, "id": "162060897", "name": "mundinho bieber"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 310, "tweet_count": 31639, "listed_count": 0}, "username": "Jillramori", "verified": false, "id": "1187425364", "name": "Jirita", "location": "Pucallpa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "username": "poetote3", "verified": false, "id": "898687123192242176", "name": "@Poetote3", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 945, "tweet_count": 12694, "listed_count": 0}, "username": "ramonrffc", "verified": false, "id": "1060644672991911936", "name": "Faz o L", "location": "PA, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 240, "tweet_count": 8171, "listed_count": 0}, "username": "_giiuhsoares", "verified": false, "id": "1152405651437625344", "name": "Gi\u00falia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 80, "tweet_count": 5607, "listed_count": 0}, "username": "rclayver_", "verified": false, "id": "597578395", "name": "rc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 401, "tweet_count": 73986, "listed_count": 0}, "username": "IbarraLalioni", "verified": false, "id": "1150176744177045504", "name": "LALIONI DELGADO IBARRA"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}, "author_id": "876541483", "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "id": "1172741627233886208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}]}, "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "author_id": "979046731", "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "id": "1172662103360057345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lThrbKQdBB", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQdBB", "author_id": "82845160", "created_at": "2019-09-13T16:09:02.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172542713822154752"], "id": "1172542713822154752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "237872146", "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "id": "1172519497527439362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "text": "James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'.\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "author_id": "43720896", "created_at": "2019-09-14T06:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751832491483137"], "id": "1172751832491483137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "text": "\u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "author_id": "3301952038", "created_at": "2019-09-13T23:19:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172651101016879104"], "id": "1172651101016879104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "sergiobergman", "id": "17946159"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.2851, "type": "Place", "normalized_text": "Ayala"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Corrientes"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DtU4nbfeFn", "expanded_url": "https://twitter.com/KORTAZAR/status/1172727536914182144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtU4nbfeFn", "media_key": "3_1172727531650342912"}]}, "geo": {"place_id": "4d3b316fe2e52b29"}, "text": "\u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto muere un VIERNES 13\n\n\u00bfYA ES MUCHO..?\n\nUn 13 de setiembre de 1969 muere un primo del rat\u00f3n Ayala en Corrientes\n\n\u00bfQUIEREN MAS?\n\n@sergiobergman no aparece a\u00fan \ud83e\udd28 https://t.co/DtU4nbfeFn", "author_id": "45629563", "created_at": "2019-09-14T04:23:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727536914182144"], "id": "1172727536914182144"}, {"text": "La depresi\u00f3n no es una broma. Puedes ver a alguien sonriendo pero por dentro se est\u00e1n muriendo. https://t.co/8cpvOMpTjl", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8cpvOMpTjl", "expanded_url": "https://twitter.com/NetoNeto7575/status/1172725418761293824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8cpvOMpTjl", "media_key": "3_1172725411907813376"}]}, "author_id": "472641253", "created_at": "2019-09-14T04:15:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 10, "like_count": 357, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725418761293824"], "id": "1172725418761293824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "missrokesby", "id": "1333932800760745989"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157697172885901315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172301936227430402"}], "text": "@missrokesby Eu fico muito puta com isso, ano passado em uma das sextas-feiras 13 eu sa\u00ed na rua e o tanto de gato preto morto me fez chorar de tristeza no meio da rua, s\u00f3 de lembrar eu choro dnv, tenho um gatinho preto e n\u00e3o deixo ele de maneira nenhuma sair de casa...", "author_id": "1122684006246637568", "created_at": "2019-09-14T06:02:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172752470260551680"], "id": "1172752470260551680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "3984439641", "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "id": "1172668252792807424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "author_id": "948683648", "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "id": "1172663575195856901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "text": "peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "4794903488", "created_at": "2019-09-13T22:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172631487101001733"], "id": "1172631487101001733"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tHq2KA0KsT", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html", "display_url": "elimparcial.com/espectaculos/N\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html"}]}, "text": "\u00a1No todo es el Joker! Joaqu\u00edn Cos\u00edo se suma al Escuadr\u00f3n Suicida\nhttps://t.co/tHq2KA0KsT", "author_id": "65505209", "created_at": "2019-09-14T02:12:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172694526864920581"], "id": "1172694526864920581"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zv3h8Fv9LG", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/zv3h8Fv9LG", "author_id": "3059545113", "created_at": "2019-09-14T05:33:13.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172745092643377152"], "id": "1172745092643377152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 161, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "text": "\u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una arma terrible y suicida.\u00bb \n \u2014Mario Benedetti", "author_id": "198147786", "created_at": "2019-09-14T04:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732977618595840"], "id": "1172732977618595840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Bandido"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Idiota"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Bandido"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Idiota"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RTOrftgYKd", "expanded_url": "https://twitter.com/byronaedo/status/1172687554354778112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTOrftgYKd", "media_key": "3_1172687539616067586"}]}, "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "text": "Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un delincuente que tiene el 61% de rechazo y desconocimiento intnal \nes un acto suicida, demencial.\nLe aseguro una bella derrota !\n(Se har\u00e1n contar)\n#Idiota https://t.co/RTOrftgYKd", "author_id": "1202671862", "created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172687554354778112"], "id": "1172687554354778112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 152, "tag": "PGJ"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 151, "probability": 0.3823, "type": "Organization", "normalized_text": "PGJ"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ezZNt05EkY", "expanded_url": "http://bit.ly/2mfQzl3", "display_url": "bit.ly/2mfQzl3"}]}, "text": "En esta semana, dos adolescentes fueron encontrados sin vida. A uno su mam\u00e1 le neg\u00f3 salir a un concierto y al otro su madre le quit\u00f3 su celular. La #PGJ-CDMX investiga ambos casos https://t.co/ezZNt05EkY", "author_id": "20013113", "created_at": "2019-09-14T05:46:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172748309544329217"], "id": "1172748309544329217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3521, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ZHU4NdmoMk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172666268899373056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHU4NdmoMk", "media_key": "3_1172660428507361286"}]}, "text": "De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZHU4NdmoMk", "author_id": "148372339", "created_at": "2019-09-14T00:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666268899373056"], "id": "1172666268899373056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "id": "1172601904079224832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "text": "\u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "4172587277", "created_at": "2019-09-13T21:34:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 497, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1172624743180189697"], "id": "1172624743180189697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "author_id": "228120886", "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "id": "1167042055157288960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "CAPALDI"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/f0lWMHCWOB", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1172600645951639553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0lWMHCWOB", "media_key": "16_1172600290090061830"}]}, "text": "Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN PAAAAAAN!!!\n\nEu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/f0lWMHCWOB", "author_id": "736596102766592000", "created_at": "2019-09-13T19:59:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1172600645951639553"], "id": "1172600645951639553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Mirai Nikki"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/cXzTAnV81M", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerds_Player02/status/1172616977954856961", "display_url": "twitter.com/Nerds_Player02\u2026"}]}, "text": "Quase isso mesmo.\n\nMas gostar de Mirai Nikki \u00e9 uma vergonha que nunca dei pra minha familia https://t.co/cXzTAnV81M", "author_id": "2155408676", "created_at": "2019-09-13T21:31:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 27, "like_count": 544, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172623920974958592"], "id": "1172623920974958592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "719523435647512576", "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "id": "1172690014985232384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "text": "Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "82788234", "created_at": "2019-09-13T22:57:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645598186524673"], "id": "1172645598186524673"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 144, "tag": "ViernesEspectacularCMLL"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Esfinge"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "Nudo Lagunero"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "Tiger"}, {"start": 121, "end": 143, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "ViernesEspectacularCMLL"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Rb8R9li3y8", "expanded_url": "https://twitter.com/CMLL_OFICIAL/status/1172698442704928770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rb8R9li3y8", "media_key": "3_1172698435377496065"}]}, "text": "Luego de proyectarse con un vuelo suicida sobre el, Esfinge vence con Nudo Lagunero a Tiger y el duelo ha culminado.  \n\n#ViernesEspectacularCMLL https://t.co/Rb8R9li3y8", "author_id": "87265347", "created_at": "2019-09-14T02:27:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172698442704928770"], "id": "1172698442704928770"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "terrible"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "datos"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n#terrible \n#datos\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "200435252", "created_at": "2019-09-13T18:37:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172580154561978373"], "id": "1172580154561978373"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "expanded_url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "display_url": "t.co/xKmd9xE1wl"}]}, "text": "Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de 5 minutos! https://t.co/xKmd9xE1wl", "author_id": "177543983", "created_at": "2019-09-14T03:37:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 24, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715971909492736"], "id": "1172715971909492736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}]}, "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM", "author_id": "108670198", "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "id": "1172051228358074369"}, {"in_reply_to_user_id": "4841104879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172698181764825088"}], "text": "@yoselin6464 WEEEY QUE MAMONAAAA AJJJAJAJAJAJAJAJAJ", "author_id": "1074103612194910208", "created_at": "2019-09-14T02:55:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705506089193473"], "id": "1172705506089193473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "in_reply_to_user_id": "206222507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605734066016257"}], "text": "@zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AMARGURA assentada na INVEJA o leva a \"metralhar\" quem \u00e9 querido e amado pelo povo. Ciro, isso tem o nome de \"INQUIETA\u00c7\u00c3O SUICIDA\". Acorda.", "author_id": "239472970", "created_at": "2019-09-13T20:30:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172608409801252864"], "id": "1172608409801252864"}, {"text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}, "author_id": "1123709893930901512", "created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "id": "1172627651913310210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}]}, "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "author_id": "121816849", "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "id": "1172558946705596417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 284, "end": 292, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/PRr475rOIv", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorObregonC/status/1172696533726375937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PRr475rOIv", "media_key": "3_1172696530907783170"}]}, "in_reply_to_user_id": "127324067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164628278491123717"}], "text": "@CARLOSMESIA El populacho unido y sin violencia puede lograr grandes cosas cuando se tiene el mismo objetivo, impedir que la se\u00f1ora K sea presidente.\n\nNo nos menosprecies, gracias al populacho el suicida fue presidente dos veces y tuvo la oportunidad llenarse los bolsillos gracias a Odebrecht https://t.co/PRr475rOIv", "author_id": "326474572", "created_at": "2019-09-14T02:20:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172696533726375937"], "id": "1172696533726375937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/HCGEvBtYfY", "expanded_url": "http://bit.ly/2AiBX86", "display_url": "bit.ly/2AiBX86"}]}, "text": "#Internacional: Tuvo su menarquia (primer periodo) mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3. La maestra la avergonz\u00f3 frente a sus compa\u00f1eros e hizo que se saliera del sal\u00f3n\nhttps://t.co/HCGEvBtYfY", "author_id": "18461620", "created_at": "2019-09-14T02:04:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172692658046865408"], "id": "1172692658046865408"}, {"text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfIn9", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NC1fBxfIn9", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172674574284201984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC1fBxfIn9", "media_key": "3_1172674572946202624"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-14T00:53:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 13, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172674574284201984"], "id": "1172674574284201984"}, {"text": "La Borsa di Londra, che quella di Hong Kong vuole comprare, possiede quella di Milano. A. I sovranisti (UK) sono svenditori di sovranit\u00e0. B. La difesa deve essere Ue ed \u00e8 suicida chiamarsene fuori. C. Forse \u00e8 ora pi\u00f9 chiaro perch\u00e9 le proteste di HK ci riguardano.", "author_id": "817413728", "created_at": "2019-09-13T06:11:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172392398774661122"], "id": "1172392398774661122"}, {"text": "Bueno...la aventura que me espera es oficial. https://t.co/TqO5Qevvrc", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/TqO5Qevvrc", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "author_id": "765078768", "created_at": "2019-09-13T22:35:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2735, "reply_count": 1226, "like_count": 25124, "quote_count": 531}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639856557559808"], "id": "1172639856557559808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "RandallFlagg71", "id": "2241317641"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114304565552263168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172434084724764672"}], "geo": {"place_id": "46e8b7cd7b5fe577"}, "text": "@PastadelC @RandallFlagg71 Bagnai sbaglia abito!\nDovrebbe usare vestiti medievali pi\u00f9 confacenti alle sue,opinabilissime, idee e al suo volto ieratico e \"miracolabile\"\nChiss\u00e0 se si informa su come operano i paesi pi\u00f9 sviluppati?", "author_id": "387126602", "created_at": "2019-09-13T11:42:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 50, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172475638764249089"], "id": "1172475638764249089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ylW8DEEowg", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172603371058081793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylW8DEEowg", "media_key": "3_1172603362694631425"}]}, "text": "SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/ylW8DEEowg", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-13T20:10:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 21, "like_count": 476, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1172603371058081793"], "id": "1172603371058081793"}, {"text": "RUMOR:\nEU OUVI J'ONN J'ONZZ E M'GANN MORZ ?????? https://t.co/92Y7kSSXEy", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/92Y7kSSXEy", "expanded_url": "https://twitter.com/frostcanary/status/1172609915262820353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/92Y7kSSXEy", "media_key": "3_1172609907075559431"}]}, "author_id": "1025357138175123456", "created_at": "2019-09-13T20:36:04.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 16, "like_count": 224, "quote_count": 59}, "edit_history_tweet_ids": ["1172609915262820353"], "id": "1172609915262820353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2E3myPFwre", "expanded_url": "http://ow.ly/yjtq50w98tL", "display_url": "ow.ly/yjtq50w98tL"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/d4rdQzNN13", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172714099932827650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4rdQzNN13", "media_key": "3_1172714098892693504"}]}, "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/2E3myPFwre https://t.co/d4rdQzNN13", "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-14T03:30:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714099932827650"], "id": "1172714099932827650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "196320338", "created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"], "id": "1172606004175015937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "text": "#UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "42319515", "created_at": "2019-09-13T13:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506465992527873"], "id": "1172506465992527873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 16, "username": "JohnCena", "id": "141664648"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "YOU CAN'T SEE ME"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/qcmV3E4nuB", "expanded_url": "https://twitter.com/WWE/status/1172619728453603328?s=20", "display_url": "twitter.com/WWE/status/117\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172619728453603328"}], "text": "\ud83d\udc40 Se o @JohnCena n\u00e3o fizer \"YOU CAN'T SEE ME!!\" no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida  eu nem comemoro \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\n\nhttps://t.co/qcmV3E4nuB", "author_id": "434027587", "created_at": "2019-09-14T05:08:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738927045861376"], "id": "1172738927045861376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "JohnCena", "id": "141664648"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.4957, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/i7zuyRxK1b", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lv5WA9", "display_url": "bit.ly/2Lv5WA9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wwe.com/article/john-cena-cast-in-sequel-for-the-suicide-squad?sf219386154=1"}]}, "text": ".@JohnCena is set to join @JamesGunn's #TheSuicideSquad!\nhttps://t.co/i7zuyRxK1b", "author_id": "7517222", "created_at": "2019-09-13T21:15:04.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1242, "reply_count": 180, "like_count": 7078, "quote_count": 196}, "edit_history_tweet_ids": ["1172619728453603328"], "id": "1172619728453603328"}, {"text": "Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-14T01:02:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172677015415283713"], "id": "1172677015415283713"}, {"in_reply_to_user_id": "755180264242810880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172736281606000640"}], "text": "4,000 a\u00f1os ten\u00eda de desarrollo la cultura que habitaba estas tierras cuando fueron invadidas por un grupo de caza fortunas.", "author_id": "755180264242810880", "created_at": "2019-09-14T05:01:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172737119074357249"], "id": "1172737119074357249"}, {"text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}, "author_id": "450310216", "created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"], "id": "1171314980739829760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "El emprender en Argentina es un acto cuasi suicida.\n\nEsper\u00e1s que algo te cague la vida.\nOel punto de inflexi\u00f3n en el que seguro ten\u00e9s que transar en un marco corrupto, porque la ley no est\u00e1 de tu lado aunque no hayas cometido delito.\n\nArgentina fabrica sobrevivientes y corruptos.", "author_id": "122238229", "created_at": "2019-09-14T04:34:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730281486422016"], "id": "1172730281486422016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618723351572481"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618724081307651"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618723863273472"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618724106543104"}]}, "text": "O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado por ningu\u00e9m menos que o pr\u00f3prio James Gunn e n\u00f3s fizemos uma lista de todos os atores! Qual deles voc\u00ea est\u00e1 mais ansioso pra ver? https://t.co/6S9JRuMMlv", "author_id": "2883668848", "created_at": "2019-09-13T21:11:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172618727348678658"], "id": "1172618727348678658"}, {"text": "La Jena di oggi, 14 settembre 2019\n\nQui l'archivio: https://t.co/8JQg7lwQrU https://t.co/WTXOMOo8yH", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/8JQg7lwQrU", "expanded_url": "http://lastampa.it/cultura/opinioni/jena", "display_url": "lastampa.it/cultura/opinio\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576214811909578752/N_AcNRuR?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576214811909578752/N_AcNRuR?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jena: questioni di attualit\u00e0 in poche righe - Opinioni - La Stampa", "description": "Riflettere sulle questioni di attualit\u00e0 in poche righe, anche con un sorriso. Scopri la rubrica dedicata alle opinioni di La Stampa Jena!", "unwound_url": "https://www.lastampa.it/opinioni/jena"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WTXOMOo8yH", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1172736822096662533/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTXOMOo8yH", "media_key": "3_1172736820997763074"}]}, "author_id": "29416653", "created_at": "2019-09-14T05:00:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736822096662533"], "id": "1172736822096662533"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Kamikaze"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "Gaziantep"}, {"start": 90, "end": 95, "tag": "ISIS"}, {"start": 209, "end": 216, "tag": "Aleppo"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "Siria"}, {"start": 256, "end": 264, "tag": "Turchia"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 279, "username": "RadioRadicale", "id": "74707629"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/y28WalQ6BF", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianoGiustino/status/1172559344287850498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y28WalQ6BF", "media_key": "3_1172559332241788929"}]}, "text": "Uomo bomba (#Kamikaze) catturato a #Gaziantep. La Gendarmeria ha arrestato un membro dell'#ISIS, dell'organizzazione Mamun El Bekar, intento a preparare un attentato suicida. \u00c8 stato addestrato nella citt\u00e0 di #Aleppo in #Siria, per preparare un attacco in #Turchia @RadioRadicale https://t.co/y28WalQ6BF", "author_id": "329647103", "created_at": "2019-09-13T17:15:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559344287850498"], "id": "1172559344287850498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "text": "acabei de assistir novamente o melhor filme do dceu isso mesmo batman vs superman \nquem discorda = nazista", "author_id": "1049641570922840065", "created_at": "2019-09-14T05:00:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172736949158907909"], "id": "1172736949158907909"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "author_id": "855796724270542849", "created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "id": "1172676327142514689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zZV9qzBdbx", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/"}]}, "text": "Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una protesta contra la escuela.\n https://t.co/zZV9qzBdbx v\u00eda @regeneracionmx", "author_id": "154683173", "created_at": "2019-09-14T02:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706324758577153"], "id": "1172706324758577153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiacas"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/lZbLbk7H8n", "expanded_url": "http://ow.ly/Wvl130pwYw8", "display_url": "ow.ly/Wvl130pwYw8", "status": 404, "unwound_url": "https://www.nvinoticias.com/nota/125723/mujer-policia-se-suicida-frente-hospital-del-imss"}]}, "text": "#Policiacas | Polic\u00eda se dispara en la cabeza con su arma de cargo \n\nPrimeros reportes apuntan que la mujer se habr\u00eda suicidado luego que se enter\u00f3 que su mam\u00e1 estaba grave tras ser atropellada. https://t.co/lZbLbk7H8n", "author_id": "100279749", "created_at": "2019-09-14T04:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726666830856192"], "id": "1172726666830856192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634125758619648"}], "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "text": "@PeruanoComunica @MartinVizcarraC Un pobre y triste cojudo que en bien de la corrupcion quiere sus 15 minutos de 'gloria', chupamedias del cobarde y ladr\u00f3n suicida.", "author_id": "744867732793896960", "created_at": "2019-09-14T03:18:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711253631889408"], "id": "1172711253631889408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 208, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3A8EOpGwJr", "expanded_url": "https://twitter.com/JusticaGovBR/status/1172237939046342657", "display_url": "twitter.com/JusticaGovBR/s\u2026"}]}, "text": "Crimes continuam a cair em todo o pa\u00eds. Agora confirmado pelos dados oficiais colhidos at\u00e9 maio (os dados de institutos de pesquisas n\u00e3o oficiais dizem o mesmo). M\u00e9rito do Governo Federal do PR @jairbolsonaro  e dos Estaduais, mais firmes contra o crime. https://t.co/3A8EOpGwJr", "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-09-12T22:14:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6380, "reply_count": 1608, "like_count": 36549, "quote_count": 328}, "edit_history_tweet_ids": ["1172272403814260743"], "id": "1172272403814260743"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "EstadaoCultura", "id": "78140369"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8561, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/YbGYHtTL2r", "expanded_url": "http://bit.ly/2I68Xoa", "display_url": "bit.ly/2I68Xoa", "unwound_url": "https://cultura.estadao.com.br/noticias/cinema,james-gunn-confirma-elenco-de-esquadrao-suicida-2,70003009461?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "&gt;@EstadaoCultura James Gunn confirma elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/YbGYHtTL2r", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-09-14T04:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172721634244870151"], "id": "1172721634244870151"}, {"in_reply_to_user_id": "875919135888244739", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172731794745151488"}], "text": "@dmdrss RS", "author_id": "767823950529302533", "created_at": "2019-09-14T04:41:05.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731975402176513"], "id": "1172731975402176513"}, {"text": "Le notifican la muerte de su mam\u00e1 y se suicida dentro del\u00a0hospital https://t.co/PpOTALf1WT https://t.co/DNswclKcXl", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/PpOTALf1WT", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DNswclKcXl", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1172528853102804993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNswclKcXl", "media_key": "3_1172528851299250178"}]}, "author_id": "740966304543178752", "created_at": "2019-09-13T15:13:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172528853102804993"], "id": "1172528853102804993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "OblitasRosario", "id": "403406764"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/1ZGdA3CIFL", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1172730664808062976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ZGdA3CIFL", "media_key": "3_1172730658856325121"}]}, "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172665615028539392"}], "text": "@RecuerdosPeru @OblitasRosario @rosamariabartra Fujiaprista. https://t.co/1ZGdA3CIFL", "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-09-14T04:35:53.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 12, "like_count": 132, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730664808062976"], "id": "1172730664808062976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "JustinBieber"}, {"start": 77, "end": 96, "tag": "TheSocialCelebrity"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "PCAs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juscrazygirl", "id": "1130337193510072321"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "JustinBieber"}, {"start": 78, "end": 95, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "TheSocialCelebrity"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130337193510072321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172340953182457862"}], "text": "@juscrazygirl @Giselle47325172 @justinbieber esquadr\u00e3o suicida\n#JustinBieber #TheSocialCelebrity #PCAs \n@justinbieber", "author_id": "1077333890686177280", "created_at": "2019-09-13T10:04:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172451091339890691"], "id": "1172451091339890691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-09-14T01:24:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172682578702340097"], "id": "1172682578702340097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}]}, "text": "[Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-13T20:38:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610475399495680"], "id": "1172610475399495680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "MendivilCrystal", "id": "395668387"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3ZXoMIfbQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1172638872066387969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZXoMIfbQS", "media_key": "13_1172638631489617922"}]}, "text": "Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @MendivilCrystal por #Exc\u00e9lsiorTv. https://t.co/3ZXoMIfbQS", "author_id": "104683173", "created_at": "2019-09-13T22:31:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638872066387969"], "id": "1172638872066387969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lule2689", "id": "858817027"}]}, "in_reply_to_user_id": "858817027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172719168526925824"}], "text": "@lule2689 Le lleg\u00f3 a regalar esas cosas y se suicida solo", "author_id": "1197242786", "created_at": "2019-09-14T04:20:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726860523954176"], "id": "1172726860523954176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/xSnchGm4MN", "expanded_url": "http://canalte.ch/T75LH", "display_url": "canalte.ch/T75LH"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 revela elenco com a brasileira Alice Braga https://t.co/xSnchGm4MN", "author_id": "554182536", "created_at": "2019-09-14T00:21:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666554804080640"], "id": "1172666554804080640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "GloboImbecil"}, {"start": 26, "end": 52, "tag": "GloboLixoTraidoradaPatria"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "jornalhoje", "id": "47688615"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.869, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboImbecil"}, {"start": 27, "end": 51, "probability": 0.9443, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixoTraidoradaPatria"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/aR6eJrVVRq", "expanded_url": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1170782451377090561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aR6eJrVVRq"}]}, "text": "#GloboImbecil @jornalhoje #GloboLixoTraidoradaPatria \nA GLOBO \u00e9 assim:\n\n23:59h\n- defende aborto\n\n00:00h\n- vem com essa hipocrisia de \"CRIAN\u00c7A ESPERAN\u00c7A\"\n\n00:01h\n- chama crian\u00e7a de imbecil\n\nHIP\u00d3CRITAS!\n\nhttps://t.co/aR6eJrVVRq\nCpi da lava jato esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "2322956732", "created_at": "2019-09-14T04:06:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172723305662603264"], "id": "1172723305662603264"}, {"in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172702149911953408"}], "text": "https://t.co/uAoMNU9phR", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uAoMNU9phR", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-jai-courtney-diz-que-filme-sera-totalmente-diferente-do-anterior/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-14T02:42:41.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702178450055168"], "id": "1172702178450055168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "rad"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/zXL3TBterG", "expanded_url": "https://curiouscat.me/LCNLVS/post/984486487?t=1568408310", "display_url": "curiouscat.me/LCNLVS/post/98\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/LCNLVS/post/984486487?t=1568408310"}]}, "text": "faz igual a rad que se matou e se mata tamb\u00e9m. falta n\u00e3o vai fazer \u2014 vou nao, anjo, vai ter que me engolir no seco e ainda mais rasgando pela garganta... surta a\u00ed sozinho, s\u00f3 cuidado que isso faz mal pro cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude09 https://t.co/zXL3TBterG", "author_id": "888473613309030402", "created_at": "2019-09-13T20:58:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172615559889989632"], "id": "1172615559889989632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/TyU03VYRL6", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345", "display_url": "twitter.com/pozainforma/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "Como ves, mi estimado Javier? https://t.co/TyU03VYRL6", "author_id": "765078768", "created_at": "2019-09-14T00:48:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1409, "reply_count": 662, "like_count": 15382, "quote_count": 152}, "edit_history_tweet_ids": ["1172673546343993344"], "id": "1172673546343993344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 213, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 261, "end": 275, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8968, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7262, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qkwW7IJOHk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1172412645057523717/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qkwW7IJOHk", "media_key": "7_1172412518137909248"}]}, "text": "- La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos de nuestros problemas\n- El Brexit es la consecuencia de la deriva suicida de la UE\n- @vox_es defiende una Europa de Naciones Soberanas\n\n\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Santi_ABASCAL \ud83d\udc4f https://t.co/qkwW7IJOHk", "author_id": "3064546655", "created_at": "2019-09-13T07:32:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172412645057523717"], "id": "1172412645057523717"}, {"text": "GENTE VOC\u00caS PERCEBERAM?\nDOMINGO ACABA A FIC\n\nnunca estive t\u00e3o feliz kskks", "author_id": "1090320416852398081", "created_at": "2019-09-13T19:28:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172592873839239169"], "id": "1172592873839239169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc despu\u00e9s de que le quitaron el celular https://t.co/A0msoeahmI", "author_id": "1380764066", "created_at": "2019-09-12T18:42:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172218963406872576"], "id": "1172218963406872576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "509678764", "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "id": "1172601164392804352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5SiWjX9Gs4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAzoteFem/status/1164498910674587649", "display_url": "twitter.com/ElAzoteFem/sta\u2026"}]}, "text": "El populacho es ignorante. No sabe nada. Est\u00e9n seguros que esa se\u00f1ora quiere adelanto de elecciones. Aplaude a Vizcarra a rabiar https://t.co/5SiWjX9Gs4", "author_id": "127324067", "created_at": "2019-08-22T19:59:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 24, "like_count": 18, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1164628278491123717"], "id": "1164628278491123717"}, {"text": "Ojal\u00e1 la pr\u00f3xima vez que me la rife por alguien no coma mierda al final", "author_id": "194801434", "created_at": "2019-09-14T04:11:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724630299299840"], "id": "1172724630299299840"}, {"text": "me siento muy mal, me recomiendan algo para distraerme", "author_id": "1076610392305139713", "created_at": "2019-09-14T04:19:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172726635348541440"], "id": "1172726635348541440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "author_id": "1380764066", "created_at": "2019-09-13T16:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555297363308546"], "id": "1172555297363308546"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "in_reply_to_user_id": "54797928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605407346528256"}], "text": "@sigridbazan Siguiendo las leyendas del suicida que dijo que los nativos eran ciudadanos de 2da clase", "author_id": "1450463096", "created_at": "2019-09-13T22:10:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633777790705664"], "id": "1172633777790705664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 60, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Vz7mg42AYE", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertGarcia/status/1172664635213770752", "display_url": "twitter.com/RobertGarcia/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172664635213770752"}], "text": "On the real I cannot wait to see this movie #TheSuicideSquad https://t.co/Vz7mg42AYE", "author_id": "894552380", "created_at": "2019-09-14T03:25:32.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 62, "like_count": 2377, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712962114473985"], "id": "1172712962114473985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Chisoo3", "id": "1197242786"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197242786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172702821927591936"}], "text": "@Chisoo3 Una billetera ,un cinto , calzones medias esas cosas ah", "author_id": "858817027", "created_at": "2019-09-14T03:50:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719168526925824"], "id": "1172719168526925824"}, {"text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135.", "author_id": "2492086854", "created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"], "id": "1172583896657072129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "author_id": "69388270", "created_at": "2019-09-13T21:40:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 197, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172626143742234624"], "id": "1172626143742234624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/JUnAulN7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jaquelinekimura/status/1172650859848597504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUnAulN7vg", "media_key": "16_1172650851791511552"}]}, "text": "O que Idris Elba fizer, eu vou ver. At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nMe nota, crush. https://t.co/JUnAulN7vg", "author_id": "1084085083", "created_at": "2019-09-13T23:18:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172650859848597504"], "id": "1172650859848597504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.4092, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Q9KduxHPmU", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1172563900828663808", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "text": "No agrada que se socabe el \u00fanico argumento del Presidente Vizcarra: \u201cyo le hago caso al pueblo, el pueblo lo quiere\u201d. Ese argumento no sirve. El pueblo solo tiene derechos a partir  de la Constituci\u00f3n y la Constituci\u00f3n dice que este tiene derecho a elegir cada 5 a\u00f1os. Antes no. https://t.co/Q9KduxHPmU", "author_id": "127324067", "created_at": "2019-09-13T18:36:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 612, "like_count": 506, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1172579761463468032"], "id": "1172579761463468032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 175, "tag": "SalvemosTODASLASVIDAS"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "relatoverde"}, {"start": 189, "end": 206, "tag": "EcuadorEsProvida"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 205, "probability": 0.8468, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEsProvida"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7UwIoH1I1s", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyPacheco0/status/1172223959657586690", "display_url": "twitter.com/GabyPacheco0/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172223959657586690"}], "text": "El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u00f3nica y p\u00e9rdida de autoestima.\n#SalvemosTODASLASVIDAS\n#relatoverde\n#EcuadorEsProvida https://t.co/7UwIoH1I1s", "author_id": "986193433676087298", "created_at": "2019-09-12T23:02:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172284317009088515"], "id": "1172284317009088515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4471, "type": "Person", "normalized_text": "Lili"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/hSdbhxI5Ky", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=QyAYrmLYVfg", "display_url": "youtube.com/watch?v=QyAYrm\u2026"}]}, "text": "Tem uma atriz do novo Esquadr\u00e3o Suicida no meu clipe. Chic https://t.co/hSdbhxI5Ky Orgulho demais demais da Alice &lt;3 Vai longe, Lili!", "author_id": "16213405", "created_at": "2019-09-13T23:47:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658015352295429"], "id": "1172658015352295429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Siegfried"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7imuglCD7u", "expanded_url": "https://twitter.com/manzottipablo/status/1172643309803712517/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7imuglCD7u", "media_key": "7_1172643102022152199"}]}, "text": "Primer encuentro entre Siegfried y Max.\nLa gloria. https://t.co/7imuglCD7u", "author_id": "37311476", "created_at": "2019-09-13T22:48:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 86, "like_count": 1842, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643309803712517"], "id": "1172643309803712517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228891688960"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228925198337"}]}, "text": "James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.co/TJtYcBRF91", "author_id": "459489950", "created_at": "2019-09-13T21:05:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 129, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172617246646132736"], "id": "1172617246646132736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9198, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.8492, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/2odcyIF0jH", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/por-ordem-de-flavio-bolsonaro-psl-rompe-com-wilson-witzel-no-rio/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/por-o\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/por-ordem-de-flavio-bolsonaro-psl-rompe-com-wilson-witzel-no-rio/"}]}, "text": "Por ordem de Fl\u00e1vio Bolsonaro, PSL rompe com Wilson Witzel no Rio https://t.co/2odcyIF0jH", "author_id": "19593634", "created_at": "2019-09-14T00:38:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 150, "like_count": 673, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670846806216705"], "id": "1172670846806216705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}]}, "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "author_id": "861063790070288384", "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "id": "1172610473977614336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "82794341", "created_at": "2019-09-12T04:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171996858362687489"], "id": "1171996858362687489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "666sitanimulli", "id": "2348314412"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "guardia civil"}]}, "in_reply_to_user_id": "2348314412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172592587376648193"}], "text": "@666sitanimulli Despu\u00e9s que se la juegue un guardia civil para salvar a este tarugo.", "author_id": "401406889", "created_at": "2019-09-13T19:57:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172600253373132801"], "id": "1172600253373132801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 222, "tag": "Marleo"}, {"start": 223, "end": 237, "tag": "Marcodelacruz"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "Leosanjuan"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.4289, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.3289, "type": "Other", "normalized_text": "Marleo"}, {"start": 224, "end": 236, "probability": 0.3704, "type": "Person", "normalized_text": "Marcodelacruz"}, {"start": 239, "end": 248, "probability": 0.3816, "type": "Other", "normalized_text": "Leosanjuan"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Jegdm0IGPp", "expanded_url": "https://twitter.com/FlanMBGore/status/1172650503345299456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jegdm0IGPp", "media_key": "3_1172650413797052416"}]}, "text": "Leo se volvi\u00f3 suicida!!! \nHay dos tipos de personas en esta vida.\nUnos toman juguito, otros tienen metodos destructivos en peque\u00f1a y gran escala... Luego esta Leo con su rotoplas de caf\u00e9 con piquete de energizante\n\n#Marleo #Marcodelacruz #Leosanjuan https://t.co/Jegdm0IGPp", "author_id": "790580234", "created_at": "2019-09-13T23:17:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172650503345299456"], "id": "1172650503345299456"}, {"text": "Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realmente los dem\u00e1s; la empat\u00eda es siempre necesaria en todas nuestras relaciones. \nhttps://t.co/eiLlASe8u9", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/eiLlASe8u9", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "author_id": "34309500", "created_at": "2019-09-13T23:20:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172651229731684352"], "id": "1172651229731684352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 279, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4SZNmCmU1W", "expanded_url": "https://twitter.com/Brunozor/status/1172719022716198912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4SZNmCmU1W", "media_key": "3_1172719016714092544"}]}, "text": "as vezes eu to aqui deitado fico pensando num acredito que entrei nesse bagulho e ele vuo no ceu\n\na sensa\u00e7\u00e3o era de um elevador alto que num tem corda\n\nputa que pariu como o ser humano criou isso vei da onde os cara tiro essa ideia eu nao consigo cria legenda de foto do instagram https://t.co/4SZNmCmU1W", "author_id": "151888280", "created_at": "2019-09-14T03:49:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 31, "like_count": 7439, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719022716198912"], "id": "1172719022716198912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "text": "James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "author_id": "43720896", "created_at": "2019-09-13T21:33:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172624483368230912"], "id": "1172624483368230912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "el_requeson", "id": "811279853378904068"}]}, "in_reply_to_user_id": "811279853378904068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172719788197478401"}], "text": "@el_requeson We chupa un limon y adi\u00f3ssss diarrea", "author_id": "978791633796792321", "created_at": "2019-09-14T03:54:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172720251110248451"], "id": "1172720251110248451"}, {"text": "ele deu azar de n\u00e3o ser preto, se fosse talvez a galera da lacra\u00e7\u00e3o ia falar algo, apesar que n\u00e3o foi policial que matou n\u00e9 rs \ud83e\udd37 https://t.co/owv1xw3fGi", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/owv1xw3fGi", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1172158294850506752", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "author_id": "212721982", "created_at": "2019-09-14T03:51:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719409607139329"], "id": "1172719409607139329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "thisdanvers", "id": "1402972245757247488"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "in_reply_to_user_id": "713508729627480068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634649010552832"}], "text": "@lypelokko @thisdanvers Ele tinha ajuda e ele acabou quase morrendo uma hora, e o Thanos tava todo sequelado j\u00e1 ( E com aquela armadura acho que ele tbm ia lidar com a capit\u00e3, mas n\u00e3o ganhar)", "author_id": "1145323588125384705", "created_at": "2019-09-13T22:25:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637459286515718"], "id": "1172637459286515718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4217, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "PASTOR"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "LIBRARSE"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "JUSTICIA"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.3696, "type": "Person", "normalized_text": "GBNO"}]}, "text": "...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL QUE POR DELIBERY PIDE A VENECOS...SI ESE ANIMAL QUE LE DEC\u00cdA A RATAL\u00c1N: YA, YA EN UN V\u00cdDEO - AUDIO PARA LIBRARSE DE LA JUSTICIA 1ER. GBNO....!", "author_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-09-14T01:27:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172683288588279808"], "id": "1172683288588279808"}, {"text": "Tentando entender at\u00e9 agora o motivo de rirem em uma cena de estupro na pe\u00e7a", "author_id": "597578395", "created_at": "2019-09-13T15:38:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172534924840177670"], "id": "1172534924840177670"}], "places": [{"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Marilena, Brasil", "id": "ba9ad21403973b53"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Veracruz, Veracruz de Ignacio de la Llave", "id": "6c67fe933a62a8ec"}, {"full_name": "Argentina", "id": "4d3b316fe2e52b29"}, {"full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil", "id": "9c4c0b8127ec35a3"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "778573547602141185", "value": "778573547602141185", "detail": "User has been suspended: [778573547602141185].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172478872677486592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172478872677486592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172478872677486592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "893823817625333760", "value": "893823817625333760", "detail": "User has been suspended: [893823817625333760].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172675581110099968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172675581110099968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172675581110099968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172735525624668160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172735525624668160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172735525624668160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172738572853633025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172738572853633025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172738572853633025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172609244371312640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172609244371312640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172609244371312640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "186877670", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [186877670].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "186877670", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172571778197151745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172571778197151745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172571778197151745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "871074584019308544", "value": "871074584019308544", "detail": "User has been suspended: [871074584019308544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172727957246414848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172727957246414848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172727957246414848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172724099623391233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172724099623391233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172724099623391233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172757121919791104", "oldest_id": "1172719723638853632", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7eldh5fr62fs3pbgotlqdm73x"}}