{"data": [{"created_at": "2019-09-04T09:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169178444946661376"], "in_reply_to_user_id": "999023209377878018", "text": "@anitaragel5 joe tampoco es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169178444946661376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anitaragel5", "id": "999023209377878018"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "joe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169178326050725894"}], "author_id": "467285647"}, {"created_at": "2019-09-04T09:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169178320350658560"], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169178320350658560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "author_id": "1188877111"}, {"created_at": "2019-09-04T09:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169177332197789696"], "in_reply_to_user_id": "146989389", "text": "@diegoleuco cuenten de q se trata la universidad donde fue Fern\u00e1ndez cuenten q est\u00e1 investigada x lavado de dinero q entrega t\u00edtulos truchos nos quieren meter el.perro de nuevo Argentina suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169177332197789696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diegoleuco", "id": "146989389"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "146604880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/iBm7yki4E1", "expanded_url": "https://www.blog-news.it/metapost/poliziotto-suicida-con-un-colpo-di-pistola-il-dramma-nel-giorno-del-suo-compleanno", "display_url": "blog-news.it/metapost/poliz\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T09:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169177072406843392"], "text": "Poliziotto suicida con un colpo di pistola: il dramma nel giorno del suo compleanno https://t.co/iBm7yki4E1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169177072406843392", "author_id": "24669526"}, {"created_at": "2019-09-04T09:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169175731655663616"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169175731655663616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "817564472"}, {"created_at": "2019-09-04T09:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169174467630772226"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169174467630772226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "575511539"}, {"created_at": "2019-09-04T09:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169173922656522241"], "in_reply_to_user_id": "3402649413", "text": "@Mouratron @AndreXuga Compreendo que Hitler seja desconfort\u00e1vel para a religi\u00e3o socialista, por\u00e9m a hist\u00f3ria n\u00e3o se muda, apesar dos socialista tentarem faz\u00ea-lo. \ud83d\ude09\ud83d\ude01\nN\u00e3o compreendo porque Estaline n\u00e3o \u00e9 vergonha para os socialistas e at\u00e9 matou 10x mais pessoas que Hitler... \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169173922656522241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mouratron", "id": "3402649413"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "AndreXuga", "id": "1067078444041818113"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "Estaline"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169160252157243392"}], "author_id": "708423643898970112"}, {"created_at": "2019-09-04T09:02:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169173834978746368"], "in_reply_to_user_id": "183170537", "text": "@adrianobasile @borghi_claudio I conti pubblici erano messi meglio di come li hanno ridotti i governi successivi,  con austerit\u00e0 \nLe manovre, per essere efficaci, devono essere anticicliche.\nTagliare quando sei in crisi \u00e8 suicida.\nA fronte di ogni debito c\u2019\u00e8 credito, debito pubblico \u00e8 ricchezza famiglie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169173834978746368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "adrianobasile", "id": "183170537"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169171442493251584"}], "author_id": "224226820"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/MyLzJQRHPL", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rinaldi_euro", "id": "1333369999"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "CretellaRoberta", "id": "4863618933"}]}, "created_at": "2019-09-04T09:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169173727138988033"], "in_reply_to_user_id": "1333369999", "text": "@Rinaldi_euro @CretellaRoberta Si ma Salvini ha fatto 'na caxxata! Che strategia \u00e9, quella di Waterloo? Pure Feltri: https://t.co/MyLzJQRHPL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169173727138988033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168990848983453696"}], "author_id": "497384675"}, {"created_at": "2019-09-04T09:01:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169173556674080768"], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169173556674080768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "author_id": "1017094555206864896"}, {"created_at": "2019-09-04T08:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169173142352388096"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169173142352388096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "451511921"}, {"created_at": "2019-09-04T08:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169172224634445824"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169172224634445824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1248635544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/99GLHyw4PH", "expanded_url": "https://es.ign.com/the-suicide-squad/155020/news/peter-capaldi-seria-el-nuevo-fichaje-de-james-gunn-para-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/the-suicide-sq\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/WEA0IVNhsV", "expanded_url": "https://twitter.com/GAMELX/status/1169172187535859712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WEA0IVNhsV", "media_key": "3_1169172186738958336"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.7077, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169172187535859712"], "text": "Peter Capaldi ser\u00eda el nuevo fichaje de James Gunn para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/99GLHyw4PH ... via IGN https://t.co/WEA0IVNhsV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169172187535859712", "author_id": "893255556"}, {"created_at": "2019-09-04T08:55:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169172111442808832"], "text": "acabei de descobrir que eu conhecia o menino que se matou ???????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169172111442808832", "author_id": "907768568720306177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/MyLzJQRHPL", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:54:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169171797671141377"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi Scusa Matteo, \"perch\u00e9 l'hai fatto\"? https://t.co/MyLzJQRHPL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169171797671141377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169159547598061569"}], "author_id": "497384675"}, {"created_at": "2019-09-04T08:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169170996517056512"], "text": "Triplo X: O Retorno de Xander Cage \u00e9 o Esquadr\u00e3o Suicida que a gente merece.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169170996517056512", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "Triplo X"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "Xander Cage"}]}, "author_id": "71026785"}, {"created_at": "2019-09-04T08:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169170989034422274"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169170989034422274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "88654629"}, {"created_at": "2019-09-04T08:49:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169170653674708993"], "text": "a minha m\u00e3e \u00e9 um perigo a conduzir, no espa\u00e7o de um m\u00eas j\u00e1 matou 2 pombos. nem sei se rio ou choro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169170653674708993", "author_id": "1115714087013322752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/KSZ2jgA4Fd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1546326428/posts/10219341163590272/", "display_url": "facebook.com/1546326428/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169170294155747328"], "text": "La habitaci\u00f3n del suicida \n\nSeguramente crees que la habitaci\u00f3n estaba vac\u00eda.\nPues no. Hab\u00eda tres sillas bien firmes.\nUna l\u00e1mpara buena contra la oscuridad.\nUn escritorio, en el escritorio una cartera, peri\u00f3dicos.... https://t.co/KSZ2jgA4Fd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169170294155747328", "author_id": "195972317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ixk4FUNMPd", "expanded_url": "https://es.ign.com/the-suicide-squad/155020/news/peter-capaldi-seria-el-nuevo-fichaje-de-james-gunn-para-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/the-suicide-sq\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169169954228322304"], "text": "RT @IGN_es: El nuevo Escuadr\u00f3n Suicida tiene ahora a su propio Doctor Who con el fichaje de Peter Capaldi.\n\nhttps://t.co/ixk4FUNMPd https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169169954228322304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169168663649357824"}], "author_id": "83126943"}, {"created_at": "2019-09-04T08:43:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169168976770981888"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169168976770981888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "4549095562"}, {"created_at": "2019-09-04T08:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169168702656393216"], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169168702656393216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "author_id": "3147498574"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ixk4FUNMPd", "expanded_url": "https://es.ign.com/the-suicide-squad/155020/news/peter-capaldi-seria-el-nuevo-fichaje-de-james-gunn-para-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/the-suicide-sq\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/EK4VHNujHo", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1169168663649357824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EK4VHNujHo", "media_key": "3_1169168537212063744"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4141, "type": "Person", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:41:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169168663649357824"], "text": "El nuevo Escuadr\u00f3n Suicida tiene ahora a su propio Doctor Who con el fichaje de Peter Capaldi.\n\nhttps://t.co/ixk4FUNMPd https://t.co/EK4VHNujHo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169168663649357824", "author_id": "15686768"}, {"created_at": "2019-09-04T08:40:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169168359126130689"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169168359126130689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "18925821"}, {"created_at": "2019-09-04T08:38:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169167867721453568"], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169167867721453568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "author_id": "3131342747"}, {"created_at": "2019-09-04T08:37:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169167541769519104"], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169167541769519104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "author_id": "774292193171341313"}, {"created_at": "2019-09-04T08:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169167374349676546"], "text": "Hacer la maqueta, mirar escuadr\u00f3n suicida y videollamada, combinaci\u00f3n rara y m\u00e1s todo si es todo al mismo tiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169167374349676546", "author_id": "2795450131"}, {"created_at": "2019-09-04T08:35:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169166970194931712"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169166970194931712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "1060177323918585857"}, {"created_at": "2019-09-04T08:34:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169166849793282048"], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169166849793282048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "author_id": "1164788211798855681"}, {"created_at": "2019-09-04T08:33:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169166683908583424"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169166683908583424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "303680829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Teff7asBqD", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariajustmary", "id": "3399354959"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:33:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169166594628640769"], "text": "RT @mariajustmary: Quem vai assistir esquadr\u00e3o suicida? Euzinha https://t.co/Teff7asBqD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169166594628640769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014629584052224"}], "author_id": "1696866648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/iWRkfNwvsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TriversRobert/status/1168916662009171970", "display_url": "twitter.com/TriversRobert/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169166382770130944"], "text": "Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los machos se aparean con el mayor n\u00famero posible de hembras en sesiones de sexo de hasta 14 horas y luego caen muertos. https://t.co/iWRkfNwvsQ", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1169166382770130944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168916662009171970"}], "author_id": "636025744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/haJhb5OYbo", "expanded_url": "https://twitter.com/NicoHope5/status/1169166195377000448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/haJhb5OYbo", "media_key": "3_1169166191354626048"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ggukluvsjim", "id": "998671232232017920"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169166195377000448"], "in_reply_to_user_id": "998671232232017920", "text": "@ggukluvsjim @jhkrosmos Velho ele se matou e era o presente mais lindo era uma cachinha som mano https://t.co/haJhb5OYbo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169166195377000448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168987425055617024"}], "author_id": "1146702578811580417"}, {"created_at": "2019-09-04T08:31:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169166023255318528"], "in_reply_to_user_id": "376869096", "text": "@alelagattarossa Brava hai indovinato. Anche altri erano certi di questo, @Keynesblog @MrETP.\n\nPer me resta una scelta suicida. La legislatura rischia comunque di durare poco e loro fra qualche mese prenderanno ancora meno di quanto avrebbero preso a novembre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169166023255318528", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 85, "username": "Keynesblog", "id": "478894654"}, {"start": 86, "end": 92, "username": "MrETP", "id": "100298925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169165305479909378"}], "author_id": "884424342"}, {"created_at": "2019-09-04T08:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169165780111581185"], "text": "RT @AfesolSMental: La unidad de Salud Mental Comunitaria de Marbella y el Hospital Costa del Sol ponen en marcha un procedimiento de preven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169165780111581185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AfesolSMental", "id": "3397030096"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}, {"start": 74, "end": 95, "probability": 0.7511, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Costa del Sol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133859369365505"}], "author_id": "1323017442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/d8e7hApj6Y", "expanded_url": "https://ift.tt/30Udp0S", "display_url": "ift.tt/30Udp0S"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169165275134070784"], "text": "Roma, poliziotto si suicida davanti a sede reparto Volanti\n\u00a0 https://t.co/d8e7hApj6Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169165275134070784", "author_id": "276544322"}, {"created_at": "2019-09-04T08:26:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169164838549020672"], "text": "RT @frelimpio: Modelo social, econ\u00f3mico y nutricional suicida. Epidemia de #obesidad m\u00f3rbida. Aun si se toca el modelo, ser\u00eda muy tarde par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169164838549020672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "frelimpio", "id": "213205186"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "obesidad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169161714748788736"}], "author_id": "958714788410023938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/MyLzJQRHPL", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:26:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169164831347412992"], "in_reply_to_user_id": "123920914", "text": "@Libero_official https://t.co/MyLzJQRHPL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1169164831347412992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168938937068527617"}], "author_id": "497384675"}, {"created_at": "2019-09-04T08:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169164460671586304"], "in_reply_to_user_id": "1072573777714839553", "text": "@JohnMur96005379 @carmen_hertz @nmonckeberg quieres que te hable de violencia de verdad? cuando te roban tu jubilaci\u00f3n y no te alcanza ni para comer, cuando animales y gente se suicida en Petorca porque te robaron el agua para los negocios de paltos, cuando hay cambios necesarios y el TC dice no y es definitivo.mas a\u00fan??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169164460671586304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohnMur96005379", "id": "1072573777714839553"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "carmen_hertz", "id": "351810153"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "nmonckeberg", "id": "136481021"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 194, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}, {"start": 286, "end": 287, "probability": 0.574, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169017256736694275"}], "author_id": "612553083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/dOaGRopop5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000329011898/posts/2590593877628221/", "display_url": "facebook.com/10000032901189\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:22:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169163889302548480"], "text": "Puro reto suicida ;p https://t.co/dOaGRopop5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169163889302548480", "author_id": "112241792"}, {"created_at": "2019-09-04T08:21:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169163535269683200"], "text": "E DEUS ME PUNA SE EU ESTIVER MENTINDO AO DIZER QUE QUEM MATOU FOI VOCE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169163535269683200", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "author_id": "4626484763"}, {"created_at": "2019-09-04T08:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169163519289372672"], "text": "Alla fine aveva ragione chi diceva che su Rousseau avrebbe vinto il S\u00cc al #ConteBis e avevo torto io che dicevo che avrebbe vinto il NO. Complimenti a loro.\n\nResto convinto per\u00f2 che si tratti di una scelta suicida per il M5S. \n\n(segue)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169163519289372672", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "ConteBis"}]}, "author_id": "884424342"}, {"created_at": "2019-09-04T08:20:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169163393682608131"], "text": "RT @lbassets: \u201cUn tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. A nadie beneficia: salvo a los restauradores del orden y a los saqueadores. C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169163393682608131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lbassets", "id": "18770969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169155166475563008"}], "author_id": "402596840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/MyLzJQRHPL", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ClaraMutsc", "id": "3025368046"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "CretellaRoberta", "id": "4863618933"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169162755238223872"], "in_reply_to_user_id": "3025368046", "text": "@ClaraMutsc @CretellaRoberta https://t.co/MyLzJQRHPL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1169162755238223872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169161639209373696"}], "author_id": "497384675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/MyLzJQRHPL", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "agorarai", "id": "317769975"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:17:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169162655472521217"], "in_reply_to_user_id": "317769975", "text": "@agorarai @matteosalvinimi https://t.co/MyLzJQRHPL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1169162655472521217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169139043554209792"}], "author_id": "497384675"}, {"created_at": "2019-09-04T08:15:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169162097412005891"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @GloriaMonteneg @MartinVizcarraC @MTC_GobPeru @MimpPeru @ProviasDes_Pe Igualdad de g\u00e9nero no es solamente asegurar igual n\u00famero de varones y mujeres siempre oye pedazo de verg\u00fcenza, se trata de educar y ense\u00f1ar que somos iguales!!! Nada de machismo idiota ni poblaciones de segunda, como alguna vez dijo el tipejo de tu jefe suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169162097412005891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "ProviasDes_Pe", "id": "1044600526531375104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169116737813581830"}], "author_id": "1055124872400121856"}, {"created_at": "2019-09-04T08:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169161714748788736"], "text": "Modelo social, econ\u00f3mico y nutricional suicida. Epidemia de #obesidad m\u00f3rbida. Aun si se toca el modelo, ser\u00eda muy tarde para miles que mueren ahogados en sus propias carnes. Espera REAL #cirugia bari\u00e1trica HASTA 5 A\u00d1OS @SociedadSeedo @SAEM_tw @SAEDYN_ @sociedadSEEN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169161714748788736", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "SociedadSeedo", "id": "1356563936"}, {"start": 235, "end": 243, "username": "SAEM_tw", "id": "1123010317968191488"}, {"start": 244, "end": 252, "username": "SAEDYN_", "id": "747427821228810241"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "sociedadSEEN", "id": "2425361833"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "obesidad"}, {"start": 187, "end": 195, "tag": "cirugia"}]}, "author_id": "213205186"}, {"created_at": "2019-09-04T08:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169161671635546112"], "text": "RT @ppastosos: Mira, Boris Johnson es un loco suicida pero al menos tiene un plan claro: largarse por las buenas o por las malas. Pero el p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169161671635546112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ppastosos", "id": "176288027"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014339606601728"}], "author_id": "723984810495074304"}, {"created_at": "2019-09-04T08:08:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169160317722648577"], "in_reply_to_user_id": "931602778404872193", "text": "@viteksladky V tom p\u0159\u00edpad\u011b ano, ale zat\u00edm se tu o t\u00e9to variant\u011b natvrdo nemluv\u00ed. A sami Korejci matou, kdy\u017e z\u00e1stupce KHNP v p\u00e1tek v rozhovoru pro LN uv\u00e1d\u00ed pro zm\u011bnu, \u017ee: \"p\u0159i\u0161li s nab\u00eddkou reaktoru APR1000.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "cs", "id": "1169160317722648577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169157511582277632"}], "author_id": "869998616"}, {"created_at": "2019-09-04T08:05:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169159612777586689"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169159612777586689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "3035719876"}, {"created_at": "2019-09-04T08:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169159562869559297"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne @_lambency_ \u0423\u043f\u043e\u043a\u0443\u0439\u0442\u0435  \u0414\u0430\u0437\u0430\u044f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "uk", "id": "1169159562869559297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169103633776033792"}], "author_id": "1159112534001147905"}, {"created_at": "2019-09-04T08:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169159221075685376"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169159221075685376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2924836460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/4n5fCjWani", "expanded_url": "https://ino.to/YciWUlq", "display_url": "ino.to/YciWUlq"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169159056445050882"], "text": "\u00c9, camarada, a natureza \u00e9 impiedosa com os imbecis. https://t.co/4n5fCjWani", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169159056445050882", "author_id": "6436292"}, {"created_at": "2019-09-04T08:03:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169159017706545152"], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169159017706545152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "author_id": "528515265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/IOkPf6gAef", "expanded_url": "https://bit.ly/2lvp4n8", "display_url": "bit.ly/2lvp4n8"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Videos"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169158836965511168"], "text": "#Videos | Frente a la mirada at\u00f3nita de los clientes el rat\u00f3n pereci\u00f3.\n\nVIDEO \u2193\nhttps://t.co/IOkPf6gAef", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169158836965511168", "author_id": "143545821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/H1ENgDV0Gw", "expanded_url": "https://www.consalud.es/autonomias/castilla-la-mancha/castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida_67872_102_amp.html", "display_url": "consalud.es/autonomias/cas\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/autonomias/castilla-la-mancha/castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida_67872_102_amp.html"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/3BCinPs1u2", "expanded_url": "https://twitter.com/Consalud_es/status/1169158274530324481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BCinPs1u2", "media_key": "3_1169158272970035205"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 53, "username": "SanidadCLM", "id": "1331796860"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CastillaLaMancha"}, {"start": 24, "end": 38, "tag": "profesionales"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "CastillaLaMancha"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169158274530324481"], "text": "#CastillaLaMancha | Los #profesionales de @SanidadCLM se forman en prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/H1ENgDV0Gw https://t.co/3BCinPs1u2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169158274530324481", "author_id": "367210075"}, {"created_at": "2019-09-04T08:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169158256805273602"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169158256805273602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "501117512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CEmvyGOCuC", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-james-gunn-ficha-doctor-who-escuadron-suicida-20190904095751.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 39, "end": 56, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9237, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}]}, "created_at": "2019-09-04T07:58:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169157853195767809"], "text": "James Gunn ficha al #DoctorWho para su #Escuadr\u00f3nSuicida\n\n\ud83d\udd3d\ud83d\udca5\ud83e\uddb9\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca5\ud83d\udd3d\n\nhttps://t.co/CEmvyGOCuC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169157853195767809", "author_id": "1328885857"}, {"created_at": "2019-09-04T07:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169157478912790529"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169157478912790529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "739971101959311360"}, {"created_at": "2019-09-04T07:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169155948017065984"], "text": "RT @dominguezcdm: Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con cred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169155948017065984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 92, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Arg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076894828044289"}], "author_id": "252930608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/m1pXSX7TKg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T07:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169155166475563008"], "text": "\u201cUn tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. A nadie beneficia: salvo a los restauradores del orden y a los saqueadores. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida\u201d.  https://t.co/m1pXSX7TKg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169155166475563008", "author_id": "18770969"}, {"created_at": "2019-09-04T07:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169155045734178817"], "in_reply_to_user_id": "700738912", "text": "@RLafor Tb,pero  mili en lo que va de la noche ya jodio 3 veces... en la ult dormida no se daba cuenta que estaba cabeza abajo x caer cual suicida de la cama... jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169155045734178817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RLafor", "id": "700738912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169154782646493186"}], "author_id": "139121185"}, {"created_at": "2019-09-04T07:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169153201918107648"], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169153201918107648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "author_id": "433233568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/isfIjzzIMy", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.amp?__twitter_impression=true", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "BSaltamartini", "id": "253262674"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "agorarai", "id": "317769975"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 73, "tag": "Feltri"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-09-04T07:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169153019205828611"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi @BSaltamartini @agorarai https://t.co/isfIjzzIMy\n#Feltri \u00e8 stato profetico. #Salvini ormai \u00e8 un pugile suonato come lo sono tutte le Destre.\nRassegnatevi ad essere dei falliti.\nSe ne riparla tra 4 anni.\nBatosta storica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169153019205828611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169139255064563712"}], "author_id": "355122344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/mo7ipBn5qh", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EliCA2203", "id": "1007164217408049152"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}]}, "created_at": "2019-09-04T07:39:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169152968773505032"], "text": "RT @EliCA2203: Tango suicida https://t.co/mo7ipBn5qh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169152968773505032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169128869091336192"}], "author_id": "3421106591"}, {"created_at": "2019-09-04T07:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169152325564403713"], "text": "RT @Federuas: @JesusCintora Y siguen en el poder en Madrid. \nEs increible que se siga votando a este partido y a los que les sostienen. Def\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169152325564403713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Federuas", "id": "237464699"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5193, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168860653018374144"}], "author_id": "485144137"}, {"created_at": "2019-09-04T07:36:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169152260917661696"], "text": "vai fazer 5 meses que o isaac se suicidou e eu fico extremamente triste por lembrar que fazia n\u00e3o sei quantos anos que eu n\u00e3o o via, a fam\u00edlia do meu pai \u00e9 sempre t\u00e3o estranha, t\u00e3o distante e isso acaba me machucando, meu primo se foi e eu n\u00e3o tive nem a chance de me despedir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169152260917661696", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}]}, "author_id": "2923174779"}, {"created_at": "2019-09-04T07:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169151717507829761"], "text": "RT @elmoderat_cat: Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. A nadie beneficia: salvo a los restauradores del orden y a los saqueadore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169151717507829761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elmoderat_cat", "id": "2163053924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169105445472100353"}], "author_id": "1660700942"}, {"created_at": "2019-09-04T07:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169151498976223232"], "text": "RT @elmoderat_cat: Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. A nadie beneficia: salvo a los restauradores del orden y a los saqueadore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169151498976223232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elmoderat_cat", "id": "2163053924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169105445472100353"}], "author_id": "1124502271"}, {"created_at": "2019-09-04T07:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169151464855486464"], "text": "tava pensando nisso pq lembrei de um amigo meu que ficou mal pq um amigo dele se matou, eu n\u00e3o podia falar um a sobre suic\u00eddio que ele ficava mal e eu entendo, mas sendo uma pessoa que presenciou agress\u00e3o dom\u00e9stica por ANOS, ainda tive que engolir as piadinhas dele sobre isso kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169151464855486464", "author_id": "3348546982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gQn2isvx4k", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/03/ee-uu-raton-se-suicida-ante-decenas-de-clientes-en-un-restaurante-de-comida-rapida/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/03/ee-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TENDENCIAS"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "created_at": "2019-09-04T07:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169151106699726849"], "text": "#TENDENCIAS EE.UU: Rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 ante decenas de clientes en un restaurante de comida r\u00e1pida https://t.co/gQn2isvx4k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169151106699726849", "author_id": "144558275"}, {"created_at": "2019-09-04T07:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169150807696191488"], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169150807696191488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "author_id": "419447616"}, {"created_at": "2019-09-04T07:29:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169150511020466176"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "text": "@ereynaabogado Este marrano cara dura, Alan Garc\u00eda el hamp\u00f3n m\u00e1s ladr\u00f3n q fujimori cobarde suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169150511020466176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168965050670997505"}], "author_id": "701907968"}, {"created_at": "2019-09-04T07:29:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169150461183700994"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169150461183700994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "775742943860850688"}, {"created_at": "2019-09-04T07:27:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169149914825338881"], "in_reply_to_user_id": "709570453648572416", "text": "N\u00e3o \u00e9 porque estamos no Setembro Amarelo que estou dizendo isso. Na verdade \u00e9 at\u00e9 c\u00f4mico que a suicida da igreja esteja recebendo estes convites nas \u00faltimas semanas. Talvez esse seja o exato motivo pelo qual est\u00e3o me chamando... Mas seria muito hip\u00f3crita da parte de voc\u00eas. Certo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169149914825338881", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169149222375108611"}], "author_id": "709570453648572416"}, {"created_at": "2019-09-04T07:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169149204142403585"], "text": "RT @One_Smith: @tramrsec @rmapalacios Se dan cuenta que los \u00edndices se mantuvieron casi igual durante el gobierno del suicida Alan Garc\u00eda.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169149204142403585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "one_smith", "id": "1272447359495127040"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "tramrsec", "id": "913971619747516416"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169085747024076801"}], "author_id": "2949048419"}, {"created_at": "2019-09-04T07:23:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169148857315397633"], "text": "Dal partito di Bibbiano a quello di Bibbona. Dalla svolta di Salerno a quella di S. Giovanni Rotondo. Cos\u00ec si suicida la sinistra italiana. \ud83d\ude48\ud83d\ude11", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169148857315397633", "author_id": "66315339"}, {"created_at": "2019-09-04T07:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169148599491584001"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169148599491584001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "1676344242"}, {"created_at": "2019-09-04T07:20:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169148301461073920"], "text": "RT @radiolacafetera: \"Me preocupa mucho la confianza suicida con la que nos estamos enfrentando a lo que est\u00e1 ocurriendo en Espa\u00f1a, Europa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169148301461073920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiolacafetera", "id": "968096312276213760"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168460624927645696"}], "author_id": "284505171"}, {"created_at": "2019-09-04T07:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169148086159126529"], "text": "RT @master_petri: \u2013 Adoro el riesgo.\n\n\u2013 Yo, m\u00e1s.\n\n\u2013 Buce\u00e9 en un mar infestado de tiburones.\n\n\u2013 No est\u00e1 mal, pero yo me lanc\u00e9 al agua desde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169148086159126529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "master_petri", "id": "111097025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169134906917752832"}], "author_id": "49439336"}, {"created_at": "2019-09-04T07:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169146378725089283"], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169146378725089283", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "author_id": "916782602"}, {"created_at": "2019-09-04T07:12:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169146224529805312"], "text": "RT @xriusenoticies: Puigverd o la \"pulsi\u00f3n suicida\" de los catalanes: Leer en LaVanguardia: La Vanguardia (castellano) - 4 de septiembre de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169146224529805312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "xriusenoticies", "id": "226098932"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.5243, "type": "Place", "normalized_text": "LaVanguardia"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "La Vanguardia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169144826543116288"}], "author_id": "914075637102661632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/7K93UJKD8Z", "expanded_url": "http://epaper.lavanguardia.com/share/article/9a7222b9-7258-49e4-bfbd-7f24a528ef3e/591ef9be-dd2c-4269-89cf-bf454121aeb5", "display_url": "epaper.lavanguardia.com/share/article/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 188, "tag": "LaVanguardia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "Puigverd"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "LaVanguardia"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "Vanguardia"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "LaVanguardia"}]}, "created_at": "2019-09-04T07:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169144826543116288"], "text": "Puigverd o la \"pulsi\u00f3n suicida\" de los catalanes: Leer en LaVanguardia: La Vanguardia (castellano) - 4 de septiembre de 2019 - La met\u00e1fora del tsunami https://t.co/7K93UJKD8Z #LaVanguardia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169144826543116288", "author_id": "226098932"}, {"created_at": "2019-09-04T07:06:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169144624017006594"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169144624017006594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "81995334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/hrnLBQN6vC", "expanded_url": "http://bit.ly/2FIuVgJ", "display_url": "bit.ly/2FIuVgJ", "status": 200, "unwound_url": "https://drive.google.com/file/d/1POmo6djoAk2hnwEzF_v3ya0TElkl5dc1/view?usp=sharing"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "monontse1970", "id": "3490404623"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "TheDrkPassenger", "id": "1383139912405241857"}]}, "created_at": "2019-09-04T07:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169143771419893760"], "in_reply_to_user_id": "3490404623", "text": "@monontse1970 @thedrkpassenger @SoniaVivasRive3 6- Miedo a denunciar?  Puede! Para la gente que te mata y luego se suicida, denunci\u00e1ndolo activas m\u00e1s el deseo de hacer esto. Las \u00f3rdenes de alejamiento no sirven para esta gente.\n\nLa ley s\u00f3lo es un negocio. Mira el resultado: https://t.co/hrnLBQN6vC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169143771419893760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168842665691099136"}], "author_id": "1100328860359581696"}, {"created_at": "2019-09-04T07:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169143646899380228"], "text": "RT @elchatoheston: Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169143646899380228", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102421404082178"}], "author_id": "43024545"}, {"created_at": "2019-09-04T07:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169143105221734400"], "text": "RT @BrenQuesadam: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169143105221734400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169079716847837184"}], "author_id": "2312673692"}, {"created_at": "2019-09-04T06:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169143009088278529"], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169143009088278529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "author_id": "1735710649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/auVzhyb3WT", "expanded_url": "https://ofcs.report/internazionale/difesa-e-sicurezza-nazionale/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-reparto-volanti/", "display_url": "ofcs.report/internazionale\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2014Monaco", "id": "2533217510"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:56:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169142065227284480"], "text": "RT @2014Monaco: Roma: poliziotto si suicida davanti Reparto Volanti https://t.co/auVzhyb3WT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169142065227284480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168906686272278531"}], "author_id": "1082250900"}, {"created_at": "2019-09-04T06:56:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169142052640186369"], "text": "RT @ofcs_report: Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Ren\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169142052640186369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ofcs_report", "id": "718386886172110848"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "poliziotto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168909590420951043"}], "author_id": "1082250900"}, {"created_at": "2019-09-04T06:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169141368482123776"], "text": "Muchas veces en la noche me invaden much\u00edsimas cosas,el pensar del que hubiera pasado,este jodido instinto suicida,las ganas de un progreso so\u00f1ador,que el mundo gire en torno a la luna y no a la inversa,que me busques y que me digas que me queres,demasiadas cosas sinceramente....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169141368482123776", "author_id": "2766027633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/KajqTtMje4", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169141293450170369"], "text": "RT @Aullidos: Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn.\nhttps://t.co/KajqTtMje4", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169141293450170369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169124178953261057"}], "author_id": "501865852"}, {"created_at": "2019-09-04T06:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169141016781344768"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169141016781344768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "3832053201"}, {"created_at": "2019-09-04T06:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169140234061303812"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169140234061303812", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "2386437645"}, {"created_at": "2019-09-04T06:48:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169140190302089216"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169140190302089216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "2186954563"}, {"created_at": "2019-09-04T06:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169140103014506497"], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169140103014506497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "author_id": "4063380377"}, {"created_at": "2019-09-04T06:46:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169139556656001026"], "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169139556656001026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "author_id": "871702385999183872"}, {"created_at": "2019-09-04T06:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169139050403508224"], "text": "lelouch matou o naoirmao pra se vingar de britania mas foi l\u00e1 e POU ADIVINHA QUEM FOI ACUSADO DO ASSASSINATO? o amigo dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169139050403508224", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "lelouch"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4848, "type": "Place", "normalized_text": "britania"}]}, "author_id": "1000206084446056448"}, {"created_at": "2019-09-04T06:42:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169138707108118530"], "text": "Joven local se suicida por dolor de cabeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169138707108118530", "author_id": "2269386540"}, {"created_at": "2019-09-04T06:39:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169138009134051328"], "text": "RT @acad_alex: Dios no quiera que ma\u00f1ana el desaparecido sea uno de vuestros abuelos con Alzheimer, o uno de vuestros padres por deudas de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169138009134051328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acad_alex", "id": "160714783"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.397, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169095690628284417"}], "author_id": "2248260087"}, {"created_at": "2019-09-04T06:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169137922492309505"], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169137922492309505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "author_id": "48482655"}, {"created_at": "2019-09-04T06:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169137769131720709"], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169137769131720709", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "author_id": "421403037"}, {"created_at": "2019-09-04T06:37:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169137411521220615"], "in_reply_to_user_id": "1875887166", "text": "@huffpostbrasil @marimessias Eu seguia ela no insta, mas e triste demais! E o povo me irrita com a mediocridade de amor deles com o outro, o cara matou os 2 filhos, botou fogo nela e no vizinho que tentou ajudar, ela tenta se reconstruir e passa um batom e o povo \"noooossa mas de batom?\"...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169137411521220615", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "huffpostbrasil", "id": "1875887166"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "marimessias", "id": "50434164"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8157, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168953617254105093"}], "author_id": "65350935"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/7b5SvPBJJ3", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:36:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169137237616975872"], "text": "\"Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. A nadie beneficia: salvo a los restauradores del orden y a los saqueadores. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida\"\n...o l'en\u00e8sima presa de pel.\nhttps://t.co/7b5SvPBJJ3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169137237616975872", "author_id": "12283412"}, {"created_at": "2019-09-04T06:36:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169137195006996482"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169137195006996482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "308799607"}, {"created_at": "2019-09-04T06:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169137034721734656"], "text": "Han anunciado que Peter Capaldi va a salir en la siguiente peli de Escuadr\u00f3n Suicida.....\u00a1Es que puede hacer de una pu\u00f1etera caca con purpurina que va a ser perfecto! \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169137034721734656", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "333498683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/xzXWwMoDkM", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/cronache/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-al-reparto-volanti-623478.html", "display_url": "affaritaliani.it/cronache/roma-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169136509980745728"], "text": "Roma, poliziotto si suicida davanti al reparto Volanti.\nTragico gesto, che segue altri episodi simili in continuo aumento.\nhttps://t.co/xzXWwMoDkM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169136509980745728", "author_id": "1029822615920238592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/w6utFFLS4c", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCRBXH", "display_url": "dlvr.it/RCRBXH"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/N4t8V90hTx", "expanded_url": "https://twitter.com/Dank99Pat/status/1169136277381373955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4t8V90hTx", "media_key": "3_1169136274902568961"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.7114, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:33:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169136277381373955"], "text": "Peter Capaldi y Pete Davidson se habr\u00edan unido a El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/w6utFFLS4c https://t.co/N4t8V90hTx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169136277381373955", "author_id": "1337782206"}, {"created_at": "2019-09-04T06:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169136214596890625"], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169136214596890625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "author_id": "45514913"}, {"created_at": "2019-09-04T06:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169136176592228352"], "in_reply_to_user_id": "3172324479", "text": "@recomtogadaraya Ana Prat, si no se suicida antes, est\u00e1 a un paso de eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169136176592228352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "recomtogadaraya", "id": "3172324479"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Prat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169135802913316866"}], "author_id": "985138912225087488"}, {"created_at": "2019-09-04T06:32:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169136130836635649"], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169136130836635649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "author_id": "1972832178"}, {"created_at": "2019-09-04T06:30:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169135743685615616"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169135743685615616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}], "author_id": "92089828"}, {"created_at": "2019-09-04T06:30:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169135653147283457"], "in_reply_to_user_id": "3068654777", "text": "@chiguijaecuador @barcelockox Ok, Martha, es tu visi\u00f3n, no se entiende bien lo que dices. no los matan, solo que el 99.9999% de las veces el asesino se suicida antes de que lleguen las c\u00e1maras. Alemania lo tiene resuelto el tema, Jap\u00f3n tambi\u00e9n, los matan y punto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169135653147283457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chiguijaecuador", "id": "3068654777"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "barcelockox", "id": "244849082"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166774782416818176"}], "author_id": "212133481"}, {"created_at": "2019-09-04T06:29:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169135339958669312"], "in_reply_to_user_id": "1273763233", "text": "@IuliusAlfonsus @karinaCalmet Y en el gobierno del suicida Garc\u00eda? Fueron m\u00e1s de 7000.. Alg\u00fan comentario sobre el gobierno de ese delincuente?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169135339958669312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IuliusAlfonsus", "id": "1547581237186859010"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "karinaCalmet", "id": "407856528"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4367, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169039448744452097"}], "author_id": "139135491"}, {"created_at": "2019-09-04T06:27:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169134906917752832"], "text": "\u2013 Adoro el riesgo.\n\n\u2013 Yo, m\u00e1s.\n\n\u2013 Buce\u00e9 en un mar infestado de tiburones.\n\n\u2013 No est\u00e1 mal, pero yo me lanc\u00e9 al agua desde 70 metros de altura.\n\n\u2013 Me met\u00ed con la bici en medio de un tornado. \u00a1Supera eso!\n\n\u2013 Yo vot\u00e9 al PSOE en un escenario de precrisis.\n\n\u2013 T\u00fa ganas. Eres un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169134906917752832", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.9423, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "author_id": "111097025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/MyLzJQRHPL", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "teo___p3", "id": "854475085"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:26:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169134721697271808"], "in_reply_to_user_id": "854475085", "text": "@teo___p3 Persino Feltri...https://t.co/MyLzJQRHPL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169134721697271808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168986694026256385"}], "author_id": "497384675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/MyLzJQRHPL", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169134577379622912"], "in_reply_to_user_id": "123920914", "text": "@Libero_official Lui per\u00f2...https://t.co/MyLzJQRHPL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169134577379622912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169128044155609088"}], "author_id": "497384675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/MyLzJQRHPL", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169134230040920069"], "in_reply_to_user_id": "438849246", "text": "@antonio_bordin Se lo dice anche Feltri...: https://t.co/MyLzJQRHPL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169134230040920069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169126019560878080"}], "author_id": "497384675"}, {"created_at": "2019-09-04T06:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169134063560613893"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0423 \u043d\u0430\u0441 \u0443\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0432 8 \u0443\u0442\u0440\u0430 \u0440\u043e\u0432\u043d\u043e \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1169134063560613893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168374605070917634"}], "author_id": "1119691501855039488"}, {"created_at": "2019-09-04T06:24:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169134038763921409"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169134038763921409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "585131576"}, {"created_at": "2019-09-04T06:23:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169133969302011904"], "in_reply_to_user_id": "252052893", "text": "Quando conheceu o namorado falou na hora que era ele! Conversando com a garota (encosto) ela disse que se apaixonou pelo namorado depois que se suicidou, ngm da fam\u00edlia dela ligava pra ela ent\u00e3o ela se apegou no meu migo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169133969302011904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169133484675346432"}], "author_id": "252052893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/oSM3kliqLI", "expanded_url": "https://hcs.es/web/page.cfm?news=439&title=la-unidad-de-salud-mental-comunitaria-de-marbella-y-el-hospital-costa-del-sol-ponen-en-marcha-un-procedimiento-de-prevencion-y-abordaje-de-la-conducta-suicida#.XW9YSZzqcy0.facebook", "display_url": "hcs.es/web/page.cfm?n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://hcs.es/web/page.cfm?news=439&title=la-unidad-de-salud-mental-comunitaria-de-marbella-y-el-hospital-costa-del-sol-ponen-en-marcha-un-procedimiento-de-prevencion-y-abordaje-de-la-conducta-suicida#.XW9YSZzqcy0.facebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}, {"start": 55, "end": 76, "probability": 0.6299, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Costa del Sol"}, {"start": 161, "end": 191, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Sanitaria Costa del Sol"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169133859369365505"], "text": "La unidad de Salud Mental Comunitaria de Marbella y el Hospital Costa del Sol ponen en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida - Agencia Sanitaria Costa del Sol https://t.co/oSM3kliqLI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169133859369365505", "author_id": "3397030096"}, {"created_at": "2019-09-04T06:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169133768516526080"], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169133768516526080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "author_id": "811978788061978624"}, {"created_at": "2019-09-04T06:22:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169133732894261248"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169133732894261248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "159860139"}, {"created_at": "2019-09-04T06:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169133700833058816"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041d\u0435 \u0441\u0440\u0430\u0437\u0443 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b\u0430 \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e, \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0437 \u0431\u0443\u043a\u0432 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043f\u043a\u0430\u0445. \ud83e\udd14\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1169133700833058816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168380581379497984"}], "author_id": "1119691501855039488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/LbgzT57BAT", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12049", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12049", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12049"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 5, "end": 23, "probability": 0.7876, "type": "Other", "normalized_text": "Road to DESTRUCTION"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:22:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169133698576506882"], "text": "\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u300cRoad to DESTRUCTION\u300d\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3092\u5168\u6226\u6b20\u5834\u3059\u308b\u7406\u7531 https://t.co/LbgzT57BAT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1169133698576506882", "author_id": "1105271750416191488"}, {"created_at": "2019-09-04T06:21:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169133470083424256"], "text": "RT @Arena_MX: Una fenomenal huracarrana de Halc\u00f3n Suriano Jr.  y un codazo suicida de El\u00e9ctrico, logran que los t\u00e9cnicos emparejen el resul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169133470083424256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arena_MX", "id": "932603948179054594"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Halc\u00f3n Suriano Jr."}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00e9ctrico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169054936551739392"}], "author_id": "1396105393"}, {"created_at": "2019-09-04T06:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169133093111963648"], "text": "Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1169133093111963648", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "giallorosso"}]}, "author_id": "1450283846"}, {"created_at": "2019-09-04T06:19:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169132774189608962"], "text": "RT @UomoTuoi: L'errore di Salvini \u00e8 stato pensare che \"aprendo la crisi\" unilateralmente, avrebbe    determinato le immediate dimissioni di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169132774189608962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UomoTuoi", "id": "1162302607014137856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169116972522594307"}], "author_id": "977625865331896320"}, {"created_at": "2019-09-04T06:15:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169131806890889217"], "text": "tu amor fue mi veneno y tu cuerpo mi arma suicida, ya no te extra\u00f1are ni en esta ni en la otra vida, ya veo que tu\nignorancia no tiene medida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169131806890889217", "author_id": "1014847819"}, {"created_at": "2019-09-04T06:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169131520973508608"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169131520973508608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2911156949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/KajqTtMje4", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169131221940674560"], "text": "RT @Aullidos: Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn.\nhttps://t.co/KajqTtMje4", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169131221940674560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169124178953261057"}], "author_id": "1128276799803277312"}, {"created_at": "2019-09-04T06:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169131085906792448"], "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169131085906792448", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}], "author_id": "829419885746851841"}, {"created_at": "2019-09-04T06:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169130982357831680"], "in_reply_to_user_id": "525822471", "text": "@hectorbecerrilr Si el Estado regala dinero a los medios, denunciemos, d\u00f3nde est\u00e1n las pruebas? Demuestralo pues imb\u00e9cil, dir\u00eda el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169130982357831680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168711336613810177"}], "author_id": "1713461269"}, {"created_at": "2019-09-04T06:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169130780213338113"], "text": "RT @UomoTuoi: L'errore di Salvini \u00e8 stato pensare che \"aprendo la crisi\" unilateralmente, avrebbe    determinato le immediate dimissioni di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169130780213338113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UomoTuoi", "id": "1162302607014137856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169116972522594307"}], "author_id": "2511809006"}, {"created_at": "2019-09-04T06:11:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169130729487421447"], "in_reply_to_user_id": "2945561555", "text": "e n\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 um pensamento suicida, apenas uma observa\u00e7\u00e3o sobre a vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169130729487421447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169130594573438976"}], "author_id": "2945561555"}, {"created_at": "2019-09-04T06:10:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169130671417233409"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169130671417233409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "229589980"}, {"created_at": "2019-09-04T06:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169130234609852418"], "text": "RT @UomoTuoi: L'errore di Salvini \u00e8 stato pensare che \"aprendo la crisi\" unilateralmente, avrebbe    determinato le immediate dimissioni di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169130234609852418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UomoTuoi", "id": "1162302607014137856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169116972522594307"}], "author_id": "864927221546405888"}, {"created_at": "2019-09-04T06:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169129406020890625"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169129406020890625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "1952271955"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/mo7ipBn5qh", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169128869091336192"], "text": "Tango suicida https://t.co/mo7ipBn5qh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169128869091336192", "author_id": "1007164217408049152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Y16d5JfTDg", "expanded_url": "https://twitter.com/DiazOrtizCamila/status/1169077798104965121", "display_url": "twitter.com/DiazOrtizCamil\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Hannibal"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:03:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169128714564702210"], "text": "Hannibal es canibal no suicida https://t.co/Y16d5JfTDg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169128714564702210", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169077798104965121"}], "author_id": "1027718944839421952"}, {"created_at": "2019-09-04T06:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169128148732186624"], "text": "RT @arisze27: Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169128148732186624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984888957198337"}], "author_id": "138148850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZnO2lnWuzs", "expanded_url": "https://twitter.com/sicilianpost/status/1169128036249325568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZnO2lnWuzs", "media_key": "3_1169122713283305472"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "accaddeoggi"}, {"start": 210, "end": 220, "tag": "ritaatria"}, {"start": 221, "end": 237, "tag": "paoloborsellino"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "viadamelio"}, {"start": 250, "end": 257, "tag": "memory"}, {"start": 258, "end": 268, "tag": "giustizia"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "legalit\u00e0"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169128036249325568"], "text": "#accaddeoggi\n\n4 settembre 1974\nNASCE A PARTANNA RITA ATRIA\n\nFiduciosa nell'azione di Paolo Borsellino, decide di divenire collaboratrice di giustizia. Dopo la strage di via D\u2019Amelio si suicida a soli 17 anni.\n\n#ritaatria #paoloborsellino #viadamelio #memory #giustizia #legalit\u00e0 https://t.co/ZnO2lnWuzs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169128036249325568", "author_id": "825408258877829121"}, {"created_at": "2019-09-04T05:58:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169127551673012229"], "text": "RT @UomoTuoi: L'errore di Salvini \u00e8 stato pensare che \"aprendo la crisi\" unilateralmente, avrebbe    determinato le immediate dimissioni di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169127551673012229", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UomoTuoi", "id": "1162302607014137856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169116972522594307"}], "author_id": "2356768939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/KajqTtMje4", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169127463957540864"], "text": "RT @Aullidos: Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn.\nhttps://t.co/KajqTtMje4", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169127463957540864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169124178953261057"}], "author_id": "2882577556"}, {"created_at": "2019-09-04T05:57:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169127447201296384"], "in_reply_to_user_id": "262798349", "text": "@ermizad Tambi\u00e9n est\u00e1 Nathan Fillion. Algo en lo que salgan Fillion y Capaldi es el bien. Aunque sea Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude1c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169127447201296384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ermizad", "id": "262798349"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Fillion"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168989924374323202"}], "author_id": "763989648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ym66JwcuA4", "expanded_url": "http://Notizia.net", "display_url": "Notizia.net", "unwound_url": "http://Notizia.net"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/RKjgx3QgS0", "expanded_url": "https://www.la-notizia.net/2019/09/04/antonella-cortese-criminologa-poliziotto-suicida-a-roma-rifiuto-terapie-psicologiche-e-stress-da-lavoro-fattori-di-rischio-non-piu-trascurabili/", "display_url": "la-notizia.net/2019/09/04/ant\u2026"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/1Vx5NYZWyW", "expanded_url": "https://twitter.com/LuciaMosca1/status/1169127038055264256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Vx5NYZWyW", "media_key": "3_1169127036050448384"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:56:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169127038055264256"], "text": "(Antonella Cortese (Criminologa): \"Poliziotto suicida a Roma, rifiuto terapie psicologiche e stress da lavoro fattori di rischio non pi\u00f9 trascurabili\") \nSegui su: La https://t.co/ym66JwcuA4 - https://t.co/RKjgx3QgS0 https://t.co/1Vx5NYZWyW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169127038055264256", "author_id": "831636783280640000"}, {"created_at": "2019-09-04T05:56:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169127005469777924"], "in_reply_to_user_id": "1154847312", "text": "@PMusedo @dacelestina @Curini Diciamo che il grosso di FI si \u00e8 spento, e sa solo cercare il vento del consenso (tattica peraltro suicida, perch\u00e9 tanto vale votare i sovranisti DOC)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169127005469777924", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PMusedo", "id": "1154847312"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "dacelestina", "id": "464700462"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "Curini", "id": "139379097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169124568935649283"}], "author_id": "559899927"}, {"created_at": "2019-09-04T05:55:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169126866361491456"], "in_reply_to_user_id": "91480628", "text": "o que mais me chocou messe 1ro cap\u00edtulo foi o fato de que o suic\u00edda precisa expiar o resto do fluido vital ou do tempo que restaria de vida carnal sofrendo terrivelmente,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169126866361491456", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "messe 1ro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169126864469811200"}], "author_id": "91480628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/KajqTtMje4", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169126730390495232"], "text": "RT @Aullidos: Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn.\nhttps://t.co/KajqTtMje4", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169126730390495232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169124178953261057"}], "author_id": "251627118"}, {"created_at": "2019-09-04T05:52:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169126046672670720"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169126046672670720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "387520978"}, {"created_at": "2019-09-04T05:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169125533747163137"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169125533747163137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "1209305478"}, {"created_at": "2019-09-04T05:48:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169125159317450752"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169125159317450752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1138277109196099586"}, {"created_at": "2019-09-04T05:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169125064446566400"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169125064446566400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "3040000703"}, {"created_at": "2019-09-04T05:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169124705661607942"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169124705661607942", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "362451870"}, {"created_at": "2019-09-04T05:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169124692344619011"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169124692344619011", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "303033051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KajqTtMje4", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169124178953261057"], "text": "Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn.\nhttps://t.co/KajqTtMje4", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1169124178953261057", "author_id": "43720896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ljbscw8xdG", "expanded_url": "https://youtu.be/LizvFIA08e4", "display_url": "youtu.be/LizvFIA08e4"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 160, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "Coruja"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7455, "type": "Other", "normalized_text": "Um Acorde"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Zudizilla"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:42:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169123517411053568"], "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou...\n09. Coruja BC1 - Um Acorde (Feat. Zudizilla) https://t.co/ljbscw8xdG via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169123517411053568", "author_id": "920811429799833600"}, {"created_at": "2019-09-04T05:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169123356207190016"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi Da ministro suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169123356207190016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168989895857246210"}], "author_id": "1467633571"}, {"created_at": "2019-09-04T05:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169123235893514241"], "text": "RT @Katu_Paredes: Tengo una sensaci\u00f3n horrible en todo el cuerpo aaaaa a ver si m muero are la suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169123235893514241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Katu_Paredes", "id": "519903145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169123106314760193"}], "author_id": "2979069737"}, {"created_at": "2019-09-04T05:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169123209452457984"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169123209452457984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "715564656"}, {"created_at": "2019-09-04T05:40:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169123106314760193"], "text": "Tengo una sensaci\u00f3n horrible en todo el cuerpo aaaaa a ver si m muero are la suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169123106314760193", "author_id": "519903145"}, {"created_at": "2019-09-04T05:40:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169123086291144706"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169123086291144706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2415066038"}, {"created_at": "2019-09-04T05:40:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169123082700767235"], "in_reply_to_user_id": "68917670", "text": "@JorgeSharp 3 a\u00f1os m\u00e1s tarde se suicida , What the Fuck ??\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169123082700767235", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgeSharp", "id": "68917670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169119800355938304"}], "author_id": "368008368"}, {"created_at": "2019-09-04T05:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169122809001455616"], "text": "Mds mano, li a GT do suicida l\u00e1 e ansiedade veio moendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169122809001455616", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6809, "type": "Other", "normalized_text": "GT"}]}, "author_id": "423005047"}, {"created_at": "2019-09-04T05:39:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169122736813346816"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169122736813346816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "269521196"}, {"created_at": "2019-09-04T05:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169122507984687104"], "in_reply_to_user_id": "144668086", "text": "@alucinayvo \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 son las redes sociales no aptas para sensibles y eso que es Instagram con twitter se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169122507984687104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alucinayvo", "id": "144668086"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168728667536723968"}], "author_id": "1056076871559987200"}, {"created_at": "2019-09-04T05:37:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169122250605436931"], "text": "RT @arisze27: Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169122250605436931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984888957198337"}], "author_id": "1110761954954657797"}, {"created_at": "2019-09-04T05:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169122178840895490"], "text": "por qu\u00e9 en esta serie alguien se suicida a los 5 minutos????? aaaaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169122178840895490", "author_id": "19092577"}, {"created_at": "2019-09-04T05:36:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169122127292899328"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169122127292899328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "44736981"}, {"created_at": "2019-09-04T05:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169122091708354563"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169122091708354563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "841651490896900096"}, {"created_at": "2019-09-04T05:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169121984548093952"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169121984548093952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1167060710087680005"}, {"created_at": "2019-09-04T05:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169121977438748673"], "text": "Mirar\u00eda mil veces m\u00e1s Escuadr\u00f3n Suicida\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169121977438748673", "author_id": "2208034866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FzTYAUMmbK", "expanded_url": "http://www.checheninfo.ru/221616-krym-v-gorah-spasena-zhenschina-ot-suicida.html", "display_url": "checheninfo.ru/221616-krym-v-\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pQxf1AoHVf", "expanded_url": "https://twitter.com/Caucasusinfo/status/1169121239807533057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pQxf1AoHVf", "media_key": "3_1169121238918320128"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:33:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169121239807533057"], "text": "\u041a\u0420\u042b\u041c. \u0412 \u0433\u043e\u0440\u0430\u0445 \u0441\u043f\u0430\u0441\u0435\u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430.\n\u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e \u043d\u0430 \"\u041a\u0430\u0432\u043a\u0430\u0437\u0438\u043d\u0444\u043e\" - https://t.co/FzTYAUMmbK https://t.co/pQxf1AoHVf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1169121239807533057", "author_id": "3232217573"}, {"created_at": "2019-09-04T05:33:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169121177790484480"], "text": "no entiendo c\u00f3mo a la gente le gusta cowell academy o l\u00ednea suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169121177790484480", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.8764, "type": "Organization", "normalized_text": "cowell academy"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5173, "type": "Organization", "normalized_text": "suicida"}]}, "author_id": "1145580886886420485"}, {"created_at": "2019-09-04T05:32:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169121108974624768"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169121108974624768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "3384575146"}, {"created_at": "2019-09-04T05:32:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169121005748379649"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169121005748379649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "596613384"}, {"created_at": "2019-09-04T05:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169120782829547520"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169120782829547520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "1005300484465307649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/oUeXwtvgfG", "expanded_url": "https://www.diariodepetropolis.com.br/integra/filha-que-matou-a-mae-com-a-ajuda-do-namorado-deve-se-entregar-amanha-156631", "display_url": "diariodepetropolis.com.br/integra/filha-\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6537, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:30:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169120410782371841"], "in_reply_to_user_id": "3258010666", "text": "Caso algu\u00e9m ache que \u00e9 fanfic:\n\nhttps://t.co/oUeXwtvgfG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169120410782371841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169120039737483264"}], "author_id": "3258010666"}, {"created_at": "2019-09-04T05:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169120272110280705"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169120272110280705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "925579790312198144"}, {"created_at": "2019-09-04T05:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169120032263155718"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169120032263155718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "57592642"}, {"created_at": "2019-09-04T05:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169119684446363648"], "text": "RT @elchatoheston: Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169119684446363648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102421404082178"}], "author_id": "1882141268"}, {"created_at": "2019-09-04T05:26:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169119645082820608"], "text": "A qui\u00e9n dice que los suyos roban pero les vota porque son los suyos habr\u00eda que quitarle el derecho al voto como se le quita un martillo a un ni\u00f1o o una pistola a un suicida. Para que no se haga da\u00f1o.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169119645082820608", "author_id": "955006928471707648"}, {"created_at": "2019-09-04T05:26:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169119612438552576"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169119612438552576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "151503387"}, {"created_at": "2019-09-04T05:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169119554498375680"], "in_reply_to_user_id": "809864452673679360", "text": "@vxscaino @OpsTtata @haimemariana Brasil \u00e9 um lugar onde os bandidos s\u00e3o v\u00edtimas. Nas favelas tem pessoas carentes e ele matou um pouco da car\u00eancia dando bombom, se o Bolsonaro chegar l\u00e1 e da bombom ele tbm vai ser brabo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169119554498375680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vxscaino", "id": "1301605409279614976"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "haimemariana", "id": "1574287686579507201"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169021854805368834"}], "author_id": "1064014394420617216"}, {"created_at": "2019-09-04T05:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169119453210173442"], "in_reply_to_user_id": "1049063590630703105", "text": "@samuelterrap Primeira temporada eu queria saber o pq da menina se suicidou ok, depois na segunda teve o julgamento tnc, e na terceira temporada \u00e9 pra saber quem mato o cara a pr\u00f3xima vai ser pra saber quem sequestrou o principal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169119453210173442", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "samuelterrap", "id": "1049063590630703105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169093649570942976"}], "author_id": "1128796016537477125"}, {"created_at": "2019-09-04T05:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169119173072568322"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169119173072568322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "39993936"}, {"created_at": "2019-09-04T05:24:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169118932210466822"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169118932210466822", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "155316777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/AiBx7xpwMq", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/se-suicida-menor-de-edad-en-tuxtepec/", "display_url": "elpinero.mx/se-suicida-men\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/M3394WdI3c", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1169116033463902208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M3394WdI3c", "media_key": "3_1169116029986820096"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "POLICIACA"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxtepec"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169118879773319168"], "text": "RT @ELPINERO: #POLICIACA\u2502 \ud83d\ude94\ud83d\udea8                   \n\nSe suicida menor de edad en Tuxtepec\n\nhttps://t.co/AiBx7xpwMq https://t.co/M3394WdI3c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169118879773319168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169116033463902208"}], "author_id": "139797900"}, {"created_at": "2019-09-04T05:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169118497143762944"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169118497143762944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "464110480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xDc2Vm7oiP", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1169027777934319619", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:22:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169118403090624514"], "text": "y quien va a trabajar la tierra si cuando le acerquen una pala, y le digas a tu gente que tienen que laburar, un tercio se suicida, el otro las vende y compra asado, y el ultimo tercio vuelve a pedir que se vayan todos\ud83d\ude44\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xDc2Vm7oiP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169118403090624514", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169027777934319619"}], "author_id": "147363120"}, {"created_at": "2019-09-04T05:17:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169117142689767424"], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169117142689767424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "author_id": "533570863"}, {"created_at": "2019-09-04T05:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169117021944123393"], "text": "Algum vegano j\u00e1 matou barata acidentalmente e tamb\u00e9m se sente muito mal por isso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169117021944123393", "author_id": "75438624"}, {"created_at": "2019-09-04T05:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169116972522594307"], "text": "L'errore di Salvini \u00e8 stato pensare che \"aprendo la crisi\" unilateralmente, avrebbe    determinato le immediate dimissioni di Di Maio e soci. \n\nSalvini ottimo soldato, ma pessimo stratega, che va guidato da sapienti generali, o si suicida inconsapevolmente. \n\n #salviniasfaltato", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169116972522594307", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 278, "tag": "salviniasfaltato"}]}, "author_id": "1162302607014137856"}, {"created_at": "2019-09-04T05:14:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169116511434358785"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169116511434358785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "3298376410"}, {"created_at": "2019-09-04T05:13:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169116245117063169"], "text": "Soledad se escribe con s de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169116245117063169", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}]}, "author_id": "1110413313912000512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/AiBx7xpwMq", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/se-suicida-menor-de-edad-en-tuxtepec/", "display_url": "elpinero.mx/se-suicida-men\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/M3394WdI3c", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1169116033463902208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M3394WdI3c", "media_key": "3_1169116029986820096"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8886, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxtepec"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:12:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169116033463902208"], "text": "#POLICIACA\u2502 \ud83d\ude94\ud83d\udea8                   \n\nSe suicida menor de edad en Tuxtepec\n\nhttps://t.co/AiBx7xpwMq https://t.co/M3394WdI3c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169116033463902208", "author_id": "76232882"}, {"created_at": "2019-09-04T05:08:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169115104618659840"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169115104618659840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "148159735"}, {"created_at": "2019-09-04T05:08:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169115031394541569"], "text": "RT @Psiquiatria_UN: En este metan\u00e1lisis, la prevalencia general de depresi\u00f3n o s\u00edntomas depresivos entre los estudiantes de medicina fue de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169115031394541569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "metan\u00e1lisis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145220783005697"}], "author_id": "766679592"}, {"created_at": "2019-09-04T05:08:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169114898179272705"], "text": "RT @irsvianna3: mano, acabei de ver no fcbk q uma menina se suicidou, gente pelo amor de Deus, ser\u00e1 que vcs n\u00e3o enxergam quando algu\u00e9m t\u00e1 p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169114898179272705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "irsvianna3", "id": "942888852204740609"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "fcbk"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169112544209973249"}], "author_id": "2779988253"}, {"created_at": "2019-09-04T05:07:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169114749155577856"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169114749155577856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "178027834"}, {"created_at": "2019-09-04T05:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169114510499766272"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169114510499766272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "169747200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/qPHmJd6Wyb", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/#.XW9GCUUzh8w.twitter", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.8574, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169114178398949376"], "text": "Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn https://t.co/qPHmJd6Wyb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169114178398949376", "author_id": "203534979"}, {"created_at": "2019-09-04T05:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169114093741121536"], "text": "RT @Psiquiatria_UN: Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169114093741121536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145028839018496"}], "author_id": "766679592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/OxEp1wITaj", "expanded_url": "https://curiouscat.me/JIMMMYINNIE/post/973610389?t=1567573291", "display_url": "curiouscat.me/JIMMMYINNIE/po\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Lukas"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169113236437962752"], "text": "Voce \u00e9 o Jimmy n\u00e9? O melhor amigo do Lukas?\nVoce soube que ele quase se suicidou? \u2014 eu soube e eu tentei o ajudar ao maximo com isso e me sinto pessima ate hoje e yeah um dia eu fui amigo dele https://t.co/OxEp1wITaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169113236437962752", "author_id": "1120822235676205056"}, {"created_at": "2019-09-04T04:59:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169112786967900160"], "text": "RT @irsvianna3: mano, acabei de ver no fcbk q uma menina se suicidou, gente pelo amor de Deus, ser\u00e1 que vcs n\u00e3o enxergam quando algu\u00e9m t\u00e1 p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169112786967900160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "irsvianna3", "id": "942888852204740609"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "fcbk"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169112544209973249"}], "author_id": "783844607138332672"}, {"created_at": "2019-09-04T04:58:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169112544209973249"], "text": "mano, acabei de ver no fcbk q uma menina se suicidou, gente pelo amor de Deus, ser\u00e1 que vcs n\u00e3o enxergam quando algu\u00e9m t\u00e1 precisando de ajuda ? ficam nessa de Setembro amarelo mas n\u00e3o reagem, muito triste isso, eu s\u00f3 pe\u00e7o a Deus q me d\u00ea muitas for\u00e7as pra um n acontecer o msm cmg.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169112544209973249", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6274, "type": "Other", "normalized_text": "fcbk"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7841, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "942888852204740609"}, {"created_at": "2019-09-04T04:57:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169112330803863552"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169112330803863552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "427427574"}, {"created_at": "2019-09-04T04:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169111856746827776"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169111856746827776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "3295990202"}, {"created_at": "2019-09-04T04:53:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169111286560514049"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169111286560514049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "628982764"}, {"created_at": "2019-09-04T04:53:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169111241102675968"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169111241102675968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "851226505766195204"}, {"created_at": "2019-09-04T04:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169110979998867456"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169110979998867456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "69078871"}, {"created_at": "2019-09-04T04:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169110244863221760"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169110244863221760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "703361456759296000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0vaoZB9edn", "expanded_url": "https://curiouscat.me/JIMMMYINNIE/post/973600613?t=1567572545", "display_url": "curiouscat.me/JIMMMYINNIE/po\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6197, "type": "Person", "normalized_text": "Lukas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6078, "type": "Person", "normalized_text": "lukas"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:49:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169110110418931712"], "text": "Voce soube que o Lukas quase se matou? Voc\u00eas nao eram mutuals? \u2014 eu e o lukas tivemos uma briga a meses e eu tentei de tudo para ele parar com essas ideias eu o considerava mt mas me fazia mt mal a amizade dele igual acho que eu f\u2026 https://t.co/0vaoZB9edn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169110110418931712", "author_id": "1120822235676205056"}, {"created_at": "2019-09-04T04:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169109720340320256"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 @psinapatd \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1169109720340320256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169093392078376964"}], "author_id": "854366179309359105"}, {"created_at": "2019-09-04T04:47:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169109682901962752"], "in_reply_to_user_id": "93612140", "text": "@pzkpfwgn @JoaquinRobles55 @LuisGestoso @vox_es @voxnoticias_es @Santi_ABASCAL @ldpsincomplejos @hermanntertsch @ivanedlm No, Voro, est\u00e1 claro que es un halago, un cumplido; te lo voy a decir yo a ti a ra\u00edz de un comentario tuyo y ver\u00e1s c\u00f3mo te gusta; las estupideces las dicen los est\u00fapidos; pero, vamos, no me voy a enredar en lo anecd\u00f3tico: lo est\u00fapido, y suicida, es lo que viene haciendo esta...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169109682901962752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pzkpfwgn", "id": "93612140"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "JoaquinRobles55", "id": "1133273163884826624"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "LuisGestoso", "id": "932321656416108544"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "voxnoticias_es", "id": "2349006565"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 112, "end": 121, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.7735, "type": "Other", "normalized_text": "Voro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169024027333201927"}], "author_id": "705003330"}, {"created_at": "2019-09-04T04:47:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169109622327848960"], "in_reply_to_user_id": "521528354", "text": "@monchycabrera @martharisrivasr @damarispatroci @aciprensa @AgustinLaje Esta guerra fue causada por la rebeli\u00f3n suicida de Satan\u00e1s.  Pero ya Cristo lo derrot\u00f3 en la cruz, y sus d\u00edas est\u00e1n literalmente contados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169109622327848960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monchycabrera", "id": "521528354"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Satan\u00e1s"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169102142780653568"}], "author_id": "229200428"}, {"created_at": "2019-09-04T04:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169109063881412608"], "in_reply_to_user_id": "875804931638407168", "text": "@kaskarujo1 @tonyvk66 Pues a elecciones,Podemos hace la misma pinza que hace a\u00f1os hizo el PCE,,la derecha pacta,,,la izquierda se suicida,el orgullo,protagonismo, af\u00e1n de poder,etc, acabar\u00e1 facilitando gobierno de derechas,recuerda,en Gijon Podemos facilit\u00f3 Foro,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169109063881412608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kaskarujo1", "id": "875804931638407168"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "tonyvk66", "id": "2289474635"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8995, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9541, "type": "Organization", "normalized_text": "PCE"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.4188, "type": "Organization", "normalized_text": "Gijon"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.5965, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169012922921754624"}], "author_id": "2844276137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Uljcjebeab", "expanded_url": "https://twitter.com/coke343/status/1169109044101091330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uljcjebeab", "media_key": "16_1169109025717444608"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169109044101091330"], "text": "Viendo escuadr\u00f3n suicida tan solo por ella porque la pel\u00edcula es malaaaaa https://t.co/Uljcjebeab", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169109044101091330", "geo": {"place_id": "000ac536774ebaa6"}, "author_id": "3289910279"}, {"created_at": "2019-09-04T04:43:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169108689527160832"], "text": "Dulce criatura\nNunca estas segura\nSoy tan dependiente de tu amor\n\nNo me sigas\nNo se donde voy\nLas cenizas vuelan\nEn un claroscuro\nMe nublan\n\nPaso la frontera\nEl dolor suicida\nAlma fugitiva\nLiberame", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169108689527160832", "author_id": "2668386648"}, {"created_at": "2019-09-04T04:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169108324274626560"], "in_reply_to_user_id": "3437661430", "text": "@JoaquinCartelle te voy a denunciar de suicida por llorar mucho por twitter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169108324274626560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoaquinCartelle", "id": "3437661430"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169104100459462656"}], "author_id": "1864845408"}, {"created_at": "2019-09-04T04:41:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169108233958690817"], "text": "RT @arisze27: Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169108233958690817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984888957198337"}], "author_id": "940594704319700993"}, {"created_at": "2019-09-04T04:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169107646479253504"], "in_reply_to_user_id": "1035565949552930816", "text": "mas ate agora o Norman Bates nao matou ela!! \n\nse ele matar eu vo zuaaah mt aquele negocio de man down", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169107646479253504", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Bates"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169107515247869952"}], "author_id": "1035565949552930816"}, {"created_at": "2019-09-04T04:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169107459388182535"], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169107459388182535", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "author_id": "54134167"}, {"created_at": "2019-09-04T04:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169106981371539456"], "text": "SUBIERON LA TUMBA DE LAS LUCIERNAGAS AL SITIO D\u00d3NDE VEO EL VIAJE DE CHIHIRO igual ni en pedo veo esa pel\u00edcula a la 1:36 de la ma\u00f1ana soy suicida pero NO TANTO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1169106981371539456", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.321, "type": "Other", "normalized_text": "SITIO"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "CHIHIRO"}]}, "author_id": "935682676702482433"}, {"created_at": "2019-09-04T04:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169106873854939137"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169106873854939137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "158132675"}, {"created_at": "2019-09-04T04:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169106754556354560"], "in_reply_to_user_id": "2964104217", "text": "@holyveiraa Em breve nos guiar\u00e1 em uma aventura suicida em Belgrado", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169106754556354560", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169105753694777345"}], "author_id": "830624195851718656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/gXffc1jrcP", "expanded_url": "https://emais.estadao.com.br/noticias/bem-estar,setembro-amarelo-entenda-a-campanha-de-prevencao-ao-suicidio,70002993526", "display_url": "emais.estadao.com.br/noticias/bem-e\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169106743919599616"], "in_reply_to_user_id": "23752768", "text": "Um sinal claro que eu ainda preciso de bastante ajuda: https://t.co/gXffc1jrcP\n\n\"isolamento e deixar de fazer algo de que gostava muito s\u00e3o alguns dos sinais que indicam que uma pessoa precisa de ajuda e pode estar com idea\u00e7\u00e3o suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169106743919599616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169106742569000962"}], "author_id": "23752768"}, {"created_at": "2019-09-04T04:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169106703377403904"], "in_reply_to_user_id": "14350964", "text": "@quiumen @CarlaZambelli17 Sempre tem os bajuladores de pol\u00edticos, piada esse pa\u00eds mesmo, em vez de criticar essa pouca vergonha, vem achar desculpas, n\u00e3o \u00e9 pq um matou, roubou que outros podem. Pol\u00edticos s\u00e3o todos iguais seja j\u00e1 direita ou esquerda, quando chegam ao poder s\u00f3 pensam neles e foda se o povo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169106703377403904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "quiumen", "id": "14350964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169006024617070597"}], "author_id": "96380354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ch2B0PPlYc", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanPabloRuaJim/status/1168954202753773568", "display_url": "twitter.com/JuanPabloRuaJi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169106645995184129"], "text": "Te imaginas otros 5? Cano se suicida mk https://t.co/ch2B0PPlYc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169106645995184129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168954202753773568"}], "author_id": "259922646"}, {"created_at": "2019-09-04T04:35:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169106595361579008"], "in_reply_to_user_id": "1142118380557803520", "text": "@RivoluzioneInt2 Dio non voglia! Operazione economicamente suicida e tecnicamente inutile. Con quei soldi ci fai un'altra squadra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169106595361579008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169012683611496448"}], "author_id": "24943242"}, {"created_at": "2019-09-04T04:35:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169106574356471808"], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169106574356471808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "author_id": "242319973"}, {"created_at": "2019-09-04T04:33:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169106123032416257"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169106123032416257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "1147173864"}, {"created_at": "2019-09-04T04:32:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169105908791689216"], "text": "Tudo est\u00e1 muito bem\nBem demais\nSem nenhum problema\nTudo\nAbsolutamente\nCerto\n.\n.\n.\n(Quantos dias at\u00e9 o pr\u00f3ximo nada acontecer q vai me dxar suicida dnv?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169105908791689216", "author_id": "2267662940"}, {"created_at": "2019-09-04T04:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169105832585433089"], "text": "RT @AlexAguirreFM: Lo de Enrique L\u00f3pez Zarza con @ClubTiburones no sorprende, no cualquiera le entrar\u00eda a dirigir al equipo, es una misi\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169105832585433089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlexAguirreFM", "id": "182492078"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "ClubTiburones", "id": "1056505141"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 43, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique L\u00f3pez Zarza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169073730963873792"}], "author_id": "2790100785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/LnjMQv8xDD", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169105445472100353"], "text": "Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. A nadie beneficia: salvo a los restauradores del orden y a los saqueadores. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida. -@apuigverd https://t.co/LnjMQv8xDD", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169105445472100353", "author_id": "2163053924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/VYHeVQByEI", "expanded_url": "https://twitter.com/matheusqrz99/status/1169105195462213632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VYHeVQByEI", "media_key": "16_1169105185425281024"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "douggy", "id": "15154320"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.6986, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169105195462213632"], "in_reply_to_user_id": "15154320", "text": "@douggy A gente ganhou Oscar at\u00e9 com Esquadr\u00e3o Suicida mano, n\u00e3o viaja https://t.co/VYHeVQByEI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169105195462213632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169104855740424192"}], "author_id": "1016355037864431621"}, {"created_at": "2019-09-04T04:28:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169104983436005377"], "text": "RT @elchatoheston: Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169104983436005377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102421404082178"}], "author_id": "138847737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/7DxB6w4Zlj", "expanded_url": "https://twitter.com/mutantofx/status/1169102367360462848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DxB6w4Zlj", "media_key": "16_1169102340131045377"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "jai courtney"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:27:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169104771011227648"], "text": "RT @mutantofx: ai pensando no corpo do jai courtney em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/7DxB6w4Zlj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169104771011227648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102367360462848"}], "author_id": "868590528786558977"}, {"created_at": "2019-09-04T04:27:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169104720352468992"], "in_reply_to_user_id": "1081585866521358339", "text": "@AlexaDuque01 Gafa, yo no soy suicida \ud83d\udc4d, anda a dormir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169104720352468992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexaDuque01", "id": "1081585866521358339"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7155, "type": "Other", "normalized_text": "Gafa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169103864408301568"}], "author_id": "1124800377294073856"}, {"created_at": "2019-09-04T04:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169104493948166144"], "text": "Peguei ran\u00e7o da fam\u00edlia do Cristiano, principalmente a m\u00e3e e as irm\u00e3s, cagando para o inocente preso! E o coitado ainda se matou! #SelvadePedra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169104493948166144", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 143, "tag": "SelvadePedra"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "SelvadePedra"}]}, "author_id": "2721308181"}, {"created_at": "2019-09-04T04:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169104389195358208"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169104389195358208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "1160363077273038848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/8NoFbaMMJo", "expanded_url": "https://t.co/8NoFbaMMJo", "display_url": "t.co/8NoFbaMMJo"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:25:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169104213005209600"], "text": "bueno no suicida pero basically https://t.co/8NoFbaMMJo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169104213005209600", "author_id": "155993998"}, {"created_at": "2019-09-04T04:25:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169104078984663040"], "text": "RT @cdariofc: @malditaternura Ya tenemos la pistola.... ahira falta el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169104078984663040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdariofc", "id": "2303709716"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168619498838142976"}], "author_id": "3376951707"}, {"created_at": "2019-09-04T04:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169104055970537473"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169104055970537473", "author_id": "1046488926536572930"}, {"created_at": "2019-09-04T04:23:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169103702008852480"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169103702008852480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "909227134937268225"}, {"created_at": "2019-09-04T04:23:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169103615581200384"], "in_reply_to_user_id": "63609122", "text": "@chucarotorito @IDL_R Pobre  diablo apriston creen que el suicida fue el mejor ..pero dispar\u00e1ndose en la cabeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169103615581200384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chucarotorito", "id": "63609122"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "diablo apriston"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169005050313760769"}], "author_id": "806666931839320074"}, {"created_at": "2019-09-04T04:20:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102955489792000"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169102955489792000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "790223168682065920"}, {"created_at": "2019-09-04T04:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102766351867909"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169102766351867909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "1098059191204212736"}, {"created_at": "2019-09-04T04:19:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102654150066176"], "text": "RT @elchatoheston: Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169102654150066176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102421404082178"}], "author_id": "578762628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/exV6zdaTg2", "expanded_url": "https://twitter.com/AriannaRacing/status/1169079873601703936", "display_url": "twitter.com/AriannaRacing/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102555105939456"], "text": "*se suicida* https://t.co/exV6zdaTg2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169102555105939456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169079873601703936"}], "author_id": "2463624123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/fA3TeehYKD", "expanded_url": "https://twitter.com/lightsbyun/status/1169102467541471235/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fA3TeehYKD", "media_key": "3_1169102444724391938"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.652, "type": "Other", "normalized_text": "given"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "yuki"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102467541471235"], "text": "ai eu vendo o pessoal q s\u00f3 ta acompanhando o anime de given querendo saber pq o yuki se matou e eu me controlando pra n\u00e3o contar https://t.co/fA3TeehYKD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169102467541471235", "author_id": "788229972"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/tmIFgxUsIw", "expanded_url": "https://twitter.com/ggukluvsjim/status/1168987425055617024", "display_url": "twitter.com/ggukluvsjim/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:18:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102433060102144"], "text": "puta q pariu o brinquedo se suicidou vei ???????? https://t.co/tmIFgxUsIw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169102433060102144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168987425055617024"}], "author_id": "939686927275577344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0utVBhT2wJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1168644154152431618", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:18:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102421404082178"], "text": "Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtico, ni caso les har\u00edan. Me recuerdan a la basura suicida cobarde q se llenaba la boca con la anemia infantil. https://t.co/0utVBhT2wJ", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169102421404082178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168644154152431618"}], "author_id": "16129835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7DxB6w4Zlj", "expanded_url": "https://twitter.com/mutantofx/status/1169102367360462848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DxB6w4Zlj", "media_key": "16_1169102340131045377"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "jai courtney"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102367360462848"], "text": "ai pensando no corpo do jai courtney em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/7DxB6w4Zlj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169102367360462848", "author_id": "1087030413720252417"}, {"created_at": "2019-09-04T04:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102223319740416"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169102223319740416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "929903855608979458"}, {"created_at": "2019-09-04T04:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102223135125504"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne 22 \u044f\u043d\u0432\u0430\u0440\u044f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1169102223135125504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168873536179580928"}], "author_id": "1126837648377692160"}, {"created_at": "2019-09-04T04:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102089009672193"], "in_reply_to_user_id": "64407308", "text": "@chanolio Yo tuve un h\u00e1mster suicida. Se subia al techo de la jaula y se tiraba. Un d\u00eda se sali\u00f3 de la jaula y se tir\u00f3 por la ventana del Depto en un 5to piso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169102089009672193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chanolio", "id": "64407308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169058685810872320"}], "author_id": "107489597"}, {"created_at": "2019-09-04T04:17:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102046454341632"], "text": "1:17 : se na hist\u00f3ria de no\u00e9, o dil\u00favio matou todos os seres, deixando s\u00f3  dois de cada esp\u00e9cie... como que fez com os animais marinhos, que nao morrem afogados?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169102046454341632", "author_id": "1047198772516802560"}, {"created_at": "2019-09-04T04:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169101943828078592"], "in_reply_to_user_id": "19815868", "text": "N\u00e3o interessa se era de amigo,\nParente, vizinho, irm\u00e3o da igreja. ZERO. NADA. QUASE DOIS ANOS. T\u00e1 todo mundo preocupado com suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es sobre a sa\u00fade mental do outro mas n\u00e3o teve UMA ALMA pra me dar apoio. Se eu tivesse tend\u00eancia suicida teria me matado CERTEZA. (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169101943828078592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169101080355061760"}], "author_id": "19815868"}, {"created_at": "2019-09-04T04:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169101744229384192"], "in_reply_to_user_id": "54763771", "text": "@drunknh1gh @FriedHardt Ela nao se matou mas a irm\u00e3 dela sim, inclusive em NY.. o aperto no cora\u00e7ao dos pais dessa menina vei. Nao sabe a hist\u00f3ria nao fala bosta nao.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169101744229384192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "drunknh1gh", "id": "54763771"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "FriedHardt", "id": "846207865"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168918531695632384"}], "author_id": "171207677"}, {"created_at": "2019-09-04T04:15:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169101707692904448"], "text": "Eita que o homem se matou. #SelvaDePedraNoViva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169101707692904448", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 46, "tag": "SelvaDePedraNoViva"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "SelvaDePedraNoViva"}]}, "author_id": "239679574"}, {"created_at": "2019-09-04T04:15:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169101690978689025"], "in_reply_to_user_id": "932091631288930304", "text": "@_guimaraescrf \"quem se suicida, eh pq se mata\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169101690978689025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_guimaraescrf", "id": "932091631288930304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169089699174068224"}], "author_id": "1030081608425132032"}, {"created_at": "2019-09-04T04:14:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169101484178341888"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169101484178341888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "4198053733"}, {"created_at": "2019-09-04T04:14:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169101326434918405"], "text": "RT @LaPecosaGA: #PrendoElMeg\u00e1fono #Tunja En la carrera 12 con calle 24 sobrebel medio d\u00eda de este martes un hombre se suicida por presi\u00f3n d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169101326434918405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaPecosaGA", "id": "199718774"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 33, "tag": "PrendoElMeg\u00e1fono"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "Tunja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168932742895214593"}], "author_id": "947706193555968001"}, {"created_at": "2019-09-04T04:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169101182478049281"], "text": "RT @jugglerowsky: IVA:\n-&gt;\u00bfPor qu\u00e9 cay\u00f3?  \u00bfSe contrajo el consumo?  \u00bfSe movi\u00f3 a la informalidad?  \u00bfFaltan productos por gravar?  \u00bfY qu\u00e9 m\u00e1s?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169101182478049281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jugglerowsky", "id": "137363058"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "IVA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169094355237429248"}], "author_id": "106295605"}, {"created_at": "2019-09-04T04:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169100862746238976"], "text": "Em um super mercado se matou um jovem enforcado, em outro se torturou um c\u00e3o e agora esse caso da chicotada.   S\u00f3 eu estou percebendo um padr\u00e3o aqui?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169100862746238976", "author_id": "23565850"}, {"created_at": "2019-09-04T04:10:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169100486517170176"], "in_reply_to_user_id": "191158817", "text": "@_Bella_Ciao @TheLucasLange Teve gente que infartou, teve gente que faliu e se suicidou. Muitas hist\u00f3rias tristes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169100486517170176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_BeLLa_CiaO", "id": "1275714448347541507"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169073211310563328"}], "author_id": "2332772024"}, {"created_at": "2019-09-04T04:10:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169100360629280768"], "in_reply_to_user_id": "218991171", "text": "@mariourdapillet @mauriciomacri No vamos a discutir toda la noche, Mario, vos la viviste de adentro...Yo de afuera... Diferentes perspectivas de una guerra absurda y suicida, que en su momento todos los argentinos apoyamos contentos, sin darnos cuenta con qui\u00e9nes nos metiamos y que ten\u00edamos cero chances!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169100360629280768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariourdapillet", "id": "218991171"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169095841421975552"}], "author_id": "894811548396507136"}, {"created_at": "2019-09-04T04:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169100307239985153"], "in_reply_to_user_id": "734448393074937857", "text": "@Suicida_Estupid As\u00ed es en M\u00e9xico amiga:(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169100307239985153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9919, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169095408305541120"}], "author_id": "3047591738"}, {"created_at": "2019-09-04T04:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169100235328634881"], "in_reply_to_user_id": "87713796", "text": "@EspinosaRadio Pendejo, pero ahora s\u00ed es cierto, la sola dependencia en exportaciones de carb\u00f3n y petr\u00f3leo es una apuesta suicida as\u00ed como silenciar al periodismo independiente. Pendejo pero ya es una realidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169100235328634881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EspinosaRadio", "id": "87713796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168846649994686465"}], "author_id": "1153697203"}, {"created_at": "2019-09-04T04:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169100139816005632"], "text": "RT @One_Smith: @tramrsec @rmapalacios Se dan cuenta que los \u00edndices se mantuvieron casi igual durante el gobierno del suicida Alan Garc\u00eda.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169100139816005632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "one_smith", "id": "1272447359495127040"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "tramrsec", "id": "913971619747516416"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169085747024076801"}], "author_id": "756172214"}, {"created_at": "2019-09-04T04:08:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169099900920979456"], "in_reply_to_user_id": "1070069158791012357", "text": "Enfim, foram dois anos de verdadeiro inferno, no qual eu venci cada luta, cada pensamento suicida ( grau elevado), cada crise de ansiedade e ataque de p\u00e2nico que tive durante esses anos sozinha dentro do meu carro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169099900920979456", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169099897787883521"}], "author_id": "1070069158791012357"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NZbBv9zfZI", "expanded_url": "https://youtu.be/MqqvgfSfTNw", "display_url": "youtu.be/MqqvgfSfTNw"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:07:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169099581671575552"], "text": "https://t.co/NZbBv9zfZI si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169099581671575552", "geo": {"place_id": "00a566b524a6764d"}, "author_id": "962564274"}, {"created_at": "2019-09-04T04:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169099309452877824"], "text": "RT @BlogueiraK: cara n aguento mais ve bunda e mulhe gostosa na tl vo me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169099309452877824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogueiraK", "id": "1121102210551701505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169024160342925314"}], "author_id": "1147241201936031746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/cdYRQ9JHRo", "expanded_url": "https://twitter.com/ornellavezzoso/status/1168868439819259904", "display_url": "twitter.com/ornellavezzoso\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "hannah baker"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169099205077622784"], "text": "Esa meriva es m\u00e1s suicida que hannah baker https://t.co/cdYRQ9JHRo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169099205077622784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168868439819259904"}], "author_id": "803474735652896768"}, {"created_at": "2019-09-04T04:05:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169099019467022337"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169099019467022337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "2405327984"}, {"created_at": "2019-09-04T04:04:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169098954073673728"], "text": "No me gusta estar desnud\u00f3 y no soy suicida. \n\nMida sus palabras.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169098954073673728", "author_id": "771396149890600962"}, {"created_at": "2019-09-04T04:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169098837908217863"], "text": "RT @wilmatamayo98: @Luisduver @altagraciasa @JetBlue Pero t\u00fa eres suicida que te montaste en eso. Yo viaje a Miami en eso y no me tire porq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169098837908217863", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wilmatamayo98", "id": "2676870255"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "Luisduver", "id": "2429775772"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "altagraciasa", "id": "128020344"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "JetBlue", "id": "6449282"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169096833500684288"}], "author_id": "2429775772"}, {"created_at": "2019-09-04T04:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169098778441371648"], "in_reply_to_user_id": "835044481", "text": "@fanaticosMMAGT No pues.... Se junt\u00f3 \"la suicida\" con \"el ganas de matar\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169098778441371648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fanaticosMMAGT", "id": "835044481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168974980467609600"}], "author_id": "1006550580"}, {"created_at": "2019-09-04T04:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169097893564862465"], "text": "capaldao vai t\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida\nvai salvar chernobyl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169097893564862465", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.501, "type": "Person", "normalized_text": "capaldao"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4458, "type": "Place", "normalized_text": "chernobyl"}]}, "author_id": "745531477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ESZxqyH9ZP", "expanded_url": "http://ow.ly/7NSJ50vODwT", "display_url": "ow.ly/7NSJ50vODwT"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/aaRwE2f3WP", "expanded_url": "https://twitter.com/JournalEncuadre/status/1169097801202094082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aaRwE2f3WP", "media_key": "3_1169097799868329984"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "R\u00e1pidasDeCine"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169097801202094082"], "text": "#R\u00e1pidasDeCine Nathan Fillion se apunta al \u2018Escuadr\u00f3n suicida\u2019 de James Gunn\n\nhttps://t.co/ESZxqyH9ZP https://t.co/aaRwE2f3WP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169097801202094082", "author_id": "1252986204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/kW2lveIjmU", "expanded_url": "https://twitter.com/DuduBoeira4/status/1169097769207914496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kW2lveIjmU", "media_key": "3_1169097762979373056"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169097769207914496"], "text": "O suic\u00eddio tanto pode ser afirma\u00e7\u00e3o da morte como nega\u00e7\u00e3o da vida. Tanto faz.\n- \u00c9 mentira. E vou explicar: o suicida \u00e9 aquele que perdeu tudo, menos a vida.\nTe amo meu mano fica com Deus https://t.co/kW2lveIjmU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169097769207914496", "author_id": "1062058170451968000"}, {"created_at": "2019-09-04T03:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169097561342402561"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169097561342402561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}], "author_id": "959487306532089861"}, {"created_at": "2019-09-04T03:58:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169097443503460352"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169097443503460352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}], "author_id": "143561503"}, {"created_at": "2019-09-04T03:57:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169097156214411264"], "in_reply_to_user_id": "18390959", "text": "@SpiceChileanLdy @sofiamandarina Como se llama la app, tengo un hijo de 9 a\u00f1os que sufre de depresi\u00f3n pre adolescente y instituto suicida y al igual que tu amiga ha estado con varios psic\u00f3logos pero x problemas econ\u00f3micos no logro que se mantenga en uno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169097156214411264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SpiceChileanLdy", "id": "18390959"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Sofiamandarina", "id": "1390149137233072129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168995241669615619"}], "author_id": "366855215"}, {"created_at": "2019-09-04T03:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169096884285300736"], "text": "se eu falar q esse garoto j\u00e1 matou algu\u00e9m minha m\u00e3e ainda vai continuar defendendo ele q foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169096884285300736", "author_id": "1551083276"}, {"created_at": "2019-09-04T03:56:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169096833500684288"], "in_reply_to_user_id": "2429775772", "text": "@Luisduver @altagraciasa @JetBlue Pero t\u00fa eres suicida que te montaste en eso. Yo viaje a Miami en eso y no me tire porque no pude abrir la ventana y la puerta menos .... Ni loca me monto en eso. Mejor me voy nadando", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169096833500684288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luisduver", "id": "2429775772"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "altagraciasa", "id": "128020344"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "JetBlue", "id": "6449282"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167885455481692161"}], "author_id": "2676870255"}, {"created_at": "2019-09-04T03:56:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169096797576450048"], "text": "RT @jugglerowsky: IVA:\n-&gt;\u00bfPor qu\u00e9 cay\u00f3?  \u00bfSe contrajo el consumo?  \u00bfSe movi\u00f3 a la informalidad?  \u00bfFaltan productos por gravar?  \u00bfY qu\u00e9 m\u00e1s?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169096797576450048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jugglerowsky", "id": "137363058"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "IVA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169094355237429248"}], "author_id": "4041161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kEQL7izqGz", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168949274203295745", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.4386, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169096456843735042"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 aquele tipo de filme que voc\u00ea tem que assistir sem dar import\u00e2ncia pra \"critica especializada\" e tirar as suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es. Os \u00fanicos problemas que eu vejo \u00e9 ter a Magia como vil\u00e3 principal e a vers\u00e3o original, que seria mais violenta, modificada. https://t.co/kEQL7izqGz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169096456843735042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168949274203295745"}], "author_id": "45775255"}, {"created_at": "2019-09-04T03:53:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169096186080444421"], "text": "Seria el error m\u00e1s grande de la historia de Venezuela, que e ej\u00e9rcito entrara a Colombia, as\u00ed sea por un milisegundo; adem\u00e1s, atacar a un aliado de la OTAN pareciera una pendejada propia de una mente anormal; suicida! La respuesta no s\u00e9 har\u00eda esperar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169096186080444421", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}]}, "author_id": "156318338"}, {"created_at": "2019-09-04T03:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169096146670759936"], "in_reply_to_user_id": "342254875", "text": "@luciana_samara @igorrealequatro Nossa n\u00e3o penso em parar nem fudendo. Sei que sem ele eu caio e preciso ser ap\u00e1tica que uma suicida,a verdade \u00e9 essa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169096146670759936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luciana_samara", "id": "1274006961856688128"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "igorrealequatro", "id": "347195404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169091835001745408"}], "author_id": "862854632"}, {"created_at": "2019-09-04T03:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169096082191716352"], "text": "Con tanto suicida de este lado, provoca desatar a Dormammu y que se los lleve a todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1169096082191716352", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "Dormammu"}]}, "author_id": "1131715691214716928"}, {"created_at": "2019-09-04T03:53:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169096065137729540"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169096065137729540", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "801470286365392896"}, {"created_at": "2019-09-04T03:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169095776947118082"], "in_reply_to_user_id": "782578808092229632", "text": "@plmdssss Eu achava  flamenguista maluco, mas esse a\u00ed \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169095776947118082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "plmdssss", "id": "782578808092229632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169095484465647616"}], "author_id": "859596865800687616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aKoE157lDb", "expanded_url": "https://twitter.com/elzorro325/status/1168816478113730560", "display_url": "twitter.com/elzorro325/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169095690628284417"], "text": "Dios no quiera que ma\u00f1ana el desaparecido sea uno de vuestros abuelos con Alzheimer, o uno de vuestros padres por deudas de juego, o uno de vuestros hermanos por depresi\u00f3n y tendencia suicida. Ver\u00edais que guay todo. A los que los ven, seguid alimentando esa m\u00e1quina, seguid... https://t.co/aKoE157lDb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169095690628284417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168816478113730560"}], "author_id": "160714783"}, {"created_at": "2019-09-04T03:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169095656616660998"], "text": "RT @BrenQuesadam: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169095656616660998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169079716847837184"}], "author_id": "2493093877"}, {"created_at": "2019-09-04T03:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169095608659009536"], "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "text": "@GN_extended Elenco muito grande j\u00e1 GN, \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida ou releitura do Rebelde?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169095608659009536", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "GN"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.4644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.443, "type": "Other", "normalized_text": "Rebelde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169006635580346373"}], "author_id": "950865777376268288"}, {"created_at": "2019-09-04T03:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169095360821809152"], "text": "Como esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169095360821809152", "author_id": "1113241958"}, {"created_at": "2019-09-04T03:50:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169095311773425664"], "in_reply_to_user_id": "54352660", "text": "Gente se suicida en todos lados, personas que pudieron lograr mucho, se convierten en una estad\u00edstica; y cuando te vas recien toman conciencia y todos los que te conocieron se quedan callados...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169095311773425664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169095309353340928"}], "author_id": "54352660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/LoRMcYxwUI", "expanded_url": "https://twitter.com/machodelapolaca/status/1169043644315328512", "display_url": "twitter.com/machodelapolac\u2026"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 272, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 252, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169094649774059521"], "text": "Que lindo q venga un parasito a querer expropiarnos. Imag\u00ednate el d\u00eda a d\u00eda. Trabajar la tierra? Jajaj Hay q ser pelotudo o suicida. Ning\u00fan productor se deja expropiar. Ser\u00eda lo \u00fanico q le falta a este pa\u00eds. Ah\u00ed si van a tener violencia de verdad. Q Gil q sos @JuanGrabois https://t.co/LoRMcYxwUI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169094649774059521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169043644315328512"}], "author_id": "903424357430685698"}, {"created_at": "2019-09-04T03:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169094355237429248"], "in_reply_to_user_id": "137363058", "text": "IVA:\n-&gt;\u00bfPor qu\u00e9 cay\u00f3?  \u00bfSe contrajo el consumo?  \u00bfSe movi\u00f3 a la informalidad?  \u00bfFaltan productos por gravar?  \u00bfY qu\u00e9 m\u00e1s?\n\n-&gt; Si L\u00f3pez mantiene sus niveles de aceptaci\u00f3n, podr\u00eda aventarse a meter IVA a m\u00e1s productos o subirlo.  Ser\u00eda una decisi\u00f3n dura; suicida, s\u00f3lo Dios sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169094355237429248", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.2975, "type": "Place", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.5484, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169094354012712960"}], "author_id": "137363058"}, {"created_at": "2019-09-04T03:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169094245065662465"], "in_reply_to_user_id": "1000507294579417088", "text": "@itsbryan04 No me hables de matr\u00edcula y universidad que estoy suicida con esos temas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169094245065662465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "itsbryan04", "id": "1000507294579417088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169093933131079681"}], "author_id": "2537241179"}, {"created_at": "2019-09-04T03:44:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169093765858058240"], "text": "Perplexa pq o Standall matou o Bryce e se safou e ainda deixou um difunto passar por criminoso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169093765858058240", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Standall"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "author_id": "1005509626803171329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YXrrivAOuk", "expanded_url": "https://twitter.com/OH_mes2/status/1169091342049239040", "display_url": "twitter.com/OH_mes2/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169093720735662085"], "text": "Ok querida . Ent\u00e3o assina o div\u00f3rcio ... Mano cansei  J\u00e1 j\u00e1  elaa vai  dizer que foi ele que matou o cachorro dela e mesmo assim n\u00e3o vai se divorciar ... https://t.co/YXrrivAOuk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169093720735662085", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169091342049239040"}], "author_id": "48127681"}, {"created_at": "2019-09-04T03:43:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169093603278368768"], "text": "RT @silvisrivera: @globovision Quien escribi\u00f3 este titular, no hay coherencia, la depresi\u00f3n puede llevar al suicidio,  una vez que alguien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169093603278368768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "silvisrivera", "id": "195496908"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "globovision", "id": "17485551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168957533396115458"}], "author_id": "2344248691"}, {"created_at": "2019-09-04T03:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169093570877370369"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169093570877370369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "937504037813006336"}, {"created_at": "2019-09-04T03:42:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169093397019267072"], "text": "RT @barbieventuraok: Justin merce crecer como persona y aprender muchas cosas pero no merece su depresi\u00f3n, ser suicida o sufrir ansiedad. U\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169093397019267072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barbieventuraok", "id": "2209839746"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168892461533544460"}], "author_id": "2676266296"}, {"created_at": "2019-09-04T03:42:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169093343684497409"], "text": "RT @arisze27: Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169093343684497409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984888957198337"}], "author_id": "747296614675447808"}, {"created_at": "2019-09-04T03:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169093157193228288"], "in_reply_to_user_id": "2749648280", "text": "@FranCharco Queen/Los piojos/Cerati/Las Pastillas del Abuelo/ Cruzando el Charco\nAsado/Guiso/Tarta de at\u00fan \nPolar/Capit\u00e1n Fant\u00e1stico/Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169093157193228288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FranCharco", "id": "2749648280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169092099104563200"}], "author_id": "1016491670987264005"}, {"created_at": "2019-09-04T03:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169093125702373377"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169093125702373377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1163936151880814593"}, {"created_at": "2019-09-04T03:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169092957854732292"], "in_reply_to_user_id": "85821527", "text": "@carlosrolop Ahuevo aqu\u00ed todo el mundo es suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169092957854732292", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosrolop", "id": "1437180526482399241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169092859854839808"}], "author_id": "1149861532576206849"}, {"created_at": "2019-09-04T03:39:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169092706255167491"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169092706255167491", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "1892407124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/AZCCTYkTw8", "expanded_url": "https://nerdflopado.wordpress.com/2019/09/04/esquadrao-suicida-peter-capaldi-de-doctor-who-estara-no-elenco-da-sequencia/", "display_url": "nerdflopado.wordpress.com/2019/09/04/esq\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FTJhNATAwS", "expanded_url": "https://twitter.com/nerdflopado/status/1169092607533666304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FTJhNATAwS", "media_key": "3_1169092606027939840"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7902, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4123, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:39:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169092607533666304"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Peter Capaldi, de Doctor Who, estar\u00e1 no elenco da\u00a0sequ\u00eancia https://t.co/AZCCTYkTw8 https://t.co/FTJhNATAwS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169092607533666304", "author_id": "991470726023729152"}, {"created_at": "2019-09-04T03:39:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169092574407213056"], "in_reply_to_user_id": "224916991", "text": "@MilagrosLeivaG Durante el gobierno del suicida Garc\u00eda murieron m\u00e1s y no hicieron nada tampoco. Esto es corrupci\u00f3n y es precisamente lo que se busca eliminar del congreso ahora.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169092574407213056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026985387077634"}], "author_id": "2302936780"}, {"created_at": "2019-09-04T03:38:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169092419717160960"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169092419717160960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "230236158"}, {"created_at": "2019-09-04T03:38:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169092327597576192"], "in_reply_to_user_id": "2999040287", "text": "19 puts a primeira pessoa q veio na cabe\u00e7a foi Salom\u00e3o, pra ver se ele era mesmo mt esperto.... foda ser crente \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\naltos fil\u00f3sofo ai queria conhece van gogh tbm pra saber se ele se matou mesmo (so curiosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169092327597576192", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Salom\u00e3o"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169085339681665024"}], "author_id": "2999040287"}, {"created_at": "2019-09-04T03:38:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169092279044333568"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169092279044333568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "1137198046306099200"}, {"created_at": "2019-09-04T03:38:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169092273302323200"], "in_reply_to_user_id": "958666906805907456", "text": "@finkler_jose Matou um SUSPEITO? Ent\u00e3o, se o cara n\u00e3o tiver feito nada, quem matou dever\u00e1 ser preso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169092273302323200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "finkler_jose", "id": "1521262998140391426"}]}, "author_id": "37593066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/37NpH7CFtR", "expanded_url": "https://twitter.com/alrapra63/status/1169092070591647744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/37NpH7CFtR", "media_key": "3_1169092061951344640"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 272, "tag": "PeriodismoBasura"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.94, "type": "Organization", "normalized_text": "INEI"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 102, "end": 117, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "Estrella Suicida"}, {"start": 168, "end": 184, "probability": 0.5944, "type": "Other", "normalized_text": "Hospital del Ni\u00f1o"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:37:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169092070591647744"], "in_reply_to_user_id": "224916991", "text": "@MilagrosLeivaG Pregunta al INEI cu\u00e1ntos reci\u00e9n nacidos murieron en el Per\u00fa durante el gobierno de tu Estrella Suicida...luego comenta!\nEl Ladr\u00f3n retrasado inaugur\u00f3 el Hospital del Ni\u00f1o sin haberlo terminado...Por qu\u00e9 no haces comentarios al respecto????\n#PeriodismoBasura https://t.co/37NpH7CFtR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169092070591647744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026985387077634"}], "author_id": "596054603"}, {"created_at": "2019-09-04T03:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169091773140013056"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169091773140013056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "280726687"}, {"created_at": "2019-09-04T03:35:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169091656005668865"], "in_reply_to_user_id": "845019578669416448", "text": "@jndopb n foi eu, ele se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169091656005668865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jndopb", "id": "845019578669416448"}]}, "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169091496227815424"}], "author_id": "806508678283231232"}, {"created_at": "2019-09-04T03:35:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169091627199148033"], "in_reply_to_user_id": "362120863", "text": "@gvillasis @elcomercio_peru El suicida corrupto si tiene montada una verdadera Organizaci\u00f3n Criminal como Al Capone.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169091627199148033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Al Capone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994509797175301"}], "author_id": "3068725821"}, {"created_at": "2019-09-04T03:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169091567287771136"], "text": "RT @BrenQuesadam: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169091567287771136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169079716847837184"}], "author_id": "395491120"}, {"created_at": "2019-09-04T03:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169091316841701381"], "text": "A irma da mina se suicidou em ny \n\nCalma carai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169091316841701381", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.3883, "type": "Place", "normalized_text": "ny \n\nCalma"}]}, "author_id": "137063405"}, {"created_at": "2019-09-04T03:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169091230497693697"], "text": "ademas de otaku, suicida elepeme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "in", "id": "1169091230497693697", "author_id": "304695668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/cncxduPkpA", "expanded_url": "https://twitter.com/Bm_lepra74/status/1168998978257653767", "display_url": "twitter.com/Bm_lepra74/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169091194439311361"], "text": "Puede ser gay, nazi, fascista, homicida, suicida, negro, blanco, rubio, morocho PERO NUNCA NUNCA DE OTRO DE CUADRO https://t.co/cncxduPkpA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169091194439311361", "author_id": "736237692611141633"}, {"created_at": "2019-09-04T03:33:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090986997239808"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169090986997239808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "965369754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9HqSMjdf0a", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-de-doctor-who-entra-para-o-elenco-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:32:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090951408738304"], "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Peter Capaldi, de \"Doctor Who\", entra para o elenco do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/9HqSMjdf0a https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169090951408738304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168955772077858816"}], "author_id": "973955641177006082"}, {"created_at": "2019-09-04T03:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090764925804544"], "text": "Quero muito assistir Joker mano, e esquecer esse Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida que \u00e9 o mais bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169090764925804544", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2250880747"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gQn2isdVFK", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/03/ee-uu-raton-se-suicida-ante-decenas-de-clientes-en-un-restaurante-de-comida-rapida/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/03/ee-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TENDENCIAS"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090708499644416"], "text": "#TENDENCIAS EE.UU: Rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 ante decenas de clientes en un restaurante de comida r\u00e1pida https://t.co/gQn2isdVFK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169090708499644416", "author_id": "144558275"}, {"created_at": "2019-09-04T03:31:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090706054483969"], "in_reply_to_user_id": "2764943085", "text": "@g_yubari @AscencioVela Si. A mi no me gustar\u00eda que me lo ocultaran. A no ser que tengas un amigo deprimido o con tendencia suicida, obvio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169090706054483969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "g_yubari", "id": "2764943085"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "AscencioVela", "id": "27570567"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994149770702849"}], "author_id": "1883819742"}, {"created_at": "2019-09-04T03:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090637414764545"], "in_reply_to_user_id": "1065349768380076032", "text": "matou meio mundo pq perdeu a rin e no final ainda foi perdoado e considerado heroi. uchiha tem tudo que se foder mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169090637414764545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169090463523102720"}], "author_id": "1065349768380076032"}, {"created_at": "2019-09-04T03:31:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090627809828864"], "text": "Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho.\nSetembro amarelo.\nConscientiza\u00e7\u00e3o sobre os fatores de riscos para um comportamento suicida. \u00c9 importante abordarmos este assunto, isso \u00e9 valoriza\u00e7\u00e3o da vida. Ligue 188, para um apoio emocional. \n#saudemental #saude #suicidio #Politica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169090627809828864", "entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 230, "tag": "saudemental"}, {"start": 231, "end": 237, "tag": "saude"}, {"start": 238, "end": 247, "tag": "suicidio"}, {"start": 248, "end": 257, "tag": "Politica"}]}, "author_id": "1169067216706387968"}, {"created_at": "2019-09-04T03:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090596222492672"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169090596222492672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "987578944525406208"}, {"created_at": "2019-09-04T03:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090244324577280"], "text": "sabe quando voc\u00ea t\u00e1 livre, n\u00e3o precisa da satisfa\u00e7\u00e3o a ngm e n\u00e3o precisa se preocupar se vai ter um bom dia ou um boa noite? E t\u00e1 tudo bem isso?? \u00c9 bom, pq voc\u00ea pensa \u201c\u00e9 me destruiu mas n\u00e3o me matou FEEEE\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169090244324577280", "author_id": "1161372784267857923"}, {"created_at": "2019-09-04T03:29:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090196777906179"], "text": "Uma menina de 17 anos daqui de Guadalupe hoje se suicidou, ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do fato em uma p\u00e1gina do bairro, mesmo com tantos e tantos relatos de depress\u00e3o ainda tem gnt comentando e falando merda. Por causa de pessoas assim que todo dia a depress\u00e3o vence algu\u00e9m e n\u00f3s +", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169090196777906179", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4096, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalupe"}]}, "author_id": "2959183383"}, {"created_at": "2019-09-04T03:29:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090106688462859"], "in_reply_to_user_id": "165501055", "text": "@ajessicalobo 22:37 perereca suicida tava lavando roupa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169090106688462859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ajessicalobo", "id": "165501055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169061990385541121"}], "author_id": "63875213"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/K7dlyxkWTA", "expanded_url": "https://twitter.com/iamasshoIe/status/1169030040690053122", "display_url": "twitter.com/iamasshoIe/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090069740883970"], "text": "che posta se imaginan que la mam\u00e1 de este chabon vea este video se suicida https://t.co/K7dlyxkWTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169090069740883970", "author_id": "872593071803944960"}, {"created_at": "2019-09-04T03:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169089987943510016"], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169089987943510016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "author_id": "4857763144"}, {"created_at": "2019-09-04T03:29:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169089957497098243"], "in_reply_to_user_id": "816476116630257664", "text": "@kardashMI perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169089957497098243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169080632221327360"}], "author_id": "476067585"}, {"created_at": "2019-09-04T03:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169089720854429697"], "text": "N\u00c3O SUICIDA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169089720854429697", "author_id": "1092583328111357952"}, {"created_at": "2019-09-04T03:27:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169089685790085120"], "in_reply_to_user_id": "1065349768380076032", "text": "ele assassinou a konan, \u00e9 o culpado da morte do yahiko e da reca\u00edda do nagato, culpado pela morte do minato e kushina, matou a esposa do sandaime hokage, fez a akatsuki ser um grupo de criminosos e \u00e9 o culpado pela morte de 6 jinchuuriki.... ai vai se foder eu odeio esse fudido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169089685790085120", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "konan"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "yahiko"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "nagato"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "minato"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "kushina"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "sandaime hokage"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "akatsuki"}, {"start": 226, "end": 236, "probability": 0.3835, "type": "Person", "normalized_text": "jinchuuriki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169088752771391490"}], "author_id": "1065349768380076032"}, {"created_at": "2019-09-04T03:27:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169089680572375044"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169089680572375044", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4311885315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vro2QkWscK", "expanded_url": "https://twitter.com/MiluVegaGrezzan/status/1169089160541626368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vro2QkWscK", "media_key": "3_1169089123208089600"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MiluVegaGrezzan", "id": "366278236"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:27:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169089606765207552"], "text": "RT @MiluVegaGrezzan: Re suicida el Jos\u00e9. Alto loquillo el periodista. https://t.co/vro2QkWscK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169089606765207552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169089160541626368"}], "author_id": "982031261698068482"}, {"created_at": "2019-09-04T03:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169089456504262658"], "text": "Pela primeira vez o Velloso n\u00e3o foi cag\u00e3o, como se mostra ser em suas apari\u00e7\u00f5es com o Neto, e matou a pau! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169089456504262658", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6986, "type": "Person", "normalized_text": "Velloso"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}]}, "author_id": "1062151228354891776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/vro2QkWscK", "expanded_url": "https://twitter.com/MiluVegaGrezzan/status/1169089160541626368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vro2QkWscK", "media_key": "3_1169089123208089600"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169089160541626368"], "text": "Re suicida el Jos\u00e9. Alto loquillo el periodista. https://t.co/vro2QkWscK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169089160541626368", "author_id": "366278236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/AlFeMAJejQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1169088315577909249", "display_url": "twitter.com/MetroCDMX/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.3025, "type": "Organization", "normalized_text": "God\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169089126681010176"], "text": "Este wey que se avent\u00f3, sabe que a esta hora es cuando uno se suicida y no afecta a los God\u00ednez. Aplausos. https://t.co/AlFeMAJejQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169089126681010176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169088315577909249"}], "author_id": "3821382198"}, {"created_at": "2019-09-04T03:25:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169088997655756800"], "in_reply_to_user_id": "2935165269", "text": "@jeni_amoorim Depress\u00e3o, se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169088997655756800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169088699310755840"}], "author_id": "763541626476191744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0pOq7NiRrU", "expanded_url": "https://twitter.com/Luuhecia/status/1169088641626492928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0pOq7NiRrU", "media_key": "3_1169088636333285376"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "PETER CAPALDI"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:23:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169088641626492928"], "text": "Calma l\u00e1 agora the ficha has fallen\n\nO CABELO DE PETER CAPALDI FOI SACRIFICADO POR ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/0pOq7NiRrU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169088641626492928", "author_id": "1143795276"}, {"created_at": "2019-09-04T03:23:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169088486382669824"], "in_reply_to_user_id": "854026563335184384", "text": "@Gilacrvg ela se suicidou, mano?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169088486382669824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169075946361643008"}], "author_id": "702324477372268545"}, {"created_at": "2019-09-04T03:20:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169087905173782528"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169087905173782528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1123950358324289544"}, {"created_at": "2019-09-04T03:19:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169087603955687424"], "in_reply_to_user_id": "771849436314083328", "text": "Primeiro prq ele j\u00e1 desistiu de tudo e n\u00e3o quer ser lembrado como um suicida ego\u00edsta. Segundo prq n\u00e3o quer deixar este peso para a fam\u00edlia e os amigos. Tem gente que mesmo no seu pior momento, se coloca no lugar do outro n\u00e9\u00e9\u00e9?!?!?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169087603955687424", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169087601518764034"}], "author_id": "771849436314083328"}, {"created_at": "2019-09-04T03:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169087601518764034"], "text": "Estava lendo a repeito do suic\u00eddio e cheguei a seguinte conclus\u00e3o: Um suicida pode ter \"atitudes irrespons\u00e1veis\" sim, p\u00f5e em xeque a pr\u00f3pria vida por dois motivos:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169087601518764034", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "771849436314083328"}, {"created_at": "2019-09-04T03:18:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169087233460187137"], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169087233460187137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "author_id": "407386282"}, {"created_at": "2019-09-04T03:16:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169086708169805824"], "in_reply_to_user_id": "2265277296", "text": "@frannavelar Bem vinda ao meu mundo! Desde 2001 sorrindo (ou n\u00e3o) para a hipocrisia!\nA boa not\u00edcia \u00e9 que agora temos espa\u00e7o pra falar sobre ela!\nEm mais 10 anos as coisas podem melhorar! Quem sabe a cura pra idea\u00e7\u00e3o suicida?\nSigamos sorrindo e acenando at\u00e9 l\u00e1!\n\ud83d\ude01\u270c\ud83c\udffe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169086708169805824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "frannavelar", "id": "2265277296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169077009588391938"}], "author_id": "33009679"}, {"created_at": "2019-09-04T03:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169086643506167808"], "text": "\"S\u00f3 dei corda, ele que se enforcou\" \n\nEu amo a Maria J\u00falia KKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169086643506167808", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Maria J\u00falia"}]}, "author_id": "751785032"}, {"created_at": "2019-09-04T03:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169086623881007104"], "in_reply_to_user_id": "1049856131479289857", "text": "@byunnymen pqp espero q o pessoal q matou ele tenha se ferrado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169086623881007104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "byunnymen", "id": "1049856131479289857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169086041954934784"}], "author_id": "3997204221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/LEX7pUn7iU", "expanded_url": "https://t.co/LEX7pUn7iU", "display_url": "t.co/LEX7pUn7iU"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:15:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169086537927221249"], "text": "Saquemos lo de suicida, el resto es igual https://t.co/LEX7pUn7iU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169086537927221249", "author_id": "2758123515"}, {"created_at": "2019-09-04T03:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169086469115269120"], "in_reply_to_user_id": "172074589", "text": "@gabrielacouth Sorte de nunca ter ca\u00eddo com gente muito esquisita. Uma vez peguei um que ficou o caminho todo falando de um cara que se suicidou no shopping, que dava pra ver bem na foto e ele achava legal ver essas coisas de sangue, tripas e \u00f3rg\u00e3os e sei la oq... Agarrei a bolsa o caminho td", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169086469115269120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielacouth", "id": "1171475771208024064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168646019602628612"}], "author_id": "401319858"}, {"created_at": "2019-09-04T03:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169086418167242752"], "text": "La cima de un beso en un brinco suicida~~~~~~", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169086418167242752", "author_id": "1163622507095777280"}, {"created_at": "2019-09-04T03:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169086195118350337"], "in_reply_to_user_id": "923389029210574849", "text": "@TeamNayib_SRdL Si...si se suicida ser\u00eda una buena soluci\u00f3n a los problemas del pa\u00eds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169086195118350337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169023940544618496"}], "author_id": "1158101832767549440"}, {"created_at": "2019-09-04T03:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169086141531926528"], "text": "Aqui na internet as pessoas falam tanto de suicidio/depress\u00e3o q \u00e9 algo serio. Me faz lembrar da mulher q se matou por causa dos julgadores da internet. \nEsta na hora de reverem seus conceitos, julgadores de plant\u00e3o.\n#carlinhosmaiaeamor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169086141531926528", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 235, "tag": "carlinhosmaiaeamor"}]}, "author_id": "1131921342444507136"}, {"created_at": "2019-09-04T03:12:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169085747024076801"], "in_reply_to_user_id": "913971619747516416", "text": "@tramrsec @rmapalacios Se dan cuenta que los \u00edndices se mantuvieron casi igual durante el gobierno del suicida Alan Garc\u00eda. Al parecer hizo nada o poco por disminuirla. Durante el gobierno de Ollanta disminuy\u00f3 de manera considerable.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169085747024076801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tramrsec", "id": "913971619747516416"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.666, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169062827648344064"}], "author_id": "51237914"}, {"created_at": "2019-09-04T03:12:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169085727826747393"], "text": "Estoy ac\u00e1 parado muerto en vida,asique contra mi vos no vas a tener salida,de que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169085727826747393", "author_id": "1117430028638277632"}, {"created_at": "2019-09-04T03:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169085571727278080"], "in_reply_to_user_id": "102803486", "text": "@MonicaYaya @robertodsfg @AlanGarciaPeru Un se\u00f1or suicida presidente.!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169085571727278080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonicaYaya", "id": "102803486"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "robertodsfg", "id": "2700589168"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169050415230586880"}], "author_id": "1163479446269124609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/rJUhsOhTLT", "expanded_url": "https://trome.pe/actualidad/argentina-joven-acusado-falsamente-violacion-suicida-blanco-ataques-redes-video-fotos-108365", "display_url": "trome.pe/actualidad/arg\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "henrycucalon", "id": "174442576"}, {"start": 207, "end": 223, "username": "AsambleaEcuador", "id": "56502954"}, {"start": 225, "end": 239, "username": "CARLOSCAMBALA", "id": "2205183294"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:10:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169085307129651200"], "in_reply_to_user_id": "174442576", "text": "@henrycucalon \"Me niego a pensar que una mujer mienta sobre su violaci\u00f3n\"S\u00ed sr. Asamble\u00edsta, si hay mujeres as\u00ed lamentablemente \ud83d\udc47Por ello est\u00e1 ley no puede dejar abierto esa posibilidad de acusar falsamente @AsambleaEcuador\n @CARLOSCAMBALA\nhttps://t.co/rJUhsOhTLT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1169085307129651200", "author_id": "735454517022588928"}, {"created_at": "2019-09-04T03:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169085296836861952"], "text": "Eu cheguei em casa e minha m\u00e3e estava super chorosa pq uma menina aqui do bairro se suicidou. Ela esta muito triste e ver ela assim s\u00f3 confirmou que eu preciso aguentar +1 dia, que se eu fizer o mesmo ela vai sofrer bem mais. E eu j\u00e1 n\u00e3o aguento...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169085296836861952", "author_id": "927202887553507328"}, {"created_at": "2019-09-04T03:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169085189269676037"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169085189269676037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "575802161"}, {"created_at": "2019-09-04T03:09:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169085112417509376"], "text": "En este cap\u00edtulo les ense\u00f1ar\u00e9 como tras un mes sin descansar ni un d\u00eda, dos semanas durmiendo 4 hrs diarias, comiendo solo una vez al d\u00eda... lo m\u00e1s suicida que puedes hacer es viajar para ir a una boda \ud83e\udd15\ud83e\udd15 #WeekendWillKillMe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169085112417509376", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 223, "tag": "WeekendWillKillMe"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 222, "probability": 0.786, "type": "Other", "normalized_text": "WeekendWillKillMe"}]}, "author_id": "3355300054"}, {"created_at": "2019-09-04T03:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084965352562689"], "in_reply_to_user_id": "2409811842", "text": "@gisegonzalez0 Capaz se suicida antes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169084965352562689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gisegonzalez0", "id": "2409811842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169084846259560449"}], "author_id": "1125448472772190210"}, {"created_at": "2019-09-04T03:08:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084824021340161"], "text": "RT @unhuevitomas2: Tengo tantas ganas de vivir como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169084824021340161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "unhuevitomas2", "id": "750382801153826816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168964341758156800"}], "author_id": "750382801153826816"}, {"created_at": "2019-09-04T03:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084658992263169"], "text": "RT @dominguezcdm: Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con cred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169084658992263169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 92, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Arg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076894828044289"}], "author_id": "983010754411597824"}, {"created_at": "2019-09-04T03:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084612326371328"], "in_reply_to_user_id": "1026328788362305536", "text": "@Joseeheredia1 Real que sos muy suicida culiao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169084612326371328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Joseeheredia1", "id": "1026328788362305536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169084386484133888"}], "author_id": "4852246786"}, {"created_at": "2019-09-04T03:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084556416376832"], "text": "RT @arisze27: Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169084556416376832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984888957198337"}], "author_id": "2691099212"}, {"created_at": "2019-09-04T03:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084531745406981"], "text": "RT @aybalva: acho lindo o povo levantando corrente de amor pro cara que disse que depress\u00e3o \u00e9 frescura e pra jovem com idea\u00e7\u00e3o suicida se m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169084531745406981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169070984093192195"}], "author_id": "1153649768033390592"}, {"created_at": "2019-09-04T03:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084485385764864"], "text": "Nem deveria estar dormindo na beliche de cima \nvai que meu instinto suicida resolve dar as caras durante a noite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169084485385764864", "author_id": "800147002646401024"}, {"created_at": "2019-09-04T03:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084262806642694"], "text": "coitado do tumblr\n29,90 depois q se matou com um tiro no p\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169084262806642694", "author_id": "99167829"}, {"created_at": "2019-09-04T03:05:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084098989740032"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169084098989740032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "573217081"}, {"created_at": "2019-09-04T03:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084085089853441"], "text": "RT @LaPecosaGA: #PrendoElMeg\u00e1fono #Tunja En la carrera 12 con calle 24 sobrebel medio d\u00eda de este martes un hombre se suicida por presi\u00f3n d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169084085089853441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaPecosaGA", "id": "199718774"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 33, "tag": "PrendoElMeg\u00e1fono"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "Tunja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168932742895214593"}], "author_id": "313948051"}, {"created_at": "2019-09-04T03:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084030601617408"], "text": "Olha quem voltou kkkkk o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169084030601617408", "author_id": "986960317723959296"}, {"created_at": "2019-09-04T03:05:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169083941669748736"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169083941669748736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "951136643150467072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169083916336160769"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169083916336160769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "author_id": "906186133339549696"}, {"created_at": "2019-09-04T03:04:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169083833360076800"], "text": "RT @Narfoksiz: PRIANISTA #MoralmenteDerrotado se suicida arrojandose al aceite caliente de una freidora de papas.\n\nyummy!\ud83c\udf54\ud83c\udf5f \ud83d\udc2d https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169083833360076800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Narfoksiz", "id": "41972079"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "MoralmenteDerrotado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169070197669552128"}], "author_id": "434028468"}, {"created_at": "2019-09-04T03:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169083738996826112"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169083738996826112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "509725942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/ZvdsRos6Tn", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorZA/status/1168524621706125312", "display_url": "twitter.com/SalvadorZA/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169083737361047556"], "text": "Soy el \u00fanico que cree que te avientas y tratas de rescatarlo, yo har\u00eda eso por un amigo al menos que estuviera borracho tampoco soy suicida, pero alguien deb\u00eda estar en sus 5 sentidos https://t.co/ZvdsRos6Tn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169083737361047556", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168524621706125312"}], "author_id": "1008509964372111360"}, {"created_at": "2019-09-04T03:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169083622428745728"], "text": "La batalla de un suicida finaliza por su incapacidad,de reinventarse desde sus cimientos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169083622428745728", "author_id": "468603260"}, {"created_at": "2019-09-04T03:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169083523480899585"], "in_reply_to_user_id": "202939782", "text": "@murilosbk @gabrlfreires Nossa lembrei q Elena \u00e9 isso, xinguei antes de pensar \nA irm\u00e3 dela foi morar em NY, atuar e dps se matou, acho q \u00e9 isso pq os pais n\u00e3o queriam \n\n(No caso acho q isso deixa o tweet bem pior.......)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169083523480899585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "murilosbk", "id": "202939782"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "gabrlfreires", "id": "30761619"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169082838706270209"}], "author_id": "205088287"}, {"created_at": "2019-09-04T03:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169083344417542144"], "in_reply_to_user_id": "251930361", "text": "@ChepeEscalanteD Este pobre se\u00f1or si no se suicida antes, llegar\u00e1 al aula para matarnos a nosotros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169083344417542144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169073155232718848"}], "author_id": "1029417419507466242"}, {"created_at": "2019-09-04T03:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169083288599826432"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169083288599826432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "869849312"}, {"created_at": "2019-09-04T03:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169083231276322817"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169083231276322817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "1022950409030262785"}, {"created_at": "2019-09-04T03:02:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169083214444544000"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Sinverg\u00fcenza miserable todav\u00eda tienes el cinismo de mencionar a un Gobierno que apenas lleva un a\u00f1o en el cargo,  cu\u00e1ndo el #corrupto de tu amo #AG cobarde suicida es el mayor responsable de todo lo malo en el Pa\u00eds en complicidad con ustedes hangurrientos del @congresoperu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169083214444544000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 336, "end": 349, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 209, "tag": "corrupto"}, {"start": 220, "end": 223, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 222, "probability": 0.3696, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "author_id": "747296614675447808"}, {"created_at": "2019-09-04T03:01:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169083115970715648"], "text": "Eu acho que meu professor(a) matou aula na disciplina de Portugu\u00eas d\u00e1 \u00e9poca no dia d\u00e1 aula que fala sobre;  \"lhe\" que se  ler lheee  e n\u00e3o leeee, o cara ver meu nome Guilherme e insiste  chamar Guilerme eu n\u00e3o entendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169083115970715648", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.5006, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.4038, "type": "Other", "normalized_text": "Guilerme"}]}, "author_id": "1054825934296137729"}, {"created_at": "2019-09-04T03:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169082795345338370"], "text": "RT @BrenQuesadam: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169082795345338370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169079716847837184"}], "author_id": "1123459398700027904"}, {"created_at": "2019-09-04T02:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169082315726819329"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169082315726819329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1130670652841709568"}, {"created_at": "2019-09-04T02:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169082135384395776"], "text": "RT @dominguezcdm: Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con cred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169082135384395776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 92, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Arg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076894828044289"}], "author_id": "244570622"}, {"created_at": "2019-09-04T02:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169082008842264577"], "in_reply_to_user_id": "601396883", "text": "@elangelGmendo Todo es posible en la Republica de Peronia, tambi\u00e9n lmatar a la gallina de los huevos de oro. Tenemos vocaci\u00f3n suicida verificada hace rato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169082008842264577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elangelGmendo", "id": "601396883"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.5983, "type": "Place", "normalized_text": "Republica de Peronia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168932386215735296"}], "author_id": "937093130481958921"}, {"created_at": "2019-09-04T02:57:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169081967398309889"], "text": "RT @dominguezcdm: Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con cred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169081967398309889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 92, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Arg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076894828044289"}], "author_id": "862790545390940160"}, {"created_at": "2019-09-04T02:57:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169081958871326721"], "text": "O whindersson contando da f\u00e3 dele que acompanhava ele desde o in\u00edcio e ela se matou \n\nE eu senti o pis\u00e3o dele naquele outro lixoso l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169081958871326721", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "whindersson"}]}, "author_id": "703278465"}, {"created_at": "2019-09-04T02:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169081754998714368"], "text": "Em 1994, o americano Mike Emme se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido pela sua personalidade caridosa e por entender muito de mec\u00e2nica. Sozinho, ele restaurou um mustang 68 e pintou o carro de amarelo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169081754998714368", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8005, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "author_id": "1094360505639190528"}, {"created_at": "2019-09-04T02:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169081646563217408"], "text": "RT @arisze27: Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169081646563217408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984888957198337"}], "author_id": "2782745085"}, {"created_at": "2019-09-04T02:55:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169081513792720896"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169081513792720896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "1583824753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Yz0vVw4iTt", "expanded_url": "https://noti-jp.live/wxR", "display_url": "noti-jp.live/wxR"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Gifu"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169081129116131328"], "text": "Estudiante se suicida dentro de su sal\u00f3n de clase. Gifu. \ud83d\udc49 Detalles &gt;&gt;  https://t.co/Yz0vVw4iTt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169081129116131328", "author_id": "160182455"}, {"created_at": "2019-09-04T02:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169081024132931586"], "text": "Porra vi a not\u00edcia do mano que se matou em itapema poxa que foda em dizer que ele deixava pistas, depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169081024132931586", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3081, "type": "Place", "normalized_text": "itapema"}]}, "author_id": "1103577243706671104"}, {"created_at": "2019-09-04T02:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169080947851051015"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169080947851051015", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "189788947"}, {"created_at": "2019-09-04T02:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169080879882354688"], "text": "N\u00e3o acho q ele se suicidou mas tbm n\u00e3o acho q algu\u00e9m foi capaz de matar ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169080879882354688", "author_id": "1036660087757189120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/W0qdCGenG2", "expanded_url": "https://twitter.com/baby_blue_____/status/1169037185858846720", "display_url": "twitter.com/baby_blue_____\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mariamomos", "id": "1160603602731315205"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169080587564400641"], "text": "RT @mariamomos: Ella: *publica una foto*\nMi heterosexualidad: *se suicida* https://t.co/W0qdCGenG2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169080587564400641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169067755687092224"}], "author_id": "912778730673668097"}, {"created_at": "2019-09-04T02:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169080495826702336"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 legalzinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169080495826702336", "author_id": "173943837"}, {"created_at": "2019-09-04T02:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169080490776780800"], "text": "Bem legal que eu posso muito suicida agora mas eu tenho 90% de certeza que quando eu morrer ter\u00e1 sido suic\u00eddio\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n. \n. \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n. \nE ainda serei BV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169080490776780800", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 169, "probability": 0.3987, "type": "Other", "normalized_text": "BV"}]}, "author_id": "1101930137229115392"}, {"created_at": "2019-09-04T02:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169080327396102147"], "text": "Como ningu\u00e9m avisa que esquadr\u00e3o suicida est\u00e1 na Netflix BRASEEEEEEEEL?????, vindo cinema e l\u00e1 vou eu ver de novooooooooooo, amo muito \ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169080327396102147", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "3093346677"}, {"created_at": "2019-09-04T02:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169080255883239424"], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169080255883239424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "author_id": "113162842"}, {"created_at": "2019-09-04T02:49:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169080136722997254"], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169080136722997254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "author_id": "327531905"}, {"created_at": "2019-09-04T02:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169080098613420032"], "in_reply_to_user_id": "727645868111761408", "text": "@davidrgzz *Se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169080098613420032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169075911292964864"}], "author_id": "4779698474"}, {"created_at": "2019-09-04T02:49:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079934154878977"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169079934154878977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "738981762"}, {"created_at": "2019-09-04T02:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079862096748544"], "in_reply_to_user_id": "2588369845", "text": "amanh\u00e3 eu vou voltar l\u00e1 e comprar esquadr\u00e3o suicida \u00e9 isto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169079862096748544", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169034629623570433"}], "author_id": "2588369845"}, {"created_at": "2019-09-04T02:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079837883084800"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169079837883084800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "720089390811389956"}, {"created_at": "2019-09-04T02:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079716847837184"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169079716847837184", "author_id": "4328084772"}, {"created_at": "2019-09-04T02:47:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079441101905920"], "text": "Agr eu entendi o amarelo do setembro \n\u00e9 pq em 1994 um menino de  17 anos ( Mike Emme) se matou dirigindo um carro amarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169079441101905920", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "author_id": "3319741721"}, {"created_at": "2019-09-04T02:46:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079358646095872"], "text": "Eu vi sexto sentido pela primeira vez s\u00e1bado \nE o filme acabou se tornando um puta gatilho pra paran\u00f3ia e alucina\u00e7\u00e3o, principalmente quando lembro do primeiro guri que se suicida, eu me sinto muito mal e come\u00e7o a ver coisas por tudo, \u00e9 por isso que s\u00f3 posso ver filme Adam Sandler", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169079358646095872", "entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 279, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Sandler"}]}, "author_id": "1136141474"}, {"created_at": "2019-09-04T02:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079349817032705"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169079349817032705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "775058883064766464"}, {"created_at": "2019-09-04T02:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079288903192576"], "text": "a aula de hoje quase me matou, uma aula inteira p resolver UM FUCKING EXERC\u00cdCIO, e o melhor \u00e9 q a professora vai passar dois desse na prova, espero q ela n\u00e3o se importe de ir embora da faculdade 1h da madrugada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169079288903192576", "author_id": "290842829"}, {"created_at": "2019-09-04T02:46:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079220624138241"], "in_reply_to_user_id": "2177084118", "text": "@_shayu @Plesteixon Ele disse que pare\u00e7o aquele cara que fez o melhor coringa de todos os tempos\nQ ficou louco e se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169079220624138241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_shayu", "id": "1507560411352080395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169078955875266561"}], "author_id": "754597359410114560"}, {"created_at": "2019-09-04T02:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079217709047808"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169079217709047808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "1002904749174345728"}, {"created_at": "2019-09-04T02:45:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079011605143554"], "text": "tan todos depresivos en suarez, en cualquier momento se suicida uno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169079011605143554", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "suarez"}]}, "author_id": "776521676"}, {"created_at": "2019-09-04T02:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169078898136702982"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169078898136702982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "624747853"}, {"created_at": "2019-09-04T02:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169078807443251202"], "text": "RT @sergioantillano: @PepeClavijoA @OrlvndoA @Santiago_Romero @stalin_gonzalez Exigir depuraci\u00f3n y vigilancia permanente para garantizar co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169078807443251202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sergioantillano", "id": "55269858"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "PepeClavijoA", "id": "50175405"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "Santiago_Romero", "id": "134818422"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "stalin_gonzalez", "id": "62512359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076029945733121"}], "author_id": "1372159477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/maKl8a68EV", "expanded_url": "https://twitter.com/ringspearl/status/1169043260821725184", "display_url": "twitter.com/ringspearl/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "esquedrao"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:43:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169078601888804864"], "text": "Carai ele parece o coringa do esquedrao suicida https://t.co/maKl8a68EV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169078601888804864", "author_id": "980916436691505152"}, {"created_at": "2019-09-04T02:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169078546658185216"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169078546658185216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "1684899234"}, {"created_at": "2019-09-04T02:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169078545626390528"], "in_reply_to_user_id": "1105690557714698240", "text": "@idkpaulo_ @ancapball_br Morar na pior vizinhan\u00e7a do mundo? Com tanta ilha deserta espalhada pelo mundo? Pelo amor de deus, isso \u00e9 tend\u00eancia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169078545626390528", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168881022605385730"}], "author_id": "1080953591681241088"}, {"created_at": "2019-09-04T02:42:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169078261785202688"], "text": "RT @dominguezcdm: Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con cred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169078261785202688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 92, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Arg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076894828044289"}], "author_id": "4198026022"}, {"created_at": "2019-09-04T02:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169078215845076992"], "in_reply_to_user_id": "166366555", "text": "@FlorDLopeez @MaVriiii Naa pero que tipo crack que sos hermano!! Tw alguito m\u00e1s que est\u00e1 bueno ver las pelotudeces que dec\u00eds. Tenes empat\u00eda para alguien que se suicida pero dec\u00eds \"mogolica\".  Te ganaste un seguidor por ser tan caporecapisimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1169078215845076992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FlorDLopeez", "id": "166366555"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069605547106304"}], "author_id": "440153681"}, {"created_at": "2019-09-04T02:42:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169078181682458625"], "in_reply_to_user_id": "174818242", "text": "@leandroruschel Isso. Bom mesmo \u00e9 o funkeiro suicida que espanca a esposa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169078181682458625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "geo": {"place_id": "e2c2e6a418b39d60"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168868953327902721"}], "author_id": "65646463"}, {"created_at": "2019-09-04T02:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169078061117202432"], "in_reply_to_user_id": "927691167201988608", "text": "@CotiMarroquin *se suicida *", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169078061117202432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CotiMarroquin", "id": "927691167201988608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169077547839164416"}], "author_id": "952638776043606016"}, {"created_at": "2019-09-04T02:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169078039453622273"], "text": "remoer um sentimento \u00e9 um ato mais que suicida, irm\u00e3o...\ud83e\udd75", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169078039453622273", "author_id": "1403373584"}, {"created_at": "2019-09-04T02:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169078000882728963"], "in_reply_to_user_id": "1610496259", "text": "@MaihenH #Corpoelec en pleno se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169078000882728963", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MaihenH", "id": "1610496259"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "Corpoelec"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5901, "type": "Organization", "normalized_text": "Corpoelec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168708208740962305"}], "author_id": "61329350"}, {"created_at": "2019-09-04T02:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077989054844931"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169077989054844931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "2949742780"}, {"created_at": "2019-09-04T02:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077836243775495"], "in_reply_to_user_id": "1031338570391412736", "text": "@Ramilemoss @gonzalezlau__ @JuanSen74771066 Uyuy  que escuadr\u00f3n hay ac\u00e1.. el escuadr\u00f3n suicida un poroto al lado de nosotros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169077836243775495", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ramilemoss", "id": "1031338570391412736"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "gonzalezlau__", "id": "3064619157"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.3976, "type": "Person", "normalized_text": "Uyuy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169077092404867074"}], "author_id": "873669725728931840"}, {"created_at": "2019-09-04T02:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077774222528512"], "text": "seguran\u00e7as patromoniais matam preto, matam animais, chicoteia preto por barra de chocolate\nser\u00e1 q esses mesmos mach\u00f5es que representam a classe de patr\u00f5es tem a mesma marra suicida quando t\u00e3o na beira do abismo com algu\u00e9m do tamanho deles?\nfascistas tupiniquins com aval do estado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169077774222528512", "author_id": "252783204"}, {"created_at": "2019-09-04T02:40:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077675400585216"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169077675400585216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "60403154"}, {"created_at": "2019-09-04T02:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077640445202433"], "text": "RT @dominguezcdm: Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con cred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169077640445202433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 92, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Arg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076894828044289"}], "author_id": "4130843727"}, {"created_at": "2019-09-04T02:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077550204825600"], "in_reply_to_user_id": "712294396", "text": "@elchaquenioo Imposible no putear cruzandote con cada suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169077550204825600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elchaquenioo", "id": "712294396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169005872619696128"}], "author_id": "814292605"}, {"created_at": "2019-09-04T02:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077421347409920"], "text": "RT @LuvDoctorWho: Segundo a Deadline, Peter Capaldi de juntou ao elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn. Ainda n\u00e3o se tem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169077421347409920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168973991454892032"}], "author_id": "1080763808828805121"}, {"created_at": "2019-09-04T02:39:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077388489175041"], "text": "RT @Boscoappbr: Foi lan\u00e7ado nesta ter\u00e7a-feira (27) o Guia Intersetorial de Preven\u00e7\u00e3o do Comportamento Suicida em Crian\u00e7as e Adolescentes. O\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169077388489175041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Boscoappbr", "id": "1154228175221743617"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "Guia Intersetorial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168856361402294272"}], "author_id": "1037810464460292096"}, {"created_at": "2019-09-04T02:38:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077176764964865"], "in_reply_to_user_id": "1105809789156843521", "text": "@Dollchalad_ink  \n\nAcabei chegando aqui atrav\u00e9s de algumas postagens. Sinto muito pela sua perda. Atualmente tem se tornado cada vez mais comum pessoas serem acusadas e antes mesmo de provarem, a consequ\u00eancia chegar de modo extremo. Seu primo morreu, outro se matou e assim vai.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169077176764964865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dollchalad_ink", "id": "1105809789156843521"}]}, "author_id": "133885479"}, {"created_at": "2019-09-04T02:38:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077129566457856"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169077129566457856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "1132110981033877504"}, {"created_at": "2019-09-04T02:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077096171397122"], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169077096171397122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "author_id": "1080763808828805121"}, {"created_at": "2019-09-04T02:37:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077084280545280"], "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169077084280545280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168916694481461248"}], "author_id": "97348851"}, {"created_at": "2019-09-04T02:37:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076894828044289"], "text": "Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con credibilidad ante los pa\u00edses desarrollados y en crecimiento.\nNegociar con delincuentes es suicida y el Pa\u00eds nunca tendr\u00e1 una democracia verdadera.\n#AnimalesSueltos", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169076894828044289", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "AnimalesSueltos"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 74, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "Arg"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}]}, "author_id": "480135562"}, {"created_at": "2019-09-04T02:36:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076819775184896"], "text": "eu: vc se matou com 16 anos?\n\nsenhora de 75 anos: sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169076819775184896", "author_id": "1044017335839977472"}, {"created_at": "2019-09-04T02:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076646353276934"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169076646353276934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "949035815883198467"}, {"created_at": "2019-09-04T02:35:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076608268980226"], "in_reply_to_user_id": "876618109720944640", "text": "fui pesquisar essa frase no google e ele interpretou como uma pesquisa suicida e me deu o n\u00famero do Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169076608268980226", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6332, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}, {"start": 100, "end": 128, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169076219591237634"}], "author_id": "876618109720944640"}, {"created_at": "2019-09-04T02:35:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076579902906370"], "in_reply_to_user_id": "167870582", "text": "@Leonardo_lf it parte 2, coringa (\u00e9 s\u00f3 em outubro mas T\u00c1 CHEGANDO), entrou a \u00faltima temporada de greys no cat\u00e1logo da Netflix, entrou tamb\u00e9m procurando Nemo, Fragmentado e Esquadr\u00e3o Suicida, uma s\u00e9rie nova chamada diagn\u00f3stico que curti tamb\u00e9m mas ainda n\u00e3o vi, enfim. UM M\u00caS ABEN\u00c7OADO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169076579902906370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Leonardo_lf", "id": "167870582"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "it parte 2"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8319, "type": "Other", "normalized_text": "greys"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9741, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.8512, "type": "Other", "normalized_text": "Nemo"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "Fragmentado e"}, {"start": 172, "end": 188, "probability": 0.6992, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168649810980868101"}], "author_id": "2271799775"}, {"created_at": "2019-09-04T02:35:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076397454823424"], "in_reply_to_user_id": "3416027999", "text": "@gmztswft @aleatoriaqq @jusmilafenty @siteptbr Sim passa pano at\u00e9 se ele matar uma pessoa\n\n\u201cEle matou uma pessoa mas foi no passado\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169076397454823424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gmztswft", "id": "1352001716846284801"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169076066780176384"}], "author_id": "1128639490598277121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xRntM3vbgW", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-entra-para-o-elenco-do-filme-222365", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tMntK3GMjT", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1169032689271414786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMntK3GMjT", "media_key": "3_1169032687539105792"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:34:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076340366237696"], "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Peter Capaldi entra para o elenco do filme - https://t.co/xRntM3vbgW https://t.co/tMntK3GMjT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169076340366237696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169032689271414786"}], "author_id": "965680948653240321"}, {"created_at": "2019-09-04T02:34:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076321428938752"], "text": "RT @jciragorri: Video: Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169076321428938752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jciragorri", "id": "39313353"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169070851540619265"}], "author_id": "168303922"}, {"created_at": "2019-09-04T02:34:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076304827826177"], "in_reply_to_user_id": "39116717", "text": "@jandira_feghali Genocida?? Falou a mulher que defende um regime que matou 200 milh\u00f5es de pessoas nos \u00faltimos 200 anos. V\u00ea se se enxerga, sua comunista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169076304827826177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168926816398127104"}], "author_id": "142382580"}, {"created_at": "2019-09-04T02:33:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076029945733121"], "in_reply_to_user_id": "55269858", "text": "@PepeClavijoA @OrlvndoA @Santiago_Romero @stalin_gonzalez Exigir depuraci\u00f3n y vigilancia permanente para garantizar conductas personales \u00e9ticas y coherencia, creo que es m\u00e1s que leg\u00edtimo y lo que corresponde al duro momento que vivimos. Pero minar la unidad y la confianza en la oposici\u00f3n democr\u00e1tica es injusto, malsano y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169076029945733121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PepeClavijoA", "id": "50175405"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Santiago_Romero", "id": "134818422"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "stalin_gonzalez", "id": "62512359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169075114752847873"}], "author_id": "55269858"}, {"created_at": "2019-09-04T02:32:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169075846407163905"], "text": "RT @DaniMartinezUY: @DanielPrado21 @ernesto_talvi Te aviso que se suicida m\u00e1s gente en el Uruguay fraudeamplista que durante la crisis de 2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169075846407163905", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "DanielPrado21", "id": "442969341"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169072708463812608"}], "author_id": "596501188"}, {"created_at": "2019-09-04T02:30:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169075322618372098"], "in_reply_to_user_id": "788385768544829440", "text": "@Orientaldelsur1 @ernesto_talvi \"el Ministerio de Salud P\u00fablica (MSP) inform\u00f3 que 709 personas se quitaron la vida en 2016, la cifra m\u00e1s alta de la historia\" \n\u00bfSer\u00e1n fachos en el MSP? Segu\u00ed matando al mensajero mientras se suicida m\u00e1s gente que en el 2002.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169075322618372098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Orientaldelsur1", "id": "788385768544829440"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 62, "probability": 0.8592, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Salud P\u00fablica"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5734, "type": "Organization", "normalized_text": "MSP"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.7147, "type": "Organization", "normalized_text": "MSP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169074373443162112"}], "author_id": "43422944"}, {"created_at": "2019-09-04T02:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169075262165868544"], "text": "se a curiosidade matou o gato eu tenho certeza q o gato era eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169075262165868544", "author_id": "192974171"}, {"created_at": "2019-09-04T02:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169075216703770625"], "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169075216703770625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}], "author_id": "3067225024"}, {"created_at": "2019-09-04T02:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169075184374099968"], "in_reply_to_user_id": "8225692", "text": "@eluniversocom Se vienen orinando en Batman desde el Escuadr\u00f3n Suicida. La \u00fanica expectativa que hay es que es probable que se sigan orinando en Batman.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169075184374099968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169072599864926211"}], "author_id": "224085120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/QfAlg88qmr", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Ironcapverse/post/975817420?t=1567564166", "display_url": "curiouscat.me/Ironcapverse/p\u2026"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 159, "tag": "curiouscat"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6914, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:29:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169074964840009728"], "text": "Um filme que voc\u00ea ama, mas a maioria odeia? \u2014 Batman vs Superman\nEspetacular Homem-Aranha 1 e 2\nHomem de Ferro 3\nEsquadr\u00e3o Suicida\n\nN\u00e3o lembro mais #curiouscat https://t.co/QfAlg88qmr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169074964840009728", "author_id": "1077694172671418368"}, {"created_at": "2019-09-04T02:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169074875811672065"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169074875811672065", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "1163303628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/rT56hnSU2V", "expanded_url": "http://lider919.com/ante-posible-intento-suicida-debe-haber-intervencion-psicologica-en-ceti-colomos-red-ciudadana-a-c/", "display_url": "lider919.com/ante-posible-i\u2026"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 134, "username": "lider919", "id": "101648182"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 147, "tag": "SaludMental"}, {"start": 148, "end": 159, "tag": "Psicolog\u00eda"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4761, "type": "Organization", "normalized_text": "CETI Colomos"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.5286, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Ciudadana A.C"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.4151, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169074813224271872"], "text": "Ante posible intento suicida debe haber intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica en CETI Colomos: Red Ciudadana A.C. https://t.co/rT56hnSU2V @lider919 #SaludMental #Psicolog\u00eda a romper el falso estigma de que acudir con el psic\u00f3logo implica que se est\u00e1 loco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169074813224271872", "author_id": "1576144566"}, {"created_at": "2019-09-04T02:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169074624002482177"], "text": "RT @eijanise: @felipeneto Eu indo perguntar uma velhinha  de 75 anos que est\u00e1 varrendo a cal\u00e7ada se ela se matou com 16 anos! \ud83d\udeb6\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nRespost\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169074624002482177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eijanise", "id": "190437983"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168712946190561281"}], "author_id": "1167196708876496896"}, {"created_at": "2019-09-04T02:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169074603890761728"], "text": "RT @AlexAguirreFM: Lo de Enrique L\u00f3pez Zarza con @ClubTiburones no sorprende, no cualquiera le entrar\u00eda a dirigir al equipo, es una misi\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169074603890761728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlexAguirreFM", "id": "182492078"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "ClubTiburones", "id": "1056505141"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 43, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique L\u00f3pez Zarza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169073730963873792"}], "author_id": "79294933"}, {"created_at": "2019-09-04T02:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169074363368390656"], "text": "Not\u00edcias que li hoje:\n- Garoto \u00e9 chicoteado ap\u00f3s ter tentado roubar um chocolate\n- Humorista chama adolescente suicida de imbecil e diz para ele se matar\n- Filha de S\u00edlvio Santos diz que mulher deve fazer sexo com o marido mesmo sem vontade\n- Presidente corta verbas para bolsas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169074363368390656", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 177, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edlvio Santos"}]}, "author_id": "54379413"}, {"created_at": "2019-09-04T02:26:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169074329482682368"], "text": "RT @jciragorri: Video: Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169074329482682368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jciragorri", "id": "39313353"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169070851540619265"}], "author_id": "1344827514"}, {"created_at": "2019-09-04T02:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169074325057691649"], "text": "RT @JoseEstrellajos: @Valderrama_En Lo dice el adul\u00f3n in\u00fatil del suicida cobarde @AlanGarciaPeru ... cero credibilidad cero importancia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169074325057691649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseEstrellajos", "id": "939294554"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}, {"start": 81, "end": 96, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168946158305193984"}], "author_id": "716304009120849920"}, {"created_at": "2019-09-04T02:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169074229343662082"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169074229343662082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1155255858961555458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169074144199217152"], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169074144199217152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "author_id": "2596944522"}, {"created_at": "2019-09-04T02:25:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169073887407198209"], "in_reply_to_user_id": "2420819394", "text": "O pior que eu nem to com essa \u00e2nsia suicida, \u00e9 s\u00f3 uma necessidade de largar tudo e come\u00e7ar do zero, mudar de cidade, conhecer pessoas novas, ter novos prop\u00f3sitos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169073887407198209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169073289492406274"}], "author_id": "2420819394"}, {"created_at": "2019-09-04T02:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169073751452979205"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169073751452979205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "357552497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LzlL4i0wI", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexAguirreFM/status/1169073730963873792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LzlL4i0wI", "media_key": "3_1169073722541694976"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "ClubTiburones", "id": "1056505141"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 24, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique L\u00f3pez Zarza"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Arias"}, {"start": 188, "end": 201, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Lara"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169073730963873792"], "text": "Lo de Enrique L\u00f3pez Zarza con @ClubTiburones no sorprende, no cualquiera le entrar\u00eda a dirigir al equipo, es una misi\u00f3n casi suicida. Es gente de confianza de Ra\u00fal Arias y por supuesto de Guillermo Lara, aunque la realidad es que lleva alejado de la alta competencia mucho tiempo https://t.co/5LzlL4i0wI", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1169073730963873792", "author_id": "182492078"}, {"created_at": "2019-09-04T02:23:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169073390088577024"], "in_reply_to_user_id": "134971874", "text": "@antotripelli yo creo que si se te suicida un pariente tendrias que ser la persona mas habilitada del mundo para hacer chistes sobre el tema pero no, te quedan mirando feo pensando que lo vas a hacer tambi\u00e9n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169073390088577024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069599662493699"}], "author_id": "1117958263285460994"}], "includes": {"users": [{"id": "467285647", "location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "name": "dinamita", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 450, "tweet_count": 78389, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mmarialuvv"}, {"id": "999023209377878018", "location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "name": "Anitaaaaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 348, "tweet_count": 8489, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anitaragel5"}, {"id": "1188877111", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Pablo Oliveira \ud83e\udda7", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 475, "tweet_count": 67966, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "Pablo_Deco"}, {"id": "636025744", "location": "Getxo", "name": "Pablo Malo", "public_metrics": {"followers_count": 52279, "following_count": 9637, "tweet_count": 64286, "listed_count": 642}, "verified": false, "username": "pitiklinov"}, {"id": "146604880", "location": "argentina", "name": "#y....ten\u00edamos una Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4843, "tweet_count": 678924, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "solorepublicaMM"}, {"id": "146989389", "location": "Buenos Aires", "name": "Diego Leuco", "public_metrics": {"followers_count": 707157, "following_count": 1862, "tweet_count": 9744, "listed_count": 1022}, "verified": true, "username": "diegoleuco"}, {"id": "24669526", "location": "Italia", "name": "BlogNews", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 193, "tweet_count": 253020, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "BlogNews_it"}, {"id": "817564472", "location": "Coslada, Madrid.", "name": "V\u00edctor", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1070, "tweet_count": 14579, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Vitmalo"}, {"id": "16718692", "location": "Barcelona", "name": "Juan Soto Ivars", "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}, "verified": true, "username": "juansotoivars"}, {"id": "575511539", "name": "Francis Ruiz Girona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c\u06de", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1949, "tweet_count": 74496, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "FranRuizGirona"}, {"id": "708423643898970112", "location": "Portugal", "name": "Z\u00e9 N\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 5275, "following_count": 5562, "tweet_count": 100117, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "zeno_1972"}, {"id": "3402649413", "location": "Porto", "name": "Ricardo Moura", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 920, "tweet_count": 5078, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Mouratron"}, {"id": "224226820", "location": "nei dintorni di Alessandria", "name": "Paolo Ceriani \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa=\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 2259, "tweet_count": 129486, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "dumbo54"}, {"id": "183170537", "name": "Adriano #AllTheBest", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1801, "tweet_count": 15561, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "adrianobasile"}, {"id": "497384675", "name": "mariopetrh", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 367, "tweet_count": 68866, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "PetraccaMario"}, {"id": "1333369999", "location": "Italia, Roma", "name": "Antonio M. Rinaldi", "public_metrics": {"followers_count": 81023, "following_count": 1569, "tweet_count": 78880, "listed_count": 382}, "verified": true, "username": "Rinaldi_euro"}, {"id": "1017094555206864896", "location": "A veces en mi casa", "name": "Biogame", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 340, "tweet_count": 4191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Biogame_501"}, {"id": "451511921", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 518, "tweet_count": 939059, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "martinez56bis"}, {"id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "verified": true, "username": "fargosi"}, {"id": "1248635544", "location": "Capilla del Monte, C\u00f3rdoba, Ar", "name": "Jorge Farias Urquiza", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 480, "tweet_count": 10479, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JfuJorge"}, {"id": "893255556", "location": "Elche", "name": "GAMELX\u2122 \ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 2787, "tweet_count": 77335, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "GAMELX"}, {"id": "907768568720306177", "location": "Bom Jesus do Itabapoana", "name": "esquizofrenica por amar o vasco e cerveja", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 465, "tweet_count": 16656, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xuxu_alm"}, {"id": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3230}, "verified": true, "username": "matteosalvinimi"}, {"id": "71026785", "name": "set my wings on fire.", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 589, "tweet_count": 68061, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ecoeabismo"}, {"id": "88654629", "location": "Find me in the big smoke", "name": "Trompa de Falopio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e\ufe0f\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 4311, "following_count": 3199, "tweet_count": 144530, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MissTrompis"}, {"id": "1115714087013322752", "name": "Dora", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 123, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "doraalopess"}, {"id": "195972317", "location": "Uruguay", "name": "LauraMartinezCoronel", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1516, "tweet_count": 48643, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "martinezcoronel"}, {"id": "83126943", "location": "The TARDIS", "name": "Do\u00f1a Umbrella", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1569, "tweet_count": 93124, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "ItsasUmbrella"}, {"id": "15686768", "location": "Madrid", "name": "IGN Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 112393, "following_count": 548, "tweet_count": 69763, "listed_count": 1124}, "verified": true, "username": "IGN_es"}, {"id": "4549095562", "name": "Fernando Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 228, "tweet_count": 25329, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ferdiaz65"}, {"id": "3147498574", "location": "Ostracismo", "name": "Yipeich", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 402, "tweet_count": 94218, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "yipeich"}, {"id": "18925821", "location": "Argentina", "name": "Gast\u00f3n M. Ferreir\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 4421, "tweet_count": 29788, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "Gasmart81"}, {"id": "3131342747", "location": "Madrid", "name": "\u029c\u1d07\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1274, "tweet_count": 18743, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "hektormenta"}, {"id": "774292193171341313", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "\u00c1lvaro Campillo Soto", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 312, "tweet_count": 518, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MATARaPAPA"}, {"id": "2795450131", "location": "Miramar, Argentina", "name": "Brisa", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 559, "tweet_count": 21662, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrisaaOrellano"}, {"id": "1060177323918585857", "location": "Lutxana-Barakaldo ", "name": "Nekane", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 441, "tweet_count": 21567, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NekaneGartzia"}, {"id": "1164788211798855681", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mat\u00edas Leonel", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 982, "tweet_count": 20085, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MatiasArlia"}, {"id": "303680829", "location": "Madrid", "name": "JOVITO", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 201, "tweet_count": 36564, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "jovitoplus"}, {"id": "1696866648", "location": "Horrorlandia", "name": "ImHomeNow", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 496, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MickBJson"}, {"id": "3399354959", "location": "raxacoricofallapatorious", "name": "Maria \ud83d\udef81\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2258, "tweet_count": 43479, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mariajustmary"}, {"id": "2900146091", "location": "Southfield, St Eliz, Jamaica", "name": "Robert L. Trivers", "public_metrics": {"followers_count": 11264, "following_count": 129, "tweet_count": 1748, "listed_count": 172}, "verified": false, "username": "TriversRobert"}, {"id": "1146702578811580417", "location": "official Hoseok\u2765\ufe0egirlfriend\u2765\ufe0e", "name": "\ud83c\udf08\u0274\u026a\u1d04\u1d0f\u029c\u1d0f\u1d18\u1d07\u2077\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80TheAstronaut\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 165, "tweet_count": 17141, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "NicoHope5"}, {"id": "998671232232017920", "location": "\ua731\u1d00\u1d1b\u1d1c\u0280\u0274\ud83d\udcab", "name": "\u2014 \ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddee\u17f9 hiatus", "public_metrics": {"followers_count": 9190, "following_count": 9550, "tweet_count": 28936, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ggukluvsjim"}, {"id": "884424342", "name": "il Senso Critico", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 794, "tweet_count": 38685, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "ilsensocritico"}, {"id": "1323017442", "location": "Marbella (Espa\u00f1a)", "name": "Plataforma para la Promoci\u00f3n Voluntariado Marbella", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 403, "tweet_count": 3060, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "PlataVoluntMarb"}, {"id": "3397030096", "location": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a", "name": "Afesol Salud Mental", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 926, "tweet_count": 2280, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "AfesolSMental"}, {"id": "276544322", "location": "It\u00e1lia", "name": "Eugenio", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1902, "tweet_count": 785868, "listed_count": 240}, "verified": false, "username": "EugenioBerto70"}, {"id": "958714788410023938", "name": "Brivud\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1930, "tweet_count": 22115, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Brivudon"}, {"id": "213205186", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Federico Relimpio", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3149, "tweet_count": 44351, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "frelimpio"}, {"id": "123920914", "name": "Quotidiano Libero", "public_metrics": {"followers_count": 325359, "following_count": 73, "tweet_count": 209857, "listed_count": 1566}, "verified": false, "username": "Libero_official"}, {"id": "612553083", "name": "pilar venezia", "public_metrics": {"followers_count": 7823, "following_count": 8021, "tweet_count": 113413, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pilarvenezia"}, {"id": "112241792", "location": "Mexico, Tamaulipas Cd.Victoria", "name": "fernando", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 491, "tweet_count": 5158, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "wisho_wisho"}, {"id": "4626484763", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "mesario comunista", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 152, "tweet_count": 13813, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "getcakeanddie"}, {"id": "402596840", "name": "encarna sanchez g", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 3658, "tweet_count": 188986, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "encarnasanchezg"}, {"id": "18770969", "location": "Barcelona", "name": "Llu\u00eds Bassets", "public_metrics": {"followers_count": 21465, "following_count": 1494, "tweet_count": 43951, "listed_count": 713}, "verified": true, "username": "lbassets"}, {"id": "3025368046", "location": "Roma, Lazio", "name": "clara mutschaewski QI 120", "public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 70, "tweet_count": 166487, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "ClaraMutsc"}, {"id": "317769975", "location": "Italia", "name": "Agor\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 141685, "following_count": 5670, "tweet_count": 82229, "listed_count": 853}, "verified": true, "username": "agorarai"}, {"id": "1055124872400121856", "location": "San Miguel, Peru", "name": "Diego\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 866, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diegovd45"}, {"id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false, "username": "JorgeDCG"}, {"id": "723984810495074304", "name": "Blacksad", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 831, "tweet_count": 5026, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gatetenegro"}, {"id": "176288027", "name": "PensamientosPastosos", "public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 351, "tweet_count": 93692, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "ppastosos"}, {"id": "869998616", "location": "Budweis, Czech Republic", "name": "Edvard Sequens", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 715, "tweet_count": 3105, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Edvard_Sequens"}, {"id": "3035719876", "location": "In trouble", "name": "Nincombloop", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 74, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nincombloop"}, {"id": "1159112534001147905", "name": "\u041e\u0434\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043e\u0442 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043c\u0438\u0440\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 618, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1pro4ent"}, {"id": "2924836460", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "sunflower \u2665\ufe0f\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 192, "tweet_count": 16134, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Camila_Bargas"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "6436292", "location": "Recife-PE. Brazil", "name": "Seixo Mirando as Costas", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 533, "tweet_count": 20774, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Caligari_"}, {"id": "528515265", "name": "Dino Cifarelli", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 180, "tweet_count": 7472, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "dinocifarelli"}, {"id": "1450283846", "location": "It\u00e1lia", "name": "BufalaNews", "public_metrics": {"followers_count": 49837, "following_count": 21, "tweet_count": 23944, "listed_count": 337}, "verified": false, "username": "Labbufala"}, {"id": "143545821", "location": "Nicaragua", "name": "TN8 Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 125767, "following_count": 481, "tweet_count": 682183, "listed_count": 322}, "verified": true, "username": "canaltn8"}, {"id": "367210075", "location": "Espa\u00f1a", "name": "ConSalud.es", "public_metrics": {"followers_count": 142687, "following_count": 88662, "tweet_count": 313026, "listed_count": 1872}, "verified": true, "username": "Consalud_es"}, {"id": "501117512", "name": "replicante \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 607, "tweet_count": 14580, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "replicanteig"}, {"id": "1328885857", "name": "CulturaOcio", "public_metrics": {"followers_count": 23810, "following_count": 5478, "tweet_count": 93600, "listed_count": 534}, "verified": false, "username": "culturaocio"}, {"id": "739971101959311360", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 258, "tweet_count": 718, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "utacreed"}, {"id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "toni_roberto"}, {"id": "252930608", "location": "Buenos Aires.Argentina", "name": "Nina Nina", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 4889, "tweet_count": 465820, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crisacmol"}, {"id": "480135562", "location": "Buenos Aires", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 4829, "tweet_count": 1277, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dominguezcdm"}, {"id": "139121185", "location": "lujan, Bs As Argentina", "name": "Marian Quarenta", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 408, "tweet_count": 3846, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marianita40"}, {"id": "700738912", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Sr. Otrebor", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 548, "tweet_count": 1382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RLafor"}, {"id": "433233568", "name": "Peace & Love\u2122\ufe0f \ud83d\udc90\u270c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 399, "tweet_count": 111979, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "Micio_Theo"}, {"id": "355122344", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Eudemonia", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1910, "tweet_count": 80814, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "REstaCorporate"}, {"id": "3421106591", "location": "M\u00e1s lejos que cerca", "name": "loverock", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 765, "tweet_count": 51984, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Inefabre"}, {"id": "1007164217408049152", "location": "Martitzetik gertu.", "name": "Eli", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 384, "tweet_count": 20675, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "EliCA2203"}, {"id": "485144137", "location": "Elche", "name": "Lourdes Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 377, "tweet_count": 45001, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "castiza32"}, {"id": "237464699", "location": "Espanha", "name": "Federico \ud83d\udd3b\ud83d\udc3e\ud83c\udfc0\ud83d\ude00o\ud83d\ude37\ud83d\udc9c\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 327, "tweet_count": 13817, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Federuas"}, {"id": "2923174779", "location": "uberl\u00e2ndia", "name": "camila n\u00e3o vai na JWT", "public_metrics": {"followers_count": 13317, "following_count": 14774, "tweet_count": 30819, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "fckzbiebrs"}, {"id": "1660700942", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "ClimaMarino", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 203, "tweet_count": 89360, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ClimaMarino"}, {"id": "2163053924", "name": "El moderat_cat", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 480, "tweet_count": 4377, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "elmoderat_cat"}, {"id": "1124502271", "location": "Barcelona", "name": "joan tapia", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 746, "tweet_count": 13501, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "joantapia00"}, {"id": "3348546982", "location": "sp/zo", "name": "gabi .", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 857, "tweet_count": 23599, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pyromanicck"}, {"id": "144558275", "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "name": "Diario NotiFalc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}, "verified": false, "username": "NOTIFALCON"}, {"id": "419447616", "name": "XR3p\u00fablica\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 380, "tweet_count": 52161, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "rbrochm"}, {"id": "2870887370", "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "name": "Hip\u00f3lito Jos\u00e9 Aceituno Aldeguer", "public_metrics": {"followers_count": 11273, "following_count": 12399, "tweet_count": 229880, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "hjaceituno"}, {"id": "701907968", "location": "Sydney, New South Wales", "name": "BETOFILO DEPREDADOR DE NI\u00d10S \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 983, "tweet_count": 9330, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "delcartel20"}, {"id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "ereynaabogado"}, {"id": "775742943860850688", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "alvaro ruiz v.", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 516, "tweet_count": 835, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aruvatecnico"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "verified": true, "username": "ActualidadRT"}, {"id": "709570453648572416", "name": "p\u00e1lida da bochecha rosa", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 141, "tweet_count": 8997, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jade_hardt"}, {"id": "2949048419", "location": "Lima, Peru", "name": "Julio Altamirano", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 704, "tweet_count": 52463, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jcaq190287"}, {"id": "51237914", "location": "Lima, Peru", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14244, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "One_audita"}, {"id": "66315339", "location": "World ", "name": "Cesare Lenisa", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 32, "tweet_count": 4044, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Cesare60"}, {"id": "1676344242", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "name": "vick\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 729, "tweet_count": 28146, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "vicky_gramajoo"}, {"id": "961744826617286657", "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 628, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Maruuxxxx"}, {"id": "284505171", "location": "les alqueries", "name": "Anna Balaguer", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 2464, "tweet_count": 2166, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "annabalagueriba"}, {"id": "968096312276213760", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Cafetera", "public_metrics": {"followers_count": 17124, "following_count": 11, "tweet_count": 9295, "listed_count": 130}, "verified": false, "username": "radiolacafetera"}, {"id": "49439336", "location": "Galiza, Espanha", "name": "alfonso posada", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 3371, "tweet_count": 272803, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "alfposada"}, {"id": "111097025", "location": "Madrid y M\u00e1laga", "name": "Jos\u00e9 Manuel Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1274, "tweet_count": 35902, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "master_petri"}, {"id": "916782602", "location": "Dublin City, Ireland", "name": "Stefano Debiasi", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 157, "tweet_count": 1721, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "StefDebiasi89"}, {"id": "914075637102661632", "location": "Catalunha, Espanha", "name": "Carlos de Tabarnia \u0437 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u043e\u044e \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 687, "tweet_count": 69014, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Carlos_Tabarnia"}, {"id": "226098932", "location": "Barcelona (Spain)", "name": "Xavier Rius", "public_metrics": {"followers_count": 37452, "following_count": 3808, "tweet_count": 190797, "listed_count": 514}, "verified": false, "username": "xriusenoticies"}, {"id": "81995334", "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 751, "tweet_count": 104679, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "utopia199723"}, {"id": "1100328860359581696", "location": "Catalonia", "name": "Eric Loup", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 112, "tweet_count": 16969, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "EricLoup3"}, {"id": "3490404623", "location": "Berl\u00edn, Alemania", "name": "Montse", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 3134, "tweet_count": 55427, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "monontse1970"}, {"id": "43024545", "name": "Dark Eyes\ud83c\udfa7\ud83d\udcd6\ud83c\udf43\u2615 \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 830, "tweet_count": 83731, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuckyDarkEyes"}, {"id": "16129835", "location": "Boca Raton, FL", "name": "Chato Heston", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 1018, "tweet_count": 30946, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "elchatoheston"}, {"id": "2312673692", "location": "Bavi\u00e1cora, Sonora", "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 411, "tweet_count": 48751, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_mmee5"}, {"id": "4328084772", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "name": "ajolote p\u00farpura", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 459, "tweet_count": 4438, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "brenmquesada"}, {"id": "1735710649", "location": "London, England", "name": "EM29 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 778, "tweet_count": 43641, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "man29ny"}, {"id": "1082250900", "name": "davide maniscalco", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 247, "tweet_count": 1862, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "manisco74"}, {"id": "2533217510", "location": "Roma, Lazio", "name": "Yamas \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 342, "tweet_count": 88969, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "2014Monaco"}, {"id": "718386886172110848", "location": "Roma, Lazio", "name": "ofcs.report", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 864, "tweet_count": 7015, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "ofcs_report"}, {"id": "2766027633", "name": "El gordito amoroso", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 93, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Francothomas011"}, {"id": "501865852", "location": "A Corunha, Galiza", "name": "Mr. Arturo Colajet", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 532, "tweet_count": 36061, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Arciusss"}, {"id": "43720896", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Aullidos.COM", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}, "verified": false, "username": "Aullidos"}, {"id": "3832053201", "name": "Nimbus ante la EMERGENCIA CLIM\u00c1TICA", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 84, "tweet_count": 17072, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Nimbusalba"}, {"id": "2386437645", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Mclib", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 172, "tweet_count": 5440, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "markitosmclib"}, {"id": "2186954563", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda.", "name": "Juanito R\u00edos\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2447, "tweet_count": 73672, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "JuanitoRiosCom"}, {"id": "4063380377", "name": "Fabrizio Brasviz \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udd4eYPG\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 3087, "tweet_count": 88768, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Brasviz1"}, {"id": "871702385999183872", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "name": "Tom\u00e1s Cobo Castro", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 805, "tweet_count": 6196, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TomasCoboCastro"}, {"id": "208719753", "name": "@OPSOMS_Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 21416, "following_count": 1011, "tweet_count": 28950, "listed_count": 154}, "verified": true, "username": "OPSOMS_Honduras"}, {"id": "1000206084446056448", "location": "\u2014 \u034fit feels like deja vu \u2661\n      all pronouns \u2605\n      icon: @kuren_0x", "name": "mar \u2606 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 602, "tweet_count": 112853, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "mystagazer"}, {"id": "2269386540", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Brian", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 426, "tweet_count": 12351, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrianHerrera86"}, {"id": "2248260087", "location": "vigo", "name": "Javius Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 226, "tweet_count": 5600, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JaviusRodriguez"}, {"id": "160714783", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "C:\\format c: /q", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1516, "tweet_count": 10972, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "acad_alex"}, {"id": "48482655", "name": "Giulia", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1785, "tweet_count": 21919, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Giugia89"}, {"id": "421403037", "name": "bruno marzola\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 276, "tweet_count": 19598, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "brumaio27"}, {"id": "65350935", "name": "Sou Kardashian sim", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 68, "tweet_count": 25953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulinhasalvina"}, {"id": "1875887166", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "HuffPost Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102664, "following_count": 22, "tweet_count": 88218, "listed_count": 899}, "verified": true, "username": "huffpostbrasil"}, {"id": "12283412", "location": "L'Hospitalet de Llobregat", "name": "Josep Maria Pujol", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1931, "tweet_count": 24350, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "josepmaria"}, {"id": "308799607", "location": "Toluca", "name": "Octavio Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 359, "tweet_count": 18734, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "psicologoctavio"}, {"id": "1108486253253677056", "name": "Rogeliowsky", "public_metrics": {"followers_count": 4853, "following_count": 5196, "tweet_count": 74047, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Rogelio13559696"}, {"id": "333498683", "location": "\u1d30\u1d49\u02e2\u1da4\u1d4d\u1db0\u1d49\u1d48 \u1d52\u1db0 \u1d39\u1d43\u02b3\u02e2 \u1d47\u02b8 \u02e2\u1d4f\u1d43\u02b3\u1d49\u1d9c\u02b3\u1d52\u02b7\u1d61", "name": "\u2500\u2500\u00b7\u00b7\u2022\ud83d\udf0f S\u0138\u03b1recrow \u03b9\u0274 \u0442\u043de \u0493l\u03c5\u0445 \u200b\ud83d\udf0f\u2022\u00b7\u00b7\u2500\u2500", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 276, "tweet_count": 7465, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "NochesdeNeon"}, {"id": "1029822615920238592", "name": "\ud835\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 142, "tweet_count": 8344, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RSuneku"}, {"id": "1337782206", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 165, "tweet_count": 4404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jdpat99"}, {"id": "45514913", "location": "Italia", "name": "Giampa #NoHaterSocial", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 338, "tweet_count": 113699, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "giampodda"}, {"id": "985138912225087488", "location": "En el Templo.", "name": "Dirty Harry", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 539, "tweet_count": 16744, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TangoMartin21"}, {"id": "3172324479", "location": "Suroeste. Abajo a la izquierda", "name": "Togada Desde La Raya Tejedora y mercenaria.", "public_metrics": {"followers_count": 7274, "following_count": 1774, "tweet_count": 307188, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "recomtogadaraya"}, {"id": "1972832178", "name": "Uomo libero", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 358, "tweet_count": 28660, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DiComemai"}, {"id": "92089828", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Aar\u00f3n y tal.", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 261, "tweet_count": 36580, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "aaron2698"}, {"id": "212133481", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Marcelo Moncayo", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 1112, "tweet_count": 9616, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "moncayotheurer"}, {"id": "3068654777", "name": "Martha Koopmann\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c#DDHH", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1103, "tweet_count": 104209, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "chiguijaecuador"}, {"id": "139135491", "location": "Kansas City, MO", "name": "Luis Iv\u00e1n\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 2755, "tweet_count": 23606, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LUISIVANGO"}, {"id": "1273763233", "location": "Per\u00fa", "name": "JuliusAlfonsus", "public_metrics": {"followers_count": 17232, "following_count": 2004, "tweet_count": 444479, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "JulioCaballeroM"}, {"id": "854475085", "location": "pianeta Terra, per ora", "name": "Matteo", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 377, "tweet_count": 4893, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "teo___p3"}, {"id": "438849246", "name": "Antonio Bordin", "public_metrics": {"followers_count": 34459, "following_count": 5898, "tweet_count": 170365, "listed_count": 166}, "verified": false, "username": "antonio_bordin"}, {"id": "1119691501855039488", "location": "\u0430", "name": "\u0442\u0443\u043c\u0431\u0430\u044e\u043c\u0431\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 510, "tweet_count": 14145, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "wscood"}, {"id": "585131576", "location": "Argentina", "name": "Shei\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 304, "tweet_count": 13435, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SFatelevich"}, {"id": "252052893", "location": "Kobe -  Japan", "name": "geisha pantaneira", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 193, "tweet_count": 44117, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "fthelmim"}, {"id": "811978788061978624", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Morimondo", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1489, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Morimondo1900"}, {"id": "159860139", "location": "El Campello, Spain", "name": "Heidi\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 2107, "tweet_count": 17541, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MaestraNormalll"}, {"id": "1105271750416191488", "name": "\u30b9\u30cc\u30fc\u30d4\u30fc\u30de\u30de", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 163, "tweet_count": 5, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "f8207EuIBcOxYd7"}, {"id": "1396105393", "location": "Mexico,D.F. ", "name": "Berenice Pe\u00f1a Cmll", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 540, "tweet_count": 246392, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BerenicePea9"}, {"id": "932603948179054594", "location": "Dr. Lavista 189, Col. Doctores", "name": "Arena M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 24251, "following_count": 63, "tweet_count": 9639, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "Arena_MX"}, {"id": "977625865331896320", "name": "Giuliana", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 446, "tweet_count": 21590, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gdigiuliana0611"}, {"id": "1162302607014137856", "name": "L'Uomo Dei Tuoi Sogni", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1532, "tweet_count": 817, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "UomoTuoi"}, {"id": "1014847819", "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udc54\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \u2133\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8\u2740\ud835\udcc3", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 415, "tweet_count": 58377, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "IlkaaVirginiaa"}, {"id": "2911156949", "name": "gallega", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 400, "tweet_count": 30309, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "estelita_bait"}, {"id": "1128276799803277312", "location": "Castell\u00f3n / TARDIS", "name": "Anabel", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 520, "tweet_count": 4757, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AnabelPelli"}, {"id": "829419885746851841", "name": "Lei", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1341, "tweet_count": 22459, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anelinsss"}, {"id": "3366921921", "name": "M e n e z e s", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 158, "tweet_count": 14453, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MatheusMe8"}, {"id": "1713461269", "name": "Gustavo trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 369, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gustavo33971672"}, {"id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "verified": false, "username": "hectorbecerrilr"}, {"id": "2511809006", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Violett", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 416, "tweet_count": 26832, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "vettavi"}, {"id": "2945561555", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "name": "felipe \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 3643, "tweet_count": 174255, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "WitchAphrodite"}, {"id": "229589980", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Astrolocura", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 419, "tweet_count": 47420, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "astrolocura"}, {"id": "864927221546405888", "location": "Lombardia  - Italy", "name": "Mario Costanzo", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 4995, "tweet_count": 33780, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MarioCostanzo16"}, {"id": "1952271955", "name": "MorenoL", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 704, "tweet_count": 64882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Leom1117"}, {"id": "1027718944839421952", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Beba Sogado", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 61, "tweet_count": 2282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sebaboga2"}, {"id": "1188084571", "location": "Argentina", "name": "Cam", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 456, "tweet_count": 40496, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DiazOrtizCamila"}, {"id": "138148850", "location": "Lima, Peru", "name": "FreddyTony \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ud83d\udc9a #FujimoriNuncaMas", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1204, "tweet_count": 52911, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WickedFreddy"}, {"id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arisze27"}, {"id": "825408258877829121", "name": "Sicilian Post", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 137, "tweet_count": 1322, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "sicilianpost"}, {"id": "2356768939", "name": "visioneconleali\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2182, "tweet_count": 47763, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "pierodallerive"}, {"id": "2882577556", "location": "Madrid", "name": "Pablo Garc\u00eda-Gir\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 759, "tweet_count": 49734, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "pgarcia_gir"}, {"id": "763989648", "location": "Viajando al Misterio", "name": "Pili", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 522, "tweet_count": 25471, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "pilimartinberg"}, {"id": "262798349", "location": "Barcelona", "name": "Esther Oliva", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 441, "tweet_count": 32132, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "ermizad"}, {"id": "831636783280640000", "location": "San Benedetto del Tronto", "name": "Lucia Mosca", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 295, "tweet_count": 39674, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LuciaMosca1"}, {"id": "559899927", "location": "Torino - Italia", "name": "Marco Cantamessa", "public_metrics": {"followers_count": 13537, "following_count": 413, "tweet_count": 62020, "listed_count": 182}, "verified": false, "username": "MarcoCantamessa"}, {"id": "1154847312", "location": "Milano", "name": "Stefano Guidotti aka Pyn Musedo \ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1394, "tweet_count": 18458, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "PMusedo"}, {"id": "91480628", "location": "Teresina, Brasil", "name": "modelo de fora", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 144, "tweet_count": 72899, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hereliesdeath"}, {"id": "251627118", "location": "Madrid", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1204, "tweet_count": 38035, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Murcianica83"}, {"id": "387520978", "location": "#RedAMLOVE", "name": "salvador tovar", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 843, "tweet_count": 246813, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tovargd"}, {"id": "1209305478", "location": "Las Pleyades", "name": "DR. FRANCISCO RAM\u00cdREZ H.", "public_metrics": {"followers_count": 20036, "following_count": 14667, "tweet_count": 389247, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "DrIlIlIlIilIll1"}, {"id": "1138277109196099586", "name": "Charly", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 229, "tweet_count": 11391, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "charlieblg"}, {"id": "3040000703", "name": "Zulm826", "public_metrics": {"followers_count": 6437, "following_count": 6269, "tweet_count": 261516, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "zulmaroquera"}, {"id": "362451870", "location": "Ecuador", "name": "Manu Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 231, "tweet_count": 44508, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "manuaguilar3"}, {"id": "303033051", "location": "M\u00e9xico", "name": "B\u00e1rbara Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 879, "tweet_count": 83583, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "BaVRaM"}, {"id": "920811429799833600", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "OJ \ud83e\udd2b\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1335, "tweet_count": 22350, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tavaaoxx"}, {"id": "1467633571", "location": "Rometta", "name": "paolo arno", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 51, "tweet_count": 2547, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "anpzob1"}, {"id": "2979069737", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 2117, "tweet_count": 99161, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Micageist"}, {"id": "519903145", "name": "tuka", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 1068, "tweet_count": 39327, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Katu_Paredes"}, {"id": "715564656", "location": "Puebla", "name": "Blanca casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1410, "tweet_count": 77516, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CastaedaBlanca"}, {"id": "2415066038", "name": "Berreca \ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 279, "tweet_count": 12150, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "UnnamedMoon"}, {"id": "368008368", "location": "Miami-Lima-Santiago", "name": "PROFILM \ud83c\udfa5", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 491, "tweet_count": 12381, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "profilmfer"}, {"id": "68917670", "location": "Chile", "name": "Jorge Sharp", "public_metrics": {"followers_count": 320376, "following_count": 4198, "tweet_count": 15307, "listed_count": 318}, "verified": false, "username": "JorgeSharp"}, {"id": "423005047", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "jao @joaovitoretayna", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 183, "tweet_count": 7670, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eitajaao"}, {"id": "269521196", "location": "Colombia", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 918, "tweet_count": 5810, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Paiszorro"}, {"id": "1056076871559987200", "name": "drecox", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1543, "tweet_count": 9512, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "drecox7"}, {"id": "144668086", "location": "Entre las 5 y 6.", "name": "Yvo \uf8ff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1827, "tweet_count": 98772, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "alucinayvo"}, {"id": "1110761954954657797", "name": "Noralisa", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 142, "tweet_count": 2461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Noralis43368506"}, {"id": "19092577", "name": "sofo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 764, "tweet_count": 88687, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Sofecheso"}, {"id": "44736981", "location": "Banfield, Buenos Aires", "name": "Pepe Argento", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 55, "tweet_count": 4381, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PepeArgento"}, {"id": "841651490896900096", "location": "Los Patios, Colombia", "name": "JK", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1076, "tweet_count": 36265, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JuanCar31136025"}, {"id": "1167060710087680005", "name": "Carlos Patricio", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1453, "tweet_count": 12270, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarlosPatric123"}, {"id": "2208034866", "name": "C\u03b1\u043c\u03b9\u2113\u03b1\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1174, "tweet_count": 49485, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Alvarez_Cami1"}, {"id": "3232217573", "location": "R\u00fassia", "name": "\u041a\u0430\u0432\u043a\u0430\u0437\u0418\u043d\u0444\u043e", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1123, "tweet_count": 31774, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Caucasusinfo"}, {"id": "1145580886886420485", "location": "she/her", "name": "magui\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 133, "tweet_count": 7981, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tusicarialarrie"}, {"id": "3384575146", "name": "Mat\u00edas Rafael V\u00e9liz", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 259, "tweet_count": 12308, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VelizRafaelA1"}, {"id": "596613384", "location": "California, USA", "name": "iHateGod", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 260, "tweet_count": 2953, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EnemyOfGod8051"}, {"id": "1005300484465307649", "name": "Karlo Villanueva Lanz", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 4255, "tweet_count": 66680, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "karlo_lanz"}, {"id": "3258010666", "location": "Petr\u00f3polis, RJ", "name": "\ud835\udd08\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd34\ud835\udd22\ud835\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1302, "tweet_count": 32411, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "eirwenbriet"}, {"id": "925579790312198144", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federa", "name": "Klau Yezkaz", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 706, "tweet_count": 13935, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KlaudyaYescas"}, {"id": "57592642", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "elt\ud83d\udd05p\ud83d\udd05culia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1317, "tweet_count": 112997, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eltopoculia"}, {"id": "1882141268", "name": "Fe Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 308, "tweet_count": 5697, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Basuafe"}, {"id": "955006928471707648", "location": "Navarra", "name": "Entelequio", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2340, "tweet_count": 26359, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Entelequio2"}, {"id": "151503387", "location": "Maracaibo - zulia", "name": "JuanK Cordones", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1202, "tweet_count": 65660, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuanKCordones"}, {"id": "1064014394420617216", "location": "Na minha casa", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 276, "tweet_count": 12402, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maariclrvnt"}, {"id": "809864452673679360", "location": "rj", "name": "kayke", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 709, "tweet_count": 26288, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kxyke"}, {"id": "1128796016537477125", "location": "Cuiab\u00e1", "name": "En\u00e9as", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 842, "tweet_count": 13941, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eneascj"}, {"id": "1049063590630703105", "name": "Samuel \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 496, "tweet_count": 40108, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "samuelterrap"}, {"id": "39993936", "location": "Internet", "name": "Jose Luis Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 5393, "following_count": 5814, "tweet_count": 56049, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "universalplusjl"}, {"id": "155316777", "location": "M\u00e9rida, Extremadura, Espa\u00f1a", "name": "Francisco Moscatel", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1524, "tweet_count": 2192, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Fmoscatel"}, {"id": "139797900", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "name": "Sergio \ud83e\udda0\ud83e\udde0\ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 998, "tweet_count": 44380, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sergiosgr"}, {"id": "76232882", "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506279, "listed_count": 342}, "verified": false, "username": "ELPINERO"}, {"id": "464110480", "location": " asturias", "name": "ch:OniA", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 155, "tweet_count": 6908, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SoniaRiesco"}, {"id": "147363120", "location": "Argentina", "name": "S\u1d0f\u029f\u1d07\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 675, "tweet_count": 3844, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "solebideberripe"}, {"id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765481, "following_count": 1029, "tweet_count": 145294, "listed_count": 1719}, "verified": true, "username": "A24COM"}, {"id": "533570863", "location": "L'Hospitalet", "name": "Ernesto Ortega/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 1841, "tweet_count": 126473, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "ernestortegalh"}, {"id": "75438624", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 674, "tweet_count": 13805, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NuPissaNaMioca"}, {"id": "3298376410", "name": "PJ", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 192, "tweet_count": 1452, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pablox_g"}, {"id": "1110413313912000512", "location": "Callao, Peru", "name": "saebelin", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 312, "tweet_count": 8912, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dantedreams0"}, {"id": "148159735", "location": "En algun lugar en el mundo", "name": "Hic et Nunc", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 2349, "tweet_count": 51029, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Andresdip"}, {"id": "766679592", "location": "Quito, Ecuador", "name": "drajulietarioshern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 319, "tweet_count": 889, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "drajulyrios"}, {"id": "1053436375394070528", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1439, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Psiquiatria_UN"}, {"id": "2779988253", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "JUMA MARRU\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 292, "tweet_count": 85590, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eujumaa"}, {"id": "942888852204740609", "location": "lucas e pablo \ud83c\udf1f", "name": "maria \ud83e\udee6", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 2816, "tweet_count": 92088, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "irsvianna3"}, {"id": "178027834", "name": "Maria C. Zapata\ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 8864, "following_count": 4766, "tweet_count": 174768, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "marialcocco"}, {"id": "169747200", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol ", "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 428, "tweet_count": 30392, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Melany_Seugi"}, {"id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "PenarolPapa"}, {"id": "203534979", "location": "Madrid", "name": "Jose Carlos Alcaide", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 3734, "tweet_count": 32448, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "JHOSESIN"}, {"id": "1120822235676205056", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fJimmy", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 360, "tweet_count": 15563, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "8Dimikami8"}, {"id": "783844607138332672", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "L.Rodrigues \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 4021, "tweet_count": 39099, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luaan_04"}, {"id": "427427574", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 347, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sokiac"}, {"id": "3295990202", "name": "Ant\u00edgrafo", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 871, "tweet_count": 27093, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AntigrafoGris"}, {"id": "628982764", "name": "Yoly Flores \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 6206, "following_count": 2415, "tweet_count": 92979, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "YolyFloresHdez"}, {"id": "851226505766195204", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Agustina.", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 178, "tweet_count": 8404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AgusttinaBarbe"}, {"id": "69078871", "location": "Aracaju/SE", "name": "Lala Ismerim", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 620, "tweet_count": 34571, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "LalaIsmerim"}, {"id": "3347283070", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "verified": true, "username": "laressa"}, {"id": "703361456759296000", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "name": "2:22", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 491, "tweet_count": 5922, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MarJuarezKP"}, {"id": "854366179309359105", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "name": "\u0445\u0435\u043b\u0435\u043d \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 659, "tweet_count": 28127, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "toshichek_"}, {"id": "705003330", "name": "Javier Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82588, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JaviCarrascoMun"}, {"id": "229200428", "location": "Dominican Republic", "name": "Leopoldo Espaillat", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 208, "tweet_count": 1481, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "leopoldo68"}, {"id": "521528354", "name": "monchycabrera", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 206, "tweet_count": 2294, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "monchycabrera"}, {"id": "2844276137", "name": "Isidro Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 138, "tweet_count": 12047, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isiroen"}, {"id": "875804931638407168", "name": "Mi Peque\u00f1o Pons", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 4421, "tweet_count": 27311, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "kaskarujo1"}, {"id": "3289910279", "location": "Pedro Aguirre Cerda, Chile", "name": "\u212d\ud835\udd2c\ud835\udd28\ud835\udd22 \ud83d\udeb2 \u2649\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 2235, "tweet_count": 34662, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "coke343"}, {"id": "2668386648", "name": "Naza", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 790, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nazasalaok"}, {"id": "1864845408", "location": "Argentina ", "name": "\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 990, "tweet_count": 23321, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Leivad_"}, {"id": "3437661430", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 245, "tweet_count": 5885, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoaquinCartelle"}, {"id": "940594704319700993", "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 4133, "tweet_count": 353159, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jess49504626"}, {"id": "1035565949552930816", "name": "beb\u00ea idoso", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 560, "tweet_count": 58065, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "antimari77"}, {"id": "54134167", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Sara Martin /#Yoapoyoalgobierno \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 10324, "following_count": 5890, "tweet_count": 367369, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "Saramurcia"}, {"id": "935682676702482433", "location": "he \u2022 21", "name": "kats \ud83d\ude3c nomin au \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 291, "tweet_count": 64221, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "nominsvoid"}, {"id": "158132675", "name": "Maria de la Paz Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 494, "tweet_count": 21311, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "mpazortiz"}, {"id": "830624195851718656", "location": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u039c\u03b1\u03ba\u03b5\u03b4\u03bf\u03bd\u03af\u03b1 \u0398\u03c1\u03ac\u03ba\u03b7, \u0395\u03bb\u03bb", "name": "monito con fr\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 923, "tweet_count": 127395, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "realniciOBE"}, {"id": "2964104217", "location": "Brazil", "name": "Anthony Flag", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 254, "tweet_count": 5154, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hericles1903"}, {"id": "23752768", "location": "Lajeado, RS, Brasil", "name": "Grisa - Riscos no Escuro no Catarse!", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1479, "tweet_count": 27400, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "brisagrisa"}, {"id": "96380354", "location": "Extrema - MG", "name": "F\u00e1bio V. Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 247, "tweet_count": 3119, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabiovivaqua"}, {"id": "14350964", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Francisco Quiumento", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 4750, "tweet_count": 59428, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "quiumen"}, {"id": "259922646", "location": "Medellin-Republica  sublandia", "name": "Camilo Madrigal \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1096, "tweet_count": 27248, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "camilomondri"}, {"id": "827610790685470720", "name": "Juan Pablo R\u00faa Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 23, "tweet_count": 12086, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "JuanPabloRuaJim"}, {"id": "24943242", "location": "Milan, Italy", "name": "Mr. Pooties\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 50, "tweet_count": 6633, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MrPooties"}, {"id": "242319973", "location": "Rueda, Espa\u00f1a", "name": "Manuel Rodr\u00edguez L\u00f3pez \ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 5002, "tweet_count": 97491, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "Manolo19568"}, {"id": "1147173864", "name": "alegvilla \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 29304, "following_count": 19865, "tweet_count": 208888, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "alegvilla1"}, {"id": "2267662940", "name": "art \ud83d\udc19\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1163, "tweet_count": 11961, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lann_art"}, {"id": "2790100785", "name": "Pascual Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 88, "tweet_count": 2351, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PascualPatoRami"}, {"id": "182492078", "location": "Veracruz, Ver.", "name": "Alex Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 1945, "tweet_count": 39604, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "AlexAguirreFM"}, {"id": "1016355037864431621", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 3922, "tweet_count": 62215, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "matheusqrz99"}, {"id": "15154320", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Douglas Cordeiro", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 492, "tweet_count": 1969, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "douggy"}, {"id": "138847737", "location": "Tras el velo de la imaginaci\u00f3n", "name": "EduJay D' LaViaLactea", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 852, "tweet_count": 129779, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "EduJayDLVL"}, {"id": "868590528786558977", "location": "red lotus pavilion & libei ", "name": "\u029c\u1d00\u028f\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 486, "tweet_count": 82251, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "cezhoumy"}, {"id": "1087030413720252417", "location": "ele/dele", "name": "J \u2297", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1188, "tweet_count": 43048, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "greyforpay"}, {"id": "1124800377294073856", "location": "Venezuela", "name": "Gabito", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 196, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brian16_g"}, {"id": "1081585866521358339", "location": "Deja el chisme", "name": "\u0188\u0267\u0105\u014b\u0131\u026c\u0105\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 98, "tweet_count": 11163, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlexaDuque01"}, {"id": "2721308181", "location": "Brazil.  @drikcassilva", "name": "Adriana Silva", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 443, "tweet_count": 27730, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "drikcassilva"}, {"id": "1160363077273038848", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc86 \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 332, "tweet_count": 1535, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PrantteLeslie"}, {"id": "888935874", "location": "Fernando de la mora ", "name": "Juan G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 29103, "following_count": 5133, "tweet_count": 50891, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "juammario"}, {"id": "155993998", "location": "caracas", "name": "j-o'-s\u0113\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 420, "tweet_count": 147840, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "saintjose_"}, {"id": "3376951707", "name": "Kevin CG", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 4842, "tweet_count": 18578, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NivekCG7"}, {"id": "2303709716", "name": "Dario Flores", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 609, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cdariofc"}, {"id": "1046488926536572930", "location": "Mendoza,Argentina", "name": "marquitos", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 266, "tweet_count": 26771, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ericksinsermon"}, {"id": "909227134937268225", "name": "ArmidaG8a", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1003, "tweet_count": 31268, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "G8aArmida"}, {"id": "806666931839320074", "name": "Alexander fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alexand97572644"}, {"id": "63609122", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Chucarotorito", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 25, "tweet_count": 1216, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chucarotorito"}, {"id": "790223168682065920", "location": "Am\u00e9rica, Miguel Hidalgo", "name": "Monsibais \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 4976, "tweet_count": 57565, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "elmonsibais"}, {"id": "1098059191204212736", "name": "Le\u00f3n De La Sierra \ud83d\udee1\ufe0f M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 1624, "tweet_count": 22776, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_Leon_MX"}, {"id": "578762628", "location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1810, "tweet_count": 171940, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "FreddyNagaki"}, {"id": "2463624123", "location": "New Jersey, USA", "name": "candela", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1622, "tweet_count": 40280, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "candelurix"}, {"id": "1935625446", "location": "Avellaneda, buenos aires. ", "name": "\ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\uddf6 \u2654", "public_metrics": {"followers_count": 15032, "following_count": 5825, "tweet_count": 54095, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "AriannaRacing"}, {"id": "788229972", "location": "\u5f20\u827a\u5174", "name": "sawa", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1405, "tweet_count": 152559, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lightsbyun"}, {"id": "939686927275577344", "location": "he/him", "name": "## alex", "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 4845, "tweet_count": 30545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "artisvt"}, {"id": "2548184223", "location": "Lima, Peru", "name": "Lucidez", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32064, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "Lucidez_pe"}, {"id": "929903855608979458", "name": "La99enargentina", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 181, "tweet_count": 95889, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "la99enargentina"}, {"id": "1126837648377692160", "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "name": "\u043d\u0435\u0433\u043e\u0434\u044f\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 11, "tweet_count": 148, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "markovkin2202"}, {"id": "107489597", "name": "Germen\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 292, "tweet_count": 630, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "germen84"}, {"id": "64407308", "location": "Chile", "name": "Jos\u00e9 Miguel Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1080, "tweet_count": 70708, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "chanolio"}, {"id": "1047198772516802560", "location": "Belory hills", "name": "\u2726trellas\u2726", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 45, "tweet_count": 2429, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arthurjribas"}, {"id": "19815868", "location": "Maracana\u00fa, Cear\u00e1 ", "name": "Isaura Cansada", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 337, "tweet_count": 42227, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "nana_batista"}, {"id": "171207677", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Barbie Butterfly", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 288, "tweet_count": 14133, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jungnati_"}, {"id": "54763771", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 318, "tweet_count": 2268, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "drunknh1gh"}, {"id": "239679574", "location": "Rio de Janeiro/Brasil", "name": "Bruno #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1997, "tweet_count": 66518, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "BrunooMarques79"}, {"id": "1030081608425132032", "name": "Ryan H.\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 351, "tweet_count": 14131, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RyanAttina"}, {"id": "932091631288930304", "location": "made in rj", "name": "guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 396, "tweet_count": 12025, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_guimaraescrf"}, {"id": "4198053733", "name": "INGRID", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 269, "tweet_count": 179646, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "55FEMALE"}, {"id": "947706193555968001", "location": "Boyac\u00e1, Colombia", "name": "NoticiasDeBoyac\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1176, "tweet_count": 3489, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "NoticiaDeBoyaca"}, {"id": "199718774", "location": "Tunja, Colombia", "name": "La Pecosa - Erika G.", "public_metrics": {"followers_count": 6816, "following_count": 646, "tweet_count": 38253, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "LaPecosaGA"}, {"id": "106295605", "location": "Preguntale a Google", "name": "Pidder", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 744, "tweet_count": 74118, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "elpidder"}, {"id": "137363058", "name": "Juggler", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 505, "tweet_count": 24724, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "jugglerowsky"}, {"id": "23565850", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "SPUTNIK V", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 402, "tweet_count": 21129, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cuticuladepeixe"}, {"id": "2332772024", "name": "Esperan\u00e7a equilibrista.", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1920, "tweet_count": 92511, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "WilmaPessoa"}, {"id": "191158817", "location": "Ponta Grossa Pr Brasil", "name": "Serato\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3544, "following_count": 3439, "tweet_count": 27552, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "AguaQueVemDoCeu"}, {"id": "894811548396507136", "name": "Pipina2017 4\u20e31\u20e3%\u2795 \ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39\ud83c\udf37\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 5863, "following_count": 5764, "tweet_count": 18059, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pipina2017"}, {"id": "218991171", "name": "mario urdapilleta", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 4598, "tweet_count": 15370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariourdapillet"}, {"id": "3047591738", "location": "Narnia ", "name": "fersita fresita\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 441, "tweet_count": 19870, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lamaszorra_16"}, {"id": "734448393074937857", "location": "Buenos Aires ", "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13903, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Suicida_Estupid"}, {"id": "1153697203", "name": "Dudodetodo", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 3086, "tweet_count": 108572, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "dudodetodo"}, {"id": "87713796", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 84222, "following_count": 4259, "tweet_count": 142737, "listed_count": 420}, "verified": true, "username": "EspinosaRadio"}, {"id": "756172214", "name": "Gabriela Mallma", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1336, "tweet_count": 8796, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MallmaGabriela"}, {"id": "1070069158791012357", "location": "Em casa", "name": "Abelhinha que Dan\u00e7a \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 201, "tweet_count": 15793, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carla_larii"}, {"id": "962564274", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Julian Fernandez \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1148, "tweet_count": 35005, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Julian7F"}, {"id": "1147241201936031746", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 175, "tweet_count": 35647, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ynw_tk"}, {"id": "1121102210551701505", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "Blogueira K\u00fcster", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 264, "tweet_count": 4415, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BlogueiraK"}, {"id": "803474735652896768", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 357, "tweet_count": 4810, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CAR0GB"}, {"id": "346671047", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Ornella Vezzoso", "public_metrics": {"followers_count": 13943, "following_count": 2778, "tweet_count": 20747, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "ornellavezzoso"}, {"id": "2405327984", "name": "Jojo'kum", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 421, "tweet_count": 60751, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PauninaHernx"}, {"id": "771396149890600962", "location": "Harborbay", "name": "Nicholas Fitzwilliam V de Harborbay", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 58, "tweet_count": 14488, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "KingOfHarborbay"}, {"id": "2429775772", "location": "Brewster Hill, NY", "name": "luis duver \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 3789, "tweet_count": 107457, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Luisduver"}, {"id": "2676870255", "name": "Wilma", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 439, "tweet_count": 2241, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "wilmatamayo98"}, {"id": "1006550580", "name": "The Complainer", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 386, "tweet_count": 7967, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Kaadeshh"}, {"id": "835044481", "name": "Fan\u00e1ticos del MMA GT", "public_metrics": {"followers_count": 21728, "following_count": 2593, "tweet_count": 82052, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "fanaticosMMAGT"}, {"id": "745531477", "location": "TARDIS| LETRAS - UFRJ", "name": "annie\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1237, "tweet_count": 43112, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "hpdlover"}, {"id": "1252986204", "location": "M\u00e9xico.", "name": "Revista Encuadre", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 2806, "tweet_count": 17311, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "JournalEncuadre"}, {"id": "1062058170451968000", "location": "Vacaria, Brasil", "name": "Dudu Boeira", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 82, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DuduBoeira4"}, {"id": "959487306532089861", "name": "Alberto Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 55, "tweet_count": 23533, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alberto13190844"}, {"id": "143561503", "location": "La Guajira - Riohacha", "name": "Jose Dario Perez", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 375, "tweet_count": 48799, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "jodaperez"}, {"id": "366855215", "location": "chile, ", "name": "Helga Pataki", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 514, "tweet_count": 4450, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "deytitan"}, {"id": "18390959", "name": "\u26a1\ufe0f\ud83c\udd91 APRUEBO", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 3010, "tweet_count": 37207, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SpiceChileanLdy"}, {"id": "1551083276", "location": "lizwes my it couple", "name": "rwfa", "public_metrics": {"followers_count": 6028, "following_count": 681, "tweet_count": 103197, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "adrianvlkov"}, {"id": "4041161", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jorge I.", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1522, "tweet_count": 324219, "listed_count": 165}, "verified": false, "username": "JIFF01"}, {"id": "45775255", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Lucas Hoffmann \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 69, "tweet_count": 78090, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Lucas_Hoffmann"}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "verified": true, "username": "omelete"}, {"id": "156318338", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Rafael \u00c1ngel Viso Ingenuo", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 2568, "tweet_count": 19090, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "rafaelviso"}, {"id": "862854632", "name": "lfof", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 146, "tweet_count": 65014, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "frafofl"}, {"id": "342254875", "location": "PE", "name": "Eu t\u00f4 bem - Luiz Lins", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 586, "tweet_count": 22483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "serasmiraculosa"}, {"id": "1131715691214716928", "location": "\u3164 \u2500\u2500\u2500\u2800\ud835\udc75\ud835\uddd8\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde2\ud835\udde1\u2800\ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\uddd8.\u2800 \u06de\u2800\u0299\u1d00s\u1d07\u1d05 \u2800\u1d0f\u0274\u2800\u1d0d\u1d00\u0280\u1d20\u1d07\u029f\u2800\u1d04\u1d0f\u1d0d\u026a\u1d04s\u2800\u1d00\u0274\u1d05\u2800\u1d0d\u1d04\u1d1c.\u2800(\u2800read\u2800info\u2800before\u2800interact.\u2800)\u2800#\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc17\ud835\udc14\ud835\udc12.", "name": "HIATUS.", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 220, "tweet_count": 28628, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "nsgeonsupreme"}, {"id": "801470286365392896", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Luciana", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 159, "tweet_count": 8186, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aldla88"}, {"id": "859596865800687616", "location": "Paty do Alferes, Brasil", "name": "Fraga\ud83c\uddf9\ud83c\uddef", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 719, "tweet_count": 39266, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Matheus_Fraga17"}, {"id": "782578808092229632", "name": "L\u00edvia Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 770, "tweet_count": 12121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "plmdssss"}, {"id": "1117908710276382721", "location": "Bilbao, Pa\u00eds Vasco.", "name": "I\u00f1aki Zorrilla \ud83e\udd8a\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 362, "tweet_count": 17980, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "elzorro325"}, {"id": "2493093877", "name": "mayel \ud83e\udeb4", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 870, "tweet_count": 56211, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mv_ochoa"}, {"id": "950865777376268288", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marcos", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 210, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tavaresmarc_"}, {"id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "verified": false, "username": "GNGeekNation"}, {"id": "1113241958", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Henry D Santi Costa.", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 158, "tweet_count": 77438, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "whrickz"}, {"id": "54352660", "name": "Quetiapina", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 2233, "tweet_count": 9328, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hpylv"}, {"id": "903424357430685698", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Matungui To", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 955, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MatunguiTooo"}, {"id": "807713675297648640", "name": "Marcos P\u00e9rez Andal", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 2902, "tweet_count": 32161, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "machodelapolaca"}, {"id": "2537241179", "location": "Barranquilla- Colombia.", "name": "Jorgito", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 140, "tweet_count": 3386, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blinkjorD"}, {"id": "1000507294579417088", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Bryan", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 705, "tweet_count": 12762, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "itsbryan04"}, {"id": "1005509626803171329", "name": "V\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 21908, "following_count": 5692, "tweet_count": 11976, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "putsvo"}, {"id": "48127681", "location": "\u2661 SUJU \u2661 SNSD\u2661 NU\u2019EST \u2661", "name": "Nanda", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 958, "tweet_count": 41321, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "NandaFreiire"}, {"id": "1085522008471818240", "name": "mes #TeamPinky", "public_metrics": {"followers_count": 383128, "following_count": 33, "tweet_count": 7190, "listed_count": 1180}, "verified": false, "username": "OH_mes2"}, {"id": "2344248691", "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Octavio", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 2506, "tweet_count": 246056, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "jaol1968"}, {"id": "195496908", "location": "La perla del Norte", "name": "silvis", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 135, "tweet_count": 12721, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "silvisrivera"}, {"id": "937504037813006336", "name": "Nahu1891", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 879, "tweet_count": 10730, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nahuf71891"}, {"id": "2676266296", "location": "Asuncion, Paraguay ", "name": "Dai\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 2696, "tweet_count": 124701, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Day_Biebs_Horan"}, {"id": "2209839746", "location": "Gryffindor", "name": "B. | \u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2565, "tweet_count": 84407, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "barbieventuraok"}, {"id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ronal0741"}, {"id": "1016491670987264005", "location": "Lezama, Buenos Aires", "name": "Emi Bellissimo", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 638, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emi_bellissimo"}, {"id": "2749648280", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 58835, "following_count": 358, "tweet_count": 3112, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "FranCharco"}, {"id": "1163936151880814593", "location": "coxas do Namjoon", "name": "park Bambi", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 284, "tweet_count": 22417, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "190421V"}, {"id": "1149861532576206849", "name": "Karla Gonzalez\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 44, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karla_gonzalop"}, {"id": "1892407124", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Nico", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 872, "tweet_count": 51727, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Nicorrramon"}, {"id": "991470726023729152", "name": "Nerd Flopado", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 15, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nerdflopado"}, {"id": "2302936780", "name": "Manuel Revilla Casil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139453, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manrevca"}, {"id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008621, "following_count": 1133, "tweet_count": 141653, "listed_count": 1423}, "verified": false, "username": "MilagrosLeivaG"}, {"id": "230236158", "name": "Mar\u00eda del Rosario \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 226, "tweet_count": 10784, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RosariiooMar"}, {"id": "2999040287", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 156, "tweet_count": 61638, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vibduarte"}, {"id": "1137198046306099200", "name": "jimena", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 384, "tweet_count": 25038, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_jimenalazarte"}, {"id": "37593066", "location": "Bag\u00e9-RS-Quase Uruguai", "name": "S\u00e9rgio Galvani", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 342, "tweet_count": 19385, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "sergiogalvani"}, {"id": "958666906805907456", "location": "Porto Alegre-RS", "name": "Jota Finkler | Insta: @jota.finkler", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 741, "tweet_count": 6374, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jota_finkler"}, {"id": "596054603", "location": "Peru", "name": "7000 R.P.M.", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1205, "tweet_count": 14191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alrapra63"}, {"id": "280726687", "location": "Andorra la Vieja, Andorra", "name": "T a n a", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1680, "tweet_count": 42010, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "AleeGoio"}, {"id": "806508678283231232", "location": "Rio de Janeiro, Brasil// sjm", "name": "Cervin\u00f8 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3927, "following_count": 1448, "tweet_count": 32047, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cervino_ingrid"}, {"id": "845019578669416448", "location": "leste inferior, Nilton Santos", "name": "Junior \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 924, "tweet_count": 32761, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jndopb"}, {"id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jcaurichz"}, {"id": "362120863", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Graciela Villas\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 60622, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gvillasis"}, {"id": "395491120", "name": "LA NEA QUE SI LLORA", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 632, "tweet_count": 8597, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LuixDaviid"}, {"id": "137063405", "location": "Vladivostok, Russia", "name": "Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 15403, "following_count": 412, "tweet_count": 95599, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "nobreceara"}, {"id": "304695668", "location": "\u3057\u3093\u3044\u3061", "name": "la muchacha de los ojos tristes", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 262, "tweet_count": 24166, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "byshinichi"}, {"id": "736237692611141633", "name": "Alejo", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 488, "tweet_count": 6967, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PuglieseAlejo"}, {"id": "965369754", "name": "Alberto Albornoz\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83d\udcaa\ud83d\udc31\u2764\ud83d\udcaa\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 4200, "tweet_count": 120248, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "AlbertoAlborno4"}, {"id": "973955641177006082", "name": "Ihaksi-one", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 509, "tweet_count": 14218, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "IhaksiOne"}, {"id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}, "verified": true, "username": "LegiaoDosHerois"}, {"id": "2250880747", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tony Stark \u238a \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 712, "tweet_count": 74019, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "droga_vinii"}, {"id": "1883819742", "name": "Helena Martinez Diez", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 609, "tweet_count": 120126, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "hmartinezdiez"}, {"id": "2764943085", "name": "\u26a1G\u25cbg\u25cb\u00b0\u2022\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 30818, "following_count": 223, "tweet_count": 204936, "listed_count": 117}, "verified": false, "username": "g_yubari"}, {"id": "1065349768380076032", "location": "rio grande do sul", "name": "ester targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 188, "tweet_count": 53457, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "astraelli"}, {"id": "1169067216706387968", "location": "Santos, Brasil", "name": "Jucruz", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 115, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jucruz67817151"}, {"id": "987578944525406208", "name": "Cirax21mf", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 459, "tweet_count": 28596, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lalo_landa6968"}, {"id": "1161372784267857923", "name": "rascal", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 92, "tweet_count": 5274, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ellboor"}, {"id": "2959183383", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Dai \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 283, "tweet_count": 30143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "duarteeedai"}, {"id": "63875213", "name": "euzinha 13 assexuauuau", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 283, "tweet_count": 3644, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gioprofana"}, {"id": "165501055", "name": "Jazz Colagem \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 594, "tweet_count": 8425, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ajessicalobo"}, {"id": "872593071803944960", "location": "maiamee", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd86\ud83d\udc05", "public_metrics": {"followers_count": 6831, "following_count": 577, "tweet_count": 20482, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "franreggiani_"}, {"id": "4857763144", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "Coral", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 296, "tweet_count": 7454, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lunuell"}, {"id": "301705809", "location": "Brasil", "name": "Doctor Who BrasiL", "public_metrics": {"followers_count": 20310, "following_count": 1094, "tweet_count": 28298, "listed_count": 97}, "verified": true, "username": "doctorwhobrasil"}, {"id": "476067585", "location": "Feira de Santana, Bahia", "name": "Giuliano", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 236, "tweet_count": 33241, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cheidoodio"}, {"id": "1092583328111357952", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "raisadeles\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 4546, "tweet_count": 8507, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "raisa_gama"}, {"id": "4311885315", "location": "ROSARIO  ", "name": "ali.", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 2515, "tweet_count": 225841, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "aliro57777"}, {"id": "982031261698068482", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Alvarito farias\ud83c\udf7e", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 192, "tweet_count": 9806, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alvaro_farias1"}, {"id": "366278236", "name": "Milagros", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 173, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MiluVegaGrezzan"}, {"id": "1062151228354891776", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Denis Mateo \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 390, "tweet_count": 2423, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "denismateo"}, {"id": "3821382198", "location": "M\u00e9xico", "name": "Mr. J", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 195, "tweet_count": 16748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JK_Lance"}, {"id": "147227083", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "MetroCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2432633, "following_count": 371, "tweet_count": 291986, "listed_count": 2714}, "verified": true, "username": "MetroCDMX"}, {"id": "763541626476191744", "location": "Itapema, Brasil", "name": "Camili", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 427, "tweet_count": 13099, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_CamiliSantoss"}, {"id": "1143795276", "location": "Ela/She \u2014\u2022\u2014 Rio de Janeiro", "name": "Luuh \u2699\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1481, "tweet_count": 45751, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Luuhecia"}, {"id": "702324477372268545", "location": "zn, rio de janeiro", "name": "iug cem", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1271, "tweet_count": 262928, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vasneuer"}, {"id": "1123950358324289544", "name": "Ignacio Maggio", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 0, "tweet_count": 8193, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ignacio_maggio"}, {"id": "771849436314083328", "location": "Bras\u00edlia-DF", "name": "J\u20b3\u20a6\u20a6\u20b3 \u264c", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 181, "tweet_count": 7112, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JSeguins"}, {"id": "407386282", "location": "\u221e \ud83c\udf08", "name": "vit \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 297, "tweet_count": 44833, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "zouispell"}, {"id": "33009679", "location": "Brasil", "name": "exausta e correndo e dopada", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 377, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sohquerodomir"}, {"id": "2265277296", "name": "VOTE 13!", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 336, "tweet_count": 13001, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "frannavelar"}, {"id": "751785032", "location": "Paran\u00e1", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc8f", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 447, "tweet_count": 20851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LilMarckk"}, {"id": "3997204221", "location": "22 \u2022 pt-br/eng", "name": "xxlethalloodxx", "public_metrics": {"followers_count": 4419, "following_count": 2742, "tweet_count": 134756, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "luderith"}, {"id": "1049856131479289857", "location": "sp", "name": "\u24d9\u24e4\u24db\u24d8", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 506, "tweet_count": 23873, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "byunnymen"}, {"id": "2758123515", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc5a\ud835\udc59\ud835\udc56 \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 35, "tweet_count": 3419, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "micaelacarfi_"}, {"id": "401319858", "name": "rafa c:", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 324, "tweet_count": 23289, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rawrfinha"}, {"id": "172074589", "location": "Rio de Janeiro", "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 588, "tweet_count": 13964, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "gabcth"}, {"id": "1163622507095777280", "name": "Iv\u00e1n el trolazo", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 419, "tweet_count": 78720, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_____undead"}, {"id": "1158101832767549440", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "J41ME R1V45 1544K", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 605, "tweet_count": 3637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1544kJ41me"}, {"id": "923389029210574849", "location": "Santa Rosa De Lima", "name": "Santa Rosa \ud83d\udd04\ud83c\udf39 \ud83c\udf99\ud83d\udcfd\ud83d\udcfb\ud83d\udd01", "public_metrics": {"followers_count": 12538, "following_count": 6690, "tweet_count": 73862, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "TeamSanta_SRdL"}, {"id": "1131921342444507136", "name": "Elizandra Alcantara\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 16, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Elizandraalcan2"}, {"id": "913971619747516416", "location": "Peru", "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 211, "tweet_count": 4263, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tramrsec"}, {"id": "1117430028638277632", "name": "Walo", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 160, "tweet_count": 803, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Walteracosta02"}, {"id": "1163479446269124609", "name": "BetoSwagger", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SwaggerBeto"}, {"id": "102803486", "location": "Lima _ Per\u00fa", "name": "M\u00f2nica Yaya", "public_metrics": {"followers_count": 55115, "following_count": 994, "tweet_count": 59588, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "MonicaYaya"}, {"id": "735454517022588928", "location": "Aquisito", "name": "oui a la vie. ANGY\u2698", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1043, "tweet_count": 27905, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "angymariafalcon"}, {"id": "174442576", "location": "facebook.com/HenryCucalonC", "name": "Henry Cucalon", "public_metrics": {"followers_count": 40676, "following_count": 5189, "tweet_count": 24718, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "henrycucalon"}, {"id": "927202887553507328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabe \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 806, "tweet_count": 13580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabeMarques2"}, {"id": "575802161", "name": "moon \ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 723, "tweet_count": 33795, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_sjxysxall"}, {"id": "3355300054", "name": "michelle", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 73, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miichie_rawr"}, {"id": "1125448472772190210", "name": "Luca Monsalvo", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 102, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucamonsalvo01"}, {"id": "2409811842", "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "name": "Gisella", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 415, "tweet_count": 21399, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gisegonzalez0"}, {"id": "750382801153826816", "name": "Santiago\u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 641, "tweet_count": 39301, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "unhuevitomas2"}, {"id": "983010754411597824", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "#LaDamosVuelta\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 477, "tweet_count": 3869, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarmenGrossi1"}, {"id": "4852246786", "location": "Famaill\u00e1, Argentina", "name": "Rama", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 893, "tweet_count": 9251, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ramiro_Aguera"}, {"id": "1026328788362305536", "location": "Famaill\u00e1, Argentina", "name": "Josem", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 433, "tweet_count": 7331, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joseeheredia1"}, {"id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio"}, {"id": "1153649768033390592", "name": "\ud83e\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 2796, "tweet_count": 43117, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "grrrknow"}, {"id": "1033743789687558144", "location": "ela/dela", "name": "\u17f9 andy.", "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 372, "tweet_count": 60152, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "onismoon"}, {"id": "800147002646401024", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "Jadoca", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 416, "tweet_count": 26689, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jadylob"}, {"id": "99167829", "location": "26 \u2022 RJ ", "name": "bwyn", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 213, "tweet_count": 17451, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nikewyn"}, {"id": "573217081", "name": "Compa Angel guar +43", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 2640, "tweet_count": 187082, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "angel_guar"}, {"id": "313948051", "location": "Tunja, Colombia", "name": "Derly Romero", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 984, "tweet_count": 18395, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "RDerly"}, {"id": "986960317723959296", "location": "Brasil", "name": "a bubblegum bitch", "public_metrics": {"followers_count": 4411, "following_count": 2269, "tweet_count": 18614, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LBahniuk"}, {"id": "951136643150467072", "location": "Encarnacion, Paraguay", "name": "Axel Riquelme", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 816, "tweet_count": 15032, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_axelriquelme"}, {"id": "906186133339549696", "location": "s\u1d00\u01eb\u1d1c\u1d00\u0280\u1d07\u1d0d\u1d00 \u0280\u1d0a | \ud83c\udf35", "name": "fil\u00f3sofo da uff \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 368, "tweet_count": 37573, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "warxley"}, {"id": "434028468", "name": "Julio Ram\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 6660, "following_count": 5385, "tweet_count": 154852, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "holasoyjulior"}, {"id": "41972079", "location": "La Gran Tenochtitl\u00e1n, CDMX", "name": "S\u00f8ren Lorensen \u00b7 Z \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2099, "tweet_count": 62250, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Narfoksiz"}, {"id": "509725942", "name": "Marco Antonio Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 3173, "tweet_count": 192524, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MaasAguila"}, {"id": "1008509964372111360", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 143, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "davidsantiagop_"}, {"id": "195028463", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Salvador Zaragoza Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 18434, "following_count": 4433, "tweet_count": 159112, "listed_count": 182}, "verified": true, "username": "SalvadorZA"}, {"id": "468603260", "location": "Under the table and dreaming", "name": "Amara Namani", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 5010, "tweet_count": 18165, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "sexymolotov"}, {"id": "205088287", "name": "Feltr", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 530, "tweet_count": 81075, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "feltrinas"}, {"id": "202939782", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "BORGES, que \u00e9 Murilo", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 900, "tweet_count": 12269, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "murilosbk"}, {"id": "1029417419507466242", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Kike Soriano \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 306, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kikesoriano_"}, {"id": "251930361", "name": "Jos\u00e9 Escalante", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 432, "tweet_count": 63497, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jose_ed122094"}, {"id": "869849312", "location": "F41 La Zagaleta, Benahavis", "name": "dword", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 613, "tweet_count": 7891, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diegocolombres1"}, {"id": "1022950409030262785", "location": "Paraguari, Paraguay", "name": "Ayelen", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 285, "tweet_count": 21047, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AyelenElisan"}, {"id": "1054825934296137729", "location": "I\u00e7ara, Brasil", "name": "Guilherme Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 87, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "g_pachecoa"}, {"id": "1123459398700027904", "name": "Melod\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 70, "tweet_count": 2053, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cLuna025"}, {"id": "1130670652841709568", "location": "Argentina", "name": "keila", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 98, "tweet_count": 4526, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KeilaDenis3"}, {"id": "244570622", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "name": "Jos\u00e9 Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 2703, "tweet_count": 11380, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JGMartinezJ"}, {"id": "937093130481958921", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "name": "Eugenio", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 378, "tweet_count": 226, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fanderoca"}, {"id": "601396883", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Hugo Laricchia \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 13120, "following_count": 2866, "tweet_count": 74388, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "elangelGmendo"}, {"id": "862790545390940160", "location": "Ciudad de Salta.", "name": "Ernesto Benito Liaci", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1450, "tweet_count": 165291, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "erbeliaci"}, {"id": "703278465", "location": "Brasil", "name": "deusinha", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 34, "tweet_count": 37081, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "dideusinha"}, {"id": "1094360505639190528", "name": "ALEXANDRE ZIBENBERG", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 77, "tweet_count": 175, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AZibenberg"}, {"id": "2782745085", "location": "Peru", "name": "JPS.Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "sanmiguel678"}, {"id": "1583824753", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "inti", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 650, "tweet_count": 73040, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "solcynu"}, {"id": "160182455", "location": "Japan", "name": "Mercado Latino", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 160, "tweet_count": 22048, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "mercadolatino"}, {"id": "1103577243706671104", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "Filipe Schubert", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 167, "tweet_count": 10174, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "filipe_schubert"}, {"id": "189788947", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "name": "MikBezona", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 671, "tweet_count": 18981, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "micaromr"}, {"id": "1036660087757189120", "name": "\u2310ana paula", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1777, "tweet_count": 44430, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "anamrsops"}, {"id": "912778730673668097", "location": "Noruega", "name": "Monspeet", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 2554, "tweet_count": 38963, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "almamaterv"}, {"id": "1160603602731315205", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Momos con M de Marica", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 0, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariamomos"}, {"id": "173943837", "location": "Brazil", "name": "Lucas Ourique", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 187, "tweet_count": 2926, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ouurique"}, {"id": "1101930137229115392", "location": "Earth, MW", "name": "\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fhelena\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 370, "tweet_count": 7831, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "merguio_23"}, {"id": "3093346677", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "SAGITARIANA \u2650\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 158, "tweet_count": 13603, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "qisso_gostosa"}, {"id": "113162842", "location": "Oblast de Mosc\u00fa, Rusia", "name": "Teresita", "public_metrics": {"followers_count": 4686, "following_count": 4468, "tweet_count": 125347, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "boldblack23"}, {"id": "327531905", "location": "f\u00e3 de um monte de coisa a\u00ed", "name": "morta \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 1843, "tweet_count": 52119, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "hogwartsmylife"}, {"id": "4779698474", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "jared", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 346, "tweet_count": 9528, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "d_jared24"}, {"id": "727645868111761408", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "David Riojas", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 924, "tweet_count": 12117, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YoSoyRiojas"}, {"id": "738981762", "location": "Global Citizen", "name": "Maurizio del 41%\ud83d\udc99\ud83d\udeb9\ud83c\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 304, "tweet_count": 20920, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mjmedici"}, {"id": "2588369845", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 48, "tweet_count": 10989, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "comicsdrew"}, {"id": "720089390811389956", "name": "Vanina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 259, "tweet_count": 7168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zaputov"}, {"id": "3319741721", "name": "inc\u00f3gnita", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 633, "tweet_count": 63472, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xncognitx"}, {"id": "1136141474", "location": "Cascavel, Paran\u00e1", "name": "\ud83c\udf83 Spooky J vai ver o Doyle \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 218, "tweet_count": 95090, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "meowjess"}, {"id": "775058883064766464", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 127, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paaugonzalez9"}, {"id": "290842829", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nathalia.", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 120, "tweet_count": 36887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NatiSayuri_"}, {"id": "754597359410114560", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Le putain", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 514, "tweet_count": 76631, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "badssexual1"}, {"id": "2177084118", "location": "Rio Branco - Acre.", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 485, "tweet_count": 60776, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_lowqualityshay"}, {"id": "1002904749174345728", "location": "Paraguay", "name": "Daissy", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 705, "tweet_count": 10547, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daissybenitezf"}, {"id": "776521676", "location": "Coronel Suarez, BA", "name": "santos", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 425, "tweet_count": 24547, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Santos_maneiro"}, {"id": "624747853", "location": "Alvorada, Brasil", "name": "milena 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\uddc9\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 616, "tweet_count": 53616, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "13antifa"}, {"id": "944941271587704832", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "An\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "annacstt_"}, {"id": "1372159477", "location": "Venezuela", "name": "Franklin Argenis Ortega Marin", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 2185, "tweet_count": 24781, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "forma28"}, {"id": "55269858", "location": "Venezuela", "name": "sergio antillano a.", "public_metrics": {"followers_count": 12196, "following_count": 5511, "tweet_count": 218359, "listed_count": 174}, "verified": false, "username": "sergioantillano"}, {"id": "980916436691505152", "location": "Manaus, Brasil", "name": "\u00e1lvaro 13", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 850, "tweet_count": 56743, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "olvxrxx"}, {"id": "1684899234", "location": "Argentina", "name": "prana", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 233, "tweet_count": 39368, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crota96"}, {"id": "1080953591681241088", "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 7280, "following_count": 448, "tweet_count": 30994, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "nclhdd"}, {"id": "4198026022", "location": "Rosario, Argentina", "name": "\ud83d\udc97 Morocha \ud83d\udc97 \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 5686, "following_count": 5917, "tweet_count": 121243, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lady2dh"}, {"id": "440153681", "name": "ALDI", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 371, "tweet_count": 4599, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Aldi_Serna"}, {"id": "166366555", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Morocha", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 502, "tweet_count": 13588, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FlorDLopeez"}, {"id": "65646463", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Persona Non Grata", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1936, "tweet_count": 15018, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "klaudiocarneiro"}, {"id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857729, "following_count": 528, "tweet_count": 670, "listed_count": 1435}, "verified": false, "username": "leandroruschel"}, {"id": "952638776043606016", "name": "\u0475alentina", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 227, "tweet_count": 28217, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valenzorza"}, {"id": "927691167201988608", "name": "coti", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 397, "tweet_count": 36992, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CotiMarroquin"}, {"id": "1403373584", "location": "s\u00e3o gon\u00e7alo terra dos abusados", "name": "ayrton \ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 963, "tweet_count": 162887, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "yrtunc"}, {"id": "61329350", "location": "donde me da la gana", "name": "Miroslava Firelli", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 521, "tweet_count": 140388, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MujerdeM"}, {"id": "1610496259", "name": "Maihen", "public_metrics": {"followers_count": 164776, "following_count": 829, "tweet_count": 25439, "listed_count": 524}, "verified": false, "username": "MaihenH"}, {"id": "2949742780", "name": "Nancy", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 358, "tweet_count": 16662, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nnanimm"}, {"id": "873669725728931840", "location": "Uruguay", "name": "Dorian", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 472, "tweet_count": 14321, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "doriandob"}, {"id": "1031338570391412736", "name": "Rama\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 176, "tweet_count": 14317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ramilemoss"}, {"id": "252783204", "name": "v\u03b9\u0301\u03c4\u03c3\u0433", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 930, "tweet_count": 75385, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "vitormatheuzzz"}, {"id": "60403154", "location": "Ecuador", "name": "Andra Impact\u3002\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 613, "tweet_count": 201967, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "AndreaLetamendi"}, {"id": "4130843727", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Analia", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 3494, "tweet_count": 27362, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "justiciera2016"}, {"id": "814292605", "name": "Javier Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 459, "tweet_count": 26692, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "javigomez00"}, {"id": "712294396", "location": "Resistencia, Chaco", "name": "chaquenian nargui enjoyer", "public_metrics": {"followers_count": 9579, "following_count": 1557, "tweet_count": 59555, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "elchaquenioo"}, {"id": "1080763808828805121", "location": "T.A.R.D.I.S.", "name": "Pierre", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 775, "tweet_count": 124836, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ryusoulgeed"}, {"id": "527018132", "location": "Brasil", "name": "Luv Doctor Who", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 303, "tweet_count": 33298, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "LuvDoctorWho"}, {"id": "1037810464460292096", "name": "Borges, o gato opressor", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 796, "tweet_count": 2657, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lubiagio1"}, {"id": "1154228175221743617", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Bosco App Br", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 99, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Boscoappbr"}, {"id": "133885479", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Andrew", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1568, "tweet_count": 866, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andrewokamuya"}, {"id": "1132110981033877504", "location": "Central, Paraguay", "name": "\u2728\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 918, "tweet_count": 7777, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "torresfe_"}, {"id": "97348851", "name": "Gfalconi", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1203, "tweet_count": 1807, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GloriFalconi"}, {"id": "112811564", "location": "San Juan, Puerto Rico", "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 61356, "following_count": 265, "tweet_count": 24101, "listed_count": 207}, "verified": true, "username": "EDUCACIONPR"}, {"id": "1044017335839977472", "name": "barata cibern\u00e9tica", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 202, "tweet_count": 11482, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ahflwr"}, {"id": "949035815883198467", "location": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc99\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82", "name": "LUIZ IN\u00c1CIO LULA DA SILVA", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1841, "tweet_count": 47392, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "kittyerim_"}, {"id": "876618109720944640", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "name": "horatio", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 206, "tweet_count": 101817, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "horatioxs"}, {"id": "2271799775", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "name": "carolzinha\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 200, "tweet_count": 2523, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mell0caroline"}, {"id": "167870582", "location": "Brasil", "name": "L\u00e9o Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1003, "tweet_count": 6908, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Leonardo_lf"}, {"id": "1128639490598277121", "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 959, "tweet_count": 4125, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sltyleswift"}, {"id": "3416027999", "location": "meet me in montauk", "name": "lucas \u235f", "public_metrics": {"followers_count": 5491, "following_count": 833, "tweet_count": 112713, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "midsommwr"}, {"id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JooPedr94248453"}, {"id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "public_metrics": {"followers_count": 131456, "following_count": 813, "tweet_count": 202804, "listed_count": 598}, "verified": true, "username": "cinepop"}, {"id": "168303922", "location": "Colombia", "name": "manolobellon", "public_metrics": {"followers_count": 39391, "following_count": 1281, "tweet_count": 82929, "listed_count": 377}, "verified": false, "username": "ManoloBellon"}, {"id": "39313353", "location": "Madrid", "name": "Juan Carlos Iragorri", "public_metrics": {"followers_count": 118353, "following_count": 1011, "tweet_count": 48449, "listed_count": 641}, "verified": true, "username": "jciragorri"}, {"id": "142382580", "location": "Brasil", "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 270, "tweet_count": 5811, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "caiocesar004"}, {"id": "39116717", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 597400, "following_count": 1304, "tweet_count": 33690, "listed_count": 1281}, "verified": true, "username": "jandira_feghali"}, {"id": "596501188", "location": "Uruguay, Paraguay ", "name": "...::: JUANCHO :::... \ud83d\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 4758, "tweet_count": 54197, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Juancho_uy_py"}, {"id": "43422944", "name": "Aceite de gato", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 86, "tweet_count": 6382, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "aceitedegato"}, {"id": "788385768544829440", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Oriental del sur", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 2307, "tweet_count": 21501, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Orientaldelsur1"}, {"id": "192974171", "location": "rs ", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 796, "tweet_count": 38591, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariacarolindas"}, {"id": "3067225024", "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "name": "Psic.Mayra P. L.", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1159, "tweet_count": 65434, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "PsicMayPL"}, {"id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "verified": true, "username": "INPRFM"}, {"id": "224085120", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 159, "tweet_count": 6605, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "fmcarajo"}, {"id": "8225692", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "El Universo", "public_metrics": {"followers_count": 2781005, "following_count": 2836, "tweet_count": 391006, "listed_count": 4741}, "verified": true, "username": "eluniversocom"}, {"id": "1077694172671418368", "location": "cavaleiros de zero ", "name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237589, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "uzuchihax"}, {"id": "1163303628", "location": "Peru", "name": "Mercede5", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 3099, "tweet_count": 66726, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mercede56704720"}, {"id": "1576144566", "name": "Ivonne Mendieta", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 394, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ivonne_Mendieta"}, {"id": "1167196708876496896", "location": "Lauro de Freitas, Brasil", "name": "Rafaela Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 28, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rafaelacoelhooo"}, {"id": "190437983", "location": "Brazil, IN", "name": "\u149a\u15e9\u1609iS", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 169, "tweet_count": 10951, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "eijanise"}, {"id": "79294933", "location": "En el shelbyville del norte", "name": "Castor", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 117, "tweet_count": 63343, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pacocassou"}, {"id": "54379413", "name": "Seimar de Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 4577, "tweet_count": 22205, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Seimar_Bass"}, {"id": "1344827514", "name": "Yam", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1749, "tweet_count": 297117, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Yenny9496"}, {"id": "716304009120849920", "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 2940, "tweet_count": 348734, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "vedazs16"}, {"id": "939294554", "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoseEstrellajos"}, {"id": "1155255858961555458", "name": "Dolly43", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 29, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dolly437"}, {"id": "2596944522", "location": "florianopolis, brasil", "name": "ludovicogabr", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 4395, "tweet_count": 14541, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "frangonoesgoto"}, {"id": "2420819394", "location": "Perdida", "name": "asami", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 884, "tweet_count": 10015, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "clrkemcgrah"}, {"id": "357552497", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Laura\ud83c\udf32\ud83d\udeb2", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 748, "tweet_count": 14969, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Ardilaury"}, {"id": "1117958263285460994", "location": "Mojon Grande, Misiones, Argent", "name": "simp de cecilia roth", "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 353, "tweet_count": 14855, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "falsobrix"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/iWRkfNwvsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TriversRobert/status/1168916662009171970", "display_url": "twitter.com/TriversRobert/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169166382770130944"], "text": "Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los machos se aparean con el mayor n\u00famero posible de hembras en sesiones de sexo de hasta 14 horas y luego caen muertos. https://t.co/iWRkfNwvsQ", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1169166382770130944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168916662009171970"}], "author_id": "636025744"}, {"created_at": "2019-09-03T13:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168874617546649602"], "text": "La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido, que son los que les aplauden. Al resto, a quienes votamos porque algo hay que votar, nos lanza el mensaje de que no lo hagamos. Si, total, luego malogran todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 37, "like_count": 394, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168874617546649602", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "author_id": "16718692"}, {"created_at": "2019-09-04T08:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169160252157243392"], "in_reply_to_user_id": "1067078444041818113", "text": "@AndreXuga @zeno_1972 Meto, quando especialmente andam a fazer copy paste de sites duvidosos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169160252157243392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AndreXuga", "id": "1067078444041818113"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "zeno_1972", "id": "708423643898970112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169017085831327744"}], "author_id": "3402649413"}, {"created_at": "2019-09-04T08:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169171442493251584"], "in_reply_to_user_id": "224226820", "text": "@dumbo54 @borghi_claudio mi scusi ma non risponde alla mia domanda: i conti pubblici richiedevano le manovre correttive (che hanno creato quel che lei dice)? O eravamo in una situazione che non richiedeva questi sacrifici?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169171442493251584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dumbo54", "id": "224226820"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169170666601570304"}], "author_id": "183170537"}, {"created_at": "2019-09-03T20:55:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168990848983453696"], "text": "Vogliamo fare una scommessa? Da domani la #Raggi diventer\u00e0 la miglior sindaca d\u2019Italia e #Roma la citt\u00e0 pi\u00f9 pulita del Paese!", "public_metrics": {"retweet_count": 601, "reply_count": 493, "like_count": 2669, "quote_count": 56}, "lang": "it", "id": "1168990848983453696", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "Raggi"}, {"start": 89, "end": 94, "tag": "Roma"}]}, "author_id": "1333369999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "lang": "es", "id": "1168537470088155137", "author_id": "254599256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/DwufJRP5E8", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1169159547598061569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DwufJRP5E8", "media_key": "7_1169159501443977217"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169159547598061569"], "text": "Il programma del governo a guida PD? L\u2019antipatia per Salvini e per la Lega.\nPer fare un dispetto a me, rischiano di fare un disastro per gli italiani. https://t.co/DwufJRP5E8", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 509, "like_count": 2725, "quote_count": 33}, "lang": "it", "id": "1169159547598061569", "author_id": "270839361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ixk4FUNMPd", "expanded_url": "https://es.ign.com/the-suicide-squad/155020/news/peter-capaldi-seria-el-nuevo-fichaje-de-james-gunn-para-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/the-suicide-sq\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/EK4VHNujHo", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1169168663649357824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EK4VHNujHo", "media_key": "3_1169168537212063744"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4141, "type": "Person", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:41:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169168663649357824"], "text": "El nuevo Escuadr\u00f3n Suicida tiene ahora a su propio Doctor Who con el fichaje de Peter Capaldi.\n\nhttps://t.co/ixk4FUNMPd https://t.co/EK4VHNujHo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169168663649357824", "author_id": "15686768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Teff7asBqD", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:29:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169014629584052224"], "text": "Quem vai assistir esquadr\u00e3o suicida? Euzinha https://t.co/Teff7asBqD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169014629584052224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168947129701851139"}], "author_id": "3399354959"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/SidDpmUTb3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/28/science/kalutas-mammals-die-after-sex.html?te=1&nl=science-times&emc=edit_sc_20190903?campaign_id=34&instance_id=12084&segment_id=16678&user_id=d9f2b80100ef28c66d84d8b09baa20ce&regi_id=86013842", "display_url": "nytimes.com/2019/08/28/sci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/28/science/kalutas-mammals-die-after-sex.html?te=1&nl=science-times&emc=edit_sc_20190903?campaign_id=34&instance_id=12084&segment_id=16678&user_id=d9f2b80100ef28c66d84d8b09baa20ce&regi_id=86013842"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.2867, "type": "Other", "normalized_text": "Kalutas"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168916662009171970"], "text": "Male Kalutas have a short, intense 2-week breeding period when they mate with multiple females sometimes for 14 hours at a time and then drop dead https://t.co/SidDpmUTb3", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "lang": "en", "id": "1168916662009171970", "author_id": "2900146091"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/vlcupKgRpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ggukluvsjim/status/1168987425055617024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vlcupKgRpQ", "media_key": "7_1168987277932072966"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168987425055617024"], "text": "GENTE- MEU DEUS EU TO MUITO TRISTE https://t.co/vlcupKgRpQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2060, "reply_count": 358, "like_count": 4645, "quote_count": 1055}, "lang": "pt", "id": "1168987425055617024", "author_id": "998671232232017920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/oSM3kliqLI", "expanded_url": "https://hcs.es/web/page.cfm?news=439&title=la-unidad-de-salud-mental-comunitaria-de-marbella-y-el-hospital-costa-del-sol-ponen-en-marcha-un-procedimiento-de-prevencion-y-abordaje-de-la-conducta-suicida#.XW9YSZzqcy0.facebook", "display_url": "hcs.es/web/page.cfm?n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://hcs.es/web/page.cfm?news=439&title=la-unidad-de-salud-mental-comunitaria-de-marbella-y-el-hospital-costa-del-sol-ponen-en-marcha-un-procedimiento-de-prevencion-y-abordaje-de-la-conducta-suicida#.XW9YSZzqcy0.facebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}, {"start": 55, "end": 76, "probability": 0.6299, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Costa del Sol"}, {"start": 161, "end": 191, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Sanitaria Costa del Sol"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169133859369365505"], "text": "La unidad de Salud Mental Comunitaria de Marbella y el Hospital Costa del Sol ponen en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida - Agencia Sanitaria Costa del Sol https://t.co/oSM3kliqLI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169133859369365505", "author_id": "3397030096"}, {"created_at": "2019-09-04T08:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169161714748788736"], "text": "Modelo social, econ\u00f3mico y nutricional suicida. Epidemia de #obesidad m\u00f3rbida. Aun si se toca el modelo, ser\u00eda muy tarde para miles que mueren ahogados en sus propias carnes. Espera REAL #cirugia bari\u00e1trica HASTA 5 A\u00d1OS @SociedadSeedo @SAEM_tw @SAEDYN_ @sociedadSEEN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169161714748788736", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "SociedadSeedo", "id": "1356563936"}, {"start": 235, "end": 243, "username": "SAEM_tw", "id": "1123010317968191488"}, {"start": 244, "end": 252, "username": "SAEDYN_", "id": "747427821228810241"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "sociedadSEEN", "id": "2425361833"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "obesidad"}, {"start": 187, "end": 195, "tag": "cirugia"}]}, "author_id": "213205186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/fJf7l5snUF", "expanded_url": "http://bit.ly/30PO2x8", "display_url": "bit.ly/30PO2x8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13498768/rousseau-vince-si-80-per-cento-favore-governo-pd-m5s-nasce-conte-bis.html"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:28:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168938937068527617"], "text": "+++ Quasi l'80% dei votanti grillini a favore del patto col Pd: nasce il governo pi\u00f9 a sinistra di sempre +++ https://t.co/fJf7l5snUF", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 69, "like_count": 86, "quote_count": 9}, "lang": "it", "id": "1168938937068527617", "author_id": "123920914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/m1pXSX7TKg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T07:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169155166475563008"], "text": "\u201cUn tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. A nadie beneficia: salvo a los restauradores del orden y a los saqueadores. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida\u201d.  https://t.co/m1pXSX7TKg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169155166475563008", "author_id": "18770969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/IUUAY6JS4s", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaraMutsc/status/1169161639209373696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUUAY6JS4s", "media_key": "3_1169161633974894592"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 65, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169161639209373696"], "text": "E adesso avete fatti tornare come mai? Paura del voto?Di #Salvini? Sono orgogliosa di essere dentro al 20% ! https://t.co/IUUAY6JS4s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169161639209373696", "author_id": "3025368046"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/z4kK4gK5Aj", "expanded_url": "https://twitter.com/agorarai/status/1169139043554209792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z4kK4gK5Aj", "media_key": "7_1169138982791372800"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 142, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "agorarai"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169139043554209792"], "text": "\"Mi sembra chiaro ed \u00e8 chiaro anche ai pali della luce che questo governo nasce per impedire agli italiani di andare al voto\"\n@matteosalvinimi #agorarai https://t.co/z4kK4gK5Aj", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 61, "like_count": 43, "quote_count": 4}, "lang": "it", "id": "1169139043554209792", "author_id": "317769975"}, {"created_at": "2019-09-04T05:15:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169116737813581830"], "in_reply_to_user_id": "2610634610", "text": "@GloriaMonteneg @MartinVizcarraC @MTC_GobPeru @MimpPeru @ProviasDes_Pe No se entiende se\u00f1ora Ministra; por ejemplo su idea de igualdad de g\u00e9nero no se refleja en la reuni\u00f3n de trabajo donde hay cinco hombres y una mujer.\nM\u00e1s bien deber\u00eda preocuparse por las decenas de mujeres que han perdido a sus bebitos por falta de incubadoras.\nNi una palabra!", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 69, "like_count": 50, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1169116737813581830", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "ProviasDes_Pe", "id": "1044600526531375104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169073877101817856"}], "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-09-03T22:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169014339606601728"], "text": "Mira, Boris Johnson es un loco suicida pero al menos tiene un plan claro: largarse por las buenas o por las malas. Pero el parlamento brit\u00e1nico vive en los mundos de Yupi: no quieren irse sin acuerdo pero tampoco quieren el \u00fanico acuerdo posible. Y as\u00ed llevan 7 meses... pin pan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169014339606601728", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Yupi"}]}, "author_id": "176288027"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-09-04T06:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169133093111963648"], "text": "Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1169133093111963648", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "giallorosso"}]}, "author_id": "1450283846"}, {"created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "id": "1168263774421311490", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "44927867"}, {"created_at": "2019-09-04T02:37:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076894828044289"], "text": "Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con credibilidad ante los pa\u00edses desarrollados y en crecimiento.\nNegociar con delincuentes es suicida y el Pa\u00eds nunca tendr\u00e1 una democracia verdadera.\n#AnimalesSueltos", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169076894828044289", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "AnimalesSueltos"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 74, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "Arg"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}]}, "author_id": "480135562"}, {"created_at": "2019-09-04T07:46:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169154782646493186"], "in_reply_to_user_id": "139121185", "text": "@marianita40 y dormir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169154782646493186", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marianita40", "id": "139121185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169154532053585921"}], "author_id": "700738912"}, {"created_at": "2019-09-04T06:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169139255064563712"], "text": "#Salvini: c\u2019era un governo fermo e litigioso da mesi. Tutti ci chiedevano di dire \u201cBasta! Non si pu\u00f2 andare avanti cos\u00ec\u201d, avevano ragione. Abbiamo messo sul tavolo sette ministeri, hanno creato il governo delle poltrone.\n\ud83d\udcfa #agorarai @agorarai", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 153, "like_count": 1133, "quote_count": 13}, "lang": "it", "id": "1169139255064563712", "entities": {"mentions": [{"start": 233, "end": 242, "username": "agorarai", "id": "317769975"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "agorarai"}]}, "author_id": "270839361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/mo7ipBn5qh", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169128869091336192"], "text": "Tango suicida https://t.co/mo7ipBn5qh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169128869091336192", "author_id": "1007164217408049152"}, {"created_at": "2019-09-03T12:17:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168860653018374144"], "in_reply_to_user_id": "235234497", "text": "@JesusCintora Y siguen en el poder en Madrid. \nEs increible que se siga votando a este partido y a los que les sostienen. Definitivamente, somos un pueblo \"suicida\".", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168860653018374144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5795, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "geo": {"place_id": "0ab1cfe1d3945a22"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168795811364397056"}], "author_id": "237464699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/LnjMQv8xDD", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169105445472100353"], "text": "Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. A nadie beneficia: salvo a los restauradores del orden y a los saqueadores. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida. -@apuigverd https://t.co/LnjMQv8xDD", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169105445472100353", "author_id": "2163053924"}, {"created_at": "2019-09-03T17:27:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168938682008690690"], "text": "Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado a PIturrion para que pueda salir del Cul de Sac suicida en el que se ha metido . Como s\u00e9 c\u00f3mo son estoy tranquilo: habr\u00e1 elecciones...", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168938682008690690", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "PIturrion"}]}, "author_id": "2870887370"}, {"created_at": "2019-09-03T19:12:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168965050670997505"], "text": "Cada d\u00eda m\u00e1s cierto: El Per\u00fa se empez\u00f3 a joder cuando Alan Garc\u00eda, el 28 de julio de 2011, dej\u00f3 de ser Presidente!! \ud83d\udc47\nMenos inversi\u00f3n, menos trabajo, inestabilidad, enfrentamientos, m\u00e1s pobreza, menos empleo, m\u00e1s anemia y hasta muerte de beb\u00e9s prematuros! Una calamidad!", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 45, "like_count": 439, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1168965050670997505", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1237286593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T05:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169118825805230086"], "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 12, "like_count": 42, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1169118825805230086", "author_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-09-04T07:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169149222375108611"], "in_reply_to_user_id": "709570453648572416", "text": "Pe\u00e7o que prestem mais aten\u00e7\u00e3o naqueles que congregam com voc\u00eas. Pe\u00e7o para que saiam dessa bolha que diz \"ela t\u00e1 sempre assim, n\u00e3o quero ir at\u00e9 l\u00e1\". Pe\u00e7o para que inv\u00e9s de dizer \"vou orar por voc\u00ea\", digam \"voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinha, amanh\u00e3 vou te ligar\" e de fato liguem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169149222375108611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169148177666236416"}], "author_id": "709570453648572416"}, {"created_at": "2019-09-04T03:12:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169085747024076801"], "in_reply_to_user_id": "913971619747516416", "text": "@tramrsec @rmapalacios Se dan cuenta que los \u00edndices se mantuvieron casi igual durante el gobierno del suicida Alan Garc\u00eda. Al parecer hizo nada o poco por disminuirla. Durante el gobierno de Ollanta disminuy\u00f3 de manera considerable.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169085747024076801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tramrsec", "id": "913971619747516416"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.666, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169062827648344064"}], "author_id": "51237914"}, {"created_at": "2019-09-03T22:48:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169019325958766593"], "text": "La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es porque est\u00e1n apuradxs sino porque no les vendr\u00eda mal que un bondi lxs pise", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 15}, "lang": "es", "id": "1169019325958766593", "author_id": "961744826617286657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/K0owAbeI7e", "expanded_url": "https://www.spreaker.com/user/radiocable/lacafeterahanvuelto-resurge-el-fascismo-", "display_url": "spreaker.com/user/radiocabl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.spreaker.com/user/radiocable/lacafeterahanvuelto-resurge-el-fascismo-"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 143, "username": "_isaacrosa", "id": "832928402"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 167, "tag": "LaCafeteraHanVuelto"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 148, "end": 166, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraHanVuelto"}]}, "created_at": "2019-09-02T09:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168460624927645696"], "text": "\"Me preocupa mucho la confianza suicida con la que nos estamos enfrentando a lo que est\u00e1 ocurriendo en Espa\u00f1a, Europa  y el mundo\"- @_isaacrosa en #LaCafeteraHanVuelto \n\nMinuto 35:00 \ud83d\udc47\nhttps://t.co/K0owAbeI7e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168460624927645696", "author_id": "968096312276213760"}, {"created_at": "2019-09-04T06:27:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169134906917752832"], "text": "\u2013 Adoro el riesgo.\n\n\u2013 Yo, m\u00e1s.\n\n\u2013 Buce\u00e9 en un mar infestado de tiburones.\n\n\u2013 No est\u00e1 mal, pero yo me lanc\u00e9 al agua desde 70 metros de altura.\n\n\u2013 Me met\u00ed con la bici en medio de un tornado. \u00a1Supera eso!\n\n\u2013 Yo vot\u00e9 al PSOE en un escenario de precrisis.\n\n\u2013 T\u00fa ganas. Eres un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169134906917752832", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.9423, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "author_id": "111097025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/7K93UJKD8Z", "expanded_url": "http://epaper.lavanguardia.com/share/article/9a7222b9-7258-49e4-bfbd-7f24a528ef3e/591ef9be-dd2c-4269-89cf-bf454121aeb5", "display_url": "epaper.lavanguardia.com/share/article/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 188, "tag": "LaVanguardia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "Puigverd"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "LaVanguardia"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "Vanguardia"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "LaVanguardia"}]}, "created_at": "2019-09-04T07:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169144826543116288"], "text": "Puigverd o la \"pulsi\u00f3n suicida\" de los catalanes: Leer en LaVanguardia: La Vanguardia (castellano) - 4 de septiembre de 2019 - La met\u00e1fora del tsunami https://t.co/7K93UJKD8Z #LaVanguardia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169144826543116288", "author_id": "226098932"}, {"created_at": "2019-09-03T11:06:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168842665691099136"], "in_reply_to_user_id": "1100328860359581696", "text": "@EricLoup3 @thedrkpassenger @SoniaVivasRive3 A todas tus ex? Pues haber denunciado, la ley est\u00e1 para eso. Sabes que m\u00e1s de un 30% de las mujeres asesinadas, no hab\u00edan denunciado previamente a su asesino? Hasta ah\u00ed el miedo a denunciar, ellas ya no pueden. T\u00fa s\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168842665691099136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EricLoup3", "id": "1100328860359581696"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "TheDrkPassenger", "id": "1383139912405241857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168834528028319745"}], "author_id": "3490404623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0utVBhT2wJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1168644154152431618", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:18:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102421404082178"], "text": "Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtico, ni caso les har\u00edan. Me recuerdan a la basura suicida cobarde q se llenaba la boca con la anemia infantil. https://t.co/0utVBhT2wJ", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169102421404082178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168644154152431618"}], "author_id": "16129835"}, {"created_at": "2019-09-04T02:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079716847837184"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169079716847837184", "author_id": "4328084772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/auVzhyb3WT", "expanded_url": "https://ofcs.report/internazionale/difesa-e-sicurezza-nazionale/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-reparto-volanti/", "display_url": "ofcs.report/internazionale\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:20:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168906686272278531"], "text": "Roma: poliziotto si suicida davanti Reparto Volanti https://t.co/auVzhyb3WT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168906686272278531", "author_id": "2533217510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7jPekO2y7I", "expanded_url": "https://ofcs.report/internazionale/difesa-e-sicurezza-nazionale/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-reparto-volanti/", "display_url": "ofcs.report/internazionale\u2026", "unwound_url": "https://ofcs.report/internazionale/difesa-e-sicurezza-nazionale/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-reparto-volanti/"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "poliziotto"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168909590420951043"], "text": "Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Reni. \n\nhttps://t.co/7jPekO2y7I", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1168909590420951043", "author_id": "718386886172110848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KajqTtMje4", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169124178953261057"], "text": "Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn.\nhttps://t.co/KajqTtMje4", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1169124178953261057", "author_id": "43720896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kDWkqnbYPM", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1168885689791975429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDWkqnbYPM", "media_key": "3_1168885683668340736"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168885689791975429"], "text": "Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental.\n\nPrevenci\u00f3n del suicidio #Hablemos https://t.co/kDWkqnbYPM", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168885689791975429", "author_id": "208719753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aKoE157lDb", "expanded_url": "https://twitter.com/elzorro325/status/1168816478113730560", "display_url": "twitter.com/elzorro325/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169095690628284417"], "text": "Dios no quiera que ma\u00f1ana el desaparecido sea uno de vuestros abuelos con Alzheimer, o uno de vuestros padres por deudas de juego, o uno de vuestros hermanos por depresi\u00f3n y tendencia suicida. Ver\u00edais que guay todo. A los que los ven, seguid alimentando esa m\u00e1quina, seguid... https://t.co/aKoE157lDb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169095690628284417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168816478113730560"}], "author_id": "160714783"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/dyxEV8PSo7", "expanded_url": "http://huffp.st/TJj7jbZ", "display_url": "huffp.st/TJj7jbZ"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.7841, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1rbara Penna"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168953617254105093"], "text": "Seis anos ap\u00f3s sobreviver \u00e0 tentativa de feminic\u00eddio, B\u00e1rbara Penna fala sobre o j\u00fari do caso e sua luta para salvar outras mulheres. Acusado de matar os dois filhos do casal e um vizinho ser\u00e1 julgado nesta semana em Porto Alegre. https://t.co/dyxEV8PSo7", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168953617254105093", "author_id": "1875887166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/4PCelDvYQP", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio13559696/status/1169014352235638784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4PCelDvYQP", "media_key": "3_1169014343788355584"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 160, "tag": "Fracaso21"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "Cascajo21"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.4929, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Fracaso21"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:28:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169014352235638784"], "in_reply_to_user_id": "846365582", "text": "@franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir viviendo de Nuestros Impuestos.. ! \n#Fracaso21 \n#Cascajo21\n\n\u00bf Que tal...? https://t.co/4PCelDvYQP", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1169014352235638784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994664768266241"}], "author_id": "1108486253253677056"}, {"created_at": "2019-09-04T06:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169135802913316866"], "in_reply_to_user_id": "985138912225087488", "text": "@TangoMartin21 Ya, pero estas no llegan a esas 8...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169135802913316866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TangoMartin21", "id": "985138912225087488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169135521538433027"}], "author_id": "3172324479"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-04T00:22:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169042936551620608"], "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1169042936551620608", "author_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-08-28T18:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166774782416818176"], "in_reply_to_user_id": "212133481", "text": "@moncayotheurer @barcelockox Mentira!\nAcaso Ud. vivi\u00f3 en Alemania de los Nazis?\nAc\u00e1 o matan a los delincuentes cuando los pillan. Hay leyes bien claras. Y aunq no es perfecto se respetan los derechos humanos. Se los entrega a la polic\u00eda.\nY a\u00fan hay delincuencia q se la trata d combatir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1166774782416818176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "moncayotheurer", "id": "212133481"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "barcelockox", "id": "244849082"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5034, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166588393544982528"}], "author_id": "3068654777"}, {"created_at": "2019-09-04T00:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169039448744452097"], "in_reply_to_user_id": "407856528", "text": "@karinaCalmet 1200 a la fecha, dentro de lo estad\u00edsticamente normal, eso dice la ministra de salud", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169039448744452097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "karinaCalmet", "id": "407856528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168911252925636609"}], "author_id": "1273763233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/AESBhyubTg", "expanded_url": "http://bit.ly/2HDY3pJ", "display_url": "bit.ly/2HDY3pJ"}]}, "created_at": "2019-09-04T06:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169128044155609088"], "text": "Buongiorno, ecco l'editoriale di Vittorio Feltri https://t.co/AESBhyubTg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169128044155609088", "author_id": "123920914"}, {"created_at": "2019-09-04T05:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169126019560878080"], "text": "Il vero asfaltato \u00e8 il MoVimento, che \u00e8 stato svenduto in saldo da quattro peracottari codardi e traditori. \nAddio.\n#salviniasfaltato", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 37, "like_count": 285, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1169126019560878080", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 133, "tag": "salviniasfaltato"}]}, "author_id": "438849246"}, {"created_at": "2019-09-04T06:21:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169133484675346432"], "in_reply_to_user_id": "252052893", "text": "O namorado e minha miga come\u00e7aram a ter os mesmo sonhos e ela que n\u00e3o acreditava muito nessas coisas come\u00e7ou a ficar com medo real. At\u00e9 que uma outra amiga indicou um sensitivo japon\u00eas, ele foi na casa dela pra ver oq tava ocorrendo mas concluiu que nao era a casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169133484675346432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169133028368703489"}], "author_id": "252052893"}, {"created_at": "2019-09-04T01:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169054936551739392"], "text": "Una fenomenal huracarrana de Halc\u00f3n Suriano Jr.  y un codazo suicida de El\u00e9ctrico, logran que los t\u00e9cnicos emparejen el resultado.  \n\n#NuevosValoresCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169054936551739392", "entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 152, "tag": "NuevosValoresCMLL"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Halc\u00f3n Suriano Jr."}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.6262, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00e9ctrico"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "NuevosValoresCMLL"}]}, "author_id": "932603948179054594"}, {"created_at": "2019-09-04T05:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169116972522594307"], "text": "L'errore di Salvini \u00e8 stato pensare che \"aprendo la crisi\" unilateralmente, avrebbe    determinato le immediate dimissioni di Di Maio e soci. \n\nSalvini ottimo soldato, ma pessimo stratega, che va guidato da sapienti generali, o si suicida inconsapevolmente. \n\n #salviniasfaltato", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169116972522594307", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 278, "tag": "salviniasfaltato"}]}, "author_id": "1162302607014137856"}, {"created_at": "2019-09-03T21:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168992138576703488"], "text": "Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa). Mas pede PJL pro amigo que foi preso roubando trabalhador, estornando cart\u00e3o clonado... Santa hipocrisia!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1168992138576703488", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "PJL"}]}, "author_id": "3366921921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/zr2MybvQwD", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaBeteta01/status/1168707053352882176", "display_url": "twitter.com/KarinaBeteta01\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Beteta"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168711336613810177"], "text": "Mi solidaridad con la Congresista Karina Beteta,ante los ataques cobardes de la prensa que recibe MEDIO MILL\u00d3N DE SOLES POR D\u00cdA SI,el Estado les regala medio mill\u00f3n de soles por d\u00eda,a cada medio obsecuente a Vizcarra. https://t.co/zr2MybvQwD", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 139, "like_count": 280, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1168711336613810177", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168707053352882176"}], "author_id": "525822471"}, {"created_at": "2019-09-04T06:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169130594573438976"], "text": "quanto mais eu vivo, mais eu percebo que isso n\u00e3o \u00e9 pra mim. a maneira como o ser humano construiu o mundo. agrade\u00e7o muito as pessoas que me rodeiam e fazem da minha vida uma coisa boa, porque n\u00e3o sei o que seria de mim sem elas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1169130594573438976", "author_id": "2945561555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/PKC2mVjrCH", "expanded_url": "https://twitter.com/flaicaster/status/1168660718046126081", "display_url": "twitter.com/flaicaster/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8312, "type": "Other", "normalized_text": "Hannibal"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:40:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077798104965121"], "text": "Jaja la nueva temporada de Hannibal https://t.co/PKC2mVjrCH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1169077798104965121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168660718046126081"}], "author_id": "1188084571"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Ayz4Y5ajGW", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1168984888957198337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ayz4Y5ajGW", "media_key": "3_1168984878391668736"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 187, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "Larco Herrera"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168984888957198337"], "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anciano alanista \",sale a vociferar como paciente de \"Larco Herrera\". Andaaa no m\u00e1s bocatoma de aguas servidas. Respeta para que te respeten. https://t.co/Ayz4Y5ajGW", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168984888957198337", "author_id": "3247966414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/KdVFQqayAU", "expanded_url": "https://twitter.com/Aullidos/status/1168980542517403654", "display_url": "twitter.com/Aullidos/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168989924374323202"], "text": "Los astros se estan alineando para que me vea obligada a ir a verla. https://t.co/KdVFQqayAU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168989924374323202", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168980542517403654"}], "author_id": "262798349"}, {"created_at": "2019-09-04T05:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169124568935649283"], "in_reply_to_user_id": "464700462", "text": "@dacelestina @Curini @MarcoCantamessa Sono radicalmente diverse: una ha Tajani l'altra ha Borghi e Bagnai (e Dugin)\nScusa la semplificazione", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1169124568935649283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dacelestina", "id": "464700462"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "Curini", "id": "139379097"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MarcoCantamessa", "id": "559899927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169122980607270912"}], "author_id": "1154847312"}, {"created_at": "2019-09-04T05:55:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169126864469811200"], "text": "comecei a ler meu livro e t\u00f4 muito chocado com a descri\u00e7\u00e3o que o camilo castelo branco faz do vale dos suicidas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169126864469811200", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.4263, "type": "Other", "normalized_text": "castelo"}]}, "author_id": "91480628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/oodCraJLAn", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1168989895857246210/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oodCraJLAn", "media_key": "7_1168989722598883330"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168989895857246210"], "text": "Da ministro, da senatore o da semplice cittadino non mancher\u00e0 mai il mio GRAZIE per gli uomini e le donne in divisa che tanto fanno ogni giorno per il  bene del nostro Paese e la sicurezza degli Italiani. https://t.co/oodCraJLAn", "public_metrics": {"retweet_count": 928, "reply_count": 1006, "like_count": 5926, "quote_count": 74}, "lang": "it", "id": "1168989895857246210", "author_id": "270839361"}, {"created_at": "2019-09-04T05:40:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169123106314760193"], "text": "Tengo una sensaci\u00f3n horrible en todo el cuerpo aaaaa a ver si m muero are la suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169123106314760193", "author_id": "519903145"}, {"created_at": "2019-09-04T05:27:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169119800355938304"], "text": "\u201cLa revoluci\u00f3n no implica destruir sino construir, no implica arrasar sino edificar; y el pueblo chileno est\u00e1 preparado para esa gran tarea en esa hora trascendente de nuestra vida\u201d. Salvador Allende, 4 de septiembre 1970.", "public_metrics": {"retweet_count": 974, "reply_count": 692, "like_count": 3672, "quote_count": 142}, "lang": "es", "id": "1169119800355938304", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 198, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "author_id": "68917670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/CRBaUVu3AY", "expanded_url": "https://twitter.com/PopBase/status/1168246974266531840", "display_url": "twitter.com/PopBase/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168728667536723968"], "text": "Si pues,  la gente inconsecuente. https://t.co/CRBaUVu3AY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168728667536723968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168246974266531840"}], "author_id": "144668086"}, {"created_at": "2019-09-04T05:28:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169120039737483264"], "in_reply_to_user_id": "3258010666", "text": "Eu realmente queria trabalhar e entender essa \u00e1rea comportamental de assassinos. Como eu queria ter percebido isso antes, meu deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169120039737483264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169119362227326976"}], "author_id": "3258010666"}, {"created_at": "2019-09-03T22:58:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169021854805368834"], "in_reply_to_user_id": "4685309802", "text": "@OpsTtata @haimemariana exemplo \u00e9 a pol\u00edcia que atira em trabalhador", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169021854805368834", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "haimemariana", "id": "1574287686579507201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168969074120044549"}], "author_id": "809864452673679360"}, {"created_at": "2019-09-04T03:43:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169093649570942976"], "in_reply_to_user_id": "1128796016537477125", "text": "@eneascj Namoral essa s\u00e9rie \u00e9 uma MERDAAAAAAAAAAAAA eu vi aqui hoje que j\u00e1 ta na 4\u00b0 temporada alguma coisa assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169093649570942976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eneascj", "id": "1128796016537477125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169092677289336832"}], "author_id": "1049063590630703105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/AiBx7xpwMq", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/se-suicida-menor-de-edad-en-tuxtepec/", "display_url": "elpinero.mx/se-suicida-men\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/M3394WdI3c", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1169116033463902208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M3394WdI3c", "media_key": "3_1169116029986820096"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8886, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxtepec"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:12:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169116033463902208"], "text": "#POLICIACA\u2502 \ud83d\ude94\ud83d\udea8                   \n\nSe suicida menor de edad en Tuxtepec\n\nhttps://t.co/AiBx7xpwMq https://t.co/M3394WdI3c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169116033463902208", "author_id": "76232882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/J7M5mTNb21", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/grabois-propone-frente-reforma-agraria-redistribuir-tierra-09032019_BJHmXO3rr", "display_url": "a24.com/politica/grabo\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169027777934319619"], "text": "Grabois propone al Frente de Todos una reforma agraria para redistribuir la tierra - https://t.co/J7M5mTNb21", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 258, "like_count": 59, "quote_count": 47}, "lang": "es", "id": "1169027777934319619", "author_id": "253176236"}, {"created_at": "2019-09-01T12:54:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168145220783005697"], "in_reply_to_user_id": "1053436375394070528", "text": "En este metan\u00e1lisis, la prevalencia general de depresi\u00f3n o s\u00edntomas depresivos entre los estudiantes de medicina fue del 27,2%, y la prevalencia general de ideaci\u00f3n suicida fue del 11,1%.\u00a0Entre los estudiantes de medicina que dieron positivo por depresi\u00f3n, el 15.7% busc\u00f3 tto.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168145220783005697", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "metan\u00e1lisis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168145028839018496"}], "author_id": "1053436375394070528"}, {"created_at": "2019-09-04T04:58:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169112544209973249"], "text": "mano, acabei de ver no fcbk q uma menina se suicidou, gente pelo amor de Deus, ser\u00e1 que vcs n\u00e3o enxergam quando algu\u00e9m t\u00e1 precisando de ajuda ? ficam nessa de Setembro amarelo mas n\u00e3o reagem, muito triste isso, eu s\u00f3 pe\u00e7o a Deus q me d\u00ea muitas for\u00e7as pra um n acontecer o msm cmg.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169112544209973249", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6274, "type": "Other", "normalized_text": "fcbk"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7841, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "942888852204740609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "lang": "es", "id": "1168735330222190592", "author_id": "1081974090922184704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/0VVvLyfA01", "expanded_url": "https://ja.ma/2MPFOSr", "display_url": "ja.ma/2MPFOSr"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "JAMAPsych", "id": "54953661"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:54:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168145028839018496"], "text": "Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metaan\u00e1lisis de 2016. V\u00eda @JAMAPsych\n https://t.co/0VVvLyfA01", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168145028839018496", "author_id": "1053436375394070528"}, {"created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "lang": "pt", "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3347283070"}, {"created_at": "2019-09-04T04:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102142780653568"], "in_reply_to_user_id": "229200428", "text": "@leopoldo68 @martharisrivasr @damarispatroci @aciprensa @AgustinLaje Adem\u00e1s de la guerra eterna entre Dios y el Diablo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169102142780653568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leopoldo68", "id": "229200428"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6391, "type": "Other", "normalized_text": "Diablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169100604221927427"}], "author_id": "521528354"}, {"created_at": "2019-09-03T22:22:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169012922921754624"], "in_reply_to_user_id": "2844276137", "text": "@isiroen @tonyvk66 Porque no se le puede dejar solo porque es un \"mandao\" que hace no mucho dec\u00eda que se equivoc\u00f3 al no pactar con podemos y cont\u00f3 que los poderes econ\u00f3micos se lo prohibieron y ahora cumple \u00f3rdenes sin rechistar, verg\u00fcenza de haber votado alguna ve en mi vida al PSOE, nunca mas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169012922921754624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "isiroen", "id": "2844276137"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "tonyvk66", "id": "2289474635"}], "annotations": [{"start": 280, "end": 283, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168444700623290369"}], "author_id": "875804931638407168"}, {"created_at": "2019-09-04T04:38:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169107515247869952"], "text": "cheguei na parte de Bates Motel que eles meio que remontam a hist\u00f3ria do psicose, que \u00e9 a mulher que rouba a empresa q ela trabalha fugindo e se hospedando no hotel do psicopata Norman Bates, a\u00ed na s\u00e9rie essa mulher \u00e9 interpretada logo pela RIHANNA kkk ja pensei vai si fude legal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169107515247869952", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "Bates Motel"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Bates"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.5267, "type": "Person", "normalized_text": "RIHANNA"}]}, "author_id": "1035565949552930816"}, {"created_at": "2019-09-04T04:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169106742569000962"], "in_reply_to_user_id": "23752768", "text": "Mas n\u00e3o \u00e9 uma guerra ganha. \u00c9 coisa de todo dia superar as porcarias que me fizeram, durante anos, imaginar em formas de morrer com dignidade e servindo para alguma coisa - porque eu achei que servia era para nada.\n\nAinda bem que eu dei a m\u00e3o quando me estenderam uma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169106742569000962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169106741117759488"}], "author_id": "23752768"}, {"created_at": "2019-09-03T21:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169006024617070597"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "text": "@CarlaZambelli17 Esquerda: Filho enriqueceu absurdamente do nada, Ronaldinho dos neg\u00f3cios = Fam\u00edlia de g\u00eanios! L\u00edder! Estadista! Pai dos pobres! \n\nDireita: Conseguiu vaga em escola para o filho dentro das regras para o caso = MAMATA!", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 301, "like_count": 655, "quote_count": 19}, "lang": "pt", "id": "1169006024617070597", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169003625030594562"}], "author_id": "14350964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/aB9y1wA3Pp", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanPabloRuaJim/status/1168954202753773568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aB9y1wA3Pp", "media_key": "7_1168954035388465153"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 56, "probability": 0.6603, "type": "Organization", "normalized_text": "Deportivo Independiente"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.243, "type": "Organization", "normalized_text": "Medell\u00edn"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.5122, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Cano"}, {"start": 104, "end": 135, "probability": 0.7039, "type": "Organization", "normalized_text": "Deportivo Independiente Medell\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168954202753773568"], "text": "Palabras del capit\u00e1n de campo del Deportivo Independiente Medell\u00edn Germ\u00e1n Cano para algunos hinchas del Deportivo Independiente Medell\u00edn y medios de comunicaci\u00f3n. https://t.co/aB9y1wA3Pp", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 19, "like_count": 301, "quote_count": 30}, "lang": "es", "id": "1168954202753773568", "author_id": "827610790685470720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LzlL4i0wI", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexAguirreFM/status/1169073730963873792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LzlL4i0wI", "media_key": "3_1169073722541694976"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "ClubTiburones", "id": "1056505141"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 24, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique L\u00f3pez Zarza"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Arias"}, {"start": 188, "end": 201, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Lara"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169073730963873792"], "text": "Lo de Enrique L\u00f3pez Zarza con @ClubTiburones no sorprende, no cualquiera le entrar\u00eda a dirigir al equipo, es una misi\u00f3n casi suicida. Es gente de confianza de Ra\u00fal Arias y por supuesto de Guillermo Lara, aunque la realidad es que lleva alejado de la alta competencia mucho tiempo https://t.co/5LzlL4i0wI", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1169073730963873792", "author_id": "182492078"}, {"created_at": "2019-09-04T04:28:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169104855740424192"], "in_reply_to_user_id": "1016355037864431621", "text": "@matheusqrz99 Aquela editora que meteu 3 oscars em um filme s\u00f3? Acho triste n\u00e3o \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169104855740424192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "matheusqrz99", "id": "1016355037864431621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168911590357385227"}], "author_id": "15154320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7DxB6w4Zlj", "expanded_url": "https://twitter.com/mutantofx/status/1169102367360462848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DxB6w4Zlj", "media_key": "16_1169102340131045377"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "jai courtney"}]}, "created_at": "2019-09-04T04:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169102367360462848"], "text": "ai pensando no corpo do jai courtney em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/7DxB6w4Zlj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169102367360462848", "author_id": "1087030413720252417"}, {"created_at": "2019-09-04T04:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169103864408301568"], "in_reply_to_user_id": "1124800377294073856", "text": "@brian16_g \u00bfY QUE TIENE? Anda y mu\u00e9rete te har\u00edas un favor a ti mismo y a mi, feliz noche y sue\u00f1a conmigo si porque si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169103864408301568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brian16_g", "id": "1124800377294073856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169103136444813312"}], "author_id": "1081585866521358339"}, {"created_at": "2019-09-03T12:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168866935976730632"], "text": "Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en nosotros mismos que nos falta empat\u00eda para preocuparnos por los dem\u00e1s. Que nos pasa ?\ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168866935976730632", "author_id": "888935874"}, {"created_at": "2019-09-02T20:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168619498838142976"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura Ya tenemos la pistola.... ahira falta el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168619498838142976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168618077082329091"}], "author_id": "2303709716"}, {"created_at": "2019-09-03T21:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169005050313760769"], "in_reply_to_user_id": "112570023", "text": "@IDL_R Velazco tuvo buenas intensiones, pero lamentablemente sus ideas comunistas destruyeron el Per\u00fa, es uno de los peores presidentes de nuestra historia junto con Vizcarra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169005050313760769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Velazco"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168998966039646210"}], "author_id": "63609122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/PsSvYrRInJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bm_lepra74/status/1168998978257653767", "display_url": "twitter.com/Bm_lepra74/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:48:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169079873601703936"], "text": "Te imaginas tener un hijo y que te salga de independiente? Jssjsjsjsjs https://t.co/PsSvYrRInJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1169079873601703936", "author_id": "1935625446"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2VbJnFogtx", "expanded_url": "https://bit.ly/2ko8Vzq", "display_url": "bit.ly/2ko8Vzq"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/DIcwNn0kyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1168644154152431618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DIcwNn0kyR", "media_key": "3_1168644133193469953"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168644154152431618"], "text": "Congreso: Pleno guarda minuto de silencio por la muerte de 30 beb\u00e9s en Lambayeque\nhttps://t.co/2VbJnFogtx https://t.co/DIcwNn0kyR", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 104, "like_count": 24, "quote_count": 26}, "lang": "es", "id": "1168644154152431618", "author_id": "2548184223"}, {"created_at": "2019-09-04T01:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169058685810872320"], "text": "Hija quiere que tengamos de mascota un h\u00e1mster. Inici\u00e9 conversaciones diplom\u00e1ticas de alto nivel para que sea un cobayo. Seguro terminaremos con un par de zarig\u00fceyas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169058685810872320", "author_id": "64407308"}, {"created_at": "2019-09-04T04:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169101080355061760"], "text": "Sobre setembro amarelo: Em fevereiro de 2017 meu consult\u00f3rio foi assaltado, tive arma na cabe\u00e7a, tive s\u00edndrome do p\u00e2nico e depress\u00e3o mais de um ano. Tomei quase toda a farmacopeia brasileira. Sabe quantas visitas recebi? NENHUMA. Sabe quantas liga\u00e7\u00f5es eu recebi? ZERO (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169101080355061760", "author_id": "19815868"}, {"created_at": "2019-09-03T16:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168918531695632384"], "in_reply_to_user_id": "846207865", "text": "@FriedHardt Guerreira! Morou em Nova Iorque, estudou teatro e n\u00e3o se matou, apesar da heran\u00e7a gen\u00e9tica!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168918531695632384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FriedHardt", "id": "846207865"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Iorque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168853254211538947"}], "author_id": "54763771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wntz7CYLbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPecosaGA/status/1168932742895214593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wntz7CYLbZ", "media_key": "3_1168932729087504385"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wntz7CYLbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPecosaGA/status/1168932742895214593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wntz7CYLbZ", "media_key": "3_1168932733340528643"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wntz7CYLbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPecosaGA/status/1168932742895214593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wntz7CYLbZ", "media_key": "3_1168932734556876800"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "PrendoElMeg\u00e1fono"}, {"start": 18, "end": 24, "tag": "Tunja"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6615, "type": "Place", "normalized_text": "gota"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168932742895214593"], "text": "#PrendoElMeg\u00e1fono #Tunja En la carrera 12 con calle 24 sobrebel medio d\u00eda de este martes un hombre se suicida por presi\u00f3n de los gota a gota, la paradoja de este fatal desenlace es que la Policia estaba en el levantamiento del cad\u00e1ver y llegaron los cobradores a preguntarlo. https://t.co/wntz7CYLbZ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168932742895214593", "author_id": "199718774"}, {"created_at": "2019-09-04T03:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169094355237429248"], "in_reply_to_user_id": "137363058", "text": "IVA:\n-&gt;\u00bfPor qu\u00e9 cay\u00f3?  \u00bfSe contrajo el consumo?  \u00bfSe movi\u00f3 a la informalidad?  \u00bfFaltan productos por gravar?  \u00bfY qu\u00e9 m\u00e1s?\n\n-&gt; Si L\u00f3pez mantiene sus niveles de aceptaci\u00f3n, podr\u00eda aventarse a meter IVA a m\u00e1s productos o subirlo.  Ser\u00eda una decisi\u00f3n dura; suicida, s\u00f3lo Dios sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169094355237429248", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.2975, "type": "Place", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.5484, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169094354012712960"}], "author_id": "137363058"}, {"created_at": "2019-09-04T02:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169073211310563328"], "in_reply_to_user_id": "2332772024", "text": "@WilmaPessoa @TheLucasLange Muitos como seu primo tiveram esse triste fim, lament\u00e1vel e inaceit\u00e1vel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169073211310563328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169005069146251265"}], "author_id": "191158817"}, {"created_at": "2019-09-04T03:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169095841421975552"], "in_reply_to_user_id": "894811548396507136", "text": "@pipina2017 @mauriciomacri perdon pipina si me malinterpretas en esto ..pero tres cosas no se reconocio con respecto a malvinas ..primero los que cayeron en combate ...dos los familiares...y tres que fue en uno epoca que no habia democracia...eso jamas diran...no reconocen...es como es otro pais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169095841421975552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pipina2017", "id": "894811548396507136"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "pipina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169093656965472257"}], "author_id": "218991171"}, {"created_at": "2019-09-04T03:50:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169095408305541120"], "in_reply_to_user_id": "3047591738", "text": "@mfmb13 MAFER KHE. \u00a1\u00bfC\u00d3MO QUE ROSITA FRESITA?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169095408305541120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mfmb13", "id": "1391915175469539331"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168872317822410752"}], "author_id": "734448393074937857"}, {"created_at": "2019-09-03T11:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168846649994686465"], "text": "Hace a\u00f1o y medio cierta derecha insist\u00eda en que volverse Venezuela era inminente si votaban por el rival. Ahora, es cierta izquierda la que utiliza esa mediocre comparaci\u00f3n para criticar las miserias del pa\u00eds que nos toc\u00f3. Era pendejo hace un a\u00f1o, sigue siendo pendejo hoy.", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 109, "like_count": 1020, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1168846649994686465", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "87713796"}, {"created_at": "2019-09-04T04:08:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169099897787883521"], "in_reply_to_user_id": "1070069158791012357", "text": "Sim bullying na universidade, o local que supostamente deviram  ter adultos que n\u00e3o faziam isso, onde supostamente voc\u00ea poderia ser voc\u00ea mesmo(a) e nao existiria julgamentos infantis al\u00e1 ensino fundamental/ m\u00e9dio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169099897787883521", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169099894801555456"}], "author_id": "1070069158791012357"}, {"created_at": "2019-09-03T23:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169024160342925314"], "text": "cara n aguento mais ve bunda e mulhe gostosa na tl vo me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169024160342925314", "author_id": "1121102210551701505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/exrf5kWEAr", "expanded_url": "https://twitter.com/ornellavezzoso/status/1168868439819259904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/exrf5kWEAr", "media_key": "7_1168868368860008448"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868439819259904"], "text": "Tranqui el mar en comodoro \ud83d\ude2c https://t.co/exrf5kWEAr", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 39, "like_count": 1118, "quote_count": 87}, "lang": "es", "id": "1168868439819259904", "author_id": "346671047"}, {"created_at": "2019-09-04T03:56:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169096833500684288"], "in_reply_to_user_id": "2429775772", "text": "@Luisduver @altagraciasa @JetBlue Pero t\u00fa eres suicida que te montaste en eso. Yo viaje a Miami en eso y no me tire porque no pude abrir la ventana y la puerta menos .... Ni loca me monto en eso. Mejor me voy nadando", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169096833500684288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luisduver", "id": "2429775772"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "altagraciasa", "id": "128020344"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "JetBlue", "id": "6449282"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167885455481692161"}], "author_id": "2676870255"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/nVS25Ypt2V", "expanded_url": "https://twitter.com/fanaticosMMAGT/status/1168974980467609600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nVS25Ypt2V", "media_key": "3_1168974968371236871"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.5105, "type": "Other", "normalized_text": "War Machine"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Bellator"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Cristy Mack"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168974980467609600"], "text": "\u00bfRecuerdan a War Machine? Pues el ex actor porno y peleador de UFC y Bellator sentenciado a prisi\u00f3n de por vida por golpear y violar a su ex, la tambi\u00e9n actriz Cristy Mack, va a casarse con esta tipa que le escribe a la prisi\u00f3n desde hace a\u00f1os. Vaya si hay gente estupida. https://t.co/nVS25Ypt2V", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168974980467609600", "author_id": "835044481"}, {"created_at": "2019-09-03T21:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168995241669615619"], "in_reply_to_user_id": "1315279118", "text": "@sofiamandarina Oohhh muchas gracias! No sab\u00eda que exist\u00eda una app!! Toda esta info importante la estoy guardando para pas\u00e1rsela a la noche cuando hablemos con m\u00e1s calma. Gracias de nuevo!! \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168995241669615619", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sofiamandarina", "id": "1390149137233072129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168984190047666176"}], "author_id": "18390959"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Qwm818qD4p", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisduver/status/1167885455481692161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qwm818qD4p", "media_key": "3_1167885440830980096"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "altagraciasa", "id": "128020344"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "JetBlue", "id": "6449282"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7111, "type": "Other", "normalized_text": "spirit"}]}, "created_at": "2019-08-31T19:42:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167885455481692161"], "in_reply_to_user_id": "128020344", "text": "@altagraciasa @JetBlue Ni fiao me monto otra vez en spirit !! https://t.co/Qwm818qD4p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167885455481692161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167745095216631808"}], "author_id": "2429775772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/DBSgSSJ0cU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpRtdS", "display_url": "bit.ly/2kpRtdS"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/9ZdRAUINfV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168949274203295745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ZdRAUINfV", "media_key": "3_1168949266859143168"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168949274203295745"], "text": "Personagens, elenco e trama: tudo que sabemos sobre a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/DBSgSSJ0cU https://t.co/9ZdRAUINfV", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168949274203295745", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-04T03:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169091835001745408"], "in_reply_to_user_id": "862854632", "text": "@lfoliveiraf @igorrealequatro optei por parar com todos justamente p poder sentir alguma coisa\neu fiquei pilhada na ideia de que eu nao estava sendo verdadeira cmg mesma\nmas eu super indico que continuem tomando pq eu parei mas vivo numa montanha russa muito chata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169091835001745408", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "igorrealequatro", "id": "347195404"}]}, "geo": {"place_id": "e5ddc2b417706fbc"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169079117238669317"}], "author_id": "342254875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Y4Bj3SBPLR", "expanded_url": "https://twitter.com/elzorro325/status/1168816478113730560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4Bj3SBPLR", "media_key": "7_1168816403660574720"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 193, "username": "javichu_r", "id": "3005637412"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 215, "tag": "SomosLaAudiencia3S"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 86, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:22:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168816478113730560"], "text": "Dos periodistas de cazamariposas van a cubrir la desaparici\u00f3n de Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa y en mitad de un par\u00f3n suben esto a Instagram.\n\nNo sois malas personas, sois escoria.\n\nFuente: @javichu_r \n\n#SomosLaAudiencia3S https://t.co/Y4Bj3SBPLR", "public_metrics": {"retweet_count": 7715, "reply_count": 2924, "like_count": 12954, "quote_count": 1731}, "lang": "es", "id": "1168816478113730560", "author_id": "1117908710276382721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FoDlA3FDu3", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1169006635580346373/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FoDlA3FDu3", "media_key": "3_1169006264824795137"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 74, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 75, "end": 80, "tag": "DCEU"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:57:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169006635580346373"], "text": "O elenco de 'The Suicide Squad' de James Gunn s\u00f3 cresce.\n\n#TheSuicideSquad #DCEU https://t.co/FoDlA3FDu3", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 15, "like_count": 136, "quote_count": 31}, "lang": "es", "id": "1169006635580346373", "author_id": "884185909368901633"}, {"created_at": "2019-09-04T03:50:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169095309353340928"], "in_reply_to_user_id": "54352660", "text": "Te sientes culpable de tu propia enfermedad. Y a\u00fan si tienes la suerte de vivir en un entorno donde se conoce la importancia de la salud mental, es dificil poder tratarte y salir adelante... y m\u00e1s aun si tienes responsabilidades que cumplir que aparentemente son mas importantes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169095309353340928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169095307381968896"}], "author_id": "54352660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/BktP5inArk", "expanded_url": "http://cagones.No", "display_url": "cagones.No"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169043644315328512"], "text": "Che, Grabois , no pienses que somos todos como \u00e9stos Cambiemitas pelotudos y https://t.co/BktP5inArk se por qu\u00e9 , pero creo que te vas a meter tu puta lengua en el orto.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1169043644315328512", "author_id": "807713675297648640"}, {"created_at": "2019-09-04T03:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169094354012712960"], "in_reply_to_user_id": "137363058", "text": "ISR:\n-&gt;\u00bfAventamos un incremento, sabiendo que hay subejercicio (con \u00e9nfasis en la crisis de medicinas), mala admin. (estadios de beis, dinero para Centroam\u00e9rica) y esc\u00e1ndalos de corrupci\u00f3n (Bartlett)?\n\n-&gt;Si esto es consecuencia de una crisis de confianza, \u00bfno ser\u00eda perjudicial?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169094354012712960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5034, "type": "Organization", "normalized_text": "ISR"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.6898, "type": "Place", "normalized_text": "Centroam\u00e9rica"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169094352842514434"}], "author_id": "137363058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/hiQzLraF7o", "expanded_url": "https://twitter.com/blinkjorD/status/1169092438998343680", "display_url": "twitter.com/blinkjorD/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:44:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169093933131079681"], "text": "Yo cuando no matricul\u00e9 electiva de profundizaci\u00f3n en sexto semestre y ahora el campus no me deja:( https://t.co/hiQzLraF7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169093933131079681", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169092438998343680"}], "author_id": "1000507294579417088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qvduJczxr7", "expanded_url": "https://n.news.naver.com/entertain/now/article/421/0004179975", "display_url": "n.news.naver.com/entertain/now/\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XdiKFZDAhT", "expanded_url": "https://twitter.com/OH_mes2/status/1169091342049239040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XdiKFZDAhT", "media_key": "3_1169091332825964544"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hye Sun"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Ahn Jae Hyun"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169091342049239040"], "text": "Goo Hye Sun reveals Ahn Jae Hyun cheated on her by having an affair with an actress \n\nhttps://t.co/qvduJczxr7 https://t.co/XdiKFZDAhT", "public_metrics": {"retweet_count": 2690, "reply_count": 591, "like_count": 4728, "quote_count": 2320}, "lang": "en", "id": "1169091342049239040", "author_id": "1085522008471818240"}, {"created_at": "2019-09-03T18:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168957533396115458"], "in_reply_to_user_id": "17485551", "text": "@globovision Quien escribi\u00f3 este titular, no hay coherencia, la depresi\u00f3n puede llevar al suicidio,  una vez que alguien se suicida como lo combina con otra cosa? \nLa depresi\u00f3n y la soledad son una mala combinaci\u00f3n y pueden llevar al suicidio, eso s\u00ed .", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168957533396115458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "globovision", "id": "17485551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168955601453494273"}], "author_id": "195496908"}, {"created_at": "2019-09-03T14:24:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168892461533544460"], "text": "Justin merce crecer como persona y aprender muchas cosas pero no merece su depresi\u00f3n, ser suicida o sufrir ansiedad. Ustedes estan mal de la cabeza por insultarlo y llamarlo todos estos nombres. Es peligroso para una persona mentalmente inestable y adicto a drogas.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168892461533544460", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}]}, "author_id": "2209839746"}, {"created_at": "2019-09-04T03:37:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169092099104563200"], "text": "A ver qu\u00e9 gustos compartimos...\nComenten las primeras que se les vengan a la cabeza:\n\n-5 Bandas\n-3 comidas\n-3 pel\u00edculas", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 71, "like_count": 62, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1169092099104563200", "author_id": "2749648280"}, {"created_at": "2019-09-03T23:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169026985387077634"], "text": "Qu\u00e9 desgracia, qu\u00e9 pa\u00eds. En nueve meses han muerto 1200 reci\u00e9n nacidos y la ministra de Salud lo acaba de anunciar. La pregunta es qu\u00e9 hicieron para evitar que esta cifra aumentara? No se dieron cuenta? Cu\u00e1ntos reci\u00e9n nacidos murieron el a\u00f1o pasado? Pobres ni\u00f1os, pobres madres \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 430, "reply_count": 944, "like_count": 1196, "quote_count": 99}, "lang": "es", "id": "1169026985387077634", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "ministra de Salud"}]}, "author_id": "224916991"}, {"created_at": "2019-09-04T03:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169085339681665024"], "in_reply_to_user_id": "2999040287", "text": "18 banho pelano hidratante cheroso agua gelada e minha caminha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169085339681665024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169085210719334400"}], "author_id": "2999040287"}, {"created_at": "2019-09-04T03:35:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169091496227815424"], "in_reply_to_user_id": "806508678283231232", "text": "@cervino_ingrid O q vc tinha vc matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169091496227815424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cervino_ingrid", "id": "806508678283231232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169091396168495104"}], "author_id": "845019578669416448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/U7A95t7jta", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/resguardos-policiales-fiscal-perez-brindaron-seguridad-alan-garcia-noticia-672090", "display_url": "elcomercio.pe/politica/resgu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/resguardos-policiales-fiscal-perez-brindaron-seguridad-alan-garcia-noticia-672090-noticia/"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 58, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:09:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168994509797175301"], "text": "#URGENTE Resguardos policiales de fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez brindaron antes seguridad al ex presidente Alan Garc\u00eda https://t.co/U7A95t7jta v\u00eda @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 346, "like_count": 280, "quote_count": 83}, "lang": "es", "id": "1168994509797175301", "author_id": "362120863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/9HqSMjdf0a", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-de-doctor-who-entra-para-o-elenco-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ky5COBE6s4", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1168955772077858816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ky5COBE6s4", "media_key": "3_1168955737869103105"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168955772077858816"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Peter Capaldi, de \"Doctor Who\", entra para o elenco do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/9HqSMjdf0a https://t.co/ky5COBE6s4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1168955772077858816", "author_id": "835045170"}, {"created_at": "2019-09-03T21:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168994149770702849"], "text": "Si saben que la pareja de un amigo/a le mete los cuernos, se lo dicen?", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 185, "like_count": 134, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1168994149770702849", "author_id": "2764943085"}, {"created_at": "2019-09-04T03:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169090463523102720"], "in_reply_to_user_id": "1065349768380076032", "text": "o cara controlou o yondaime mizukage e fez a aldeia da n\u00e9voa passar pela porra de uma ditadura, pessoas inocentes morreram nessa merda e ele simplesmente foi perdoado???? kishimoto \u00e9 um doente pra ter pena desse verme e ainda dar um final feliz pra ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169090463523102720", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "yondaime mizukage"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.5864, "type": "Person", "normalized_text": "kishimoto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169090079928803329"}], "author_id": "1065349768380076032"}, {"created_at": "2019-09-04T01:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169061990385541121"], "text": "22h37 e j\u00e9ssica passando um cafezinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169061990385541121", "author_id": "165501055"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kr23JyFkzs", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr23JyFkzs", "media_key": "3_1168947121824907267"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:01:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168947129701851139"], "text": "Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Ainda n\u00e3o se sabe qual o personagem que o ator vai interpretar. \nAlguns nomes do elenco s\u00e3o Margot Robbie, Viola Davis, Idris Elba, Nathan Fillion e Taika Waititi! \ud83d\ude31 https://t.co/Kr23JyFkzs", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 279, "quote_count": 123}, "lang": "pt", "id": "1168947129701851139", "author_id": "301705809"}, {"created_at": "2019-09-04T03:24:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169088752771391490"], "text": "uchiha obito \u00e9 um desses personagens que podia acabar com a fome do mundo com as pr\u00f3prias maos e eu continuaria odiando com toda for\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169088752771391490", "author_id": "1065349768380076032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/vro2QkWscK", "expanded_url": "https://twitter.com/MiluVegaGrezzan/status/1169089160541626368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vro2QkWscK", "media_key": "3_1169089123208089600"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}]}, "created_at": "2019-09-04T03:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169089160541626368"], "text": "Re suicida el Jos\u00e9. Alto loquillo el periodista. https://t.co/vro2QkWscK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169089160541626368", "author_id": "366278236"}, {"created_at": "2019-09-04T03:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169088315577909249"], "text": "#AvisoMetro: Se realizan maniobras por rescate de persona que aparentemente se arroj\u00f3 a v\u00edas de L\u00ednea 2. La suspensi\u00f3n del servicio se estima en 15 minutos. Toma previsiones. #MovilidadCDMX", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 20, "like_count": 159, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1169088315577909249", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AvisoMetro"}, {"start": 175, "end": 189, "tag": "MovilidadCDMX"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6167, "type": "Other", "normalized_text": "AvisoMetro"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}]}, "author_id": "147227083"}, {"created_at": "2019-09-04T03:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169087601518764034"], "text": "Estava lendo a repeito do suic\u00eddio e cheguei a seguinte conclus\u00e3o: Um suicida pode ter \"atitudes irrespons\u00e1veis\" sim, p\u00f5e em xeque a pr\u00f3pria vida por dois motivos:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169087601518764034", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "771849436314083328"}, {"created_at": "2019-09-04T02:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077009588391938"], "text": "Agora toda vez que chega setembro vejo varias pessoas empenhadas em mostrar que se importam com a luta que o m\u00eas amarelo carrega. Pode parecer muita pretens\u00e3o minha dizer, mas como eu vejo td dia a raz\u00e3o do pq \u00e9 t\u00e3o importante de fato se importar c/ quem sofre da doen\u00e7a +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169077009588391938", "author_id": "2265277296"}, {"created_at": "2019-09-04T03:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169086041954934784"], "in_reply_to_user_id": "3997204221", "text": "@ghoulatte infelizmente \u00e9 lud, o perfil do face dele t\u00e1 as mensagens do ano passado de quando ele morreu, at\u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o da prima dele falando do hor\u00e1rio da missa e vel\u00f3rio, j\u00e1 da menina tem print das conversas e a fam\u00edlia confirmou tudo, tem at\u00e9 o laudo m\u00e9dico de que ele foi espancado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169086041954934784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ghoulatte", "id": "1496694517398974464"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.3973, "type": "Person", "normalized_text": "lud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169085530648264711"}], "author_id": "1049856131479289857"}, {"created_at": "2019-09-02T22:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646019602628612"], "text": "Uber fica calado o caminho inteiro: 5 \u2b50\ufe0f\nUber falando da vida dos filhos: 5\u2b50\ufe0f\nUber ouvindo sertanejo: 5\u2b50\ufe0f\nUber erra o caminho, mas pede desculpas: 5\u2b50\ufe0f\nUber erra o caminho e diz que a culpa \u00e9 do waze, mas \u00e9 um velhinho: 5\u2b50\ufe0f\n\nOu seja, precisa realmente me ofender pra ganhar 4\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 14, "like_count": 698, "quote_count": 30}, "lang": "pt", "id": "1168646019602628612", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9668, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9199, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "author_id": "172074589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/B2T0UZKaoD", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamNayib_SRdL/status/1169023940544618496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2T0UZKaoD", "media_key": "3_1169023934269988864"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "soluci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.6623, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:06:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169023940544618496"], "text": "Dice esta do\u00f1a que ella es la #soluci\u00f3n a todos los problemas de El Salvador \ud83d\ude44 https://t.co/B2T0UZKaoD", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1169023940544618496", "author_id": "923389029210574849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/oWPAa8PQ2Z", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2yjr938", "display_url": "tinyurl.com/y2yjr938"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/H0U5fqqCR1", "expanded_url": "https://twitter.com/tramrsec/status/1169062827648344064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0U5fqqCR1", "media_key": "3_1169062817472950272"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "created_at": "2019-09-04T01:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169062827648344064"], "in_reply_to_user_id": "119174866", "text": "@rmapalacios El pasado revela la triste realidad, no \"son 1200\".\nLa muerte siempre estuvo all\u00ed, ante la indiferencia.\nNo les import\u00f3 hasta que vieron la oportunidad de usar el dolor ajeno como herramienta.\nLa mafia no es justiciera, es parte del problema.\nFuente: https://t.co/oWPAa8PQ2Z https://t.co/H0U5fqqCR1", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 10, "like_count": 189, "quote_count": 23}, "lang": "es", "id": "1169062827648344064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169058712935444483"}], "author_id": "913971619747516416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/OOoQvMsp8a", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1168994509797175301", "display_url": "twitter.com/gvillasis/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 202, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.4507, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169050415230586880"], "text": "Como si P\u00e9rez hubiera sido Presidente de la Rep\u00fablica. La verdad es que es un operador de Odebrecht. \nLos resguardo comparar\u00e1n lo que fue cuidar la seguridad de un se\u00f1or Presidente como  @AlanGarciaPeru y lo que es cuidar a un falso valor anticorrupci\u00f3n. https://t.co/OOoQvMsp8a", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169050415230586880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168994509797175301"}], "author_id": "102803486"}, {"created_at": "2019-09-04T03:08:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084846259560449"], "in_reply_to_user_id": "1125448472772190210", "text": "@lucamonsalvo01 Dale, seguro lo matas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169084846259560449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucamonsalvo01", "id": "1125448472772190210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169084608136261632"}], "author_id": "2409811842"}, {"created_at": "2019-09-03T19:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168964341758156800"], "text": "Tengo tantas ganas de vivir como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168964341758156800", "author_id": "750382801153826816"}, {"created_at": "2019-09-04T03:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169084386484133888"], "text": "Con mis tw cualquiera va a pensar que me estoy por matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169084386484133888", "author_id": "1026328788362305536"}, {"created_at": "2019-09-04T02:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169070984093192195"], "text": "acho lindo o povo levantando corrente de amor pro cara que disse que depress\u00e3o \u00e9 frescura e pra jovem com idea\u00e7\u00e3o suicida se matar, j\u00e1 as pessoas que estavam fragilizadas e tiveram que escutar esse gatilho al\u00e9m de ter a doen\u00e7a mais uma porra de vez desvalidada que se FODAM, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169070984093192195", "author_id": "1033743789687558144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/IcDY0VJQyC", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168939442180100098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcDY0VJQyC", "media_key": "3_1168939435888713729"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8713, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168939442180100098"], "text": "Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE https://t.co/IcDY0VJQyC", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 364, "quote_count": 134}, "lang": "pt", "id": "1168939442180100098", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rDyXyKlhHb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169042936551620608", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 30, "tag": "MoralmenteDerrotado"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169070197669552128"], "text": "PRIANISTA #MoralmenteDerrotado se suicida arrojandose al aceite caliente de una freidora de papas.\n\nyummy!\ud83c\udf54\ud83c\udf5f \ud83d\udc2d https://t.co/rDyXyKlhHb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169070197669552128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169042936551620608"}], "author_id": "41972079"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Dmrg4CuRy8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorZA/status/1168524621706125312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dmrg4CuRy8", "media_key": "7_1168524575040311302"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "XochimilcoAl", "id": "1092383726"}, {"start": 187, "end": 195, "username": "GobCDMX", "id": "36100710"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "Xochimilco"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.7343, "type": "Other", "normalized_text": "Xochimilco"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:02:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168524621706125312"], "text": "Localizaron el cuerpo del joven que muri\u00f3 ahogado en canales de #Xochimilco y sobra decir que lo que pasa en las trajineras de @XochimilcoAl es todo un tema que deber\u00eda poner atenci\u00f3n el @GobCDMX https://t.co/Dmrg4CuRy8", "public_metrics": {"retweet_count": 1172, "reply_count": 491, "like_count": 2239, "quote_count": 477}, "lang": "es", "id": "1168524621706125312", "author_id": "195028463"}, {"created_at": "2019-09-04T02:22:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169073155232718848"], "text": "Soy del pensar que el ir llegar\u00e1 con una escopeta un d\u00eda de estos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169073155232718848", "author_id": "251930361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"], "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}, "lang": "es", "id": "1168714605847355398", "author_id": "111815940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hPI84MfwGD", "expanded_url": "https://twitter.com/elangelGmendo/status/1168932386215735296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hPI84MfwGD", "media_key": "7_1168932234532966400"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168932386215735296"], "text": "No quiero escuchar a los chupapijas de la mesa de enlace quejarse, ehhhh!!!! https://t.co/hPI84MfwGD", "public_metrics": {"retweet_count": 749, "reply_count": 278, "like_count": 1331, "quote_count": 288}, "lang": "es", "id": "1168932386215735296", "author_id": "601396883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/W0qdCGenG2", "expanded_url": "https://twitter.com/baby_blue_____/status/1169037185858846720", "display_url": "twitter.com/baby_blue_____\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169067755687092224"], "text": "Ella: *publica una foto*\nMi heterosexualidad: *se suicida* https://t.co/W0qdCGenG2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1169067755687092224", "author_id": "1160603602731315205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/68IqIjLe7e", "expanded_url": "https://twitter.com/reatorrarc/status/1169034629623570433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/68IqIjLe7e", "media_key": "3_1169034490909474816"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/68IqIjLe7e", "expanded_url": "https://twitter.com/reatorrarc/status/1169034629623570433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/68IqIjLe7e", "media_key": "3_1169034528658206720"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/68IqIjLe7e", "expanded_url": "https://twitter.com/reatorrarc/status/1169034629623570433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/68IqIjLe7e", "media_key": "3_1169034565274537984"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/68IqIjLe7e", "expanded_url": "https://twitter.com/reatorrarc/status/1169034629623570433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/68IqIjLe7e", "media_key": "3_1169034599864909829"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169034629623570433"], "text": "a f\u00e3 pobre sofre quando encontra isso https://t.co/68IqIjLe7e", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 39, "like_count": 788, "quote_count": 68}, "lang": "pt", "id": "1169034629623570433", "author_id": "2588369845"}, {"created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168541666262900741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "author_id": "944941271587704832"}, {"created_at": "2019-09-04T02:33:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076029945733121"], "in_reply_to_user_id": "55269858", "text": "@PepeClavijoA @OrlvndoA @Santiago_Romero @stalin_gonzalez Exigir depuraci\u00f3n y vigilancia permanente para garantizar conductas personales \u00e9ticas y coherencia, creo que es m\u00e1s que leg\u00edtimo y lo que corresponde al duro momento que vivimos. Pero minar la unidad y la confianza en la oposici\u00f3n democr\u00e1tica es injusto, malsano y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169076029945733121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PepeClavijoA", "id": "50175405"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Santiago_Romero", "id": "134818422"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "stalin_gonzalez", "id": "62512359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169075114752847873"}], "author_id": "55269858"}, {"created_at": "2019-09-04T02:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169069605547106304"], "in_reply_to_user_id": "3340272736", "text": "@MaVriiii Ni hablemos de utilizar el mogolica como insulto \ud83d\ude2c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169069605547106304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169067680009248768"}], "author_id": "166366555"}, {"created_at": "2019-09-04T02:39:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077547839164416"], "in_reply_to_user_id": "952638776043606016", "text": "@valenzorza1 Jaja lloro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169077547839164416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169076788150116353"}], "author_id": "927691167201988608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/tBKAsUh5kW", "expanded_url": "https://twitter.com/MaihenH/status/1168708208740962305/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tBKAsUh5kW", "media_key": "13_1168707150845239296"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 171, "tag": "Dorian"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Wildwood"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.5531, "type": "Place", "normalized_text": "Hurac\u00e1n"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.3091, "type": "Place", "normalized_text": "Dorian"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:12:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168708208740962305"], "text": "[ATENCION] | \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Desde las\n2:00 P.M. en los Estados Unidos ya los Camiones de electricidad est\u00e1n  concentrados en Wildwood, Florida a la espera del paso del Hurac\u00e1n #Dorian para iniciar las operaciones de restituci\u00f3n del servicio el\u00e9ctrico. \u00bfQu\u00e9 opinan? https://t.co/tBKAsUh5kW", "public_metrics": {"retweet_count": 2212, "reply_count": 662, "like_count": 3312, "quote_count": 354}, "lang": "es", "id": "1168708208740962305", "author_id": "1610496259"}, {"created_at": "2019-09-04T02:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169077092404867074"], "in_reply_to_user_id": "3064619157", "text": "@gonzalezlau__ @JuanSen74771066 @humornegro100re NEAAAA RE RANCIOVICH FAAAERTEEE PERO FUE BUENARDOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169077092404867074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gonzalezlau__", "id": "3064619157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169076868882083840"}], "author_id": "1031338570391412736"}, {"created_at": "2019-09-03T21:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169005872619696128"], "text": "Sean sinceros, putean mucho cuando conducen?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1169005872619696128", "author_id": "712294396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/T1oK9Bpu79", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1oK9Bpu79", "media_key": "3_1168973987986235395"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168973991454892032"], "text": "Segundo a Deadline, Peter Capaldi de juntou ao elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn. Ainda n\u00e3o se tem detalhes sobre o personagem.\n\nO novo filme ir\u00e1 se inspirar nas HQs do grupo da decada de 80. E chega nos cinemas em 2021. https://t.co/T1oK9Bpu79", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 23}, "lang": "pt", "id": "1168973991454892032", "author_id": "527018132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/xJZrrgjJok", "expanded_url": "https://bit.ly/2jZmbuk", "display_url": "bit.ly/2jZmbuk"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Nt4HfG1n84", "expanded_url": "https://twitter.com/Boscoappbr/status/1168856361402294272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nt4HfG1n84", "media_key": "3_1168856360357945344"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5342, "type": "Other", "normalized_text": "Guia Intersetorial"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168856361402294272"], "text": "Foi lan\u00e7ado nesta ter\u00e7a-feira (27) o Guia Intersetorial de Preven\u00e7\u00e3o do Comportamento Suicida em Crian\u00e7as e Adolescentes. O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo e saber reconhecer os sinais mais precoces \u00e9 fundamental. Acesse o guia no link abaixo: https://t.co/xJZrrgjJok https://t.co/Nt4HfG1n84", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168856361402294272", "author_id": "1154228175221743617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/zhMzOoPnYC", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1168916694481461248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zhMzOoPnYC", "media_key": "7_1168915341969375233"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:00:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168916694481461248"], "text": "\ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n, te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/zhMzOoPnYC", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168916694481461248", "author_id": "112811564"}, {"created_at": "2019-09-02T22:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168649810980868101"], "in_reply_to_user_id": "2271799775", "text": "@b0mmb Tipo quais ???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168649810980868101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168607952221167617"}], "author_id": "167870582"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FeauNB5EwU", "expanded_url": "https://twitter.com/gmzshxwn/status/1151365487034601472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeauNB5EwU", "media_key": "7_1151365417472012288"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 49, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169076066780176384"], "in_reply_to_user_id": "1132466083255001088", "text": "@aleatoriaqq @jusmilafenty @fortheswift @siteptbr das beliebers eh old  https://t.co/FeauNB5EwU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "de", "id": "1169076066780176384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169075877310803970"}], "author_id": "3416027999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/xRntM3vbgW", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-entra-para-o-elenco-do-filme-222365", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tMntK3GMjT", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1169032689271414786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMntK3GMjT", "media_key": "3_1169032687539105792"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169032689271414786"], "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Peter Capaldi entra para o elenco do filme - https://t.co/xRntM3vbgW https://t.co/tMntK3GMjT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169032689271414786", "author_id": "14500217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/x8BSVQcbS0", "expanded_url": "https://youtu.be/1mXbvkhGDxw", "display_url": "youtu.be/1mXbvkhGDxw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1mXbvkhGDxw&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 43, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 242, "end": 250, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.88, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 160, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3mo conseguir chicas"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:13:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169070851540619265"], "text": "Video: Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a presentar el \u00e1lbum \"C\u00f3mo conseguir chicas\". Y aqu\u00ed est\u00e1 \"Suicida\", gran canci\u00f3n.  Imperdible. https://t.co/x8BSVQcbS0 v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169070851540619265", "author_id": "39313353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/IATwkPHfln", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/09/5678235-pedreiro-e-morto-com-tiro-na-cabeca-enquanto-trabalhava-na-vila-kennedy.html", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/09/5678235-pedreiro-e-morto-com-tiro-na-cabeca-enquanto-trabalhava-na-vila-kennedy.html"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168926816398127104"], "text": "E mais essa! Mais uma v\u00edtima do \"engano\", senhor governador? O que dizer para a m\u00e3e nessa hora? Uma vida que se perde na favela no meio de erros de um Governo genocida e sem pol\u00edtica de intelig\u00eancia!!! \n\nhttps://t.co/IATwkPHfln", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 64, "like_count": 692, "quote_count": 23}, "lang": "pt", "id": "1168926816398127104", "author_id": "39116717"}, {"created_at": "2019-09-04T02:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169075114752847873"], "in_reply_to_user_id": "55269858", "text": "@PepeClavijoA @OrlvndoA @Santiago_Romero @stalin_gonzalez Por lo dem\u00e1s, incluso siendo cierto que individuos opositores hayan hecho cuestionables negocios con el r\u00e9gimen, eso no descalifica al  inmenso y batallador conglomerado opositor, ni a la amplia alianza opositora de partidos y ONGs que UNIDOS buscan el cambio.\nEs vil generalizar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169075114752847873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PepeClavijoA", "id": "50175405"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Santiago_Romero", "id": "134818422"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "stalin_gonzalez", "id": "62512359"}], "annotations": [{"start": 285, "end": 288, "probability": 0.6055, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 294, "end": 299, "probability": 0.2855, "type": "Organization", "normalized_text": "UNIDOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169073493050372096"}], "author_id": "55269858"}, {"created_at": "2019-09-04T02:20:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169072708463812608"], "in_reply_to_user_id": "442969341", "text": "@DanielPrado21 @ernesto_talvi Te aviso que se suicida m\u00e1s gente en el Uruguay fraudeamplista que durante la crisis de 2002... y las cifras de emigrantes son bastante considerables.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169072708463812608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielPrado21", "id": "442969341"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169061206457540609"}], "author_id": "43422944"}, {"created_at": "2019-09-04T02:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169074373443162112"], "in_reply_to_user_id": "43422944", "text": "@DaniMartinezUY @ernesto_talvi El vocero de la dictadura es tu fuente??? Jaja que flojito andas de fuentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1169074373443162112", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169073095161929729"}], "author_id": "788385768544829440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/xW7lijgED2", "expanded_url": "http://www.inprf.gob.mx/ensenanzanew/info_cursos/2019/suicidio.pdf", "display_url": "inprf.gob.mx/ensenanzanew/i\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GN9sjtRaju", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1168715896212226048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GN9sjtRaju", "media_key": "7_1168714558451539968"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168715896212226048"], "text": "Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/xW7lijgED2 https://t.co/GN9sjtRaju", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1168715896212226048", "author_id": "160062203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xrNIHPX3Ou", "expanded_url": "http://ow.ly/XAQG50vVFol", "display_url": "ow.ly/XAQG50vVFol"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/FKFdI92DZc", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1169072599864926211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FKFdI92DZc", "media_key": "3_1169072598640148481"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169072599864926211"], "text": "Robert Pattinson, sobre su nuevo Batman: Es mucho m\u00e1s f\u00e1cil cuando no hay grandes expectativas. \u25ba https://t.co/xrNIHPX3Ou https://t.co/FKFdI92DZc", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1169072599864926211", "author_id": "8225692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 352, "end": 375, "url": "https://t.co/iAKSaMimiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1168725033881079808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAKSaMimiJ", "media_key": "3_1168725029191868416"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "hashtags": [{"start": 341, "end": 351, "tag": "YaVaACaer"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 171, "probability": 0.8319, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.6326, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 272, "end": 280, "probability": 0.3658, "type": "Other", "normalized_text": "El Frot\u00f3n"}, {"start": 342, "end": 350, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "YaVaACaer"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168725033881079808"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas claro como a todos con los beb\u00e9s muertos en Chiclayo y Arequipa, pero como no te indignaste cuando tu suicida consuegro mand\u00f3 a fusilar a los presos de El Frot\u00f3n?? O sea ahora de viejo te d\u00e1 por andar sencible? HIP\u00d3CRITA #YaVaACaer https://t.co/iAKSaMimiJ", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168725033881079808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "author_id": "2691099212"}, {"created_at": "2019-09-03T02:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168712946190561281"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto Eu indo perguntar uma velhinha  de 75 anos que est\u00e1 varrendo a cal\u00e7ada se ela se matou com 16 anos! \ud83d\udeb6\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nResposta:\n\ud83d\udc75\ud83c\udffb: Sim, mas eu volto todas as manh\u00e3s pra varrer a cal\u00e7ada, pq ngm varre direito!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168712946190561281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "author_id": "190437983"}, {"created_at": "2019-09-03T17:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168946158305193984"], "in_reply_to_user_id": "86457557", "text": "@Valderrama_En Lo dice el adul\u00f3n in\u00fatil del suicida cobarde @AlanGarciaPeru ... cero credibilidad cero importancia de opini\u00f3n. Sigue pensando en que trabajar\u00e1s que tu partido alanista desaparecer\u00e1 #BasuraPolitica #AlanistaFanaticoSuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168946158305193984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 212, "tag": "BasuraPolitica"}, {"start": 213, "end": 237, "tag": "AlanistaFanaticoSuicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168730024096219139"}], "author_id": "939294554"}, {"created_at": "2019-09-04T02:22:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169073289492406274"], "text": "At\u00e9 tento manter a calma, mas a vontade de desistir de tudo ultimamente t\u00e1 foda... e, ironicamente, estamos no setembro amarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1169073289492406274", "author_id": "2420819394"}], "places": [{"full_name": "Pedro Aguirre Cerda, Chile", "id": "000ac536774ebaa6"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "General Pico, Argentina", "id": "00a566b524a6764d"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Cust\u00f3dia, Brasil", "id": "e2c2e6a418b39d60"}]}, "errors": [{"resource_id": "1169178326050725894", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169178326050725894", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169178326050725894].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "376869096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [376869096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "376869096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169165305479909378", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169165305479909378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169165305479909378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072573777714839553", "value": "1072573777714839553", "detail": "User has been suspended: [1072573777714839553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169017256736694275", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169017256736694275", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169017256736694275].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "931602778404872193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [931602778404872193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "931602778404872193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169157511582277632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169157511582277632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169157511582277632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169103633776033792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169103633776033792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169103633776033792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168986694026256385", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168986694026256385", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168986694026256385].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168374605070917634", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168374605070917634", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168374605070917634].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168380581379497984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168380581379497984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168380581379497984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169093392078376964", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169093392078376964", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169093392078376964].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "93612140", "value": "93612140", "detail": "User has been suspended: [93612140].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169024027333201927", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169024027333201927", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169024027333201927].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169104100459462656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169104100459462656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169104100459462656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169105753694777345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169105753694777345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169105753694777345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142118380557803520", "value": "1142118380557803520", "detail": "User has been suspended: [1142118380557803520].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169012683611496448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169012683611496448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169012683611496448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168873536179580928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168873536179580928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168873536179580928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169089699174068224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169089699174068224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169089699174068224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169095484465647616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169095484465647616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169095484465647616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "85821527", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [85821527].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "85821527", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169092859854839808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169092859854839808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169092859854839808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "816476116630257664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [816476116630257664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "816476116630257664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169080632221327360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169080632221327360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169080632221327360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2935165269", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2935165269].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2935165269", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169088699310755840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169088699310755840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169088699310755840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "854026563335184384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [854026563335184384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "854026563335184384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169075946361643008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169075946361643008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169075946361643008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169082838706270209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169082838706270209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169082838706270209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169075911292964864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169075911292964864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169075911292964864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169078955875266561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169078955875266561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169078955875266561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105690557714698240", "value": "1105690557714698240", "detail": "User has been suspended: [1105690557714698240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168881022605385730", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168881022605385730", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168881022605385730].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168868953327902721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168868953327902721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168868953327902721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105809789156843521", "value": "1105809789156843521", "detail": "User has been suspended: [1105809789156843521].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169076219591237634", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169076219591237634].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169076219591237634", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "134971874", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [134971874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "134971874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169069599662493699", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169069599662493699].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169069599662493699", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1169178444946661376", "oldest_id": "1169073390088577024", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32d6yhafjeapsuqf7d379qt5m65"}}